<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107603/valve-nazvala-samye-uspeshnye-igry-uhodyaschego-goda-v-steam-cyberpunk-2077-v-spiske-tozhe-est</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[27 декабря 2020, воскресенье 12:57]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Valve назвала самые успешные игры уходящего года в Steam — Cyberpunk 2077 в списке тоже есть]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  До нового года остаются считанные деньки, а это значит, что нужно как следует подвести итоги года уходящего. Valve со свойственной себе дотошностью, опираясь на сухую статистику, несколько часов назад представила список лучших игр 2020 года в шести категориях: «лидеры продаж», «новинки», «самые популярные», «выпускники раннего доступа», «лучшие VR-игры» и «игры с поддержкой контроллера».
 
 
 По традиции, там, где это допустимо, Valve разделила лучшие проекты на ранги, присвоив им названия драгоценных металлов, где высшим уровнем является «Платина». Представителей этого благородного металла мы и выпишем в данной заметке, потому что в противном случае заметка получится неприлично длинной и лишённой смысла: лучшее ведь — это «платина». Сама сортировка внутри конкретного ранга случайная, так что список стоит воспринимать именно как список, а не «топ».
 Лидеры продаж (Valve учитывала продажи самих игр, дополнительного контента к ним, а также внутриигровые покупки с 1 января по 18 декабря уходящего года):
 Лучшие новинки года (по размеру валовой выручки):
 Самые популярные игры года по числу одновременных игроков (более 200 тысяч игроков одновременно):
 Лучшие игры-выпускники раннего доступа года (по размеру валовой выручки):
 Лучшие VR-эксклюзивы года (по размеру валовой выручки):
 Лучшие игры с поддержкой контроллера (по числу ежедневных активных игроков):
 Напомним, что лучшие игры в номинации «Премия Steam 2020» будут определены в день окончания зимней распродажи в Steam — 5 января.
]]></text></doc>