<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107594/ambicioznoe-fanatskoe-dopolnenie-the-frontier-dlya-fallout-new-vegas-vyjdet-v-yanvare</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[26 декабря 2020, суббота 11:59]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Амбициозное фанатское дополнение The Frontier для Fallout New Vegas выйдет в январе]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Культовые игровые проекты тем и отличаются от «проходняка», что продолжают быть актуальными на протяжении многих лет, а то и десятилетий. Более того, сообщества энтузиастов поддерживают в них жизнь, выпуская различные модификации, начиная от небольших фанатских патчей, заканчивая глобальными неофициальными аддонами, как, например, The Frontier для Fallout New Vegas.
 
 
 О существовании The Frontier известно уже несколько лет, и вот, команда его разработчиков наконец-то готова назвать точную дату его выхода — 15 января наступающего года. Сопутствующий видеоролик, вкратце дающий понять, чем предстоит заниматься после установки аддона, прилагается.
 
 
 С точки зрения контентного наполнения The Frontier обгоняет даже официальные дополнения: игроков ждут более полутора сотен новых видов оружия, три новых сюжетных линии продолжительностью по 15 и более часов каждая, десятки сторонних заданий, новые фракции, десятки тысяч строк диалогов (с полной озвучкой на английском языке), обновлённая система управления транспортными средствами, система динамической погоды и масса других изменений и нововведений. Непосредственно действие аддона-модификации происходит в холодном и заснеженном городе Портленд.
 Чтобы установить The Frontier, игрокам необходимо иметь не только базовую Fallont New Vegas, но и все дополнения к ней. У модификации есть собственная страничка в Steam, так что с установкой проблем возникнуть не должно.
]]></text></doc>