<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107575/investory-vse-taki-podali-na-cd-projekt-v-sud-iz-za-situacii-s-cyberpunk-2077</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 декабря 2020, пятница 01:29]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Инвесторы всё-таки подали на CD Projekt в суд из-за ситуации с Cyberpunk 2077]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Казалось, что хоть в рождественские праздники обойдётся без негатива в сторону CD Projekt в целом и Cyberpunk 2077 в частности, но деловое издание BusinessWire сообщило о том, что международная юридическая фирма Rosen Law Firm подготовила иск против польской компании.
 
 
 Согласно тексту иска, инвесторы предъявляют CD Projekt обвинения сразу по нескольким пунктам. Во-первых, Cyberpunk 2077 выпустили практически в неработоспособном виде на текущем (уходящем) поколении консолей Xbox и PlayStation, в результате чего Sony пришлось приостановить продажи игры и вдобавок начать возвращать за игру средства вместе с Microsoft и непосредственно с CD Projekt. Во-вторых, из-за всех этих проблем CD Projekt понесла репутационный и финансовый вред. И в-третьих, как считают инвесторы, заявления руководства CD Projekt о деятельности компании были либо прямо ложными, либо вводящими в заблуждение.
 Закономерно может возникнуть недоумение: разве не инвесторы сами торопили CD Projekt с релизом Cyberpunk 2077? На этот вопрос у известного аналитика Даниэля Ахмада есть неудобный ответ: насколько ему известно, а источники у него проверенные, инвесторы не давили на студию и её руководство, а просто спокойно интересовались прогрессом и возможностью выпуска ожидаемой игры в текущем году. Давления не было, необходимости торопиться с релизом тоже, а после выхода вскрылись проблемы. Так что обвинения руководства компании в форсировании релиза игры можно считать отчасти обоснованными.
 Тем не менее, с финансовой точки зрения Cyberpunk 2077 можно назвать очень успешным проектом: даже с учётом возвратов за первые десять суток было продано тринадцать миллионов копий игры, при том, что разработка и продвижение проекта окупились ещё на восьми миллионах проданных копий на предзаказах.
]]></text></doc>