<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/107813/nio-et7-kitajskij-konkurent-tesla-model-s-s-zapasom-hoda-1000-km-i-chetyrmya-chipami-nvidia-orin</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 января 2021, воскресенье 08:27]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NIO ET7: китайский конкурент Tesla Model S с запасом хода 1000 км и четырьмя чипами NVIDIA Orin]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Китайский производитель электромобилей NIO изначально пытался бросить вызов Tesla, а представленный недавно седан ET7, по словам ресурса Electrek, в отдельных моментах позволяет даже переплюнуть американского конкурента.
 
 
 
 
 Машина сочетает два электромотора: мощностью 300 кВт на задней и 180 кВт на передней оси, пиковый момент достигает 850 Н·м. До 100 км/ч машина разгоняется за 3,9 с, тормозной путь с аналогичной скорости не превышает 33,5 м. В базовом варианте электромобиль комплектуется тяговой батареей ёмкостью 70 кВт·ч, обеспечивающей запас хода более 500 км по условному циклу NEDC. С батареей ёмкостью 100 кВт·ч запас хода превышает 700 км, а самая дорогая комплектация готова предложить батарею ёмкостью 150 кВт·ч с условным запасом хода более 1000 км. В действительности он будет заметно ниже, но это всё равно впечатляет на фоне большинства конкурентов.
 
 
 
 
 Начальная цена NIO ET7 составит $69 000, поэтому электромобиль нельзя будет назвать дешёвым. Зато любителям автоматизации процесса управления будет приятно узнать, что бортовая система изначально оснащается четырьмя процессорами NVIDIA Tegra семейства Orin и внушительным набором камер и датчиков, которые при необходимости обеспечат автономность высшего уровня. Одних только 8-мегапиксельных камер на этом электромобиле восемь штук, компанию им составляют 12 ультразвуковых датчиков, пять радаров миллиметрового диапазона и один лидар. В совокупности они генерируют до 8 Гбайт данных в секунду. Системы активной помощи водителю будут доступны при покупке, а за полный автопилот придётся регулярно вносить абонентскую плату.
]]></text></doc>