<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107565/reliz-sjuzhetnoj-kampanii-star-citizen-squadron-42-vryad-li-sostoitsya-v-obozrimoj-perspektive</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 декабря 2020, четверг 13:29]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Релиз сюжетной кампании Star Citizen (Squadron 42) вряд ли состоится в обозримой перспективе]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Производство столь масштабного и амбициозного проекта как Star Citizen — процесс долгий и трудо- и наукоёмкий. В свежей гигантской публикации касательно планов на следующий год руководитель Cloud Imperium Games Крис Робертс в очередной раз сообщил, что пока слишком рано говорить о сроках выхода сюжетной кампании Squadron 42 для этого амбициознейшего космосима.
 
 
 По словам Робертса, Squadron 42 «будет готова, когда будет готова» — разработчики не станут выпускать сюжетную кампанию только для того, чтобы успеть к каким бы то ни было срокам. Кампания увидит свет, когда будет полностью готова с точки зрения контента и технологий, и только после скрупулёзного процесса «полировки».
 Робертс считает, что к Squadron 42 следует относиться как к положенному под ёлку подарку в упаковке с красивой обёрткой, содержимое которой станет для нас сюрпризом. Поэтому Робертс принял решение не демонстрировать публично игровой процесс Squadron 42 и не обсуждать сроки выхода кампании до тех пор, пока у разработчиков не появится достаточно уверенности в необходимых для окончания её производства сроках.
 Судя по контексту, ждать выхода Squadron 42 не стоит ещё как минимум полгода—год. Между тем у Star Citizen в целом всё неплохо: разработка продвигается, мир становится больше и богаче на контент, а в конце ноября на его создание было собрано свыше 320 миллионов долларов.
]]></text></doc>