<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107525/avtory-intrigujuschego-horrora-returnal-rasskazali-chem-sobirajutsya-udivlyat-igrokov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 декабря 2020, вторник 19:15]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Авторы интригующего хоррора Returnal рассказали, чем собираются удивлять игроков]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Разработчики из студии Housemarque, которых игроки могут знать по Resogun и Nex Machina, в данный момент трудятся над достаточно амбициозным проектом, получившим название Returnal. Напомним, это эксклюзив для PlayStation 5, который мало что имеет общего с играми из послужного списка Housemarque. На этот раз разработчики решились создать «тяжеловесный» психологический хоррор, который хочется сравнивать с фильмом «Аннигиляция» режиссёра Алекса Гарленда. Создатели Returnal поговорили немного о своём проекте, записав свои измышления в новый эпизод подкаста.
 
 
 Отдельные сотрудники команды на этапе проектирования новой игры признавались в своей любви к мрачной научной фантастике, это стало отправной точкой в процессе формирования общей концепции. Так у Housemarque начал выстраиваться прототип хоррора, который не пугает зрителя примитивными приёмами, но пытается заигрывать с его подсознанием. В таких случаях сценаристы обычно подсовывают игроку различные образы и прочую псевдонаучную ересь, чтобы вызвать нужные эмоции и чувства сопереживания главному герою (или героине). Повествовательный процесс — он в Returnal важный самый. Игра будет интриговать, побуждать к исследованию окружающего мира и удивлять взрослой историей. По крайней мере, так утверждают её создатели.
 
 
 Вкупе с самобытным нарративом, Returnal сможет предложить аддитивный геймплей, отдельные механики которого оттачивались разработчиками при создании тех же Resogun и Nex Machina. Игра должна поступить в продажу только на PlayStation 5 уже 19 марта 2021-го года.
]]></text></doc>