<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107505/avtory-age-of-empires-ii-definitive-edition-obyasnili-pochemu-reshili-podgotovit-dlya-igry-dopolnenie</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 декабря 2020, понедельник 15:59]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Авторы Age of Empires II Definitive Edition объяснили, почему решили подготовить для игры дополнение]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Когда коллективы Forgotten Empires и Tantalus Media выпускали Age of Empires II Definitive Edition — ремастер культовой классики с новым контентом — то разработчики отметили, что не планируют больше добавлять в игру новые цивилизации, коих в проекте и так уже насчитывается около четырёх десятков. Но несколько дней назад состоялся анонс дополнения Lords of the West, в состав которого войдут две новых игровых цивилизации и три сюжетных кампании.
 
 
 Возникает вопрос — что сподвигло разработчиков на отказ от первоначальных заявлений и подготовку полномасштабного аддона. Ответ простой — спрос. Как пояснил сооснователь и ведущий дизайнер в Forgotten Empires Берт Брикман, когда они выпускали Age of Empires II Definitive Edition, в игре было представлено контента примерно на двести часов прохождения, и это не считая режимов схваток и сетевых сражений. Предполагалось, что данного объёма контента хватит на весь «срок службы» ремастера, но сообщество Age of Empires тем и прекрасно, что с жадностью «съело» весь предоставленный разработчиками контент и попросило добавки.
 
 
 Почему бы и нет, решили авторы, и пришли к выводу, что им ещё есть, какие истории рассказать игрокам. Например, статистически, наиболее популярной игровой цивилизацией в Age of Empires II Definitive Edition являются британцы, но при этом посвящённой им одиночной кампании они не имели. Вдобавок самой желанной контентной добавкой всё же являются именно цивилизации, поэтому в дополнении Lords of the West появится и то, и другое.
 Напомним, что дополнение Lords of the West запланировано к выходу на 26 января.
]]></text></doc>