<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107491/chtoby-izbezhat-porchi-sohranenij-v-cyberpunk-2077-tehpodderzhka-gog-sovetuet-ne-zahlamlyat-inventar</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[20 декабря 2020, воскресенье 20:25]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Чтобы избежать порчи сохранений в Cyberpunk 2077, техподдержка GOG советует не захламлять инвентарь]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  К сожалению, мы вновь вынуждены разбавить новостную ленту очередным материалом по Cyberpunk 2077, и он опять негативный. На этот раз придётся затронуть тему файлов сохранений в игре. Пользователи форума CD Projekt стали жаловаться, что игра начала выдавать ошибку при попытке загрузить тот или иной файл сохранения.
 
 
 Пользователями было выяснено, что первые проблемы с загрузкой возникают, когда «сейв» начинает занимать на диске 5,5 Мбайт и более — в таком случае загрузка Cyberpunk 2077 сопровождается долгим лицезрением чёрного экрана, на что уходит от тридцати секунд до двух минут. После того, как файл сохранения начинает весить более 8 Мбайт, сохранение и вовсе перестаёт загружаться.
 К сожалению, полноценного решения этой проблемы пока нет, разработчикам ещё только предстоит заняться её устранением. На всё на том же форуме CD Projekt другой пользователь обнаружил взаимосвязь между размером «сейвов» и системой крафтинга в самой игре: лично у себя он обнаружил, что после создания нескольких легендарных единиц оружия с последующим улучшением размер файла сохранения был уменьшен. Тут следует пояснить, что на создание легендарных вещей тратится большое количество расходных компонентов — то есть, инвентарь сокращается. Но чем чаще игрок взаимодействует с системой крафта, тем больше становится его файл сохранения.
 CD Projekt RED знает о баге, и какие-то меры ещё будут предприняты. А пока на форуме игры модераторы советуют делать копии сохранений. На страничке техподдержки игры между тем размещено специальное сообщение, посвящённое данной проблеме: там советуют держать поменьше вещей в инвентаре или, при необходимости, загружать более старые сохранения.
]]></text></doc>