<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107447/sony-snimaet-cyberpunk-2077-s-prodazhi-v-ps-store-i-obeschaet-vozmestit-dengi-za-pokupku-vsem-zhelajuschim</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[18 декабря 2020, пятница 11:13]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Sony снимает Cyberpunk 2077 с продажи в PS Store и обещает возместить деньги за покупку всем желающим]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  После релиза Cyberpunk 2077 на PC и консолях новости об игре стали выходить намного чаще. К сожалению, почти все они были заполнены информацией о ненадлежащем качестве проекта и огромном возмущении со стороны простых пользователей. Разумеется, больше всех пострадали владельцы базовых версий консолей прошлого поколения. Порт Cyberpunk 2077 для PlayStation 4 был просто неиграбельным.
 
 
 Почему был — ну, тут всё просто. Видимо, Sony надоело смотреть на оправдания CD Projekt RED за недоделанную игру, а желание студии повременить с возвратами денег за неготовый продукт вызывало недоумение. Поэтому платформодержатель PlayStation 4 временно снял Cyberpunk 2077 с продажи в PS Store и пообещал вернуть деньги за игру всем желающим.
 Сама CD Projekt RED в отдельном сообщении пояснила, что данное непростое решение было принято после долгого общения разработчиков игры с представителями Sony. Правда, игру можно будет и дальше покупать в розничных магазинах — на дисках. А все купленные до настоящего момента цифровые версии будут получать полную поддержку патчами одновременно с ретейл-версиями.
 Осталось дождаться реакции Microsoft на поведение поляков, если она последует. Ведь на базовой версии Xbox One многострадальная Cyberpunk 2077 выглядит не лучше.
]]></text></doc>