<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107428/analitiki-snizili-prognozy-prodazh-cyberpunk-2077-za-pervyj-god</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 декабря 2020, четверг 14:17]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Аналитики снизили прогнозы продаж Cyberpunk 2077 за первый год]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Незадолго до выхода Cyberpunk 2077 аналитики сходились во мнении, что этому самому ожидаемому проекту уходящего года удастся разойтись тиражом примерно в 30 миллионов копий за первый пострелизный год. Всё бы ничего, но игра получилась проблемной, особенно на консолях прошлого поколения. В связи с этим аналитики решили обновить свои прогнозы: теперь они ожидают, что Cyberpunk 2077 за год разойдётся тиражом в 25,6 млн копий, или примерно на 4,4 млн копий меньше, чем прогнозировалось изначально.
 
 
 Не придаёт аналитикам уверенности и снижение стоимости акций CD Projekt, и неопределённость с возвратами средств за консольные копии Cyberpunk 2077, и в целом негативный информационный фон вокруг данного проекта.
 Скорее всего, ситуация с Cyberpunk 2077 не изменится примерно до февраля: как пообещала CD Projekt RED, в декабре выйдет небольшой патч, а два ближайших крупных обновления игры назначены на январь и февраль.
 Стоит напомнить, что львиная доля продаж Cyberpunk 2077 приходится на PC-версию, с которой, если играть хотя бы на относительно современном «железе», проблемы не столь существенны, как на давным давно морально устаревших базовых версиях PlayStation 4 и Xbox One. Полноценные версии для «некстгена» должны выйти в следующем году; сейчас Cyberpunk 2077 воспроизводится на PlayStation 5 и Xbox Series через обратную совместимость.
]]></text></doc>