<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107391/vin-dizel-mnogo-vremeni-provel-v-ark-survival-evolved-poetomu-reshil-stat-prodjuserom-vtoroj-chasti</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[16 декабря 2020, среда 00:17]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Вин Дизель много времени провёл в ARK Survival Evolved, поэтому решил стать продюсером второй части]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Главным и, будем откровенны, практически единственным, что заинтересовало сообщество во время анонса симулятора выживания в доисторическом мире ARK II, стало то, что одну из ролей в будущем проекте исполнил Вин Дизель. В сиквеле популярного «выживача» знаменитый актёр исполнит роль персонажа по имени Сантьяго, но, как выяснилось, его участие в производстве ARK II на этом не заканчивается.
 
 
 Как сообщило издание PC Gamer со ссылкой на предоставленный ему пресс-релиз Studio Wildcard (разработчик ARK), Вин Дизель также непосредственно участвует в создании ARK II в должности исполнительного продюсера. По словам руководителя студии Дага Кеннеди, ARK Survival Evolved стала одной из любимых игр Вина Дизеля — в ней актёр провёл не одну тысячу часов и отменно разбирается в игре.
 Официально должность Дизеля в Studio Wildcard называется «президент по творческому сближению». Замысловатое название скрывает за собой должность исполнительного продюсера ARK II и исполнительного продюсера мультсериала по мотивам игры. Вообще, Вин Дизель давно знаком с игровой индустрией и даже является основателем Tigon Studios, известной по игровым адаптациям «Хроник Риддика» и сотрудничеством со Slightly Mad Studios при производстве игры по «Форсажу». В последней, кстати, один из персонажей использует оцифрованную внешность Вина Дизеля.
 
 
 По плану, ARK II должна выйти в 2022 году. Тогда же хотят выпустить и анимационный сериал.
]]></text></doc>