<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107330/rukovodstvo-cd-projekt-red-vzyalo-na-sebya-otvetstvennost-za-tehnicheskie-problemy-s-cyberpunk-2077</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 декабря 2020, суббота 13:30]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Руководство CD Projekt RED взяло на себя ответственность за технические проблемы с Cyberpunk 2077]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Журналист Bloomberg Джейсон Шрайер сообщил о том, что ему удалось раздобыть копию электронного письма, которое получили рядовые сотрудники CD Projekt RED от руководителя компании Адама Бадовского. В нём глава студии уточняет, что в связи с нынешними обстоятельствами было бы несправедливо рассчитывать премии разработчикам в зависимости от полученных игрой оценок.
 
 
 По словам Бадовского, руководство студии недооценило всю сложность воплощения столь амбициозного проекта как Cyberpunk 2077 в реальность, однако разработчикам всё же удалось сделать всё от них зависящее и возможное, так что свои премии сотрудники компании получат в любом случае.
 Как поясняет Шрайер, ранее в CD Projekt RED премию можно было получить только в случае беспроблемного запуска игры и достижения ею профессиональных оценок в 90 и выше баллов на Metacritic. На текущий момент критерий с оценками выполняется, но ситуация находится в подвешенном состоянии из-за отсутствия обзоров консольных версий, так что до конца года всё вполне может измениться в худшую сторону, тем более, учитывая тот факт, что простые игроки уже смешали консольные версии Cyberpunk 2077 с грязью.
 Отметим, что Cyberpunk 2077 несмотря ни на что удалось полностью окупиться на одних только предварительных заказах. С первого же дня после релиза игра работает только в плюс.
]]></text></doc>