<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107320/gejmplej-kooperativnogo-shutera-warhammer-40-000-darktide-zapechatlen-v-ochen-zrelischnom-trejlere</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[11 декабря 2020, пятница 18:58]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Геймплей кооперативного шутера Warhammer 40,000: Darktide запечатлён в очень зрелищном трейлере]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Анонс кооперативного шутера Warhammer 40,000: Darktide состоялся ещё в июле в рамках мероприятия Xbox Games Showcase. Тогда нам показали небольшой тизер-ролик, который не позволял в достаточной мере прояснить все важные детали касательно геймплея. Зато на прошедшей этой ночью The Game Awards разработчики из студии Fatshark представили первый полноценный геймплейный трейлер. Кадры с реальным игровым процессом чередовались в нём с кинематографическими вставками, что ещё больше даёт представления об уровне постановки проекта.
 
 
 Герои не гнушаются использовать в бою автоматы, это раскрывает геймплей Darktide с максимально выгодной стороны: перестрелки получились очень динамичными, с «сочными» анимациями перезарядки, киданием гранат и полным игнорированием укрытий. Использование холодного оружия тоже было продемонстрировано, и выглядит оно не менее эффектно. Судя по всему, в Warhammer 40,000: Darktide оба стиля ведения боя будут представлены пропорционально, ведь мы имеем дело с кооперативным шутером. То есть, кому-то придётся «очереди» раздавать, а кому-то — черепа мечом крошить. Отдельные герои в новом геймплейном трейлере очень сильно отличаются друг от друга, подчёркивая классовое разделение.
 
 
 Напомним, действие Warhammer 40,000: Darktide будет проходить в огромном городе-улье Tertium. Где-то в недрах мегаполиса прорастает скверна, всё очень плохо. Культ Admonition желает захватить власть на планете Atoma Prime и загубить её жителей. Игроку в команде с союзниками предстоит заняться истреблением врагов, ведь в противном случае Хаос в городе будет неизбежен.
]]></text></doc>