<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107319/bioware-nazvala-imena-razrabotchikov-veteranov-kotorye-porabotajut-nad-novoj-mass-effect</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[11 декабря 2020, пятница 17:17]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[BioWare назвала имена разработчиков-ветеранов, которые поработают над новой Mass Effect]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Сегодня ночью состоялся анонс новой Mass Effect. Учитывая неприятную историю с разработкой и выпуском Mass Effect: Andromeda, фанаты восприняли новость об анонсе более чем спокойно. Кредит доверия BioWare давно исчерпала, поэтому разработчикам придётся очень сильно постараться чтобы удивить игроков. Анонсирующий трейлер новой игры был максимально неинформативным, подробностей о проекте пока никаких нет.
 
 
 Зато BioWare уже сейчас осмелилась обнародовать список разработчиков-ветеранов студии. Честное слово, такой подход к продвижению может только расстраивать. Правилом хорошего тона считается наглядная демонстрация сделанного, чтобы игроки сами для себя решили, стоит ли новый проект их внимания. А в случае с новой Mass Effect мы имеем ровно обратную ситуацию: игры пока нет, показывать абсолютно нечего, из команды ушло много ветеранов-разработчиков, но издатель хочет рассказать об оставшихся. Напомним, кампания по продвижению Mass Effect: Andromeda когда-то начиналась точно так же.
 Итак, проектный руководитель BioWare, господин Майкл Гэмбл, раскрыл следующие имена и должности разработчиков, работающих над новой Mass Effect:
 Гэмбл также дал понять, что в сюжетном плане новая Mass Effect будет связана с Andromeda, что давно не новость. Дополнительно стало известно, что к озвучиванию Лиары вернётся актриса Али Хиллис (Ali Hillis).
]]></text></doc>