<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107285/avtory-krajne-ambicioznoj-the-lord-of-the-rings-the-white-council-vpervye-rasskazali-o-prichinah-otmeny-razrabotki-igry</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 декабря 2020, четверг 19:44]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Авторы крайне амбициозной The Lord of the Rings: the White Council впервые рассказали о причинах отмены разработки игры]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Более 10 лет назад компания EA Redwood Shores трудилась над созданием ролевой игры The Lord of the Rings: the White Council. Как нетрудно догадаться, это был проект, так или иначе связанный со вселенной «Властелина колец». Возможно, сейчас про него никто не вспомнит, так как он был в конечном итоге отменён. Долгое время мы не знали подробностей тех обстоятельств, которые привели к отмене разработки, но бывшие разработчики рассказали кое-что интересное в интервью изданию The Gamer. Если коротко, то главная причина заключалась в нежелании издателя брать на себя дополнительные риски.
 
 
 Итак, шёл 2006-й год, разработка The Lord of the Rings: the White Council шла полным ходом, параллельно с этим EA готовила экшен The Godfather к релизу. Последний считался тогда довольно амбициозным проектом по знаменитой кинолицензии. Создатели игрового «Крёстного отца» не смогли вписаться в заготовленный бюджет и график, поэтому EA именно в тот момент просто не могла себе позволить финансирование ещё одного амбициозного проекта. По крайней мере, так считает тогдашний исполнительный продюсер White Council Стив Грей.
 
 
 В интервью изданию The Gamer была указана ещё одна причина для отмены разработки. Electronic Arts боялась конкуренции со стороны Bethesda и Bioware (последняя ещё не входила в EA). К тому же, подходил к концу срок лицензии, что привело к «заморозке» проекта.
 Любопытный факт: официально разработка The White Council до сих пор не отменена, но Стив Грей подтвердил, что разработка проекта давно заморожена.
]]></text></doc>