<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107265/v-den-reliza-v-cyberpunk-2077-v-steam-odnovremenno-igrali-bolee-milliona-chelovek</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 декабря 2020, четверг 10:48]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[В день релиза в Cyberpunk 2077 в Steam одновременно играли более миллиона человек]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Обновлено: Спустя всего пару часов после релиза заветная отметка в один миллион игроков в Steam была преодолена. Пиковый показатель составил 1 003 264 игрока, однако сейчас он уже снизился, что закономерно, учитывая, что сегодня всё-таки будний день с необходимостью работать/учиться. Перед нами самый успешный старт игры в Steam за всю историю сервиса и более чем десятикратный результат в сравнении со стартовым Steam-«онлайном» легендарного третьего «Ведьмака».
 
 
 Оригинал: Такого развития событий, безусловно, следовало ожидать, однако скорость, с которой Cyberpunk 2077 удалось сказать «Я здесь главный» лидерам в Steam по «онлайну», поистине поразила. Спустя всего час и десять минут после выхода Cyberpunk 2077 крепко обосновалась на первом месте в списке самых популярных игр в Steam, а число одновременно играющих в новинку пользователей перевалило за 700 тысяч.
 
 
 Принимая во внимание бешеную скорость, с которой увеличивается отрыв Cyberpunk 2077 от «преследователей», рискнём предположить, что миллион не за горами. Учитывая, что помимо Steam игра также доступна в GOG, Epic Games Store, Google Stadia и на четырёх видах консолей, можно с уверенностью сказать, что старт предельно успешен; по крайней мере, статистически.
 
 
 А вот с пользовательскими оценками и рецензиями в Steam на момент публикации этой заметки дело обстояло шероховато: их просто не было. Скорее всего, из-за запредельной нагрузки на системы Steam. Ну ничего, подождём; 8,5 лет ждали, несколько часов погоды уже не сделают.
 Дополнено: первые пользовательские оценки радуют: 83 % игроков считают Cyberpunk 2077 достойной внимания игрой.
]]></text></doc>