<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107264/besplatnaya-demoversiya-horror-platformera-little-nightmares-ii-uzhe-dostupna-v-steam</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 декабря 2020, четверг 01:51]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Бесплатная демоверсия хоррор-платформера Little Nightmares II уже доступна в Steam]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Разработчики из студии Tarsier совместно с Bandai Namco Entertainment разместили в Steam демоверсию Little Nightmares II. Это продолжение довольно самобытного платформера с элементами хоррора. Бесплатная «демка» обзавелась собственной страницей в цифровом магазине Steam с подробным описанием.
 
 
 Игрокам предлагают вернуться в мир «очаровательных ужасов», приняв на себя роль мальчика Моно. Он попал в мир, деформированный Передачей от далёкой башни — такая вот сюжетная затравочка. Вместе с Шестой, девочкой в желтом плаще, ставшей его проводником, Моно будет пытаться раскрыть тёмные тайны таинственного Маяка. По ходу повествования Моно и Шестая столкнутся с большим количеством новых угроз со стороны жителей странного мира игры.
 Одновременно с размещением в открытом доступе демоверсии Little Nightmares II разработчики открыли предзаказ. При его оформлении пользователю полагается небольшой виртуальный бонус. Предзаказать можно обычно издание (за 999 рублей) и Deluxe-версию (1399 рублей) Little Nightmares II. Конечно, фанатам серии самобытных хорроров стоит обратить внимание на расширенную издание игры. Разумеется, ради полагающихся в таких случаях бонусов, вот перечень:
 Напомним, Little Nightmares II должна поступить в продажу 11 февраля 2021 году на PC, PlayStation 4, Xbox One и Nintendo Switch. Авторы проекта пообещали после основного релиза подготовить особую версию для некстген-систем. На консолях, к слову, описанная выше демоверсия появится только в будущем году.
]]></text></doc>