<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107262/oblachnyj-igrovoj-servis-xcloud-ot-microsoft-v-buduschem-godu-poyavitsya-na-pc-i-ios</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[9 декабря 2020, среда 23:14]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Облачный игровой сервис xCloud от Microsoft в будущем году появится на PC и iOS]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания Microsoft раскрыла предварительные итоги продвижения своей игровой экосистемы, представив все основные данные в специальной заметке. Редмондцы подробно расписали, как сейчас идут дела у Xbox Series X|S, как продвигается распространение облачного игрового сервиса xCloud, насколько сильно востребована функция апгрейда игр Smart Delivery для новых консолей и многое другое.
 
 
 Очень много внимания в отчётном материале уделялось облачному игровому сервису xCloud. Оказывается, уже весной 2021-го года эта программная разработка от Microsoft заявится на PC и iOS. В настоящий момент она доступна владельцам устройств на базе Android. На PC облачный сервис можно будет запустить через браузер или приложение Xbox, в случае с мобильными устройствами от Apple речь может идти только о запуске через браузер. Напомним, точно так же на iOS реализован доступ к играм облачного сервиса Google Stadia.
 
 
 Microsoft продолжает поступательно расширять географию xCloud, запуская его в новых странах. В новом году сервис официально станет доступен жителям Мексики, Японии, Бразилии и Австралии. К сожалению, России в этом списке нет. Цифры годового отчёта Microsoft перед своими фанатами выглядят ободряюще. Например, по сравнению с прошлым годом ежемесячная вовлечённость игроков в сервисе Xbox Game Pass удвоилась. Редмондцы также отметили следующее:
 Компания Microsoft также порадует своим присутствием на грядущей церемонии награждения The Game Awards. Но главный маркетолог Xbox Аарон Гринберг порекомендовал игрокам поумерить свои ожидания, особенно в сравнении с выступлением компании на прошлогоднем мероприятии.
]]></text></doc>