<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107256/cyberpunk-2077-zakonomerno-stala-samoj-populyarnoj-igroj-na-twitch</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[9 декабря 2020, среда 17:27]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Cyberpunk 2077 закономерно стала самой популярной игрой на Twitch]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  К тому, что в ближайшие дни значительная часть новостных лент так или иначе связанных с играми сайтов будет забита материалами по Cyberpunk 2077, нужно постараться привыкнуть — в конце концов, перед нами самый ожидаемый проект года, если не десятилетия. Сегодня CD Projekt RED сняла запрет на публикацию видеороликов и проведение прямых трансляций прохождения Cyberpunk 2077. Сделано это было (по официальной версии), чтобы обезопасить игроков от преждевременных «спойлеров» от обозревателей и просто счастливчиков, получивших доступ к игре раньше времени.
 
 
 Естественно, видео и трансляции по Cyberpunk 2077 мгновенно переключили на себя внимание игрового сообщества. По статистике, сейчас трансляции по Cyberpunk 2077 с колоссальным отрывом лидируют на платформе Twitch по количеству зрителей: на момент публикации этой заметки их число перевалило за 880 тысяч, в то время как ближайший преследователь — категория «Общение» — довольствовался 234 тысячами зрителей.
 
 
 Сегодня фанаты обнаружили в релизном видеоролике Cyberpunk 2077 тайное послание потомкам игрокам, а CD Projekt RED представила «звёздных» актёров русской локализации, среди которых Анастасия Ивлеева, Александр Гудков, Данила Поперечный, Элджей и другие.
 Отправиться в Найт-Сити можно будет уже всего через несколько часов. Главное — не пропасть там и не забыть о делах в реальной жизни.
]]></text></doc>