<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107238/razrabotchiki-destiny-2-dobavili-podderzhku-4k-i-120-fps-dlya-novyh-konsolej-i-podelilis-planami-po-podderzhke-igry</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[9 декабря 2020, среда 00:12]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Разработчики Destiny 2 добавили поддержку 4K и 120 fps для новых консолей и поделились планами по поддержке игры]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания Bungie подготовила и выпустила специальный патч для игры Destiny 2, который улучшает её внешний вид на консолях нового поколения. Методы распространения «заплатки» на двух консолях получились разными. Так, для Xbox Series X|S это просто патч размером около 70 Гбайт, который просто нужно скачать. А вот в случае с PlayStation 5 игрокам придётся выбирать особую некстген-версию Destiny 2 в магазине PS Store и скачивать себе на устройство вожделенные 60 с лишним Гбайт.
 
 
 Теперь, как мы уже привыкли это делать, поговорим отдельно о версиях Destiny 2 для всех новых игровых консолей. На Xbox Series X и PlayStation 5 проект будет работать в двух основных режимах. То есть, либо это 4K с частотой кадров 60 fps в PvE, либо 120 fps в PvP при тех же 4K — информация актуальна для обеих топовых консолей. Разработчики особенно гордятся тем фактом, что владельцы Destiny 2 на Xbox Series и PS5 получат возможность играть на одних серверах с владельцами PS4 и Xbox One. Младшая некстген-консоль от Microsoft (которая Series S) получила поддержку 1080p при 60 кадрах в секунду, кроссплей с Xbox One тоже сохранён.
 
 
 Обсуждением одних лишь технических деталей дело здесь не ограничивается. Bungie также рассказала, какие изменения и дополнения ждут Destiny 2 в будущем. На официальном сайте разработчиков появилась информация, посвящённая нынешнему состоянию игры и планам на четвёртый год поддержки, который начался с выходом расширения «За гранью Света». Планы проще всего выдать тезисами:
 
 
 Напомним, Destiny 2 официально доступна на Xbox One, PS4, Xbox Series X|S, PlayStation 5 и PC.
]]></text></doc>