<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107222/ghost-of-tsushima-oderzhala-pobedu-v-polzovatelskom-golosovanii-na-the-game-awards-2020</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[8 декабря 2020, вторник 13:26]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ghost of Tsushima одержала победу в пользовательском голосовании на The Game Awards 2020]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Организаторы The Game Awards 2020 провели голосование в три тура за звание игры года по мнению игроков. В финальном, третьем туре отчаянную борьбу вели The Last of Us Part II и Ghost of Tsushima, но победителем в результате вышел именно самурайский экшен от студии Sucker Punch, причём отрыв получился внушительным: 47 % против 32 % у The Last of Us Part II.
 
 
 Оставшиеся три участника голосования — Hades, DOOM Eternal и Marvel’s Spider-Man Miles Morales — получили 11 %, 7 %, и 3 % пользовательских голосов соответственно.
 Стоит отметить, что во время финального голосования уверенно лидировала именно The Last of Us Part II, однако сайт The Game Awards подвергся хакерской атаке, в результате которой все пользовательские голоса были перечислены Ghost of Tsushima. Техподдержка The Game Awards быстро исправила проблему и восстановила естественный ход голосования, но почему-то после всех этих манипуляций лидером оказался именно проект от Sucker Punch. Остаётся верить, что это совпадение, и что без взлома сайта ситуация развивалась бы также.
 Напомним, что The Game Awards 2020 стартует 11 декабря в 03:00 по московскому времени. Мероприятие продлится около двух с половиной часов, в ходе которых прозвучит не менее дюжины анонсов игр различных классов, а также традиционно будут оглашены победители в самых разных номинациях. О составе игр-участниц TGA в этом году известно мало, но совершенно точно на мероприятие приедет новая Dragon Age.
]]></text></doc>