<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107165/v-counter-strike-global-offensive-nachalas-novaya-operaciya-s-novymi-kartami-i-rezhimami</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 декабря 2020, пятница 15:35]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[В Counter-Strike Global Offensive началась новая операция с новыми картами и режимами]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Valve периодически вспоминает, что Counter-Strike Global Offensive нужно обновлять, и несколько часов назад объявила о старте «Операции "Сломанный клык"», в состав которой входят новые поля боя, дополнительные игровые режимы, полезные нововведения в интерфейсе, элементы кастомизации и многое другое. Важно отметить, что контент новой «Операции» разделён на общий и платный, за который в российском сегменте Steam предстоит выложить 1 150 рублей.
 
 
 Всем игрокам будут доступны:
 Для платных пользователей будет доступен специальный эксклюзивный контент: подробный экран статистики, на котором можно увидеть эффективность использования вами различных видов оружия, ваши наиболее успешные карты, подробный отчёт о меткости и многое другое.
 Также обладателям платного пропуска будет доступен специальный соревновательный режим Broken Fang Premier, в котором действуют механизмы исключения нежелательных карт из списка. Не забыли и о ежедневных заданиях, позволяющих улучшать значок операции и получать звёзды, за которые в магазине можно приобрести особые элементы косметической кастомизации вроде камуфляжей, нашивок, перчаток и прочего.
 
 
 Операция временная: она продлится до 30 апреля. В прошлый раз, когда в Counter-Strike Global Offensive стартовала операция «Расколотая сеть», игра установила рекорд «онлайна». Кто знает, может, после выхода «Сломанного клыка» игру ждут очередные рекорды.
]]></text></doc>