<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107152/bioware-pokidajut-rukovoditel-a-takzhe-ispolnitelnyj-prodjuser-novoj-dragon-age</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 декабря 2020, пятница 00:32]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[BioWare покидают руководитель, а также исполнительный продюсер новой Dragon Age]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Как будто на долю BioWare за последние десять лет выпало мало потрясений, сегодня руководство издательства Electronic Arts объявило о том, что свои посты в канадской студии покинули руководитель компании Кейси Хадсон и исполнительный продюсер новой Dragon Age Марк Дарра.
 
 
 Как пишет EA, Хадсон и Дарра уходят из BioWare по собственному желанию. В своём прощальном письме в блоге BioWare Кейси Хадсон сообщил, что сложный 2020-й год сподвиг его на переосмысление многих аспектов своей жизни: по его словам, в нём ещё много энергии и желания попробовать что-то новое. Примерно похожую причину ухода из компании назвал и Марк Дарра. Естественно, без конкретики и в отсутствие хоть минимально внятной информации о новых проектах студии всё это выглядит подозрительно. Любопытно, что это уже второй раз, когда Хадсон покидает BioWare — в 2014 году он уже уходил из компании, но вернулся в 2017-м.
 Работа над текущими проектами BioWare продолжится: компания выпустит и перезапуск Anthem, и новую Dragon Age, и новую Mass Effect, и сборник ремастеров трилогии этой космической ролевой игры.
 
 
 Новым руководителем BioWare станет Саманта Райан, ранее занимавшая пост руководителя Warner Bros. Games. Разработку новой Dragon Age возглавит Кристиан Дэйли, ранее трудившийся в Blizzard. Производство ремастеров трилогии Mass Effect возглавляет Майк Гэмбл.
 Стоит ли нам переживать за судьбу новых проектов BioWare, вопрос открытый.
]]></text></doc>