<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107142/sezony-i-boevoj-propusk-avtory-sea-of-thieves-rasskazali-chto-poyavitsya-v-igre-v-novom-godu</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[3 декабря 2020, четверг 13:00]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Сезоны и боевой пропуск: авторы Sea of Thieves рассказали, что появится в игре в новом году]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Представители игровой индустрии продолжают потихоньку подводить итоги и рассказывать, что ждёт их творения в наступающем году. С соответствующим видеообращением выступили сотрудники студии Rare, известной как создателей пиратского экшена Sea of Thieves.
 
 
 Разработчики из Rare решили не отходить от модной ныне традиции в сессионных играх и объявили о том, что в Sea of Thieves появится система игровых сезонов и боевой пропуск. Каждый сезон будет привносить с собой массу нового контента, а боевой пропуск позволит игрокам на протяжении сотни уровней получать различные косметические награды. На сколько сезонов будет разбит год поддержки игры, впрочем, пока не уточняется — ситуация в мире к прогнозам пока, объективно, не располагает.
 В стартующем в январе первом сезоне, например, игроки смогут принять участие в новом приключении, в рамках которого нужно будет включить режим Шерлока Холмса и дедуктивным методом разыскать потерянный груз.
 
 
 Впрочем, ресурсы студии Rare не бесконечны, поэтому ради общего блага пришлось пойти на некоторые жертвы. Так, компания отказывается от дальнейшего развития PvP-арены. Сам режим в игре останется, но обновлять его разработчики больше не будут: слишком уж он слабо востребован.
 Наконец, разработчики сообщили, что в этом году в Sea of Thieves сыграли более одиннадцати миллионов уникальных игроков. Любопытно, что доли PC и консолей в этой статистике разделились фактически поровну.
]]></text></doc>