<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107131/chak-norris-priglasil-fanatov-world-of-tanks-prinyat-uchastie-v-novogodnem-sobytii</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[3 декабря 2020, четверг 00:56]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Чак Норрис пригласил фанатов World of Tanks принять участие в новогоднем событии]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Под каждый Новый год разработчики из Wargaming проводят тематическое мероприятие «Новогоднее наступление» в World of Tanks. Обычно в рамках такого ивента внутриигровой ангар полностью меняется — там появляется снег, фонарики и множество украшений. И снегурочки — как же без них!
 
 
 В течение последних нескольких лет украшательство ангара игрушками доверяется самому «танкисту» посредством увлекательной мини-игры. В общем, завсегдатаи понимают, о чём речь, остальным же стоит обратиться к официальному сайту World of Tanks за подробностями. Ещё во время «Новогоднего наступления» в продажу поступают специальные кейсы с ценными бонусами: игровым золотом, днями премиум-аккаунта, игрушками для украшения ангара и даже премиум-танками. Завершение 2020-го года не станет исключением для Wargaming, и подготовительные мероприятия по случаю «Новогоднего наступления 2021» уже начались.
 Основное внимание хочется уделить вот этому ролику, призванному заранее подарить нам новогоднее настроение. Превью-картинка раскрывает самую главную интригу — да, легендарный Чак Норрис там действительно есть, у него просто волшебная роль. Поднять «Бабаху» для спасения котёнка? Почему бы и нет. Как справедливо отметили в комментариях к ролику на YouTube, 2020-й год оказался таким суровым, что вместо Деда Мороза к нам пришёл Чак Норрис.
 
 
 В ближайшее время разработчики раскроют все детали нынешнего «Новогоднего наступления», включая содержимое праздничных больших коробок. Основная интрига заключается в том, сколько премиум-танков можно будет там найти. Игроки и инсайдеры сходятся во мнении, что в праздничных «лутбоксах» World of Tanks точно будет новый итальянский тяжёлый танк 8-го уровня с барабанной системой заряжания.
 А пока всем желающим «задонатить» Wargaming стоит обратить на ежедневные предложения из специального праздничного календаря.
]]></text></doc>