<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107107/sostoyalsya-reliz-trillera-twin-mirror-ot-avtorov-life-is-strange-ocenki-poka-nevysokie</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[2 декабря 2020, среда 00:01]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Состоялся релиз триллера Twin Mirror от авторов Life is Strange — оценки пока невысокие]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Спустя два с половиной года после анонса детективный триллер Twin Mirror про «чертоги разума» добрался до конечных пользователей. Поскольку разработчики отказались от Steam-релиза на персональных компьютерах в пользу Epic Games Store, а Metacritic не разрешает пользователям выставлять оценки в первые дни после релиза, остаётся только довольствоваться оценками профильной прессы.
 
 
 Как поясняют многие обозреватели, возникает чувство, что Twin Mirror вопреки здравому смыслу готовилась в большой спешке: многие элементы сюжета лишены логических связей, ощущается недосказанность и заметны обрезки контента в финальной версии. Зачем, почему и когда разработчики всё это проворачивали — неизвестно и непонятно, но скорее всего, из-за сильно ограниченного бюджета.
 
 
 В целом обозреватели сходятся во мнении, что Twin Mirror — это смелый, но неудачный эксперимент студии Dontnod: предыдущие проекты компании были и качественнее, и интереснее. Всё это наглядно отражено в средней оценке на агрегаторе Metacritic: всего 67 баллов из 100 возможных.
 По сюжету Twin Mirror, наш главный герой Сэм прибывает в родной вымышленный городок Бассвуд, чтобы попрощаться с другом. Дальше следует мистика: Сэм оказывается в своеобразной ловушке тайн Бассвуда и должен постараться восстановить утраченные воспоминания, в том числе путешествуя по чертогам своего разума. В общем, на бумаге всё оказалось «звучащим» гораздо лучше, чем на практике.
]]></text></doc>