<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107100/razrabotchiki-king-arthur-knight-s-tale-nazvali-datu-poyavleniya-igry-v-rannem-dostupe-steam</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[1 декабря 2020, вторник 18:49]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Разработчики King Arthur: Knight’s Tale назвали дату появления игры в раннем доступе Steam]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Авторы тактической пошаговой ролевой игры King Arthur: Knight’s Tale определились с датой появления проекта в раннем доступе Steam. Если никаких новых переносов не случится, то игра выйдет 12 января 2021 года. Напомним также, что в конце ноября сама студия Neocore Games объявила о завершении сбора средств через Kickstarter. Напомним, данная краудфандинговая площадка помогла собрать более 155 тысяч фунтов (около 206 тысяч долларов США).
 
 
 King Arthur: Knight’s Tale пробудет в раннем доступе Steam не менее пары-тройки месяцев. За это время девелоперы будут активно собирать обратную связь от игроков, изучать пожелания и попутно править баги. После данного предварительного этапа проект сначала выйдет на PC, а уже потом — на консолях нового поколения.
 Для всех заинтересованных напомним, что собой представляет игра. Это мрачное фэнтези, в котором элементы пошаговой стратегии совмещены с RPG. Студия Neocore Games до настоящего момента успела выпустить The Incredible Adventures of Van Helsing (83% рейтинга в Steam) и Warhammer 40,000: Inquisitor – Martyr (72% рейтинга в Steam), поэтому о качестве её работы предварительные выводы можно сделать уже сейчас.
 В грядущей King Arthur: Knight’s Tale главным героем выступит Мордред, погибший от руки короля Артура. Мордреда к жизни вернула Владычица Озера, теперь главному герою нужно остановить Артура, задумавшего захватить остров Авалон. Подробнее о проекте можно узнать на официальной страничке цифрового магазина Valve.
]]></text></doc>