<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/107357/asus-tuf-rtx3080-gaming-samyj-zhelannyj-podarok-na-novyj-god</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 декабря 2020, понедельник 17:20]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS TUF RTX3080 GAMING – самый желанный подарок на Новый год]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Поиск идеального подарка для любимых людей может стать одним из самых ярких моментов любого праздничного сезона. Но когда у вас под рукой множество вариантов - сложно понять, с чего начать поиск.

Ежегодно перед Новым годом (Рождеством) компания Google формирует руководство и рейтинг подарков (Google Shopping Gift Guide), составленный на основе миллионов запросов и содержащий полезный список товаров, популярность которых растет на основе поисковых тенденций.

Так, в 2020 году в категории подарков для увлекающихся техническими новинками пользователей, рейтинг возглавила видеокарта ASUS TUF RTX3080 GAMING, оставляя позади самые ожидаемые новинки и гаджеты года!



Чем же вызван такой интерес покупателей к этой модели?

Архитектура Ampere стала серьезным скачком для индустрии, обеспечивающая в играх и других мультимедийных приложениях потрясающее изображение, фантастическую частоту кадров и передовые технологии искусственного интеллекта.

А благодаря блестяще проделанной работе инженеров ASUS, видеокарты ASUS серии TUF GAMING RTX30 наполнились инновационными решениями, направленными на улучшение электропитания и охлаждения:
самая надежная элементная база: высококачественные дроссели и транзисторы, а также конденсаторы, соответствующие требованиям военно-промышленных стандартов;
технология MaxContact, позволяющая добиться безупречно ровной и гладкой контактной площадки радиатора с графическим процессором, что способствует максимальному отводу тепла;
вентиляторы Axial-tech с долговечными двойными шарикоподшипниками, обеспечивающие мощный приток воздуха для охлаждения компонентов видеокарты на достаточно тихом уровне.
Многочисленные улучшения, реализованные в видеокарте ASUS TUF RTX3080 GAMING позволили завоевать ей множество европейских и российских наград от СМИ, которые провозгласили её «королем производительности» в самом высоком разрешении 4К, обеспечивая достаточный комфорт в AAA-играх на максимальных настройках графики.

Ссылка на источник рейтинга Google - https://shopping.google.com/m/shopping-100/techie/
]]></text></doc>