<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/106545/odno-i-dvuhprocessornye-servery-asus-ustanovili-naibolshee-kolichestvo-mirovyh-rekordov-proizvoditelnosti-v-testah-spec</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 ноября 2020, четверг 16:47]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Одно- и двухпроцессорные серверы ASUS установили наибольшее количество мировых рекордов производительности в тестах SPEC]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Одно- и двухпроцессорным серверам ASUS для платформ Intel® и AMD® принадлежат в общей сложности 683 рекорда производительности
Компания ASUS – безоговорочный лидер в тестах SPEC CPU 2017 по данным на 29 сентября 2020 года
213 рекордов установили серверы ASUS на процессорах AMD EPYC 7002
466 рекордов установили серверы продукты ASUS на процессорах Intel Xeon® Scalable 1-го и 2-го поколения
Компания ASUS, лидер в производстве серверных платформ, рабочих станций, и материнских плат для серверов и рабочих станций, объявила о том, что ее продукция установила 683 мировых рекорда производительности, зафиксированных некоммерческой организацией SPEC (www.spec.org). Наибольшее количество рекордов в тестах SPEC CPU® 2017 принадлежит одно- и двухпроцессорным серверам ASUS. Рекорды были установлены различными серверными платформами на процессорах Intel и AMD®, включая Intel Xeon® Scalable 1-го и 2-го поколения и AMD EPYC™ 7002. Эти системы используются для инфраструктурной визуализации, анализа данных, машинного обучения, систем искусственного интеллекта и высокопроизводительных вычислений. Информация приведена по данным на 29 сентября 2020 года.

Серверные платформы ASUS для процессоров AMD EPYC

Серверные платформы ASUS с процессорами AMD EPYC 7002 на данный момент удерживают 213 мировых рекордов, из них 167 первых мест в бенчмарках SPEC CPU 2017 у однопроцессорных комбинаций и 46 у двухпроцессорных, включая рекорды по скорости цельночисленных вычислений и вычислений с плавающей запятой. Компания ASUS предлагает широкий выбор серверных решений для платформы AMD EPYC 7002, включая графические серверы форм-факторов 1U и 2U, способные поддерживать новейшие процессоры с 64 ядрами, 128 исполняемыми потоками, 8-канальной памятью DDR4 3200 и 128 линиями PCIe® 4.0. Эти серверные продукты представляют собой идеальное решение для систем искусственного интеллекта, визуализации, инфраструктур виртуальных рабочих столов, аналитики и многих других задач.

Графический сервер ESC4000A-E10 поддерживает до четырех двухслотовых видеокарт

ASUS ESC4000A-E10 – это графический сервер формата 2U под процессор серии AMD EPYC, предназначенный для дата-центров и корпоративных пользователей, которым требуется мощный центральный процессор, множество графических процессоров и высокая скорость передачи данных.

Сервер ESC4000A-E10 позволяет установить до четырех двухслотовых или восьми однослотовых графических карт, включая новейшие PCIe-ускорители NVIDIA® A100 с микроархитектурой NVIDIA Ampere, платы Tesla T4 и профессиональные видеокарты серии Quadro®. Виртуализация за счет объединения ресурсов графических процессоров дополнительно повышает эффективность работы этой серверной системы.

RS620SA-E10-RS12 – первый в мире сервер высокой плотности форм-фактора 2U для шести процессоров EPYC

Серверная платформа RS620SA-E10-RS12 компактного форм-фактора 2U предлагает сразу шесть узлов для процессоров AMD EPYC 7002. Сервер поддерживает термопакет до 280 Вт (серверы с термопакетом 280 Вт должны оснащаться радиатором EVAC). Каждый узел рассчитан на поддержку до 64 вычислительных ядер и интерфейса PCIe 4.0, включая один слот PCIe 4.0 x16 и один слот OCP 3.0 на узел (Каждый узел оснащен одним слотом с поддержкой интерфейса PCIe 4.0 для установки видеокарты или платы расширения. Слоты PCIe 4.0 подходят для видеокарт половинной длины и половинной высоты (низкопрофильные карты)). Сервер RS620SA-E10-RS12 также поддерживает 12 отсеков для накопителей с возможностью «горячей» замены. Система хранения может состоять максимум из шести жестких дисков с интерфейсом SATA/SAS в сочетании с шестью твердотельными накопителями с интерфейсом NVMe™ или все двенадцать отсеков могут быть заняты твердотельными накопителями с интерфейсом NVMe. Поддержка большого количества ядер и высокая скорость передачи данных обеспечивают превосходную производительность и универсальность серверной системы RS620SA-E10-RS12.

Универсальные стоечные серверы RS720A и RS500A для различных платформ и форм-факторов

Компания ASUS предлагает широкий ассортимент стоечных серверов с высокой энергоэффективностью, широким набором слотов расширения для накопителей и сетевых подключений для самых разных задач. Двухпроцессорны стоечные серверы ASUS RS720A-E9 и RS700A-E9 форматов 2U и 1U обеспечивают невероятно высокую производительность для столь компактных корпусов. Однопроцессорные серверы ASUS RS500A-E10 и RS500A-E9 малого форм-фактора 1U предлагают все основные функции по доступной цене, что делает их наиболее привлекательными для растущих организаций.

Технология Performance Boost

Высочайшая производительность и скорость работы серверных платформ ASUS достигаются в том числе благодаря возможностям тонкой настройки серверов для выполнения различного рода ресурсоемких задач. Технология Performance Boost позволяет использовать процессор на максимально высокой тактовой частоте, чтобы сократить время выполнения операций и повысить производительность системы в целом, что особенно важно для систем, где временной фактор имеет решающее значение, – финансовых приложений и центров обработки данных.

Технология Performance Boost состоит из трех элементов: Core Optimizer увеличивает тактовую частоту процессора при выполнении многопоточных операций, предотвращая частотный сдвиг и сокращая латентность, Engine Boost автоматически усиливает питание, что позволяет увеличить общую производительность сервера в терафлопах до 24,5% (Тестовая конфигурация: ESC8000 G4, ОС: SLES 15, DIMM: DDR4 2933 2Rx4 32 ГБ x 12, настройки BIOS: версия BIOS 5102, HT откл. Производительность процессора Intel Xeon Scalable 8280L возросла на 25%, а процессора Intel Xeon Scalable 8180 – на 20%), Workload Presets – предустановленный профиль BIOS для повышения энергоэффективности и производительности до 5,8% (Тест: SPECrate2017_int base с процессором Intel Xeon Scalable 8280L) на пиковой тактовой частоте.

О тестах SPEC

Standard Performance Evaluation Corporation (SPEC) – некоммерческая организация, главной целью которой является разработка наборов тестов и инструментов, предназначенных для измерения производительности и энергоэффективности компьютерных систем. SPEC занимается не только разработкой бенчмарков, но и оценкой и публикацией результатов, полученных входящими в ассоциацию организациями и сторонними лицензированными разработчиками тестовых пакетов.

SPEC CPU 2017 – это пакет эталонных тестов процессорной производительности нового поколения, позволяющий измерять и сравнивать производительность компьютерных систем при высоких вычислительных нагрузках, а также проводить стресс-тестирование процессоров, подсистем памяти и компиляторов. Пакеты тестов содержат приложения, нагружающие систему различными видами задач, созданных на основе рабочих приложений, часто применяемых пользователями в реальных условиях.

Цена и доступность

Серверы и рабочие станции ASUS доступны по всему миру.

Подробную информацию можно получить в региональном представительстве ASUS.

Дополнительные материалы
ASUS Global Press Room: http://press.asus.com
ASUS Global Facebook: http://www.facebook.com/asus
ASUS Global Twitter: http://www.twitter.com/asus
ASUS Business LinkedIn: https://www.linkedin.com/showcase/asus-business
Standard Performance Evaluation Corporation (SPEC): http://spec.org

О компании ASUS

Будучи всемирно известным производителем лучших материнских плат, ПК, мониторов, видеокарт и маршрутизаторов, компания ASUS стремится к мировому лидерству в сфере инновационных технологий. Безоговорочно следуя девизу «В поисках невероятного», свыше 5000 первоклассных инженеров-разработчиков в штате компании трудятся над созданием «умных» технологий будущего, приносящих комфорт и радость каждому пользователю. В 2019 году ASUS завоевала несколько тысяч престижных международных наград, стала одной из наиболее уважаемых компаний мира по версии журнала Forbes, а также вошла в число вызывающих наибольшее восхищение компаний по версии издания Fortune.
]]></text></doc>