<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/106397/unikalnaya-akciya-oficialnyj-servis-centr-asus-podderzhivaet-svoih-polzovatelej-vo-vremya-pandemii</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[29 октября 2020, четверг 16:04]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Уникальная акция: официальный сервис-центр ASUS поддерживает своих пользователей во время пандемии]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Главное
Бесплатная доставка – в сервис и обратно. Акция действует для всех ноутбуков, как находящихся на гарантии, так и для тех, чей срок гарантии истёк.
Сроки и место проведения акции: с 20 октября 2020 года по 30 ноября 2020 года. Акция проводится на территории Москвы и Московской области.
Дополнительная скидка и бесплатная диагностика – для всех клиентов, оформивших заявку на официальном сайте сервисного центра asus24.ru, действует дополнительная скидка на обслуживание в размере 10%. Также для всех клиентов, оформивших заявку до 21 ноября 2020 года, диагностика ноутбука проводится бесплатно
Москва, Россия, 29 октября 2020 года — Компания ASUS объявляет о старте новой акции, запущенной вместе с официальным сервисным центром ASUS24. В период с 20 октября по 30 ноября 2020 владельцы всех ноутбуков ASUS, находящиеся в Москве или Московской области, не будут платить за доставку своих ноутбуков до сервисного центра и обратно. Акция распространяется на все ноутбуки производства ASUS, купленные на территории Российской Федерации. Акция действует как для ноутбуков с действующей гарантией, так и для тех, чей период гарантийного обслуживания уже завершился.

После оформления заявки на сайте официального сервисного центра за ноутбуком приедет курьер. Он отвезёт ноутбук в сервисный центр и после ремонта бесплатно привезёт его обратно клиенту. Для участия в акции необходимо оставить заявку на официальном сайте сервисного центра asus24.ru.

Компания ASUS заботится о своих клиентах и призывает всех, по возможности, оставаться дома во время пандемии COVID-19. Новая акция позволит владельцам ноутбуков ASUS не выходить из дома, если их ноутбукам понадобится сервисное обслуживание. Ноутбук заберёт курьер и бесплатно вернёт его обратно после ремонта. Также для всех, кто оформит обращение в сервисный центр через сайт, будет действовать скидка в 10% на обслуживание. А тем, кто оформит заявку до 21 ноября 2020 года, будет выполнена бесплатная диагностика ноутбука.
]]></text></doc>