<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/106198/osennie-igry-s-tehnologiyami-rtx</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[20 октября 2020, вторник 23:42]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Осенние игры с технологиями RTX]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Для GeForce геймеров конец октября и ноябрь будут насыщенными. Приближаются праздники, а с ними появятся и новые игры с поддержкой трассировки лучей и технологии DLSS. Среди новых игр с технологиями RTX:
Ghostrunner – выход 27-го октября с трассированными отражениями и тенями, а также с DLSS;
Pumpkin Jack - выход 23-го октября с трассированными отражениями и тенями, улучшенными освещением и DLSS;
Xuan-Yuan Sword VII - выход 28-го октября с трассированным глобальным освещением и DLSS.
Четыре уже вышедшие игры получат возможности RTX с ноябрьскими обновлениями:
Edge of Eternity - игра находится в раннем доступе, добавляется поддержка DLSS;
Mortal Shell - с трассированными тенями и DLSS;
Mount & Blade II: Bannerlord – с DLSS;
World of Warcraft: Shadowlands - с трассированными тенями.
Две игры с поддержкой технологий RTX выходят в ранний доступ/бету:
Enlisted - закрытая бета-версия выходит в ноябре с трассированным глобальным освещением и DLSS;
Ready or Not – трассированные отражения, тени, фоновое затенение и DLSS будут доступны в момент старта раннего доступа ближе к концу 2020 года.
И не забудьте про блокбастеры:
Watch Dogs: Legion – выход 29-го октября с трассированными отражениями и DLSS;
Call of Duty: Black Ops Cold War – выход 13-го ноября с трассировкой лучей и DLSS;
Cyberpunk 2077 – выход 19-го ноября с трассированными отражениями, фоновым затенением, тенями, глобальным рассеянным освещением и DLSS.
Полезные ссылки

Материалы по всем осенним играм с RTX здесь

Видео и трейлеры:

Геймплей Ghostrunner: https://youtu.be/NQJ21kFLW6E

Новый трейлер Pumpkin Jack с RTX: https://www.youtube.com/watch?v=sMM-mJEl_4Y&feature=youtu.be

Геймплей Xuan-Yuan Sword VII: https://youtu.be/Vu0nfofyLso

Геймплей Edge of Eternity: https://youtu.be/BvoPOlVDcMY

Геймплей Mortal Shell: https://youtu.be/KMEsmHgQQsg

Геймплей Mount & Blade II: Bannerlord: https://youtu.be/PxjDGRV2GKU

Кинематографический трейлер World of Warcraft: https://youtu.be/s4gBChg6AII

Трейлер Ready or Not: https://www.youtube.com/watch?v=KdrQcV31sG8

Новый трейлер Enlisted с NVIDIA DLSS: https://www.youtube.com/watch?v=Q1aJBbjuj6E&feature=youtu.be

Трейлер Watch Dogs: Legion с RTX: https://www.youtube.com/watch?v=ytm2HvLYcmo

Трейлер Cyberpunk 2077 с RTX: https://www.youtube.com/watch?v=Efo-YDWnnpw

Трейлер Call of Duty: Black Ops Cold War с RTX: https://www.youtube.com/watch?v=tZ_IjLt8zDU
]]></text></doc>