<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/105939/sitilink-podderzhit-socialnuju-kampaniju-dobroshrift</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[6 октября 2020, вторник 18:38]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ситилинк поддержит социальную кампанию Доброшрифт]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  7 октября отмечается Всемирный день поддержки людей с церебральным параличом. Одна из крупнейших сетей техники и электроники «Ситилинк» в этот день изменит шрифт в своем логотипе, чтобы поддержать детей и взрослых с двигательными нарушениями.

В прошлом году 33 ребёнка с ДЦП — подопечные благотворительного фонда «Подарок Ангелу» — написали буквы и цифры, из которых профессиональные дизайнеры собрали уникальный Доброшрифт. На сайте проекта Доброшрифт.рф можно прочитать истории этих детей, оказать благотворительную помощь и скачать шрифт.

«Мы принимаем участие в кампании, чтобы привлечь внимание к проблемам детей с церебральным параличом, – комментирует Александр Дедов, директор по маркетингу «Ситилинк». – В России очень много детей с ДЦП нуждаются в комплексной реабилитации, написание даже одной буквы дается им с большим трудом. Объединившись, мы сможем рассказать большему количеству неравнодушных людей об этой проблеме».

Доброшрифт – это символ внимания и заботы о людях с серьезными двигательными проблемами. Все собранные в рамках проекта средства пойдут в фонд «Подарок Ангелу» на поддержку детей с ДЦП и их семей.

«Подарок Ангелу» – российский благотворительный фонд, оказывающий помощь детям и взрослым с серьезными двигательными нарушениями. Действует с 2014 года. В настоящее время оказывает адресную помощь подопечным, а также реализует системные образовательные и просветительские проекты. Широко известен в России благодаря своим крупным социальным кампаниям, направленным на популяризацию благотворительности, таким как «Спасибо», «Первый шаг за Вами» и «Доброшрифт».
]]></text></doc>