<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/104665/prodazhi-smartfonov-itogi-pervogo-polugodiya-i-tendencii-ijulya-2020-ot-sitilink</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[29 июля 2020, среда 11:21]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Продажи смартфонов - итоги первого полугодия и тенденции июля 2020 от Ситилинк]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[love]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Эксперты «Ситилинк» изучили покупательский спрос на смартфоны в первом полугодии 2020 года. По отношению к аналогичному периоду прошлого года, продажи смартфонов в денежном выражении выросли на 86%. Пик реализации в первом полугодии пришелся на июнь: продажи увеличились на 142%.

В ТОП-5 брендов по объему продаж вошли Samsung, Apple, Xiaomi, Honor и Realme. Самыми востребованными у покупателей за период стали модели Xiaomi Redmi 7A, Lenovo A5, Honor 8A, Honor 8S и Samsung Galaxy A10.

Средний чек в товарной категории за период увеличился на 24,5%, составив 15 765 рублей.

«Несмотря на падение рынка в первом полугодии на 6%, продажи компании показали высокую динамику роста. Все процессы компании адаптированы к дистанционной торговле. Проведение запланированных маркетинговых активностей и достаточное наличие товаров (на складах и в точках сети) позволило нам эффективно удовлетворять существующий спрос, – отметил руководитель группы закупок сотовых телефонов, планшетов и гаджетов «Ситилинк» Сергей Ворзов. – Если говорить о внешних драйверах, то увеличение продаж в торговой группе связано, в том числе с перераспределением покупателями собственного бюджета. Традиционные затраты на услуги и путешествия, которые были долгое время ограничены, стали дополнительным стимулом к эмоциональным покупкам. Яркий пример такого приобретения – современные и многофункциональные смартфоны».

В июле, несмотря на открытие офлайн-магазинов и поступательное снятие ограничений, спрос на смартфоны в компании продолжает расти и демонстрирует темпы, превышающие показатели полугодия и актуальные рыночные в сегменте.

«По итогам прошедших дней июля продажи год к году увеличились на 118%. При этом сейчас покупатели отдают предпочтение более дорогим моделям: средний чек в июле увеличился на 43% (год к году), – рассказал Сергей Ворзов. – В ТОП-5 брендов по объему продаж также есть изменения: бренд ZTE опережает Realme. Самые популярные модели в компании сегодня – Samsung Galaxy A10, ZTE Blade A5, Apple iPhone 11, Honor 9S и Digma HIT».
]]></text></doc>