<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/104473/v-sitilink-akciya-totalnaya-perezagruzka</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 июля 2020, пятница 10:51]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[В Ситилинк акция Тотальная перезагрузка]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  «Ситилинк» запускает федеральную акцию «Тотальная перезагрузка». С 13 по 26 июля более 1600 наименований товаров можно приобрести со скидками до 40%. Для этого нужно ввести промокод TOTAL при оформлении заказа*.



В акции участвуют популярные модели ноутбуков, телевизоров и плазменных панелей, крупной бытовой техники, оборудования для умного дома, электроинструментов и садовой техники. Товары доступны к заказу через сайт интернет-магазина или терминалы в магазинах сети.

Так, стоимость телевизора DIGMA DM-LED32R301BT2S со скидкой составит 8 490 рублей, стиральной машины Hansa Basic Line AWS5101LH – 12 790 рублей, варочной панели ZANUSSI ZEV56240FA – 12 290 рублей, духового шкафа ZANUSSI OPZB4210B – 14 990 рублей. Стоимость роторной газонокосилки Huter ELM-32 – всего 4 090 рублей.

«Распространение формата удаленной работы выступает драйвером переезда и проживания в загородных домах этим летом. Также наблюдается перераспределение денежных средств с ранее запланированных отпусков на ремонт, – рассказал директор по маркетингу «Ситилинк» Александр Дедов. – Чтобы обустройство домашнего пространства современной техникой было выгодным, мы подготовили актуальные предложения на самые востребованные категории товаров известных брендов. Сегодня все они доступны в рамках акции «Тотальная перезагрузка».

Напоминаем, для безопасности клиентов в «Ситилинк» действует доставка с соблюдением санитарно-гигиенических мер. Особые меры также предприняты в пунктах выдачи сети: на входе клиентам бесплатно выдаются маски и перчатки, пространство перед магазинами и в залах обеспечено разметкой для соблюдения необходимой дистанции, поверхности регулярно обрабатываются дезинфицирующими средствами.

*На часть товаров цена уже указана с учетом скидки (промокод вводить не требуется).
]]></text></doc>