<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/103843/geforce-now-19-novyh-igr-nvidia-highlights</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[11 июня 2020, четверг 18:27]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[GeForce NOW: 19 новых игр + NVIDIA Highlights]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  В рамках еженедельных обновлений, в Game Ready драйверы для игрового стримингового сервиса GeForce NOW добавлены профили для 19 новых игр, включая только что появившуюся в Steam Satisfactory. Мы также приветствуем возвращение в GeForce NOW Black Squad, Farm Together, Minion Masters, SCUM, Terminator: Resistance и XERA: Survival.

Вместе с последним обновлением в сервисе стала доступна технология NVIDIA Highlights, которая позволяет геймерам в автоматическом режиме захватывать лучшие моменты в играх. Среди игр, в которых уже доступна технология NVIDIA Highlights, Fortnite и Kingdom Come: Deliverance. Полный список игр доступен по ссылке.

С последним обновлением в приложение добавлена возможность интеллектуального распознавания изображений и паттернов, чтобы система могла автоматически находить лучшие моменты геймплея. В течение ближайших недель ПК-геймеры смогут увидеть работу новой технологии в Counter-Strike: Global Offensive and League of Legends. Другие игры и поддержка технологии на устройствах macOS на подходе. Пусть ни одна победа не останется незамеченной!

В России и СНГ сервис GeForce NOW предоставляется на платформе GFN.RU. Сервис позволяет играть в самые популярные и технологически требовательные игры практически с любого устройства – в том числе слабых ПК, компьютеров Mac, телевизоров (через NVIDIA SHIELD TV) и телефонов на ОС Android.

Список игр включает:
Satisfaction (day-and-date release with Steam launch– 6/8)
Black Squad (returning to GeForce NOW)
Farm Together (returning to GeForce NOW)
Minion Masters (returning to GeForce NOW)
SCUM (returning to GeForce NOW)
Terminator: Resistance (returning to GeForce NOW)
XERA: Survival (returning to GeForce NOW)
Anno 2070 (Uplay)
Cloudpunk
Far Cry 4 (Epic Games Store)
Far Cry 5 (Epic)
Left 4 Dead
Rayman Legends (Epic and Uplay)
Rules Of Survival
South Park: The Stick of Truth (Uplay)
South Park: Fractured But Whole (Uplay)
Tale of Wuxia
Tom Clancy's Splinter Cell Blacklist (Uplay)
Totally Reliable Delivery Service
]]></text></doc>