<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/103416/kodirovanie-i-eksport-video-v-adobe-premier-pro-poluchili-gpu-uskorenie</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 мая 2020, вторник 21:08]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Кодирование и экспорт видео в Adobe Premier Pro получили GPU-ускорение]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  С новейшим обновлением Adobe Premiere Pro (релиз 14.2) в приложение добавлены новые опции, которые ускоряются на GPU. Они позволяют создавать качественный контент еще быстрее.

Ускорение работы с видео с помощью GPU

Новый релиз Premiere Pro 14.2 сэкономит создателям видео не один час, благодаря новой возможности GPU-ускоренного кодирования. Adobe и NVIDIA оптимизировали Premiere Pro для работы встроенного аппаратного кодировщика NVIDIA NVENC на графических процессорах NVIDIA Quadro и GeForce.

Результаты получились впечатляющими. Теперь можно экспортировать видео в высоком разрешении до 5 раз быстрее, чем на CPU, используя популярные кодеки H.264 и H.265 / HEVC. Чем меньше времени будет уходить на экспорт файлов, тем больше времени останется на их редактирование и тем быстрее будут выполняться проекты.



Также, благодаря улучшениям в кодировщике на новейших GPU NVIDIA GeForce Quadro RTX, качество и эффективность кодирования стали непревзойденными. Смотреть видео.

Музыкальный клип на скриншоте выше длится 3 минуты 9 секунд. При традиционном программном кодировании на ноутбучном CPU Core i9-9750H экспорт занимает 3:48. С аппаратным кодировщиком NVIDIA NVENC на GPU GeForce RTX 2060 Max-Q время на экспорт занимает всего 47 секунд.

Помимо Premiere Pro, аппаратный кодировщик NVIDIA ускоряет экспорт видео в Adobe Media Encoder, After Effects и Audition.

«NVENC заметно улучшил наш рабочий процесс, - говорит художник Армандо Феррейра (Armando Ferreira). – Теперь мы можем воспроизводить видео более высокого разрешения в реальном времени и экспортировать его на 40% быстрее».

Кодирование видео стало еще одной функцией в арсенале Premiere Pro, которое получило GPU-ускорение; среди других – ускоренные эффекты на CUDA и авторекадрирование (Auto Reframe) с помощью ИИ.

В релиз также вошла поддержка Apple ProRes RAW в Premiere Pro и After Effects. Впервые создатели видео и моушн-дизайнеры могут импортировать и редактировать файлы ProRes RAW в Windows без транскодирования. Функция получила ускорение на CUDA и доступна только на GPU NVIDIA.

У вас еще нет доступа к Premiere Pro? Получите трехмесячную подписку на Adobe Creative Cloud бесплатно с покупкой ноутбука или ПК линейки RTX Studio.

Новые модели ноутбуков RTX STUDIO

Семейство RTX STUDIO ноутбуков продолжает расширяться. Теперь пользователи приложений для работы с визуальным контентом смогут выбирать из 78 моделей от разных производителей. RTX STUDIO ноутбуки станут оптимальным выбором для редактирования 8K видео, 3D рендеринга, анализа данных и САПР-приложений.



Новые модели семейства RTX STUDIO включают:
Dell XPS 17 на базе GeForce RTX 2060


Dell Precision 5750 на базе Quadro RTX 3000
HP ENVY 15 на базе GeForce RTX 2060


HP ZBook Create на базе GeForce RTX GPU, вплоть до RTX 2080 Super
HP ZBook Studio на базе Quadro RTX GPU, вплоть до Quadro RTX 5000
Microsoft Surface Book 3 с GeForce GTX 1650, GTX 1660 Ti, а также Quadro RTX 3000 GPU.
Подробнее о новинках – читайте в Блоге NVIDIA.
]]></text></doc>