<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/102860/rabotaem-doma-novye-apparatnye-i-programmnye-vozmozhnosti-sovety-i-podskazki</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[18 апреля 2020, суббота 17:58]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Работаем дома: новые аппаратные и программные возможности, советы и подсказки]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Создаем условия для продуктивной работы и раскрываем потенциал домашней студии.



Как и многие сейчас, мы работаем из дома, чтобы обеспечить безопасность тех, кто нам дорог.

По мере адаптации к новой реальности мы продолжаем искать вдохновение у художников и дизайнеров. Тех, кто делится с миром своим творчеством. Тех, кто поменял студию на работу из дома. Тех, кто нашел способ создавать виртуальные миры из домашнего офиса, редактировать видео за обеденным столом и стримить контент с дивана.

Один из примеров для подражания – концепт-дизайнер и 3D-художник Виталий Булгаров, создатель контента для популярных фильмов и видеоигр. Как дома, так и в офисе, его музе верно помогает ноутбук серии RTX Studio.



Недавно Виталий и несколько других известных художников приняли участие в серии интервью и рассказали о том, как не потерять мотивацию, работая из дома. В ближайшее время мы опубликуем некоторые фрагменты из интервью, а пока некоторые советы. Так, начинать день стоит с самых сложных задач, самое сложное и значимое нужно стараться сделать до обеда, чтобы чувствовать удовлетворенность и динамику проектов, не растрачивая самую продуктивную часть дня на мелочи и рутину.

Наличие высокопроизводительной системы – это только часть дела. Ее стоит оснастить соответствующими приложениями, которые оптимальным образом совместимы с начинкой домашней системы, а в идеале ускоряются вашим «железом».

Вот список ресурсов – от аппаратного обеспечения до инструментов оптимизации работы, которые помогут работать дома профессионально и продуктивно.

Ресурсы, которые помогут домашней продуктивности

Некоторые разработчики популярных творческих приложений предоставляют инструкции, ресурсы и бесплатные инструменты для тех, кто работает из дома. Они также открывают доступ к новым возможностям, пособиям и контенту для вдохновения и улучшения рабочего процесса. Вот некоторые из них:
У Adobe есть множество инструментов и сервисов в помощь тем, кто работает удаленно, включая специальные программы для постоянного доступа к их продуктам. Теперь возможности совместной работы над видео в рамках Adobe Team Projects включают Premiere Pro и After Effects для пользователей с индивидуальной лицензией на Creative Cloud — доступно в последнем релизе Premiere Pro и After Effects.
Adobe сделали бесплатными инструменты Creative Cloud для обучающихся до 31-го мая.
Autodesk предоставляет бесплатный расширенный доступ к облачным совместным проектам.
Blender предоставляет бесплатный ежедневный контент в форме стримов, пособий и персонажей.
Chaos Group предлагает советы для работы из дома, скидки на Chaos Cloud и поддержку образовательных учреждений, пострадавших от закрытия учреждения
Epic Games предлагает полезные ресурсы, включая бесплатные информативные вэбинары и специально подобранный бесплатный контент с сервиса Unreal Marketplace. Для обучающихся есть Unreal Fast Track – пятинедельный challenge, и Unreal Online Learning с бесплатными видеокурсами. Каждый четверг в 21:00 выходит Inside Unreal с полезными ресурсами для обучения.
OBS поделился пятью простыми советами для начинающих стримеров.
Unity поддерживает кампанию #PlayApartTogether Всемирной Организации Здравоохранения, которая призывает людей оставаться дома и играть и создавать игры. Они предлагают трехмесячный бесплатный доступ к Unity Learn Premium и виртуальным занятиям Create with Code.
Еще больше о новых возможностях для разработчиков можно узнать на нашем специальном YouTube-канале NVIDIA STUDIO, где вы найдете множество пошаговых инструкций от известных художников, вдохновляющие примеры и многое другое.

Студийная производительность в любом месте

Инициатива NVIDIA STUDIO была создана специально для тех, кто работает с контентом. Сертификация STUDIO означает необходимую для работы с контентом производительность аппаратной платформы, а также ускорение работы приложений на RTX GPU благодаря сотрудничеству NVIDIA с разработчиками приложений и стабильность рабочего процесса, которую обеспечивают STUDIO драйверы. Чем бы вы ни занимались - 3D дизайном, рендерингом или редактированием видео, всегда найдется ноутбук с подходящими возможностями. Графические процессоры NVIDIA RTX ускоряют более 45 самых популярных инструментов дизайна и создания контента. Эти приложения тестируются на системах RTX STUDIO, гарантируя максимальную производительность и надежность.

Актуальная версия STUDIO драйвера содержит оптимизации для Unreal Engine 4.25, OctaneRender 2020, D5 Render, Substance Designer, Substance Painter и других приложений.

В настоящий момент при покупке ноутбуков RTX STUDIO вы получаете в подарок 3 месяца бесплатной подписки для Adobe Creative Cloud (эквивалентно $238.47) для новых и действующих пользователей Adobe.

Last, but not least. Все ноутбуки RTX STUDIO позволяют получить максимум удовольствия не только от работы, но и с головой погрузиться в захватывающие перипетии самых требовательных ПК-игр.

Узнайте подробнее о графических процессорах NVIDIA, лежащих в основе идеальных ноутбуков для работы в любом месте, подходящих и для удаленного обучения, и для игр, и для вычислений и исследований.

Творцы, мы ждем ваших творений. Делитель и вдохновляйте с хэштегом #StudioShare.
]]></text></doc>