<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/102695/v-sitilink-akciya-vybirajte-vygodu</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[9 апреля 2020, четверг 12:28]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[В Ситилинк акция Выбирайте выгоду]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  «Ситилинк», одна из крупнейших сетей магазинов электроники и техники, объявляет о проведении федеральной акции «Выбирайте выгоду». До 15 апреля скидки до 50% действуют на 1 500 наименований товаров. (Внимание! На часть товаров в акции действует ограничение: не более одной единицы «в руки».)



Это крупная и мелкая бытовая техника, смартфоны, ноутбуки, компьютеры и аксессуары к ним, техника для красоты и здоровья. Так, холодильник Hotpoint-Ariston HS 4180 W доступен за 22 990 рублей, а утюг Braun TS755EA – за 3 990 рублей.

«Мы видим, что спрос на товары для удаленной работы, крупную и бытовую технику последние недели был очень высоким, поэтому приняли решение включить востребованные наименования в акцию, – комментирует Александр Дедов, директор по маркетингу «Ситилинк». – Сегодня в компании есть опция доставки заказов на дом, предусматривающая соблюдение санитарно-гигиенических норм. Все точки компании работают в режиме пунктов выдачи заказов с усиленными мерами санитарно-гигиенической безопасности. На территории ПВЗ размещены памятки для сотрудников и покупателей по правилам предосторожности».

«Ситилинк» напоминает, что в связи с особым режимом в ПВЗ не допускается одновременное нахождение более одного получателя. При взаимодействии сотрудников и покупателей рекомендуется расстояние не менее 1,5 метров. Пространство перед ПВЗ обеспечено специальной разметкой для соблюдения нужной дистанции. При оплате покупателям рекомендовано использовать бесконтактные способы платежей.
]]></text></doc>