<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/102650/nvidia-podderzhit-mezhdunarodnyj-konkurs-vystavku-iskusstvo-3d-grafiki-priem-zayavok-prodlen-do-konca-maya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[7 апреля 2020, вторник 09:19]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NVIDIA поддержит международный конкурс-выставку &quot;Искусство 3D графики&quot;. Прием заявок продлен до конца мая]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  NVIDIA поддержит международный конкурс-выставку “Искусство трехмерной графики”.

Выставка-конкурс «Искусство трехмерной графики», организованная Государственным Русским Музеем и компанией RebusFarm, - это первое международное событие подобного формата, которое пройдет в России. Лучшие произведения современных 3D-художников и дизайнеров, с презентацией авторов и их концепций, впервые будут представлены широкой публике в классическом музейном пространстве Мраморного дворца Русского музея в Санкт-Петербурге.

В 2020 году Государственный Русский музей отмечает 125-летие со дня своего основания. Выставка «Искусство трехмерной графики» станет одним из основных мероприятий юбилейного года, куда приглашены мастера трехмерной графики, призеры международных конкурсов и начинающие художники со всего мира.

Во время конкурса, предваряющего выставку, авторитетное международное жюри, состоящее из профессиональных экспертов в области классического и современного искусства, определит победителей в следующих номинациях: “Архитектура”, “Окружающая среда”, “Персонажи”, “Транспортные средства”, “Животный мир”, “Искусство”, “Мир будущего и ИИ” (спецкатегория NVIDIA), “Свободная тема”.


Image courtesy of Vladyslav Otsiatsia


Лучшие 3D-произведения, отобранные на конкурсной основе, будут представлены на выставке в Мраморном дворце, а победители конкурса - награждены призами. Работы участников проекта войдут в итоговый каталог, который выпустит Русский музей к открытию экспозиции.


Image courtesy of Pavels Birmanis.


Вот уже более 20 лет NVIDIA находится в авангарде искусства и науки 3D графики, разрабатывая платформы и технологии, которые обеспечивают CG художников всеми необходимыми инструментами для реализации самых смелых идей.

В прошлом году компания представила миру новый класс устройств – ноутбуки и персональные системы NVIDIA RTX STUDIO, которые позволяют всем, кто работает с контентом, обеспечить ускорение рабочих процессов и повышение рабочей продуктивности. На сегодняшний день более 45 приложений для работы с контентом, начиная от 3D рендеринга и заканчивая редактированием видео в реальном времени, получили значительное ускорение на графических процессорах NVIDIA RTX. Специальная драйверная программа NVIDIA STUDIO отслеживает обновления приложений, чтобы в момент выхода обновлений, пользователи ПК и ноутбуков RTX STUDIO были во всеоружии. Драйверы STUDIO также проходят дополнительное тестирование на стабильность работы, в том числе в условиях рабочего конвейера из нескольких приложений.


Image courtesy of Nicholas Lim.


Прием заявок на участие в конкурсе открыт до конца мая 2020.

Подробнее – на сайте конкурса.

Галерея работ
]]></text></doc>