<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/102611/game-ready-v-geforce-now-v-fokuse-indii-igry</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 апреля 2020, суббота 09:09]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Game Ready в GeForce NOW – в фокусе индии-игры]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  NVIDIA уже давно оказывает поддержку инди-разработчикам игр в рамках программы Indie Spotlight, а теперь такую возможность дает и инициатива GeForce NOW. На этой неделе в сервисе GeForce NOW появилась Game Ready поддержка для нескольких новых игр, среди которых и отличные инди-проекты.

На этой неделе TaleWorlds Entertainment выпустили Mount & Blade II: Bannerlord для ПК с возможностью стриминга через GeForce NOW. Игра получила отличные отзывы, мгновенно став одной из самых популярных. Сейчас она доступна с 10% скидкой в Steam.

Вчера в GeForce Now появилась еще одна игра - Mount & Blade: With Fire and Sword, одна вошла в ТОП10 новинок этой недели.

Полный список инди-релизов, которые теперь поддерживаются в GeForce NOW (в России GFN.RU):
Draganronpa 2: Goodbye Despair от Spike Chunsoft
Dwarrows от Lithic Entertainment
Jack Orlando: Director's Cut и Knights and Merchants от Topware Interactive
Mount & Blade II: Bannerlord и Mount & Blade: With Fire and Sword от TaleWorlds
Postal 2 от Running with Scissors
Speed Runners от tinyBuild
The Cycle от Yager
Tropico 5 от Kalypso Media
Следите за добавлениями Game Ready-профилей для новых игр в GeForce NOW (#GRonGFN) каждую неделю!

Напоминаем, что GFN.RU, партнер глобального альянса GeForce NOW, поддерживает всех, кто остался дома, и дает бесплатный месяц игры всем новым пользователям. Для подключения к сервису достаточно только регистрации на www.gfn.ru. Играть в требовательные ПК-игры в сервисе можно практически с любого устройства – в том числе со слабого ПК, компьютеров Mac, телевизоров и телефонов на ОС Android, включая медиаплеер NVIDIA SHIELD TV.

Подробнее
]]></text></doc>