<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/107717/foxconn-prilozhit-ruku-k-spaseniju-kitajskogo-proizvoditelya-elektromobilej-byton</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 января 2021, понедельник 17:18]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Foxconn приложит руку к спасению китайского производителя электромобилей Byton]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания Foxconn (Hon Hai Precision Industry) больше известна в качестве контрактного производителя смартфонов Apple, но насыщение соответствующего рынка заставляет её искать новые ниши, поэтому в октябре прошлого года она представила открытую платформу MIH EV для создания электромобилей. В состав профильного консорциума уже вошли 300 компаний, а сайт Nikkei Asian Review сегодня сообщил о намерениях Foxconn поддержать деньгами испытывающего финансовые трудности китайского производителя электромобилей Byton.
 
 
 
 
 Строго говоря, Byton является молодой компанией, основанной выходцами из BMW, которая не смогла справиться с кризисом, вызванным пандемией, а потому к июлю прошлого года распустила сотрудников и объявила о заморозке деятельности. Разработанный шестимесячный план реструктуризации пока не дал эффекта, но Foxconn выразила желание поддержать Byton деньгами, чтобы компания смогла к первому кварталу следующего года начать выпуск своего электрического кроссовера M-Byte. Изначально инвесторами Byton выступали Tencent и FAW, а также правительство Нанкина, где и планировалось наладить выпуск кроссоверов. Поможет ли помощь Foxconn этому производителю встать с колен, узнаем к началу следующего года, а пока представители тайваньского гиганта поясняют, что для поддержания оборотов рынка смартфонов компании достаточно 70% инженерного персонала, а остальные 30% могут сосредоточиться на освоении новых направлений бизнеса. Одним из них станет создание компонентов для электромобилей и сопутствующая системная интеграция.
]]></text></doc>