<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/101020/asus-republic-of-gamers-obyavlyaet-o-starte-godovogo-turnira-rog-community-cup</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 декабря 2019, суббота 00:18]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers объявляет о старте годового турнира «ROG Community CUP»]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
ROG Community CUP: командный турнир для профессионалов и любителей CS:GO/Dota 2, который будет проходить в 3 сезона на протяжении всего 2020 года.
Финал и призы: в конце каждого сезона будет определена команда-победитель, которая получит ценные призы, а также возможность выступить на сцене VK Fest 2020 и ИгроМир 2020 в финале 2 и 3 сезона.
В первом сезоне участники будут бороться за пять игровых ноутбуков ROG Strix G GL731GW, а команда, занявшая второе место, получит набор геймерских устройств - механические проводные клавиатуры ROG Strix Scope, мыши ROG Gladius II Origin и коврики ROG SHEATH.



Москва, Россия, 27 декабря 2019 года — Компания ASUS и принадлежащий ей бренд Republic of Gamers проведет в 2020 году командный турнир ROG Community CUP для любителей компьютерных игр и профессиональных киберспортсменов на территории стран России, Украины и СНГ. Соревнование будет состоять из трех этапов, которые будут проводиться в онлайн- и оффлайн-режиме. Все желающие смогут попробовать свои силы в онлайн-квалификациях. Первый сезон будет посвящен Counter-Strike: Global Offensive и пройдет в режиме онлайн. Во втором сезоне игроки сразятся в Dota 2, а финальная битва пройдет оффлайн на одном из крупнейших фестивалей Санкт-Петербурга — VK Fest 2020. В третьем сезоне киберспортсмены будут играть в CS: GO и сойдутся в итоговой битве на выставке ИгроМир 2020 – Москва, на стенде ASUS Republic of Gamers

Регистрация на участие в первом сезоне пройдет с 27 декабря 2019 года по 20 января 2020 года, 12:00 мск.
Даты

Отборочные игры:
Беларусь – 20.01-21.01
Украина – 22.01-23.01
Узбекистан – 24.01-25.01
Казахстан – 26.01-27.01
Кыргызстан – 28.01-29.01
Россия – 30.01-31.01
Открытые группы – 01.02-03.02
Гранд финал – 04.02

Подача заявок — на страницах турнира:
Россия: https://cspl.ru/events/9131/
Казахстан: https://cspl.ru/events/9132/
Узбекистан: https://cspl.ru/events/9133/
Беларусь: https://cspl.ru/events/9134/
Украина: https://cspl.ru/events/9135/
Кыргызстан: https://cspl.ru/events/9136/
По итогам квалификаций две команды-победителя сойдутся в финальной серии битв и поборются за главный приз турнира — пять игровых ноутбуков ROG Strix G GL731GW!

Следите за новостями, расписанием и результатами турнира на http://rogcup.com.

Желаем удачи всем участникам!

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высшего уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>