<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/100897/nvidia-predstavlyaet-drive-agx-orin-peredovuju-programmno-opredelyaemuju-platformu-dlya-avtonomnyh-mashin</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 декабря 2019, четверг 11:11]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NVIDIA представляет DRIVE AGX Orin — передовую программно определяемую платформу для автономных машин]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  СУЧЖОУ, Китай—GTC China— 18 декабря 2019—NVIDIA представила NVIDIA DRIVE AGX Orin™, передовую программно определяемую платформу для автономного транспорта и роботов.

Платформа основана на новой системе-на-чипе (SoC) Orin, которая состоит из 17 млрд. транзисторов и является результатом миллиардных инвестиций за четырехлетний период. В основе SoC Orin лежит графическая архитектура NVIDIA нового поколения и ядра CPU Arm Hercules, а также новые ускорители глубокого обучения и компьютерного зрения, которые суммарно обеспечивают 200 трлн операций в секунду—почти в 7 раз больше, чем SoC предыдущего поколения NVIDIA Xavier.

SoC Orin предназначена для работы с большим количеством приложений и сетей глубокого обучения, которые работают одновременно в автономном транспорте и роботах, и отвечает требованиям безопасности стандартов ISO 26262 ASIL-D.

Как программно определяемая платформа DRIVE AGX Orin разработана для создания архитектурно совместимых платформ, которые масштабируются от второго до пятого уровня (уровня полного самоуправления), что позволяет OEM-разработчикам создавать комплексные семейства программных продуктов. Так как и Orin, и Xavier программируются с помощью открытых API CUDA и TensorRT и библиотек, разработчики могут применять свои инструменты в разных поколениях продуктов.

“Создание безопасного автономного транспорта, пожалуй, самая серьезная задача, стоящая сегодня перед обществом, - сказал Дженсен Хуанг (Jensen Huang), учредитель и генеральный директор NVIDIA. - Объем инвестиций, необходимых для автономного транспорта, вырос экспоненциально, и с учетом сложности данной задачи требуется масштабируемая, программируемая программно определяемая ИИ-платформа, такая, как Orin.”

«Многолетний опыт работы NVIDIA в области транспорта и инновационная комплексная платформа компании вместе с инструментами позволили создать обширную экосистему – сегодня практически все компании, работающие над автономным транспортом, применяют технологии NVIDIA, - говорит Сэм Абуэлсэмид (Sam Abuelsamid), главный аналитик в Navigant Research. – Orin – это большой шаг вперед, который поможет написать новую главу в этой технологической истории”.

Семейство NVIDIA DRIVE AGX Orin включает ряд конфигураций, основанных на единой архитектуре, обеспечивая большой прирост производительности и энергоэффективности для сотен компаний, использующих платформу NVIDIA DRIVE.

Следите за новостями NVIDIA:

Подпишитесь на блог NVIDIA, следите за новостями в Facebook, Google+, Twitter, LinkedIn и Instagram, а также смотрите нас на YouTube и Flickr.
]]></text></doc>