<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/100879/kompaniya-asus-stala-laureatom-premii-vremya-innovacij</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[18 декабря 2019, среда 16:33]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS стала лауреатом премии Время инноваций]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  5-6 декабря состоялась торжественная церемония награждения лауреатов IX ежегодной всероссийской премии «Время инноваций». Компания ASUS стала победителем премии и получила награду в номинации «Инновационно-активная компания» в категории «Компьютерная техника и мобильные устройства».



«2019 год был по настоящему инновационным для компании ASUS, позволив создать такие устройства, как Zenbook Pro Duo (UX581). Это революционное устройство представило возможность полноценно работать с двумя экранами одновременно и увеличить производительность работы в многозадачном режиме, эффективно используя разнообразные инструменты редактирования в профессиональных приложениях для обработки изображений, звука, видеомонтажа, 3D-моделирования – говорит Влад Захаров, директор по маркетингу компании ASUS в России и странах СНГ. – Премия «Инновационно-активная компания» доказывает, что мы двигаемся в правильном направлении и наши высокие стандарты неизменны и заслуживают высшей награды».

«Инновационные продукты требуют высокого качества сервисного обслуживания, что является одной из сильных сторон ASUS, – добавляет Сергей Кудрявцев, директор сервисной службы компании ASUS в России и странах СНГ, – поэтому сервисные службы ASUS оказывают максимально возможную помощь своим клиентам благодаря быстрому и качественному обслуживанию техники».

Ежегодная премия была инициирована фондом «Социальные проекты и программы» при поддержке Министерства экономического развития РФ, Министерства связи и массовых коммуникаций РФ, ОАО «Российская венчурная компания».

Премия «Время инноваций – 2019» направлена на выявление и поощрение лучших практик, направленных на стимулирование и внедрение эффективных инновационных разработок в различных областях.

Официальный сайт премии - www.novpro.org.

О компании ASUS

Будучи всемирно известным производителем лучших материнских плат, ПК, мониторов, видеокарт и маршрутизаторов, компания ASUS стремится к мировому лидерству в сфере инновационных технологий. Безоговорочно следуя девизу «В поисках невероятного», свыше 5000 первоклассных инженеров-разработчиков в штате компании трудятся над созданием «умных» технологий будущего, приносящих комфорт и радость каждому пользователю. В 2018 году компания ASUS завоевала несколько тысяч престижных международных наград, вошла в рейтинг наиболее уважаемых компаний мира по версии журнала Forbes, в сотню ведущих международных технологических компаний по версии информационно-аналитического агентства Thomson Reuters и в число компаний, вызывающих наибольшее восхищение, по версии издания Fortune.
]]></text></doc>