<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/100776/kompaniya-asus-otmetila-uspeshnoe-sotrudnichestvo-s-merlion-v-2019-godu</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 декабря 2019, четверг 15:45]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS отметила успешное сотрудничество с MERLION в 2019 году]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  На состоявшейся осенью в Москве ежегодной партнерской конференции ASUS, которая в этом году была посвящена 30-летию компании, по традиции были отмечены специальными призами российские партнеры. Среди дистрибьюторов в очередной раз награждена была и компания MERLION.

Награду «За успешное сотрудничество с ASUS в 2019 году» из рук вице-президент ASUS Эрика Чена получила Татьяна Скокова, директор по дистрибуции дивизиона «Широкопрофильная дистрибуция» компании MERLION. «Поздравляем ASUS с юбилеем и благодарим за признание результатов нашей работы, - говорит Татьяна Скокова. – Выражаем надежду на дальнейшее многолетнее и взаимовыгодное сотрудничество с одним из технологических лидеров рынка».

В портфеле MERLION представлен весь спектр продукции вендора: комплектующие, компьютеры, ноутбуки, периферия, смартфоны, проводное и беспроводное сетевое оборудование, серверы и опции для них, аксессуары. Полученная награда отражает высокий вклад MERLION в продажи полного ассортимента продукции ASUS. Так, например, доля материнских плат ASUS среди четырех брендов в продажах MERLION в штуках на протяжении многих лет превышает 35%. В консьюмерском сегменте ноутбуков доля ASUS среди шести брендов стабильна и в продажах составляет порядка 25% в штучном выражении.

В заключение стоит отметить, что MERLION уже в течение 19 лет (с 2000г.) является официальным дистрибьютором ASUS в России.
]]></text></doc>