<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/100738/gejmery-geforce-gotovy-k-mechwarrior-5-mercenaries-i-ne-tolko</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 декабря 2019, вторник 21:25]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Геймеры GeForce готовы к MechWarrior 5: Mercenaries и не только]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Сегодня студия Piranha Games представила новинку в культовой серии игр MechWarrior - MechWarrior 5: Mercenaries. Геймеры GeForce готовы к выходу новинки с новым Game Ready драйвером от NVIDIA. Новый драйвер также обеспечивает наилучший геймплей в Detroit: Become Human и добавляет поддержку двух новых G-SYNC совместимых мониторов.

Два новых G-SYNC совместимых монитора

Программа G-SYNC Compatible расширяет экосистему устройств G-SYNC и позволяет покупателям подобрать дисплей с хорошей переменной частотой обновления (VRR).

С добавлением MSI MAG251RX и ViewSonic XG270 число G-SYNC совместимых мониторов превысило 60.

В рамках программы «G-SYNC Compatible» NVIDIA сотрудничает с производителями мониторов, проверяя на совместимость мониторы, поддерживающие технологию Adaptive Sync. Прошедшие проверку мониторы получают статус G-SYNC совместимых. Полный список таких мониторов смотрите здесь.

О Game Ready драйверах от NVIDIA

Драйверы NVIDIA Game Ready выходят в день или накануне выхода популярных игр, чтобы обеспечить игрокам наилучшие впечатления. Дополнительной гарантией качества драйверов Game Ready является сертификат WHQL от Microsoft.

Ссылки по теме:

По Game Ready драйверу для MechWarrior 5: Mercenaries:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/news/mechwarrior-5-mercenaries-game-ready-driver

Загрузить драйвер NVIDIA:
https://www.nvidia.ru/Download/index.aspx?lang=ru

Список G-SYNC совместимых мониторов:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/products/g-sync-monitors/specs/
]]></text></doc>