<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/100629/pochemu-vysokij-fps-tak-vazhen-dlya-rezultativnosti-v-sorevnovatelnyh-igrah</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 декабря 2019, среда 19:45]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Почему высокий FPS так важен для результативности в соревновательных играх]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  NVIDIA представляет второе подробное исследование влияния графической производительности на результаты в соревновательных играх и киберспорте: “ Почему так важен высокий FPS для соревновательного гейминга?”

В первом исследовании “ Раскройте потенциал полностью – как более высокий FPS может дать вам преимущество в играх Battle Royale” мы показали, как быстрый GPU и G-SYNC монитор с высокой частотой обновления помогает игроку реализовать свой потенциал на поле сражений благодаря более высокой скорости реакции.

Играя в такие соревновательные игры, как Fortnite, CS:GO или PUBG, игроки часто измеряют уровень своих умений по K/D (Kill/Death ratio). Чем больше K/D, тем выше процент выигранных сражений, что обеспечивает в конечном счете более высокие шансы на победу.

Изучая результаты первого исследования, вице-президент NVIDIA по техническому маркетингу Тони Тамаси (Tony Tamasi) показывает связь между более высоким FPS и лучшим соотношением K/D. Он подробно рассказывает, почему FPS выше 60 обеспечивает явные преимущества и позволяет максимально реализовать свой потенциал, выделяя следующие факторы:
более плавная анимация упрощает слежение за целью;
уменьшение гостинга и разрывов позволяет сократить число отвлекающих факторов;
более низкая латентность системы позволяет раньше замечать цели.




Подробнее

Смотреть видео

Высокий FPS в CS:GO в режиме Slo-Mo

“Как высокая частота кадров дает преимущество в играх жанра Battle Royale”
]]></text></doc>