<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/100356/materinskaya-plata-rog-crosshair-viii-impact-pozvolila-razognat-processor-amd-ryzen-3950x-do-rekordnoj-taktovoj-chastoty-6-ggc</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 ноября 2019, вторник 19:00]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Материнская плата ROG Crosshair VIII Impact позволила разогнать процессор AMD Ryzen 3950X до рекордной тактовой частоты 6 ГГц]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Материнская плата ROG Crosshair VIII Impact позволила новому процессору AMD Ryzen 3950X разогнаться до частоты 6 ГГц
Частоту модулей оперативной памяти Crucial Ballistix Elite 4000 также удалось разогнать до отметки в 6 ГГц на плате ROG Crosshair VIII Impact.
В ознаменование этого достижения компания ASUS проводит розыгрыш установившей рекорды материнской платы ROG Crosshair VIII Impact и других призов
Принадлежащий компании ASUS бренд Republic of Gamers (ROG) объявил о двух новых рекордах, установленных компактной игровой материнской платой ROG Crosshair VIII Impact, – тактовая частота процессора и модулей оперативной памяти преодолела отметку 6 ГГц.



С новым процессором AMD® Ryzen™ 9 3950X команда профессиональных оверклокеров ASUS получила потрясающий результат разгона тактовой частоты: 6 003 МГц (6 ГГц). Результат был зафиксирован с помощью утилиты CPU-Z. Базовая тактовая частота процессора Ryzen 9 3950X составляет 3,5 ГГц, в режиме Boost – 4,7 ГГц. Столь существенный разгон стал возможен благодаря материнской плате ROG Crosshair VIII Impact. Достигнутая скорость также побила рекорд Geekbench 3 (Multi-Core) для 16-ядерных процессоров. Результаты бенчмарка Geekbench 3 опубликованы на сайте.

Кроме того, команда инженеров OGS (Overclocked Gaming Systems, «Разгон геймерских систем») превзошла свой предыдущий успех, достигнув высочайшей частоты работы оперативной памяти формата DDR4 на материнской плате с чипсетом X570. Установив на материнскую плату Crosshair VIII Impact модули памяти Crucial Ballistix Elite, наши специалисты побили собственный рекорд, установленный в августе 2019 года, подняв планку разгона еще на 200 МГц. Частота оперативной памяти на платформе X570 впервые превзошла отметку 6 ГГц, установив еще один мировой рекорд. Результаты опубликованы на сайте.

Разделите наш успех – получите шанс выиграть материнскую плату Crosshair VIII Impact и другие призы

В ознаменование этого двойного достижения бренд ROG подготовил для пользователей кампанию, в ходе которой участники получат шанс выиграть материнскую плату ROG Crosshair VIII Impact и другие призы от компаний AMD, InWin и G.Skill. Кампания ROG Crossword Challenge, стартующая 15 ноября, предлагает фанатам бренда ROG вместе разгадать кроссворд и открыть секретное послание. Подробнее о правилах участия, призах и времени проведения кампании – на сайте ROG Crossword Challenge.

О материнской плате ROG Crosshair VIII Impact

Материнская плата ROG Crosshair VIII Impact выполнена в компактном форм-факторе Mini-DTX, но не уступает по набору функций аналогичным моделям стандартного размера ATX, включая передовые системы питания и охлаждения, два слота M.2, модуль WiFi 6 (стандарт 802.11ax) и встроенный аудиокодек SupremeFX. Эта модель – превосходный выбор для компактных систем с возможностями полноразмерных игровых станций. Подробнее о материнских платах ASUS на базе чипсета X570 можно узнать на сайте.

Цена и доступность

Материнская плата ROG Crosshair VIII Impact уже доступна по всему миру.

ROG Facebook: http://www.facebook.com/asusrog
ROG Twitter: http://www.twitter.com/asus_rog
ASUS Global Press Room: http://press.asus.com
ASUS Global Facebook: http://www.facebook.com/asus
ASUS Global Twitter: http://www.twitter.com/asus

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>