<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/100342/nvidia-i-tehnologicheskie-lidery-sozdajut-gpu-uskorennye-arm-servery-dlya-novoj-ery-hpc-vychislenij</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 ноября 2019, вторник 09:26]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NVIDIA и технологические лидеры создают GPU-ускоренные ARM-серверы для новой эры HPC-вычислений]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ДЕНВЕР—SC19— 18 ноября 2019—NVIDIA сегодня представила референсную платформу, позволяющую компаниям быстро создавать GPU-ускоренные серверы на базе ARM® и выводить на новый уровень высокопроизводительные вычисления в расширяющемся спектре научных и промышленных приложений.



Референсная платформа, представленная генеральным директором NVIDIA Дженсеном Хуангом (Jensen Huang) на конференции SC19, состоит из аппаратных и программных блоков и отвечает растущим требованиям HPC-сообщества. Она позволяет супервычислительным центрам, облачным операторам и компаниями объединять преимущества ускоренной вычислительной платформы NVIDIA и новейших серверных платформ на базе ARM.

Для создания референсной платформы NVIDIA объединилась с ARM и ее партнерами, включая Ampere, Fujitsu и Marvell, чтобы гарантировать беспроблемную работу GPU NVIDIA с процессорами ARM. Компания также сотрудничает с Cray и Hewlett Packard Enterprise, двумя давними поставщиками ARM-серверов. Поставщики HPC ПО, в свою очередь, создали GPU-ускоренные инструменты управления и мониторинга с помощью библиотек NVIDIA CUDA-X™, которые работают на ARM-серверах.

“В области высокопроизводительных вычислений сегодня мы наблюдаем ренессанс, - говорит Дженсен Хуанг. - Прорывы в машинном обучении и ИИ меняют научные методы и открывают блистательные возможности для новых архитектур. Объединение GPU NVIDIA с платформой ARM позволяет новаторам создавать системы для новых приложений - от гипермасштабируемых облачных вычислений до экзафлопсных”.

Рене Хаас (Rene Haas), президент IP Products Group в ARM, сказал: “ ARM сотрудничает с партнерами в данной экосистеме, чтобы обеспечить беспрецедентную производительность и эффективность ARM SoC экзафлопсного уровня. Сотрудничество с NVIDIA, позволяющее сообщить архитектуре ARM CUDA-ускорение, является ключевым шагом для HPC-сообщества, которое уже применяет технологии ARM для решения важнейших мировых исследовательских задач и совершения дальнейших прорывов в автомобильном сегменте, сегменте встраиваемых и периферийных систем”.

Анонс референсной платформы NVIDIA последовал за сделанным ранее заявлением компании о готовящейся доступности программной платформы CUDA-X для ARM. Выполняя данное обещание, NVIDIA предоставляет ознакомительный доступ к ARM-совместимому пакету инструментов разработки ПО, который включает библиотеки NVIDIA CUDA-X и инструменты разработки для ускоренных вычислений.

Сотрудничество с партнерами по HPC-экосистеме

Помимо обеспечения совместимости своего ПО с ARM, NVIDIA сотрудничает с партнерами по экосистеме, чтобы сообщить GPU-ускорение ARM-системам в таких приложениях, как GROMACS, LAMMPS, MILC, NAMD, Quantum Espresso и Relion. NVIDIA с партнерами по HPC-экосистеме создали полноценный код для ускорения приложений партнеров на платформе ARM с помощью графических процессоров.

В рамках развития экосистемы ARM NVIDIA также сотрудничает с ведущими дистрибуторами Linux, такими как Canonical, Red Hat и SUSE, а также с ведущими поставщиками ключевых HPC-инструментов.

К тестированию GPU-ускоренных вычислительных систем на базе ARM приступили ведущие мировые супервычислительные центры, включая Национальные лаборатории в Окридже и Сандии в США, Бристольский Университет в Великобритании и Рикагаку Кенкийо в Японии.
]]></text></doc>