<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/100223/game-ready-drajver-dlya-star-wars-jedi-fallen-order-i-ne-tolko</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 ноября 2019, вторник 23:01]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Game Ready драйвер для Star Wars Jedi: Fallen Order и не только]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Доступен новый NVIDIA Game Ready драйвер для игры Star Wars Jedi: Fallen Order от Respawn Entertainment (релиз - 15-го ноября). Новый драйвер также добавляет поддержку трех новых G-SYNC совместимых мониторов.

С новым драйвером фанаты VR-игр смогут насладиться Stormlands от Insomniac Games, которая, по версии PC Gamer, является, возможно, лучшей VR-игрой 2019 года. Очень важно обеспечить наилучшее качество игры в момент ее выхода, но особенно это важно для VR-проектов, крайне чувствительных к возможным просадкам производительности, которые могут испортить впечатления от погружения в виртуальную реальность.

Три новых G-SYNC совместимых дисплея

Программа G-SYNC Compatible расширяет экосистему устройств G-SYNC и позволяет покупателям подобрать дисплей с хорошей переменной частотой обновления (VRR).

Список G-SYNC совместимых дисплеев включает уже почти 60 моделей после добавления мониторов Acer XB273U, Acer XV273U и ASUS VG259Q.

В рамках программы «G-SYNC Compatible» NVIDIA сотрудничает с производителями мониторов, проверяя на совместимость мониторы, поддерживающие технологию Adaptive Sync. Прошедшие проверку мониторы получают статус G-SYNC совместимых. Полный список таких мониторов смотрите здесь.

Game Ready драйверы от NVIDIA

Драйверы NVIDIA Game Ready выходят в день или накануне выхода популярных игр, чтобы обеспечить игрокам наилучшие впечатления. Дополнительной гарантией качества драйверов Game Ready является сертификат WHQL от Microsoft.

Полезные ссылки:

По Game Ready драйверу для Star Wars Jedi: Fallen Order:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/news/star-wars-jedi-fallen-order-game-ready-driver

Загрузить драйверы NVIDIA:
https://www.nvidia.ru/Download/index.aspx?lang=ru

По игре Star Wars Jedi: Fallen Order :
https://www.ea.com/games/starwars/jedi-fallen-order

По игре Stormlands VR :
https://insomniac.games/game/stormland/

Список G-SYNC совместимых мониторов:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/products/g-sync-monitors/specs/
]]></text></doc>