<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/100208/produkciya-asus-i-republic-of-gamers-udostoilas-11-nagrad-ces-2020-za-innovacionnye-resheniya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 ноября 2019, вторник 11:12]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Продукция ASUS и Republic of Gamers удостоилась 11 наград CES 2020 за инновационные решения]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
11 устройств ASUS и ROG удостоились наград CES 2020 за инновационные решения
Среди отмеченных наградой устройств – ноутбук ZenBook Pro Duo, смартфон ZenFone 6, ноутбук ZenBook 15, ноутбук-трансформер ZenBook Flip 15 и монитор ProArt PA32UCG
В серии ROG награду получили смартфон ROG Phone II, геймерский ноутбук Strix SCAR III, контейнер для NVMe-накопителей Strix Arion и геймпад ROG Kunai.




Продукция компании ASUS и принадлежащего ей бренда Republic of Gamers (ROG) удостоилась одиннадцати наград престижной Международной выставки потребительских технологий CES® 2020 за инновационные решения, превосходный дизайн и инженерное искусство.

Среди отмеченных наградой устройств ASUS – ноутбук ZenBook Pro Duo, смартфон ZenFone 6, ноутбук ZenBook 15, ноутбук-трансформер ZenBook Flip и монитор ProArt PA32UCG. В серии ROG призами были отмечены смартфон ROG Phone II, геймерский ноутбук Strix SCAR III, контейнер для NVMe-накопителей Strix Arion и геймпад ROG Kunai. Еще два устройства, получившие престижную награду, будут представлены на выставке CES 2020. Присужденные награды – очередное подтверждение стремления компании ASUS к инновационным решениям и ее желания дарить только лучшие впечатления пользователям.

Одна из самых престижных международных наград в области потребительской электроники CES вручается в 28 номинациях (награды CES присуждаются экспертной комиссией на основании материалов, предоставленных номинантами; комиссия не проверяет точность предоставленных данных и не тестирует устройства). Авторитетная коллегия, состоящая из независимых дизайнеров, инженеров и представителей ведущих технических изданий, определяет победителей, основываясь на внешнем виде, функциональности, потребительской привлекательности и конкурентоспособности устройств. О присуждении наград было объявлено на предваряющем выставку мероприятии CES Unveiled в Нью-Йорке. Попасть на закрытое мероприятие, проводимое для журналистов лучших технических изданий, непосредственных участников выставки и представителей ведущих мировых компаний, можно было только по специальным приглашениям. В рамках этого закрытого мероприятия гости смогли впервые увидеть новинки, которые будут представлены широкой публике на выставке CES 2020 с 7 по 10 января 2020 года в Лас-Вегасе.

Лауреаты премии CES 2020 в области инноваций

ASUS ZenBook Pro Duo

Ноутбук ZenBook Pro Duo оснащен инновационным дополнительным экраном ScreenPad™ Plus. Дополнительный 14-дюймовый экран не уступает по ширине основному, поддерживает разрешение 4K и сенсорный ввод. В сочетании с основным 15,6-дюймовым сенсорным OLED-дисплеем с разрешением 4K UHD (3840 x 2160) и поддержкой HDR он открывает практически безграничные возможности для работы и творчества в многозадачном режиме.

В максимальную аппаратную комплектацию ноутбука ZenBook Pro Duo входят процессор Intel® Core™ 9-го поколения, 32 ГБ оперативной памяти, дискретная видеокарта NVIDIA® GeForce RTX™ 2060 и твердотельный накопитель емкостью 1 ТБ с поддержкой интерфейса PCIe® 3.0 x4. Такие компоненты позволяют ноутбуку ZenBook Pro Duo с легкостью справляться с многозадачной работой сразу на двух экранах.

ASUS ZenFone 6

Флагманский смартфон ZenFone 6 отличается не только уникальным дизайном, выходящим за грань привычного, но и максимальным удобством пользования. Инновационная поворотная камера открывает совершенно новые возможности для мобильной фотосъемки. Безрамочный дисплей NanoEdge диагональю 6,4 дюйма не имеет никаких «козырьков» и вырезов. Превосходную производительность устройства обеспечивает мобильная платформа Qualcomm® Snapdragon™ 855, отличную автономность – аккумулятор высокой емкости 5000 мА•ч. Устройство заключено в компактный корпус, как у большинства моделей с 5,5-дюймовым экраном, и оснащено двумя стереодинамиками, тройным слотом для SIM-карт и карты памяти и 3,5-мм разъемом для наушников.

ASUS ZenBook 15

Ноутбук ZenBook 15 – одна из самых компактных 15-дюймовых моделей в мире благодаря дисплею NanoEdge с исчезающе тонкой рамкой. Устройство оснащается дополнительным экраном ScreenPad 2.0, превращающим многозадачную работу в удовольствие. В максимальную аппаратную комплектацию этого ультрапортативного ноутбука входят процессор 10-го поколения Intel® Core™ i7, высокопроизводительная дискретная видеокарта NVIDIA® GeForce® GTX 1650, твердотельный накопитель с интерфейсом PCIe и 16 ГБ оперативной памяти. Работа с документами, поиск информации, редактирование фото, монтаж видео и даже игры – компактному и легкому ноутбуку ZenBook 15 по силам любые задачи.

ASUS ZenBook Flip 15

Новые модели ZenBook Flip обладают широкими функциональными возможностями, мощным аппаратным оснащением и непревзойденной портативностью. Благодаря удивительно тонкой рамке дисплея NanoEdge соотношение площади экрана к поверхности крышки составляет 90%. ZenBook Flip 15 может использоваться как обычный ноутбук или планшет, раскрываться, как палатка, или фиксироваться под любым другим углом в зависимости от поставленных задач. Экран устройства поддерживает разрешение 4K UHD и отличается высокой точностью цветопередачи, подтвержденной сертификацией PANTONE Validated. Это универсальное устройство, предназначенное для продуктивной творческой работы, наделено революционным дополнительным экраном ScreenPad 2.0, встроенным в тачпад и значительно повышающим эффективность работы в многозадачном режиме. Модель отличается высокой производительностью – в максимальную аппаратную комплектацию входят новейший процессор Intel® Core™ i7, дискретная видеокарта NVIDIA® GeForce® GTX 1050 Max-Q, 16 ГБ оперативной памяти и высокоскоростной твердотельный накопитель.

Монитор ProArt PA32UCG

ProArt PA32UCG – это первый в мире 32-дюймовый профессиональный 4K-монитор с прямой подсветкой IPS-матрицы на мини-светодиодах, разделенной на 1152 зоны локального затемнения. Экран поддерживает переменную частоту обновления до 120 Гц. Максимальная яркость всего экрана составляет 1 000 кд/м 2, а пиковая яркость в режиме локального затемнения – 1 600 кд/м 2. Контрастность монитора составляет 1 000 000:1. Благодаря таким характеристикам монитор ProArt PA32UCG поддерживает все основные HDR-стандарты, включая Dolby Vision®, Hybrid Log-Gamma (HLG) и HDR 10.

Еще одна технология – «квантовых точек» – наделяет монитор ProArt PA32UCG широким цветовым охватом, включающим цветовые пространства DCI-P3, Adobe RGB, sRGB, Rec. 709 и Rec. 2020. 10-битная глубина цвета и фабричная калибровка цветопередачи гарантируют точность воспроизведения каждого оттенка (ΔE <1) сразу после первого включения устройства, а технология калибровки ProArt Hardware Calibration позволяет поддерживать высокую точность цветопередачи в ходе длительной эксплуатации.

ROG Phone II

В аппаратную комплектацию геймерского смартфона ROG Phone II входят мобильная платформа Snapdragon™ 855 Plus, 12 ГБ оперативной памяти, огромный аккумулятор емкостью 6000 мА•ч и высокоэффективная система охлаждения GameCool II с испарительной камерой. Мобильные игры выглядят на ROG Phone II невероятно красиво благодаря беспрецедентному AMOLED-дисплею с превосходными техническими характеристиками: частота обновления – 120 Гц, время отклика – 1 мс, поддержка 10-битной глубины цвета (технология HDR). Сенсорный интерфейс может похвастать рекордно низкой латентностью (49 мс), что станет для геймера дополнительным преимуществом. Изображение отличается точной цветопередачей (ΔE <1), поэтому все игры предстанут перед глазами пользователя именно такими, какими их задумывали разработчики.

ROG Phone II – это не только смартфон, но и целая игровая экосистема, включающая множество геймерских аксессуаров, среди которых – модульный геймпад ROG Kunai, обновленная док-станция TwinView Dock II, а также док-станции WiGig Display Dock Plus и Mobile Desktop.

ROG Strix SCAR III

Ноутбуки ROG Strix SCAR III созданы для киберспорта и оснащены всем необходимым для максимально плавного игрового процесса, включая мощную систему охлаждения и экран с рекордной для ноутбуков частотой обновления до 300 Гц. Для персонализации устройства предусмотрены NFC-брелок ROG Keystone и подсветка Aura Sync. Графическая подсистема ноутбука ROG Strix SCAR III основана на современной видеокарте NVIDIA® до модели GeForce RTX™ 2070, частота которой с помощью технологии ROG Boost повышается до 1540 МГц (при энергопотреблении в 115 Вт). Высокой производительности в широком спектре приложений также способствуют новейший восьмиядерный процессор Intel Core i9-9880H с тактовой частотой до 4,1 ГГц на одном ядре и быстрая память DDR4-2666 объемом до 32 ГБ.

ROG Strix Arion

ROG Strix Arion – это первый в мире контейнер для твердотельных накопителей, оснащенный фирменной RGB-подсветкой Aura Sync. Контейнер совместим с накопителями форм-факторов от 2230 до 2280, поддерживающими интерфейс M.2 NVMe. Он подключается к компьютеру по интерфейсу USB-C 3.2 Gen2 с пропускной способностью до 10 Гбит/с. Алюминиевый корпус с термопрокладками способствует хорошему охлаждению установленного устройства. Конструкция Strix Arion позволяет установить твердотельный накопитель легко и быстро, для этого даже не понадобится отвертка. К контейнеру прилагается защитный чехол с карабином в виде буквы R. Устройство отличается высокой прочностью, соответствующей военному стандарту MIL-STD-810G пункт 516.6 – «Механический удар и падение», а светодиодная подсветка с поддержкой технологии Aura Sync украсит любую геймерскую систему.

ROG Kunai Gamepad

Модульный геймпад ROG Kunai может использоваться как внешнее периферийное устройство, а может крепиться к смартфону ROG Phone II. Система ROG Kunai состоит из отдельных компонентов: бампера, двух контроллеров и держателя. Присоединив контроллеры к бамперу и смартфону ROG Phone II, можно фактически превратить последний в портативную игровую консоль с аналоговым управлением, а вместе с держателем эти контроллеры образуют отдельный геймпад, подходящий для игры на ПК.

О компании ASUS

Будучи всемирно известным производителем лучших материнских плат, ПК, мониторов, видеокарт и маршрутизаторов, компания ASUS стремится к мировому лидерству в сфере инновационных технологий. Безоговорочно следуя девизу «В поисках невероятного», свыше 5000 первоклассных инженеров-разработчиков в штате компании трудятся над созданием «умных» технологий будущего, приносящих комфорт и радость каждому пользователю. В 2018 году компания ASUS завоевала несколько тысяч престижных международных наград, вошла в рейтинг наиболее уважаемых компаний мира по версии журнала Forbes, в сотню ведущих международных технологических компаний по версии информационно-аналитического агентства Thomson Reuters и в число компаний, вызывающих наибольшее восхищение, по версии издания Fortune.
]]></text></doc>