<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/100198/asus-predstavlyaet-novye-videokarty-na-baze-graficheskih-processorov-nvidia-geforce-gtx-1660-super-i-1650-super</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[11 ноября 2019, понедельник 18:39]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS представляет новые видеокарты на базе графических процессоров NVIDIA GeForce GTX 1660 SUPER и 1650 SUPER]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Видеокарты ROG Strix на базе графических процессоров GeForce GTX 1660 SUPER и 1650 SUPER предлагают бескомпромиссную производительность и широкие возможности настройки
Видеокарты ASUS TUF Gaming GeForce GTX 1660 SUPER и 1650 SUPER отличаются высочайшей надежностью и долговечностью
Видеокарта ASUS Dual GeForce GTX 1660 SUPER EVO оснащена двумя вентиляторами с защитой от пыли (сертификация IP5X)
Видеокарты ASUS Phoenix GeForce GTX 1660 SUPER и 1650 SUPER совмещают в себе высокую производительность и компактный форм-фактор
Компания ASUS представляет видеокарты серий ROG Strix, ASUS Dual, TUF Gaming и Phoenix на базе графических процессов GeForce® GTX 1660 SUPER и 1650 SUPER. Они используют все основные преимущества архитектуры NVIDIA Turing™ для игрового процесса в разрешении 1080p. Представленные модели видеокарт отлично сочетаются с новыми игровыми мониторами, поддерживающими высокую частоту обновления, и превосходно подходят для обновления игровой системы в рамках ограниченного бюджета.

ROG Strix – высокая производительность

Видеокарты ROG Strix GeForce GTX 1660 SUPER и 1650 SUPER наделены мощной системой охлаждения, помогающей поддерживать высокую производительность даже в самый разгар компьютерных баталий. Технология DirectCU II означает, что медные тепловые трубки кулера непосредственно контактируют с поверхностью графического процессора, обеспечивая максимально эффективный отвод тепла. Новая конструкция вентиляторов Axial-tech помогает усилить давление воздуха в направлении радиатора и снизить уровень шума. Полностью автоматизированный производственный процесс (технология Auto-Extreme) гарантирует высочайшее качество сборки, а усилительная пластина отвечает за повышенную прочность конструкции. Видеокарты серии ROG Strix – надежные и высокопроизводительные устройства, которые помогут подняться на верхние строчки рейтингов в самых современных играх.

ASUS TUF Gaming – надежное оружие

Видеокарты TUF Gaming GeForce GTX 1660 SUPER и 1650 SUPER оснащены мощной системой охлаждения. Надежность и долговечность этих моделей достигаются благодаря полностью автоматизированному производственному процессу (технология Auto-Extreme), технологии «прямого контакта» в системе охлаждения, применению усилительной пластины, препятствующей искривлению печатной платы, и самым современным вентиляторам с защитой от пыли (сертификация IP5X). Совместимость видеокарт TUF Gaming с новейшими компонентами TUF подтверждена целой серией испытаний. Эти модели – выбор тех, кто превыше всего ценит надежность и долговечность.

ASUS Dual EVO и Phoenix – играть, не прерываясь

Видеокарта Dual GeForce GTX 1660 SUPER оснащена двумя вентиляторами оптимизированной конструкции Axial-tech с защитой от пыли (IP5X) для мощного охлаждения и продолжительной работы под высокими игровыми нагрузками. Модели Phoenix GeForce GTX 1660 и 1650 SUPER – компактные решения для установки в корпусах малого объема. Единственный вентилятор в этих моделях оснащен крыльчаткой особой запатентованной формы, которая обеспечивает усиленный воздушный поток даже в условиях ограниченного пространства. Видеокарты серий Dual и Phoenix производятся по полностью автоматизированному процессу Auto-Extreme, гарантирующему высочайший уровень надежности.

Доступность

Видеокарты ROG Strix, ASUS TUF Gaming, Dual EVO и Phoenix GeForce GTX 1660 SUPER поступят в продажу 29 октября 2019 года.

Модели ROG Strix, ASUS TUF Gaming и Phoenix GeForce GTX 1650 SUPER появятся на полках 22 ноября 2019 года.

О компании ASUS

Будучи всемирно известным производителем лучших материнских плат, ПК, мониторов, видеокарт и маршрутизаторов, компания ASUS стремится к мировому лидерству в сфере инновационных технологий. Безоговорочно следуя девизу «В поисках невероятного», свыше 5000 первоклассных инженеров-разработчиков в штате компании трудятся над созданием «умных» технологий будущего, приносящих комфорт и радость каждому пользователю. В 2018 году компания ASUS завоевала несколько тысяч престижных международных наград, вошла в рейтинг наиболее уважаемых компаний мира по версии журнала Forbes, в сотню ведущих международных технологических компаний по версии информационно-аналитического агентства Thomson Reuters и в число компаний, вызывающих наибольшее восхищение, по версии издания Fortune.
]]></text></doc>