<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/100097/prosche-luchshe-bystree-moschnee-prilozheniya-adobe-poluchajut-uskorenie-na-graficheskih-processorah-nvidia-rtx</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 ноября 2019, вторник 19:57]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Проще, лучше, быстрее, мощнее: приложения Adobe получают ускорение на графических процессорах NVIDIA RTX]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  С началом конференции Adobe MAX компания NVIDIA представляет новые RTX-возможности для ускоренной работы приложений Adobe: Adobe Dimension, Substance Alchemist и Premiere Pro.

Смотреть видео.

Adobe Dimension поддерживает интерактивную трассировку лучей, помогая быстрее создавать дизайн-проекты и предоставляя 2D дизайнерам доступ в мир 3D.



Новое приложение Adobe Substance Alchemist предлагает замечательные инструменты для создания фотореалистичных текстур.



Premiere Pro вооружит видеоредакторов искусственным интеллектом с помощью новой функции Auto Reframe, которая значительно сократит время, необходимое для изменения режима видео, например, с ландшафтного на портретный.



Также доступна новая версия драйвера NVIDIA STUDIO, с приростом производительности до 12% в данных и других популярных приложениях для работы с контентом. Драйвер обеспечивает поддержку Optix 7 для RTX-ускоренной трассировки лучей в Blender Cycles alpha.



Наконец, в рамках программы RTX STUDIO представлены две новые системы, производительности которых более чем достаточно для большинства дизайнеров и художников. Король производительности от BOXX – W4L – оснащен GPU до Quadro 8000 с доступными конфигурациями Quad-SLI. BOXX S3, с поддержкой двух GPU Quadro, также получила сертификат RTX Studio.

Подробнее читайте в Блоге NVIDIA.

Посетители конференции Adobe MAX cмогут узнать о новых возможностях, драйверах и системах RTX STUDIO на стенде NVIDIA #1101.
]]></text></doc>