<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/100049/rog-phone-ii-stanovitsya-dostupen-v-rossii</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[1 ноября 2019, пятница 12:36]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ROG Phone II становится доступен в России]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Несокрушимая мощь – впервые игровой смартфон оснащается процессором Qualcomm Snapdragon 855 Plus, разогнанным до 2,96 ГГц, и графическим ядром Adreno 640
Уникальный дисплей AMOLED диагональю 6,59 дюйма обладает просто невероятными характеристиками: его частота обновления составляет 120 Гц, а время отклика – 1 мс, среди других выдающихся свойств этого экрана – 10-битная глубина цвета, поддержка HDR, потрясающая точность цветопередачи (Delta-E <1) и минимальная задержка сенсорного ввода – всего 49 мс
Максимальная автономность: аккумулятор огромной емкости 6000 мА•ч и подзарядка с мощностью 30 Вт в режиме ROG HyperCharge
Полное погружение в игру: горизонтальная ориентация экрана, двойной виброотклик, фронтальные стереодинамики и целый набор модульных игровых аксессуаров




Москва, Россия, 1 ноября 2019 г. — Компания ASUS объявляет о старте предзаказа ROG Phone II в России. Стоимость устройства составит 69 990 рублей за версию 12/512 ГБ, а при оформлении заказа до 15.11.2019 — игровая гарнитура ASUS ROG Cetra в подарок. Подробнее здесь.

Смартфон ROG Phone II отличается не имеющей равных производительностью. Он первым в мире получил новейшую мобильную платформу Qualcomm® Snapdragon™ 855 Plus с тактовой частотой до 2,96 ГГц при разгоне. За графическую производительность модели ROG Phone II отвечает обновленное ядро Adreno™ 640, а за охлаждение – усовершенствованная испарительная камера GameCool II.

В смартфоне ROG Phone II установлен уникальный дисплей AMOLED диагональю 6,59 дюйма с частотой обновления 120 Гц и временем отклика 1 мс. Помимо «скоростных» характеристик этот экран отличают 10-битная глубина цвета, поддержка HDR и непревзойденная точность цветопередачи (Delta-E <1).

Для марафонских игровых сессий в смартфоне используется аккумулятор огромной емкости 6000 мА•ч и предусмотрена возможность подзарядки через боковой разъем. Технология прямой зарядки ROG HyperCharge позволяет подавать мощность до 30 Вт для максимально быстрого пополнения уровня заряда.

Смартфон ROG Phone II разработан для игр, в нем все продумано, чтобы игровой процесс проходил максимально комфортно. Конструкция учитывает тот факт, что экран игрового смартфона используется преимущественно в горизонтальном положении. Улучшенные ультразвуковые сенсоры AirTrigger II оснащены усиленным двойным виброоткликом, а фронтальные стереодинамики направлены непосредственно на пользователя. Набор аксессуаров включает полностью обновленную док-станцию TwinView Dock II для игр в двухэкранном формате и многофункциональный геймпад ROG Kunai, модульная конфигурация которого позволяет использовать его как отдельный джойстик или подсоединять к смартфону, превращая его в полноценную игровую консоль с аналоговым управлением.

Несокрушимая мощь

Игровой смартфон ROG Phone II отличается в первую очередь высочайшей производительностью во всех аспектах. Это первая в мире модель игрового устройства, оснащенная новейшей мобильной платформой Qualcomm Snapdragon 855 Plus, разогнанной до 2,96 ГГц, что дает 4% прирост производительности по сравнению с предшествующей моделью Snapdragon 855. Максимальный объем оперативной памяти составляет 12 ГБ, поэтому можно не сомневаться в скорости и абсолютной плавности игрового процесса. Специальная версия графического ядра Adreno™ 640 на 15% (По информации производителя, в сравнении с моделью Adreno 640 в составе стандартной мобильной платформы Snapdragon 855.) превосходит стандартную версию Adreno™ 640 по скорости. Мобильная платформа Snapdragon 855 Plus также включает широкий комплекс программных и аппаратных технологий, получивший название Qualcomm® Snapdragon™ Elite Gaming, для оптимизации производительности, поэтому смартфон ROG Phone II с легкостью справляется с самыми современными и максимально требовательными к графическим ресурсам играми.

Для поддержания высочайшей производительности в течение длительного времени в смартфоне ROG Phone II установлена усовершенствованная испарительная камера GameCool II, которая еще более эффективно, чем предшествующая версия, отводит тепло от внутренних компонентов смартфона. Обновленный съемный блок активного охлаждения AeroActive Cooler II оснащен вентилятором с измененной геометрией крыльчатки, которая усиливает воздушный поток в аэродинамической системе охлаждения смартфона. Съемный блок AeroActive Cooler II может крепиться поверх фирменного чехла Aero Case. Блок активного охлаждения AeroActive Cooler II работает в четыре раза тише первоначальной модели, на уровне 24 дБ – это не громче, чем шепот.

Но и это еще не все! Накопитель UFS 3.0 емкостью 512 ГБ гарантирует высочайшую скорость чтения данных, а беспроводной модуль 4G LTE Cat 18 обеспечивает скорость скачивания до 1,2 Гбит/с (Если не указано иначе, приведены теоретические значения скорости передачи данных. Фактическая производительность может отличаться в реальных условиях). В смартфоне установлен модуль Wi-Fi (802.11ax) и Bluetooth®. С технологией WiGig™, использующей частоту 60 ГГц, скорость беспроводного соединения может достигать 4,6 Гбит/с (Если не указано иначе, приведены теоретические значения скорости передачи данных. Фактическая производительность может отличаться в реальных условиях.). Для тех, кто хочет получить смартфон с высочайшей на сегодняшний день производительностью, модель ROG Phone II – очевидный выбор.

Уникальный дисплей

Смартфон ROG Phone II предлагает испытать абсолютно новый уровень качества изображения в играх. Он первым в мире получил дисплей AMOLED с частотой обновления 120 Гц и временем отклика 1 мс, 10-битной глубиной цвета и поддержкой HDR. Диагональ этого превосходного во всех отношениях экрана составляет 6,59 дюйма, что позволяет в полной мере наслаждаться абсолютно плавным игровым процессом с безупречно четким изображением без размытия даже в самых динамичных сценах. Рекордная точность цветопередачи (значение отклонения точности Delta-E <1) означает, что игры на экране смартфона ROG Phone II выглядят в точности так, как задумывали их создатели. Минимальное время задержки сенсорного отклика 49 мс предоставляет его владельцу преимущество в динамичных играх. Для защиты этого великолепного дисплея используется стекло Corning® Gorilla® Glass 6.

Максимальная автономность

Для максимальной автономности игровой смартфон ROG Phone II оснащен аккумулятором огромной емкости 6000 мА•ч. Фирменная технология прямой зарядки ROG HyperCharge означает, что схема управления питанием реализована в комплектном блоке питания, а не в самом смартфоне. Это позволяет увеличить поставляемую мощность до 30 Вт, ускоряя процесс зарядки и делая его безопаснее. Подзарядить аккумулятор смартфона ROG Phone II до 66% можно всего за 58 минут. Поддержка технологии передачи питания позволяет зарядить смартфон от любого стандартного блока питания (USB Type-C™) или наоборот подзарядить от него другие устройства.

Полное погружение в игру

Смартфон ROG Phone II создан для игр и рассчитан на использование преимущественно в горизонтальном положении. Усовершенствованная технология AirTrigger II позволяет управлять игровым процессом с помощью ультразвуковых сенсоров, при этом задержка виброотклика составляет всего 20 мс. Обновленные ультразвуковые сенсоры теперь распознают не только касания, но и скользящие движения вбок, а точно выверенная виброотдача создает тактильные ощущения, как при использовании консольного геймпада. Двойной виброотклик помогает тактильно ощутить реакцию на игровые события. Уникальный порт USB-C™ для подзарядки смартфона расположен на боковой панели, а 3,5-мм аудиоразъем – в привычном месте на нижней панели, поэтому можно абсолютно беспрепятственно и комфортно подзаряжать смартфон в процессе игры, одновременно используя гарнитуру. Стереодинамики устройства расположены сверху и снизу на фронтальной панели. Такое расположение позволяет получать максимально качественное стереозвучание в играх при использовании смартфона в горизонтальной ориентации. Антенны Wi-Fi в смартфоне ROG Phone II расположены также с учетом их максимальной эффективности в горизонтальном положении корпуса.

Сделать игровой процесс еще комфортнее и увлекательнее поможет целый ряд специально разработанных для смартфона ROG Phone II аксессуаров. Предусмотрена обратная совместимость с ранее выпущенными док-станциями ROG WiGig® и Mobile Desktop. Модульный геймпад ROG Kunai состоит из трех компонентов: бампера, контроллеров и держателя. Если присоединить два аналоговых контроллера к держателю, можно получить самостоятельный геймпад, а в сочетании с бампером этот аксессуар превращает смартфон ROG Phone II в мобильную игровую консоль.

Полностью обновленная док-станция TwinView Dock II позволяет играть в двухэкранном формате, используя в качестве вспомогательного дисплея 6,59-дюймовый экран AMOLED с разрешением FHD+ (2340 x 1080). Это очень удобно для управления потоковыми трансляциями в процессе игры или общения в игровом чате. Обновленная док-станция стала более легкой и хорошо сбалансированной. Она оснащена активной системой охлаждения и дополнительным аккумулятором емкостью 5000 мА•ч. Модульный геймпад ROG Kunai в сочетании с TwinView Dock II позволяет управлять игровым процессом с помощь аналоговых кнопок и даже создавать самодостаточную двухэкранную игровую систему.

ROG Phone II поддерживает аудиотехнологии Qualcomm® aptX™, aptX HD и aptX Adaptive для высококачественного воспроизведения звука в Bluetooth-гарнитурах.

Цена и доступность

Игровой смартфон ASUS ROG Phone II уже доступен для предзаказа по цене 69 990 рублей. Игровая гарнитура ASUS ROG Cetra в подарок! Подробнее: https://ru.store.asus.com/rogphone2.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ

ASUS ROG Phone II

Процессор Процессор Qualcomm® Snapdragon™ 855 Plus, выполненный по 7-нм техпроцессу, 8 ядер, 64-бит
Графическое ядро Qualcomm® Adreno™ 640
Пользовательский интерфейс Android™ Pie™ с новым пользовательским интерфейсом ROG UI
Дисплей 6,59 дюйма, соотношение сторон 19,5:9 (2340x1080 пикселей), 120 Гц / 1 мс, матрица AMOLED, 10-битная глубина цвета, поддержка HDR
Макс. яркость на улице – 600 кд/м2
Точность цветопередачи – Delta E <1
Охват цветового пространства DCI-P3, контрастность – 500 000:1, матрица AMOLED защищена стеклом Corning® Gorilla® 6
Фильтрация синего света для защиты глаз
Поддержка режима постоянного включения Always On
Емкостный мультисенсорный 10-пальцевый интерфейс (можно пользоваться, не снимая перчаток)
Размер 170,99 x 77,6 x 9,48 мм
Вес 240 г
Аккумулятор 6000 мА•ч
Оперативная память До 12 ГБ, LPDDR4
Пользовательская память до 512 ГБ, UFS3.0
Датчики Сканер отпечатков пальцев, встроенный в дисплей, распознавание лица, датчик ускорения, электронный компас, гироскоп, датчик приближения, датчик Холла, датчик освещенности, ультразвуковые сенсоры AirTrigger II с двойным виброоткликом
Интерфейсы Встроенный модем Qualcomm® Snapdragon™ X24 LTE, скорость 4G LTE до 1,2 Гбит/с
Встроенный модуль Wi-Fi (802.11a/b/g/n/ac)
Wi-Fi Direct
WiGig® (802.11ad/60GHz Wi-Fi) беспроводное подключение дисплея
2x2 MIMO
Bluetooth® 5.0 (EDR + A2DP), поддержка технологий aptX и aptX HD NFC
Навигация Поддержка GPS(L1+L5), GLO, BDS, GAL(E1+E5a), QZSS(L1+L5)
Порты ввода/вывода Боковая панель:
Специальный порт USB-C™
Поддержка USB 3.1 Gen1 / DP 1.4 (4 K) / быстрая зарядка (PD 3.0, 30 Вт)
Технология прямой зарядки ROG HyperCharge с мощность 30 Вт

Нижняя панель:
USB-C™
Поддержка USB 2.0 / быстрой зарядки (PD 3.0, 30 Вт) / технологии прямой зарядки
3,5-мм аудиоразъем
Фронтальная камера 24 МП
Основная камера 48 МП + 13 МП (сверхширокоугольный объектив – 125?)
Пробуждение голосом Да
Динамики Фронтальные стереодинамики с технологией DTS Headphone:X™ Ultra
Стереодинамики с двойным интеллектуальными усилителем NXP TFA9874 (насыщенное громкое звучание без искажений)
NFC Поддерживается


Технические характеристики и комплектация могут быть изменены без предварительного уведомления. Некоторые продукты могут быть недоступны на определенных рынках. Фактическая производительность зависит от установленного ПО, сценария использования и ряда других факторов. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>