<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/99985/nvidia-predstavlyaet-novuju-seriju-gpu-geforce-gtx-super</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[29 октября 2019, вторник 15:26]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NVIDIA представляет новую серию GPU - GeForce GTX SUPER]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  NVIDIA представила 2 новые видеокарты в линейке игровых GPU GeForce GTX - GeForce GTX 1660 SUPER, преемника самого успешного графического процессора в мире GeForce GTX 1060, а также GeForce GTX 1650 SUPER.



Новинки до двух раз производительнее по сравнению с GPU серии GTX 10 и до 50% по сравнению с оригинальной серией GTX 16 в популярных играх сегодняшнего дня, включая Fortnite, PUBG и Apex Legends.

Видеокарты GeForce GTX 1660 SUPER доступны уже сегодня у производителей по цене от $229 (для США, без налогов). Рекомендованная цена для России – 17 990 рублей, для Украины – 6990 гривен.

Видеокарты GeForce GTX 1650 SUPER поступят в продажу 22 ноября, цены будут объявлены позже. Серия GTX 16 SUPER обладает многими возможностями архитектуры Turing, включая одновременное выполнение целочисленных операций и операций с плавающей точкой, унифицированную архитектуру кэша и технологию адаптивного шейдинга для повышения производительности.

Оба GPU оснащены супербыстрой памятью GDDR6 с полосой пропускания 14 Гб/с и 12 Гб/с, соответственно, и частотой в режиме Boost почти 1.8 ГГц, что позволяет разогнать карты еще больше.

Серия GTX 16 SUPER нацелена на геймеров, которые занимаются стримингом на таких платформах, как Twitch и Mixer. Они поддерживают новейший NVIDIA Encoder ( NVENC) на базе архитектуры Turing, который обеспечивает профессиональное качество изображения и максимальную игровую производительность. С поддержкой ведущих стриминговых приложений, таких, как Open Broadcaster Software и XSplit, пользователи GeForce получать новые улучшенные интеграции NVENC, что еще больше упростит стриминг геймплея.

Новейшие NVIDIA Game Ready драйверы поддерживают новые GPU, G-SYNC совместимые дисплеи и не только

NVIDIA также представила новые Game Ready драйверы с поддержкой множества новых возможностей, а также новых графических процессоров GeForce GTX 1660 SUPER.

Game Ready драйверы от NVIDIA являются гарантом качественного комфортного гейминга в сотнях играх уровня AAA. С новым драйвером в Панели Управления NVIDIA появится улучшенный фильтр повышения резкости с поддержкой всех игр DirectX 9, 11 и 12. Настройки резкости можно будет выставлять и сохранять для каждой игры отдельно.

В режиме NVIDIA Ultra Low Latency (NULL) появится поддержка технологии переменной частоты G-SYNC, позволяющей геймерам наслаждаться картинкой без разрывов в изображении и минимальными задержками в играх. Благодаря новейшим драйверам Game Ready и технологии G-SYNC, геймерам больше не придется выбирать между скоростью реакции и плавностью изображения.

Фильтры ReShade в GeForce Experience

Фильтры ReShade, которые только в прошлом году загрузили свыше трех миллионов раз, позволяют создавать потрясающие обработанные шейдеры для игр. С новым Game Ready драйвером и последним обновлением GeForce Experience геймеры получат доступ к сотням фильтров ReShade, чтобы применить их к своим любимым играм с помощью технологий Freestyle или Ansel.

Расширяется спектр G-SYNC совместимых мониторов

Программа G-SYNC Compatible расширяет экосистему устройств G-SYNC и позволяет покупателям подобрать дисплей с хорошей переменной частотой обновления (VRR).

Новый драйвер добавляет поддержку 7 мониторов в список G-SYNC совместимых, число которых уже превышает 50:
Acer CG437K P
Acer VG272U P
Acer VG272X
AOC 27G2G4
ASUS XG279Q
Dell AW2720HF
Lenovo Y27Q-20
В рамках программы «G-SYNC Compatible» NVIDIA сотрудничает с производителями мониторов, проверяя на совместимость мониторы, поддерживающие технологию Adaptive Sync. Прошедшие проверку мониторы получают статус G-SYNC совместимых. Полный список таких мониторов смотрите здесь.
]]></text></doc>