<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/99866/ericsson-i-nvidia-sovmestno-uskoryajut-virtualizirovannye-5g-radioseti-s-pomoschju-gpu</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 октября 2019, вторник 17:05]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ericsson и NVIDIA совместно ускоряют виртуализированные 5G радиосети с помощью GPU]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ЛОС-АНДЖЕЛЕС—Mobile World Congress— 21 октября 2019—NVIDIA и Ericsson сообщили о сотрудничестве, которое позволит телеком-операторам строить высокопроизводительные, эффективные и виртуализированные беспроводные сети радиодоступа 5G (RAN). Эти виртуализированные сети помогут быстрее выводить на рынок новые сервисы с технологиями искусственного интеллекта для рынка интернета вещей.

Данное сотрудничество, о котором объявил учредитель и генеральный директор NVIDIA Дженсен Хуанг (Jensen Huang) в своем выступлении перед началом форума MWC, позволит объединить опыт Ericsson в технологиях RAN и опыт NVIDIA в создании GPU-ускоряемых вычислительных платформ и создавать решения с применением искусственного интеллекта и супервычислений.

Телеком-компании рассматривают применение альтернативных технологий и архитектуры RAN, а также проявляют интерес к виртуализации, стремясь обеспечить наилучшие возможности для пользователей.

Главная задача индустрии заключается в виртуализации RAN-системы и создании компактного, недорогого и энергоэкономичного решения по сравнению с традиционными RAN-сетями. Данное сотрудничество призвано решить данную задачу экономически целесообразными способом.

Конечная цель компаний заключается в коммерциализации виртуализированных RAN-технологий и создании радиосетей, которые позволят более гибко и быстро выводить на рынок новые сервисы, такие как дополненная реальность, виртуальная реальность и гейминг.

“5G послужит катализатором развития интернета вещей с элементами искусственного интеллекта, - говорит г-н Хуанг. - Объединение 5G, супервычислений и ИИ позволило нам создать революционную информационную платформу, которая однажды будет поддерживать триллионы подключенных умных устройств. Объединив бесценные возможности NVIDIA и Ericsson, мы сможем создать это заманчивое будущее”.

Фредерик Джейдлинг (Fredrik Jejdling), исполнительный вице-президент и глава отдела сетевых технологий в Ericsson, сообщил: “Как технологический лидер мы открыты к взаимодействию и готовы совершенствовать новые платформы и раздвигать границы возможного, чтобы обеспечить нашим клиентам наилучшие решения. Вместе с NVIDIA мы сможем предложить рынку альтернативы, виртуализировав радиосети”.

Об Ericsson

Ericsson позволяет поставщикам коммуникационных услуг использовать возможности связи на полную. Компания работает в таких областях, как сети, цифровые услуги, управляемые услуги и новые направления бизнеса, и помогает клиентам перейти на цифру, повысить эффективность и найти новые каналы поступления доходов. Инвестиции Ericsson в инновации позволили миллиардам людей во всем мире ощутить преимущества телефонии и мобильных широкополосных соединений. Акции Ericsson котируются на бирже Nasdaq в Стокгольме и Нью-Йорке. www.ericsson.com
]]></text></doc>