<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/99865/generalnyj-direktor-nvidia-predstavlyaet-po-aerial-dlya-uskoreniya-5g</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 октября 2019, вторник 17:02]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Генеральный директор NVIDIA представляет ПО Aerial для ускорения 5G]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Ускоряя массовое внедрение искусственного интеллекта на периферийных устройствах 5G, NVIDIA представила пакет разработки ПО Aerial, позволяющий создавать GPU-ускоренные программно определяемые беспроводные сети радиодоступа.



В своем выступлении на форуме Mobile World Congress в Лос-Анджелесе учредитель и генеральный директор NVIDIA Дженсен Хуанг (Jensen Huang) рассказал о том, как ПО Aerial, работающее на базе платформы NVIDIA EGX, позволяет создавать ИИ-сервисы и иммерсивный контент на периферийных устройствах сетей 5G.

5G предлагает большие скорости, снижая в 10 раз задержки и увеличивая в 1000 раз полосу пропускания, что вызовет появление миллионов подключенных устройств на квадратный километр. 5G также породило важное понятие сетевого сегментирования, которое позволит телекому динамически — от сессии к сессии— предлагать клиентам уникальные сервисы.

Традиционные решения было невозможно быстро переконфигурировать, поэтому телекому нужна новая сетевая архитектура. С высокой производительностью и возможностью изменения конфигурации на лету.

Такие виртуализированные сети радиодоступа работают в беспроводной инфраструктуре, близко расположенной к клиентам, и поэтому отлично подходят для предоставления ИИ-сервисов на конечных устройствах. Они являются важным элементом для создания современной инфраструктуры 5G, способной запускать разные приложения, которые динамически появляются на общей платформе.

Благодаря NVIDIA Aerial та же самая вычислительная инфраструктура, необходимая для сетей 5G, может использоваться для предоставления ИИ-сервисов, таких, как умные города, умные производства, AR/VR и облачный гейминг.

Aerial включает два важных SDK — CUDA Virtual Network Function (cuVNF) и CUDA Baseband (cuBB), чтобы упростить создание высокомасштабируемых и программируемых программно определяемых радиосетей 5G с помощью готовых к использованию серверов на базе GPU NVIDIA.
SDK NVIDIA cuVNF обеспечивает оптимальный ввод/вывод и пакетную обработку, отправляя 5G пакеты напрямую в память GPU с сетевых интерфейсных карт с поддержкой GPUDirect.
SDK NVIDIA cuBB предоставляет GPU-ускоренный конвейер обработки сигналов 5G, включая cuPHY для L1 5G Phy, что обеспечивает беспрецедентную скорость передачи и эффективность благодаря выполнению обработки физического уровня в высокопроизводительной памяти GPU.
SDK NVIDIA Aerial работает на базе стэка NVIDIA EGX, обеспечивая GPU-ускорение инфраструктуре Kubernetes операторского класса.

Стэк NVIDIA EGX включает драйвер NVIDIA, плагин NVIDIA Kubernetes, среду исполнения для контейнеров NVIDIA и ПО мониторинга GPU NVIDIA.

Для упрощения управления GPU-серверами телеком-компании могут установить все необходимое ПО NVIDIA как контейнеры, работающие на Kubernetes — открытом программном обеспечении, которое широко используется для ускорения развертывания и управления сложным софтом любых видов.

Aerial обеспечивает высочайшую эффективность инвестиций благодаря высокой адаптации к изменениям сетевого трафика в течение дня, а также возможности предоставлять сервисы, отвечающие потребностям пользователей.

Aerial уже взяли на вооружение некоторые ведущие компании телекома и поставщики облачной инфраструктуры. Среди них - KDDI Research, Red Hat, SoftBank Corp.

Доступность на рынке

NVIDIA Aerial уже доступно для партнеров. Массовая доступность запланирована на конец года. Подпишитесь здесь, чтобы получить более подробную информацию.
]]></text></doc>