<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/99864/red-hat-i-nvidia-sozdadut-vysokoproizvoditelnye-programmno-opredelyaemye-5g-ran-seti</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 октября 2019, вторник 16:50]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Red Hat и NVIDIA создадут высокопроизводительные программно определяемые 5G RAN-сети]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ЛОС-АНДЖЕЛЕС—Mobile World Congress— 21 октября 2019—NVIDIA и Red Hat, мировой лидер в создании решений с открытым кодом, сегодня заявили о расширении сотрудничества с целью создания высокопроизводительной программно определяемой 5G беспроводной инфраструктуры на базе Red Hat OpenShift для индустрии телекоммуникаций.



Данное сотрудничество, о котором объявил в своем выступлении на форуме MWC генеральный директор NVIDIA Дженсен Хуанг (Jensen Huang), поможет телекоммуникационным компаниям перейти на сети 5G, способные выполнять программно определяемые задачи на конечных устройствах. Для начала компании сосредоточат усилия на 5G радиосетях (RAN – radio access network), что позволит сделать ИИ-приложения доступными для операторов.

Red Hat и NVIDIA продолжают расширять сотрудничество, которое началось с ускорения внедрения Kubernetes в корпоративных дата-центрах. С новым этапом сотрудничества потребители смогут использовать платформу NVIDIA EGX и Red Hat OpenShift, чтобы еще проще развернуть инфраструктуру с GPU NVIDIA для ускорения ИИ, обработки данных и машинного обучения.

Критическим элементом в переходе на облачную инфраструктуру для 5G провайдеров является NVIDIA Aerial. Этот пакет разработки ПО, также представленный сегодня, позволяет провайдерам создавать высокопроизводительные программно определяемые 5G беспроводные радиосети с двумя важными параметрами. Во-первых, это канал передачи данных низкой латентности от сетевых интерфейсных карт Mellanox до памяти GPU и, во-вторых, это движок обработки сигналов физического уровня 5G, который позволяет хранить все данные в высокопроизводительной памяти GPU.

“Индустрия переходит на 5G, и начинается повсеместное наделение интеллектом всех устройств. В мире появятся миллиарды датчиков и устройств, которые породят новые приложения и сервисы, - говорит г-н Хуанг. - Вместе с Red Hat мы работаем над созданием облачной масштабируемой высокопроизводительной инфраструктуры вычислений на GPU для нового мира 5G. Появится новая волна приложений на базе платформы NVIDIA EGX Edge, как в свое время появились смартфоны”.

Red Hat OpenShift предоставляет коммерчески готовое решение Kubernetes корпоративного уровня для управления и автоматизации Aerial 5G RAN, контейнерных сетевых функций и других новых сервисов. Это поможет телекоммуникационным компаниям развертывать и управлять модернизированной инфраструктурой в требуемом масштабе.

“Следующее поколение мобильных сетей не будет зависеть от негибких проприетарных решений — оно будет базироваться на открытых облачных технологиях, - говорит Джим Уайтхорст (Jim Whitehurst), генеральный директор Red Hat. - Как лидер в построении открытой инновационной инфраструктуры телекоммуникаций, мы видим огромное преимущество в запуске стандартизированного программного обеспечения на стороне оператора, что поможет запускать новые задачи через динамически масштабируемые сервисы”.

Перенеся 5G RAN-сети на облачную платформу, операторы смогут в полной мере получить отдачу от сетевых инвестиций и предложить рынку новые сервисы, такие как ИИ, AR, VR и гейминг.

О Red Hat

Red Hat – это мировой лидер в разработке корпоративных программных решений с открытым кодом, который применяет определяемый аудиторией подход для создания надежных и высокопроизводительных Linux, гибридно-облачных, контейнерных и Kubernetes технологий. Red Hat помогает заказчикам интегрировать новые и существующие IT-приложения, разрабатывать приложения под облако, подстраивать под нашу ведущую в индустрии ОС и автоматизировать и управлять сложными средами. Поддержка, обучение и консультационные услуги позволили Red Hat войти в рейтинг Fortune 500. Как стратегический партнер для облачных провайдеров, системных интеграторов, разработчиков приложений, клиентов и сообществ по открытому программному обеспечению Red Hat может помочь организациям подготовиться к цифровому будущему.
]]></text></doc>