<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/99808/innovacionnye-resheniya-asus-na-mercedes-benz-fashion-week-2019</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[18 октября 2019, пятница 21:19]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Инновационные решения ASUS на Mercedes-Benz Fashion Week 2019]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  В этом году компания ASUS решила не только показать инновационный ноутбук ZenBook Pro Duo (UX581), разработанный специально для креативных профессионалов, но и провести совместные мастер-классы с дизайнерами, фотографами, блогерами, медиахудожниками и fashion-иллюстраторами.

Благодаря новой концепции NVIDIA, получившей название RTX Studio, профессиональным создателям медиаконтента стало доступно более 40 приложений, оптимизированных для работы с видеокартами NVIDIA RTX. В их число вошли такие приложения, как Adobe Illustrator, Photoshop и Premier. Одним из первых ноутбуков, воплощающих данную концепцию, стал ASUS ZenBook Pro Duo (UX581). Его новейшая видеокарта GeForce RTX ускоряет создание контента, начиная от редактирования видео и заканчивая трехмерным рендерингом. В некоторых сценариях использования ноутбуки RTX Studio показывают в 7 раз более высокую производительность по сравнению с MacBook Pro. Редактировать видео на таком устройстве можно в 11 раз быстрее, чем на ультрабуке, оснащенном лишь мощным центральным процессором.

Первым в рамках недели моды стал проведенный 15 октября мастер-класс по созданию эскизов одежды от Николая Прокофьева – дизайнера и создателя бренда 21DOT12. На нем все желающие смогли убедиться, что правильный инструмент в виде ноутбука ZenBook Pro Duo (UX581) способен помочь реализовать любые творческие стремления благодаря двум сенсорным экранам с поддержкой стилуса ASUS Pen.

16 октября состоялся мастер-класс «Съемка и обработка стритстайл- и бэкстейдж-фотографии» от fashion-фотографа Анны Колесниковой. Точность цветопередачи дисплеев ZenBook Pro Duo (UX581) с сертификацией Pantone — один из ключевых моментов для профессионалов, которые работают с фотографиями и цветом, поэтому не случайно, что Анна выбрала именно этот ноутбук ASUS.

17 октября Михаела Савицкая, популярный блогер и основательница собственной марки одежды, на мастер-классе «Создание личного бренда и его продвижение в Instagram» показала, как именно создавать контент, чтобы он был интересен подписчикам. Очень часто блогерам нужно путешествовать и быть мобильными, при этом сохраняя высокий уровень качества контента, что возможно благодаря высокой производительности ZenBook Pro Duo (UX581).

18 октября на мастер-классе по созданию AR-фильтров в Instagram медиахудожник Алексей Ефремов расскажет про то, как благодаря ноутбуку ASUS его рабочий процесс стал проще и эффективнее.

19 октября fashion-иллюстратор Вэлли, сотрудничавшая с брендами Dior, GIVENCHY, Dolce and Gabbana, Cartier и Lancome, расскажет о том, насколько важна точность цветопередачи и разрешение экрана, и почему для работы с цветом удобно использовать именно ZenBook Pro Duo (UX581) с его 15,6-дюймовым сенсорным OLED-дисплеем формата 4K/UHD (3840 x 2160), который обладает сертификацией PANTONE Validated и поддержкой технологии HDR.

Кроме того, на Mercedes-Benz Fashion Week Russia компания ASUS продемонстрировала ZenBook Edition 30 — эксклюзивную модель, выпущенную ограниченным тиражом к 30-летию ASUS. Ноутбук выполнен в роскошной отделке из натуральной кожи и украшен монограммой с покрытием из 18-каратного розового золота. С ним поставляется полноценный комплект аксессуаров премиального уровня. Важно также заметить, что это устройство – самый компактный 13-дюймовый ноутбук в мире. Относительная площадь его экрана составляет 95%, а аппаратная «начинка» включает процессор Intel Core i7 и дискретную видеокарту NVIDIA GeForce MX250.

О компании ASUS

Будучи всемирно известным производителем лучших материнских плат, ПК, мониторов, видеокарт и маршрутизаторов, компания ASUS стремится к мировому лидерству в сфере инновационных технологий. Безоговорочно следуя девизу «В поисках невероятного», свыше 5000 первоклассных инженеров-разработчиков в штате компании трудятся над созданием «умных» технологий будущего, приносящих комфорт и радость каждому пользователю. В 2018 году компания ASUS завоевала несколько тысяч престижных международных наград, вошла в рейтинг наиболее уважаемых компаний мира по версии журнала Forbes, в сотню ведущих международных технологических компаний по версии информационно-аналитического агентства Thomson Reuters и в число компаний, вызывающих наибольшее восхищение, по версии издания Fortune.
]]></text></doc>