<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/99680/odno-i-dvuhprocessornye-servernye-platformy-asus-ustanovili-246-mirovyh-rekordov-proizvoditelnosti</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 октября 2019, четверг 14:24]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Одно- и двухпроцессорные серверные платформы ASUS установили 246 мировых рекордов производительности]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Серверные платформы ASUS занимают первые места рейтингов производительности в 246 бенчмарках SPEC CPU® 2017 на 1 августа 2019 года
Серверная платформа ASUS ESC8000 G4 для неспециализированных вычислений на графических процессорах набрала рекордные 67 баллов в бенчмарках производительности SPEC
Многоузловая серверная платформа ASUS RS720Q-E9 установила мировой рекорд скорости вычислений среди двухпроцессорных серверов
Компания ASUS – мировой лидер в производстве серверных систем, серверных материнских плат, рабочих станций и материнских плат для рабочих станций. Стоечные серверные платформы ASUS, включая серверные платформы формата GPGPU (для неспециализированных вычислений на графических процессорах) и многоузловые серверы, установили в общей сложности 246 мировых рекордов. Данные зафиксированы некоммерческой организацией SPEC с помощью бенчмарков, измеряющих эффективность высокопроизводительных вычислений. Двухпроцессорные серверные платформы ASUS ESC8000 G4 и RS720Q-E9 достигли высочайших результатов в приложениях, требующих ресурсоемких вычислений, а однопроцессорная модель RS300-E10 установила 70 новых рекордов производительности. Все новые конфигурируемые серверные платформы ASUS обладают превосходной масштабируемостью и предназначены для систем инфраструктурной визуализации, анализа данных, обучения систем искусственного интеллекта и общих вычислительных задач.



Серверная платформа ASUS ESC8000 G4 демонстрирует лучшую в мире производительность

Двухпроцессорная серверная платформа ASUS ESC8000 G4 форм-фактора 4U предназначена для неспециализированных вычислений на графических процессорах. Она поддерживает подключение до восьми GPU вычислителей для обучения систем искусственного интеллекта, высокопроизводительных вычислений, создания медиаконтента, рендеринга, игр, виртуальной и дополненной реальности и профессиональной визуализации. Топология сервера может настраиваться в соответствии с целевыми задачами в single или dual root режим. Переключение осуществляется через графический веб-интерфейс системы администрирования ASUS ASMB9-iKVM. Серверу ESC8000 G4 принадлежат 64 мировых рекорда по показателям производительности при высоких вычислительных нагрузках в тестах SPEC CPU® SPECint 2017 и SPECfp 2017.

Сервер на базе платформы RS720Q-E9 формата 2U4N с высокими показателями вычислительной плотности установила 97 рекордов в тестах SPEC CPU® 2017 SPECint 2017 и SPECfp 2017. Модель разработана специально для дата-центров, анализа данных и облачных приложений и поддерживает от двух до восьми процессоров (по 28 ядер на процессор) и 48 модулей DIMM общим объемом памяти до 6 ТБ.

Все двухпроцессорные серверные платформы ASUS, установившие рекорды производительности, предназначены для процессоров Intel® Xeon® поколения Scalable.

Серверные платформы ASUS устанавливают 246 мировых рекордов производительности

Компания ASUS занимается разработкой серверных платформ уже более 23 лет. Специально созданные группы инженеров трудятся над разработкой серверных аппаратных конфигураций, интеграцией программных решений и оптимизацией производительности для широкого спектра приложений. Рекордная производительность, которую демонстрируют наши серверные платформы в тестах, лишний раз доказывает стремление компании ASUS создавать высокопроизводительные решения высочайшего качества. На 1 августа 2019 года серверным платформам ASUS принадлежат первые строчки в 246 тестах.

Однопроцессорная серверная платформа ASUS устанавливает рекорды производительности в 70 бенчмарках

RS300-E10 – это однопроцессорная серверная платформа форм-фактора 1U с четырьмя портами Ethernet LAN и поддержкой эксклюзивной технологии Performance Boost, установивший 70 мировых рекордов в бенчмарках SPEC CPU® SPECint 2017 и SPECfp 2017. Процессор Intel® Xeon® E, устанавливаемый в сервер RS300-E10, обладает до 1,36 раза более высокой производительностью, чем процессор предыдущего поколения. Большее количество вычислительных ядер с повышенной рабочей частотой способствуют увеличению производительности рабочих станций в тестах по сравнению с предыдущим четырехъядерным поколением процессоров для рабочих станций. Компактный корпус серверной платформы RS300-E10 позволяет экономить место, что особенно важно для предприятий малого и среднего бизнеса. В сервере на базе этой платформы возможно установить до 8 накопителей, 4 из которых с функционалом «горячей замены». Созданные для поддержки процессоров Intel® Xeon® серии E серверные платформы ASUS отлично подходят для файловых серверов, систем клиентского обслуживания, шлюзов и других специальных приложений.

Технология настройки Performance Boost

Высочайшая производительность и скорость работы серверных платформ ASUS достигаются в том числе благодаря возможностям тонкой настройки серверов для выполнения различного рода ресурсоемких задач. Технология Performance Boost позволяет использовать процессор на максимально высокой тактовой частоте, чтобы сократить время выполнения операций и повысить производительность системы в целом, что особенно важно для систем, где временной фактор имеет решающее значение, – финансовых приложений и центров обработки данных. В BIOS пользователь может самостоятельно выбрать предустановленный профиль работы сервера с настройками, оптимизированными под определенные задачи, для увеличения производительности и сокращения времени конфигурирования сервера.

О бенчмарках SPEC

Standard Performance Evaluation Corporation (SPEC) – некоммерческая организация, главной целью которой является разработка наборов тестов и инструментов, предназначенных для измерения производительности и энергоэффективности компьютерных систем. SPEC занимается не только разработкой бенчмарков, но и оценкой и публикацией результатов, полученных входящими в ассоциацию организациями и сторонними лицензированными разработчиками тестовых пакетов.

SPEC CPU 2017 – это пакет эталонных тестов процессорной производительности нового поколения, позволяющий измерять и сравнивать производительность компьютерных систем при высоких вычислительных нагрузках, а также проводить стресс-тестирование процессоров, подсистем памяти и компиляторов. Пакеты тестов содержат приложения, нагружающие систему различными видами задач, созданных на основе рабочих приложений, часто применяемых пользователями в реальных условиях.

* Информация процитирована с сайта spec.org.

Цена и доступность

Серверы и рабочие станции ASUS доступны по всему миру.
]]></text></doc>