<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/99578/gruppa-safmar-zapuskaet-v-rossii-gfn-ru-oblachnyj-igrovoj-servis-na-baze-geforce-now</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[3 октября 2019, четверг 22:27]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Группа «САФМАР» запускает в России GFN.RU - облачный игровой сервис на базе GeForce NOW]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 3 октября 2019 года – Группа «САФМАР», один из ведущих независимых промышленно-финансовых конгломератов России объявляет о запуске на территории Российской Федерации облачного игрового сервиса GFN.RU на базе платформы GeForce NOW. Инвестором сервиса GFN.RU выступает фонд Larnabel Ventures, принадлежащий семье Гуцериевых. Партнерами уникального для России проекта стали Группа «М.Видео-Эльдорадо» и ведущий провайдер цифровых услуг «Ростелеком».

С помощью сервиса GFN.RU группа «САФМАР», ставшая партнером глобального альянса GeForce NOW, обеспечит миллионам российских геймеров возможность играть в самые требовательные современные ПК-игры практически с любого персонального компьютера на базе Windows и macOS.

Благодаря возможностям серверов NVIDIA RTX, которые используются в сервисе GFN.RU, каждый геймер сможет ощутить все преимущества графики GeForce. Ключевое требование для работы с сервисом — высокоскоростное подключение устройства к Интернету.

Сочетание передовых технологий NVIDIA и расположение серверов на территории Российской Федерации позволяют обеспечить оптимальную производительность сервиса и минимальные задержки. Серверная инфраструктура GFN.RU была размещена в недавно открытом дата-центре Moscow Two компании IXcellerate. Для сервиса зарезервирован уникальный для размещения в коммерческом ЦОДе объем мощностей.

Член совета директоров группы «САФМАР» Саид Гуцериев отмечает: «Запуск сервиса GFN.RU — это стратегический шаг группы «САФМАР» на новом для нас рынке. По оценкам аналитиков, сегодня российская игровая индустрия составляет чуть больше 1% от мирового рынка, объемы которого оцениваются в 140 млрд долларов. Один из сдерживающих факторов роста – несоответствие мощности компьютеров пользователей требованиям современных игр. Благодаря технологиям NVIDIA новый сервис группы «САФМАР» даст многомиллионной российской аудитории геймеров возможность выйти за рамки номинальных ограничений своих компьютеров, что, безусловно, позитивно повлияет на развитие игровой индустрии в России. Сотрудничество с NVIDIA сделает «САФМАР» одним из флагманов быстро растущего рынка и позволит нам еще больше диверсифицировать бизнес группы».

«Россия – это страна ПК-гейминга и один из регионов, где мы видим большой интерес пользователей к GeForce NOW, - говорит Фил Айслер (Phil Eisler), вице-президент и директор GeForce NOW в NVIDIA. – Вместе с группой «САФМАР» мы сможем обеспечить миллионам российских любителей ПК-игр комфортный опыт игры на GeForce практически на любом компьютере».

GFN.RU работает с популярными сервисами цифровой дистрибуции ПК-игр и поддерживает уже более сотни популярных в России и мире игр, включая War Thunder, Warface, World of Tanks, «Метро: Исход» и др.

Сервис GFN.RU доступен по подписке стоимостью 999 руб. в месяц (включая 2 недели бесплатного пробного периода).

Приобрести подписку на облачный сервис GFN.RU можно:
на www.gfn.ru, официальном сайте сервиса;
в розничных магазинах сетей «М.Видео» и «Эльдорадо» и на сайте www.mvideo.ru;
в личном кабинете абонента домашнего интернета «Онлайм» («Ростелеком»).
С облачным игровым сервисом GFN.RU любой компьютер игровой!

О компаниях:

Промышленно-финансовая группа «САФМАР» — российский многоотраслевой конгломерат. В его структуру входят компании нефтедобывающей, нефтеперерабатывающей, угольной, калийной промышленности, финансовые активы, сети ритейла, строительные и девелоперские холдинги, компании по управлению коммерческой недвижимости, логистические центры, отели, медийные ресурсы: радиостанции и телеканалы. Основателем и основным владельцем группы «САФМАР» является известный предприниматель Михаил Гуцериев.

NVIDIA — NVIDIA (NASDAQ: NVDA) находится на вершине искусства и науки визуальных вычислений с 1993 года. Изобретенный NVIDIA в 1999 году графический процессор (GPU), стал не только катализатором роста рынка ПК-игр, но и изменил наши представления о компьютерной графике и революционизировал параллельные вычисления. Технологии компании превращают мир изображений в мир интерактивных открытий для самых разных пользователей — геймеров и ученых, пользователей мобильных устройств, офисных работников и не только. Подробнее на https://www.nvidia.com/ru-ru/, http://nvidianews.nvidia.com и http://blogs.nvidia.com.

Группа «М.Видео-Эльдорадо» (ПАО «М.Видео)» – крупнейшая российская розничная компания, объединяющая бренды на рынке бытовой техники и электроники «М.Видео» и «Эльдорадо», а также маркетплейс Goods. Совокупный годовой оборот компаний превышает 420 млрд рублей с НДС. Группа «М.Видео-Эльдорадо» – единственная российская компания в секторе розничной торговли электроникой, чьи акции обращаются на фондовом рынке. В настоящее время торговля акциями компании идёт на крупнейшей российской биржевой площадке – Московской Бирже (тикер: MVID).

По состоянию на 30 июня 2019 года Группа объединяет 490 магазинов под брендом «М.Видео», 478 магазинов под брендом «Эльдорадо» и 9 магазинов «m_mobile» в более чем 200 городах Российской Федерации. Торговая площадь магазинов Группы составляет 1 421 тыс. м кв., общая площадь – 1 900 тыс. м кв. на 30 июня 2019 года.

ПАО «Ростелеком» — крупнейший в России провайдер цифровых услуг и решений, который присутствует во всех сегментах рынка и охватывает миллионы домохозяйств, государственных и частных организаций.

«Ростелеком» занимает лидирующие позиции на рынке услуг высокоскоростного доступа в интернет и платного телевидения. Услугами ШПД пользуется свыше 13,0 млн абонентов, платного ТВ — 10,2 млн, из них свыше 5,4 млн подключено к услуге «Интерактивное ТВ».

Компания — признанный технологический лидер в инновационных решениях в области электронного правительства, кибербезопасности, дата-центров и облачных вычислений, здравоохранения, образования, жилищно-коммунальных услуг.
]]></text></doc>