<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/99566/dostupen-game-ready-drajver-s-podderzhkoj-tom-clancy-ghost-recon-breakpoint-a-takzhe-vr-igry-asgard-s-wrath-i-vr-shlema-htc-vive-cosmos</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[3 октября 2019, четверг 11:08]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Доступен Game Ready драйвер с поддержкой Tom Clancy Ghost Recon Breakpoint, а также VR-игры Asgard’s Wrath и VR-шлема HTC VIVE Cosmos]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Фанаты серии игр Tom Clancy смогут поиграть в новинку Tom Clancy Ghost Recon Breakpoint уже в эту пятницу, при этом все необходимые оптимизации производительности и максимальную стабильность обеспечит вышедший сегодня Game Ready драйвер. Он также добавляет поддержку VR-шлема HTC VIVE Cosmos и VR-игры Asgard’s Wrath.

Game Ready поддержка VR-шлема HTC VIVE Cosmos!

В момент выхода любой игры важно обеспечить наилучшую производительность и качество. Для VR-игр это еще важнее, потому что проблемы и ошибки в геймплее могут нивелировать эффект погружения и испортить впечатления от погружения в виртуальную реальность. Долгосрочная программа оптимизации Game Ready драйверов призвана обеспечить наилучшую производительность и минимальные задержки, что особенно важно для плавного VR-геймплея. Новый Game Ready драйвер гарантирует наилучший VR-геймплей в Asgard’s Wrath, а также добавляет поддержку VR-шлема HTC VIVE Cosmos.

О Game Ready драйверах от NVIDIA

Драйверы NVIDIA Game Ready выходят в день или накануне выхода популярных игр, чтобы обеспечить игрокам наилучшие впечатления.

Дополнительной гарантией качества драйверов Game Ready является сертификат WHQL от Microsoft.

Ссылки по теме:

По Game Ready драйверу для Tom Clancy’s Ghost Recon Breakpoint

Загрузить драйвер NVIDIA
]]></text></doc>