<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/99540/asus-republic-of-gamers-obyavlyaet-o-skorom-postuplenii-v-prodazhu-igrovogo-monitora-bolshogo-formata-rog-swift-pg65uq</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[1 октября 2019, вторник 23:55]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers объявляет о скором поступлении в продажу игрового монитора большого формата ROG Swift PG65UQ]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Самый «быстрый» игровой монитор большого формата — разрешение 4K UHD (3840 x 2160) при частоте обновления 144 Гц
Абсолютно плавный игровой процесс – поддержка технологии NVIDIA G-SYNC Ultimate и стандарта HDR
Идеальное решение для Xbox One – поддержка переменной частоты обновления по интерфейсу HDMI для консольных игровых приставок
Потрясающие впечатления от фильмов и развлечений – превосходное качество изображения и звучания, сертификация Ultra HD Premium, динамики мощностью 15 Вт


Компания ASUS и бренд Republic of Gamers объявляют о скором поступлении в продажу игрового монитора большого формата BFGD (Big Format Gaming Display) – ROG Swift PG65UQ. Модель оснащена 65-дюймовым экраном с разрешением 4K (3840 x 2160) и частотой обновления 144 Гц. Монитор поддерживает воспроизведение HDR контента и обладает широким цветовым охватом (95% DCI-P3). Высочайшее качество изображения подтверждено сертификатами DisplayHDR™ 1000 и Ultra HD Premium™.

За последние несколько лет игровые технологии наиболее заметно продвинулись вперед в сфере геймерских мониторов. С повышением частоты обновления экрана и поддержкой технологии синхронизации кадров игровой процесс стал заметно более плавным и реалистичным. Эти улучшения касались в основном настольных игровых мониторов и экранов ноутбуков, но почти не затрагивали рынок больших экранов и телевизионных панелей... до сегодняшнего дня! «Геймерский монитор большого формата ASUS ROG Swift PG65UQ с поддержкой технологии NVIDIA G-SYNC – это отличное решение для игры на большом экране, – говорит Мэтт Вьюбблин, глава отдела маркетинга GeForce в компании NVIDIA. – Геймеры непременно оценят впечатляющее качество изображения, яркость и высокое разрешение этого монитора».

Массив светодиодов, составляющих подсветку монитора ROG Swift PG65UQ, разделен на 384 зоны локального затемнения, при этом пиковая яркость каждой зоны составляет 1 000 кд/м2, что вместе с поддержкой формата HDR обеспечивает максимально реалистичное, высоко детализированное изображение даже в затемненных областях экрана и кинематографический уровень цветопередачи.

Плавный игровой процесс на большом экране

Геймерский монитор ROG Swift PG65UQ с 65-дюймовым экраном поддерживает разрешение 4K (3840 x 2160 пикселей) и расширенный динамический диапазон HDR. Матрица этой панели состоит более чем восьми миллионов пикселей. Высочайшая частота обновления экрана 144 Гц и время отклика 4 мс гарантируют, что даже в самых динамичных играх изображение будет максимально четким и реалистичным. Реализованная в мониторе ROG Swift PG65UQ технология NVIDIA G-SYNC™ Ultimate синхронизирует частоту обновления дисплея с производительностью графического процессора, поэтому изображение на экране получается плавным и без разрывов кадров, отвлекающих от игрового процесса. Максимально положительному впечатлению способствуют также великолепная контрастность, кинематографический уровень цветопередачи и минимальное время задержки.

Изображение в формате HDR

Светодиодная подсветка матрицы монитора ROG Swift PG65UQ динамически управляет 384 зонами локального затемнения, поэтому изображение даже в темных сценах получается детализированным и насыщенным. Сертификации DisplayHDR 1000 и Ultra HD Premium гарантируют, что пиковая яркость экрана может достигать 1 000 кд/м2 в каждой из независимых зон подсветки.

В мониторе ROG Swift PG65UQ применена технология квантовых точек, обеспечивающая охват цветового пространства кинематографического уровня (95% DCI-P3), а фабричная калибровка цветопередачи гарантирует ее высокую точность (Delta-E < 2). Широкие углы обзора означают, что цвета не искажаются даже при взгляде почти параллельно экрану.

Игровой процесс в формате BFGD

Монитор ROG Swift PG65UQ – отличное кроссплатформенное решение. Благодаря поддержке переменной частоты обновления 48-60 Гц по интерфейсу HDMI этот монитор превосходно проявляет себя в сочетании с Xbox One™.

Для просмотра фильмов монитор ROG Swift PG65UQ походит не менее, чем для игр. Сертификация Ultra HD Premium гарантирует исключительно высокое качество изображения, превосходную детализацию и реалистичное звучание.

Помимо превосходного качества изображения, монитор ROG Swift PG65UQ может похвастать великолепным насыщенным звучанием благодаря встроенным динамикам мощностью 15 Вт и поддержке эксклюзивной аудиотехнологии ASUS SonicMaster.

Для удобного управления настройками экранного меню и выбора источника сигнала в комплекте с монитором поставляется пульт дистанционного управления.

Доступность

Игровой монитор ROG Swift PG65UQ поступит в продажу в России в ноябре

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>