<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/99454/msi-predstavlyaet-novinki-na-vystavke-igromir-2019-i-zazhigaet-zvezdy-na-shou-talantov-flex-battle</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[26 сентября 2019, четверг 12:49]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[MSI представляет новинки на выставке ИгроМир 2019 и зажигает звезды на шоу талантов Flex Battle]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  MSI, лидирующий мировой производитель компьютерного оборудования для геймеров и профессионалов примет участие в крупнейшей в России выставке видеоигр и интерактивных развлечений «ИгроМир 2019» с 3 по 6 октября 2019. На стенде прямо у главного входа в павильон «Крокус-Экспо» игроки и партнеры смогут ознакомиться с новыми разработками компании и принять участие в разнообразных активностях с ценными и памятными призами.



Генеральным партнером MSI на «ИгроМире» выступила Blizzard Entertainment. Совместными усилиями MSI и Blizzard создали на территории выставки настоящий рай для фанатов игр студии, готовый порадовать увлекательными конкурсами, эффектными шоу и незабываемым игровым опытом в демо-зонах, оборудованных игровыми компьютерами, ноутбуками, мониторами, периферией и кастомными системами от MSI. Игровые решения MSI можно будет встретить и на других стендах. Corsair продемонстрирует премиальные игровые станции от HYPERPC, созданные с использованием корпусов и компонентов бренда и заряженные мощью видеокарт MSI GeForce RTX SUPER™. OGO! Gaming организует игровую зону для поклонников киберспортивных дисциплин, в которой можно встретить новейшие компоненты вроде видеокарт MSI GeForce® RTX SUPER™ и материнских плат серии MSI Z390, оптимизированных для работы с флагманскими процессорами Intel Core 9-го поколения.

MSI FLEX BATTLE 2019 — САМОЕ МАСШТАБНОЕ ШОУ MSI В ИСТОРИИ «ИгроМира»

MSI дарит фанатам минуту славы! Участники шоу талантов MSI Flex Battle получат возможность проявить свои экстраординарные способности на главной сцене MSI и принять участие в соревновании за ценные призы. Для самых преданных фанатов Blizzard организована специальная номинация с трофеем, достойным настоящих коллекционеров — специальным лимитированным изданием World of Warcraft 15th Anniversary Collector's Edition.

MSI GT76 TITAN DT К БОЮ ГОТОВ

Лауреат премии The Best Choice Golden Awards, игровой ноутбук MSI GT76 Titan оснащен уже ставшим легендой процессором Intel® Core™ i9-9900K в десктопной версии. Ноутбук позволяет пользователю разгонять ЦП свыше 5.0 ГГц на всех ядрах и способен обеспечить системе должное охлаждение благодаря системе CoolerBoost Titan. Неудержимую игровую мощь дополняет видеокарта NVIDIA GeForce RTX 2080. Российские игроки впервые получат возможность оценить флагманскую новинку в действии именно на стенде MSI на «ИгроМире».



MSI GE65 RAIDER: ЕЩЕ БЫСТРЕЕ!

При создании технологий для настоящих геймеров MSI всегда стремится покорять новые рекорды скорости и мощности. Так родился MSI GE65 Raider, компактный игровой ноутбук без компромиссов. Под «капотом» нашлось место и производительным видеокартам NVIDIA GeForce RTX, и шестнадцатипоточному «монстру» Intel Core i9 9-го поколения. В полной мере раскрыть потенциал такого «железа» позволит сверх-быстрый IPS-дисплей с частотой обновления 240 Гц и тонкими рамками! Беспрецедентную скорость и стабильность беспроводного интернет-соединения обеспечивает прорывной модуль Killer Wi-Fi 6 с поддержкой стандартов нового поколения.



ВИДЕОКАРТЫ MSI GEFORCE® RTX 2060/2070/2080 SUPER™ ТИХИЕ И МОЩНЫЕ

MSI зарекомендовала себя как надежного и инновационного производителя компьютерных компонентов, который всегда прислушивается к игрокам. Даже самым требовательным!

Технология трассировки лучей в реальном времени RTX уже успела закрепиться как новый стандарт среди геймеров-энтузиастов. RTX отвечает за отображение реалистичных отражений и теней, а новые ускорители MSI GeForce® RTX 2060/2070/2080 SUPER™ с продвинутым охлаждением, повышенной частотой памяти и увеличенным числом вычислительных блоков обеспечивают стабильную высокую частоту кадров. Серия видеокарт MSI GAMING готова покорять вершины благодаря технологии охлаждения TWIN FROZR 7, которая объединяет эффективность и бесшумную работу. Кроме того, видеокарты MSI GeForce GTX и RTX SUPER™ серии GAMING оснащены премиальной системой синхронизируемой RGB подсветки Mystic Light, металлическим бекплейтом и усиленной подсистемой питания для более стабильного разгона.



ЯРКИЙ ПУТЬ К ПОБЕДЕ С МОНИТОРАМИ MSI!

В 2019 году MSI была признана самым быстрорастущим брендом игровых мониторов на мировом рынке, и на «ИгроМире» посетители самостоятельно смогут испытать преимущества новых моделей на собственном опыте. MSI Optix MPG341CQR получил награду Best Choice Award в категории Gaming & Entertainment. Это самая технологически продвинутая модель в линейке MSI, оснащенная всем, что может пригодиться геймеру. Ультра-широкая изогнутая панель диагональю 34 дюйма, с разрешением UWQHD (3440×1440) и соотношением сторон 21:9 усиливает ощущение погружения в игру. На таком большом экране функция картинка-в-картинке PiP позволяет разместить окно мессенджера или интерфейс прямой трансляции рядом с игрой с минимальными потерями ценного рабочего пространства. Игры и видео смотрятся еще эффектнее благодаря высокой статической контрастности 3000:1 и поддержке стандарта HDR 400. Кроме того, монитор MPG341CQR оснащен уникальной встроенной камерой с поддержкой искусственного интеллекта и встроенным креплением для веб-камеры.

MSI Optix MAG321CURV создан для игр на консолях и ПК по золотому стандарту 4K/60 fps. Это идеальная замена телевизору — с высоким разрешением, большой диагональю и минимальным временем отклика, с которым не сравнится ни одна «обычная» панель для гостиной. Модели линеек Optix MAG и MPG доступны в демо-зоне на стенде MSI.



КЛАВИАТУРА MSI VIGOR GK30 — ТО, ЧТО НУЖНО ДЛЯ ИГР!

Надежная клавиатура — фундамент высокой результативности в играх. MSI GK30 использует комбинированные мемханические переключатели, которые отличаются равномерным ходом, легким нажатием и надежностью до 12 миллионов нажатий каждой клавиши. MSI GK30 поддерживает кастомизацию миллионами цветов подсветки и десятью предустановленными эффектами по шести зонам.



ИГРОВАЯ МЫШЬ MSI CLUTCH GM11 — ПОБЕДА В ЖЕЛЕЗНОЙ ХВАТКЕ

Легкая мышь с пятью настраиваемыми ступенями чувствительности DPI поможет адаптироваться к любой ситуации. MSI Clutch GM11 оптимальна для игры в шутеры от первого лица, требующие быстрой реакции. Симметричный эргономичный дизайн с текстурированными боковыми накладками обеспечивает комфортный хват правой и левой рукой, а настраиваемая RGB-подсветка синхронизируется с системой MSI Mystic Light.



ГАРНИТУРА MSI IMMERSE GH30 ВРЫВАЕТСЯ В ИГРУ

Новые игровые гарнитуры MSI IMMERSE GH30 усиливают погружение в игру благодаря более чистому и глубокому звучанию. Складная конструкция и универсальное подключение по комбинированному разъему 3,5 мм делает гарнитуру идеальным компаньоном не только для домашней игровой станции, но и для ноутбуков и даже смартфонов.



МАТЕРИНСКИЕ ПЛАТЫ MSI X570 РАЗДВИГАЮТ ГРАНИЦЫ ОЖИДАЕМОГО

Материнские платы MSI X570 отвечают ожиданиям даже самых требовательных геймеров и ПК-энтузиастов. Кроме того, в сочетании с многоядерными процессорами AMD Ryzen, материнские платы MSI X570 станут основой для профессиональных творческих станций для работы с 3D-графикой, видео или профессиональными приложениями. Превзойдите любую конкуренцию и достигните вершины с новыми технологиями PCIe 4.0, молниеносно быстрых Gen4 M.2-слотов с поддержкой скорости передачи данных до 64 GB/s. Фирменный дизайн радиатора и системы охлаждения Frozr Heatsink создает более свободную циркуляцию воздуха для эффективного рассеивания тепла.



ИГРОВЫЕ КОРПУСА MSI MPG SEKIRA 500

MSI MPG SEKIRA 500X сияет своей настраиваемой RGB-подсветкой как мистический черный кристалл. Минималистичный экстерьер из закаленного стекла и металла скрывает вместительный внутренний отсек, в котором можно размещать даже самые мощные (и потому крупногабаритные) компоненты и трехсекционные системы водяного охлаждения.



MSI выражает благодарность Генеральному партнеру на выставке Blizzard Entertainment, официальным партнерам OGO! Gaming, CORSAIR и Sexy Geek Girls Photos, а также отдельные благодарности ThunderX3, Cougar, Gamdias и Aerocool за помощь и поддержку в организации активностей.

ИгроМир 2019
Бизнес-день 3 октября
Дни для посетителей 4—6 октября
Москва, Крокус-Экспо, Павильон № 1
]]></text></doc>