<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/99263/asus-republic-of-gamers-priglashaet-kibersportsmenov-i-ljubitelej-srazitsya-v-dota-2-i-vyigrat-krutye-prizy</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[13 сентября 2019, пятница 22:37]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers приглашает киберспортсменов и любителей сразиться в Dota 2 и выиграть крутые призы]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
ROG Community CUP: командный турнир для профессионалов и любителей по Dota 2, в финале которого, две сильнейшие команды сразятся в Москве на стенде Republic of Gamers в рамках выставки «Игромир 2019».
Финал и призы: команде-победителю достанутся пять ноутбуков ROG Strix SCAR III, а команда, занявшая второе место, получит набор геймерских устройств - гарнитуры ROG Delta, механические проводные клавиатуры ROG Strix Scope, проводные оптические мыши ROG Gladius II Origin и коврики ROG Scabbard.




Москва, Россия, 12 сентября 2019 года — Компания ASUS совместно с NVIDIA при поддержке StarLadder проведет турнир ROG Community CUP для аматоров и профессионалов. Любой желающий сможет попробовать свои силы в онлайн-квалификациях, а две сильнейшие команды отправятся на LAN-финал в Москву, где разыграют крутые призы.

Квалификации пройдут с 16 по 18 сентября для российских команд. Подача заявок - на страницах турнира.

По итогам квалификаций две команды-победителя отправятся на LAN-финал, который пройдет 5 октября в Москве, на выставке видеоигр «ИгроМир 2019», Крокус Экспо. Там они сыграют финальную серию в формате до трех побед (Bo5) за звание чемпиона и призы от ASUS ROG: победителю достанутся пять ноутбуков ROG Strix SCAR III, а проигравшая команда получит набор девайсов - гарнитуры ROG Delta, механические проводные клавиатуры ROG Strix Scope, проводные оптические мыши ROG Gladius II Origin и коврики ROG Scabbard.

Подробнее о ROG Community CUP

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высшего уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>