<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/99202/game-ready-drajver-dlya-otkrytoj-beta-versii-call-of-duty-modern-warfare</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 сентября 2019, вторник 22:54]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Game Ready драйвер для открытой бета-версии Call of Duty: Modern Warfare]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Доступен новый Game Ready драйвер, повышающий производительность в открытой бета-версии Call of Duty: Modern Warfare. Новый драйвер включает все оптимизации производительности и обеспечивает максимальную стабильность в ПК-версии игры, а также поддерживает ряд других новых игр, включая Gears 5, Borderlands 3, The Surge 2, FIFA 20 и Code Vein.

Боевая готовность к открытой бета-версии ПК-игры Call of Duty: Modern Warfare

NVIDIA делает все для того, чтобы первое впечатление было отменным, даже если игра все еще находится на стадии разработки. Game Ready драйверы выходят ко всем ключевым этапам разработки игр, чтобы подарить игрокам наилучшие впечатления. По мере добавления нового контента и функционала вместе с патчами обновляются и наши драйверы.

Драйверы NVIDIA Game Ready выходят в день или накануне выхода популярных игр, чтобы обеспечить игрокам наилучшие впечатления. Дополнительной гарантией качества драйверов Game Ready является сертификат WHQL от Microsoft.

4K OLED телевизоры с большой диагональю от LG первыми получат сертификат G-SYNC Compatible Gaming

Вы хотите играть на большом экране лежа на диване, не страдая от разрывов изображения и задержек при включенной вертикальной синхронизации? У NVIDIA и LG есть решение. Пять лучших телевизоров 4K OLED от LG 2019 года уже получили сертификат G-SYNC Compatible. Вскоре программно-аппаратное обновление G-SYNC Compatible получат и модели LG E9 и C9 с диагональю от 55 до 75 дюймов.

Еще больше G-SYNC мониторов

Программа сертификации G-SYNC Compatible призвана расширить экосистему G-SYNC и помочь потребителям разобраться, какие именно модели мониторов обеспечивают необходимую переменную частоту обновления.

С новым драйвером статус G-SYNC совместимых получили еще 6 мониторов:
ACER VG252Q
ACER XV273 X
GIGABYTE AORUS FI27Q
GIGABYTE FI27Q-P
LG 27GL650
LG 27GL63T
В рамках программы «G-SYNC Compatible» NVIDIA сотрудничает с производителями мониторов, поддерживающих протокол AdaptiveSync. Мониторы, соответствующие критериям программы, получают сертификат «G-SYNC Compatible». Полный список мониторов G-SYNC Compatible смотрите здесь.

Полезные ссылки:

Материалы по Game Ready драйверу для открытой бета-версии Call of Duty: Modern Warfare, Gears 5 и Borderlands 3:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/news/call-of-duty-modern-warfare-pc-beta-gears-5-borderlands-3-game-ready-driver

Загрузить драйвер NVIDIA:
https://www.nvidia.com/Download/Find.aspx

Материалы по 4K OLED телевизорам с большой диагональю от LG с сертификатом G-SYNC Compatible Gaming:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/news/lg-gsync-compatible-hdmi-big-screen-gaming

Список мониторов G-SYNC Compatible:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/products/g-sync-monitors/specs/
]]></text></doc>