<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/99196/asus-obyavlyaet-konkurs-i-am-proartist</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 сентября 2019, вторник 15:24]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS объявляет конкурс I Am ProArtist]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Кампания «I am ProArtist» проходит по всему миру, принять участие в ней можно до 30 сентября 2019 года
Среди призов – мониторы ProArt PA32UC и PA27AC, рабочая станция ProArt Station PA90, ноутбук ProArt StudioBook Pro 17 и мини-ПК PB60G
Помимо наград для победителей конкурса, часть призов будет разыграна в лотерею; чтобы принять участие в кампании необходимо опубликовать пост в соцсетях с хештегом #IamProArtist
Компания ASUS объявляет международный конкурс для создателей медиаконтента «I am ProArtist». Чтобы принять участие в кампании и получить шанс выиграть устройства ASUS ProArt, нужно опубликовать собственную оригинальную двухмерную или трехмерную творческую работу или видеоклип. Среди призов – мониторы ProArt PA32UC, PA27AC, PA24AC, рабочая станция ProArt Station PA90, ноутбук ProArt StudioBook Pro 17 и мини-ПК PB60G.

Кампания «I am ProArtist» уже началась и продлится до 30 сентября 2019 года. Подробнее о кампании можно узнать на сайте.

Для творческой работы необходимо вдохновение и надежные инструменты, которые помогут воплотить идею в жизнь. Устройства ASUS серии ProArt созданы для профессиональной работы и отличаются высокой производительностью, позволяющей свободно воплощать творческие замыслы.

Мы верим, что художником может стать каждый, кто верит в свои силы и стремится к совершенству в выбранной области. Мы ценим творческий подход и хотим подарить всем, кто увлечен созданием медиаконтента, возможность выиграть устройства новой серии ProArt. Для участия нужно представить на конкурс свою оригинальную работу и поделиться историей ее создания.

Как принять участие в кампании «I Am ProArtist»

К участию в конкурсе «I am ProArtist» допускаются лица, достигшие 18 лет. Один участник может подать только одну работу в каждой из трех категорий: «Истинный цвет», «Каждый пиксель совершенен» и «Мал, да удал». Основные требования к конкурсным работам:
«Истинный цвет» (True Color, двухмерный дизайн): на конкурс принимаются двухмерные изображения в формате JPEG или PNG. Разрешение файла должно быть 2560 x 1440, максимальный допустимый размер файла – 5 МБ.
«Каждый пиксель совершенен» (Pixel Perfection, видео) – категория для видеоклипов в формате MP4. Продолжительность ролика не должна превышать 20 секунд, а максимальный допустимый размер файла – 50 МБ.
«Мал, да удал» (Mighty Mini, трехмерный дизайн): на конкурс принимаются 3D-работы, конвертированные в формат JPEG или PNG. Разрешение файла должно быть 2560 x 1440, максимальный допустимый размер файла – 5 МБ.
Каждая конкурсная работа должна сопровождаться историей, рассказывающей о том, что вдохновило на ее создание.

Как побороться за призы кампании «I am ProArtist»

В каждой категории будет определен один победитель. Шансы на победу будут в равной степени зависеть от количества набранных голосов в соцсетях («лайков») и решения представителей компании ASUS, которые оценят креативность конкурсных работ.

Определение победителей, призы и лотерея

Разместить конкурсную работу можно до 30 сентября 2019 года. Затем будут подсчитаны голоса и компания ASUS оценит креативность участников. Победители будут объявлены 30 октября 2019 года. Категории и призы победителям:
«Истинный цвет»: монитор ASUS ProArt PA27AC
«Каждый пиксель совершенен»: монитор ASUS ProArt PA32UC
«Мал, да удал»: рабочая станция ASUS ProArt Station PA90
Помимо основных призов, еще три подарка будут разыграны в лотерею среди участников, по каким-либо причинам не вошедших в основной конкурс «I am ProArtist». Чтобы побороться за победу, нужно разместить свою работу в соцсетях, обязательно сопроводив ее хештегом #IamProArtist. В лотерее будут разыграны ноутбук ProArt StudioBook Pro 17, монитор ProArt PA24AC и мини-ПК PB60G.

Дополнительная информация

ASUS Global Press Room: http://press.asus.com
ASUS Global Facebook: http://www.facebook.com/asus
ASUS Global Twitter: http://www.twitter.com/asus
ASUS I Am ProArt: https://www.asus-campaign.com/iamproartist

О компании ASUS

Будучи всемирно известным производителем лучших материнских плат, ПК, мониторов, видеокарт и маршрутизаторов, компания ASUS стремится к мировому лидерству в сфере инновационных технологий. Безоговорочно следуя девизу «В поисках невероятного», свыше 5000 первоклассных инженеров-разработчиков в штате компании трудятся над созданием «умных» технологий будущего, приносящих комфорт и радость каждому пользователю. В 2018 году компания ASUS завоевала несколько тысяч престижных международных наград, вошла в рейтинг наиболее уважаемых компаний мира по версии журнала Forbes, в сотню ведущих международных технологических компаний по версии информационно-аналитического агентства Thomson Reuters и в число компаний, вызывающих наибольшее восхищение, по версии издания Fortune.
]]></text></doc>