<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/99119/novyj-studio-drajver-s-optimizaciej-dlya-maxon-cinema-4d-r21-i-drugih-tvorcheskih-prilozhenij</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 сентября 2019, четверг 18:48]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новый Studio драйвер с оптимизацией для Maxon Cinema 4D R21 и других творческих приложений]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Доступен новый NVIDIA Studio драйвер, обеспечивающий прирост производительности в следующих приложениях для создания контента:
Maxon Cinema 4D R21,
Epic Games Unreal Engine 4.23,
Adobe Lightroom Classic 8.4,
Adobe Substance Designer 2019.2,
Blackmagic Design DaVinci Resolve Studio 16.0.
Новейшее обновление Unreal Engine 4.23 уже доступно. Трассировка лучей в UE 4.23 повышает стабильность работы и производительность и добавляет новые материалы и типы геометрии, включая ландшафтную геометрию, образцы статических сеток (instanced static meshes), процедурные сетки и систему частиц Niagara на основе спрайтов. Улучшено качество шумоподавления и глобального освещения на базе трассировки лучей. Улучшена поддержка многократных отражений трассировкой лучей путем использования кубических карт на последнем уровне отражений. Подробнее в блоге Unreal Engine и блоге NVIDIA для разработчиков.



Новейшая версия Cinema 4D R21 располагает новыми возможностями, включая новую систему "Caps and Bevel" для экструзии, изменения формы и анимирования 3D текста и новый объект динамики силового поля, который позволяет создавать оптимизированную анимированную графику. Приложение также поддерживает новую систему материалов, упрощая их выбор в любом поддерживаемом 3D-рендерере, например, Redshift. Redshift – это GPU-ускоряемый рендерер, который использует NVIDIA CUDA и OptiX для шумоподавления и в будущем релизе добавит поддержку OptiX для ускоренной трассировки лучей на RTX. Подробнее читайте на сайте Maxon.

Новейший STUDIO драйвер доступен для загрузки в GeForce Experience.

Подробнее здесь.
]]></text></doc>