<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/99102/na-vystavke-ifa-2019-kompaniya-asus-predstavlyaet-novye-resheniya-dlya-sozdaniya-mediakontenta-biznesa-igr-i-zaboty-o-zdorove</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 сентября 2019, среда 18:37]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[На выставке IFA 2019 компания ASUS представляет новые решения для создания медиаконтента, бизнеса, игр и заботы о здоровье]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Новая серия ProArt включает портативные и настольные рабочие станции, профессиональные мониторы и программное обеспечение для создания медиаконтента
Новое носимое устройство VivoWatch SP сочетает в себе функции «умных часов» и фитнес-трекера, оснащено встроенными ЭКГ- и ФПГ-датчиками медицинского уровня и эксклюзивной технологией HealthAI
Новая модель ASUSPRO B9 – самый легкий 14-дюймовый бизнес-ноутбук с превосходной производительностью и целым набором инновационных функций
В рамках выставки также состоялся европейский дебют новой модели игрового смартфона ROG Phone II Ultimate на базе самой быстрой в мире мобильной платформы Snapdragon 855 Plus+
Берлин, Германия, 4 сентября 2019 года – На прошедшей в преддверии выставки IFA 2019 пресс-конференции «Вместе мудрее», посвященной 30-летию компании ASUS, исполнительные директоры компании С.И. Сюй и Самсон Ху представили новую серию устройств для профессионального создания медиаконтента, бизнеса, игр и заботы о здоровье. В числе представленных новинок – линейка устройств ProArt для профессионального создания медиаконтента, включающая ноутбуки ProArt StudioBook One, ProArt StudioBook Pro X, рабочую станцию ProArt Station D940MX и монитор ProArt PA32UCG, а также носимое устройство VivoWatch SP и бизнес-ноутбук ASUSPRO B9. Кроме того, в рамках выставки состоялся европейский дебют ноутбуков ZenBook Pro Duo и ZenBook Duo, а также игрового смартфона ROG Phone II.

«Я счастлив в год празднования 30-летия компании ASUS представить на выставке IFA новые модели устройств, созданные, чтобы сделать жизнь комфортнее, работу продуктивнее, а развлечения увлекательнее», – заявил на пресс-конференции С.И. Сюй, исполнительный директор компании ASUS.

«Продукция компании Intel наделяет высочайшей производительностью различного рода потребительские и профессиональные устройства, – говорит Крис Уокер, вице-президент корпорации Intel и глава подразделения клиентских вычислительных платформ. – Благодаря технологиям, реализованным в новейших процессорах Intel Core и Intel Xeon, и 30-летней истории сотрудничества компаний Intel и ASUS, свет увидели инновационные устройства ZenBook Duo, Pro B9, ProArt и игровые решения ROG».

Все представленные на пресс-конференции устройства ASUS и ROG будут продемонстрированы посетителям выставки IFA 2019 на стенде компании ASUS #110 в 12-м павильоне берлинского выставочного центра Messe. Выставка откроет свои двери для посетителей с 6 по 11 сентября с 10 до 18 часов.

Серия ProArt для создания медиаконтента

С момента выпуска первого устройства серии ProArt в 2011 году компания ASUS постоянно пополняет эту линейку устройств, созданных с учетом специфических требований для профессионального создания медиаконтента. За это время продукция серии удостоилась более 400 наград. Количество пользователей, создающих медиаконтент, стремительно растет. Согласно исследованию, проведенному компанией Intel (источник: исследование компании Intel во втором квартале 2019 года, сравнение количества создателей медиаконтента с количеством пользователей, не создающих медиаконтент и не играющих в игры), в мире насчитывается уже более 200 миллионов человек, создающих различного рода медиаконтент на ПК.

Компания ASUS представила новую линейку профессиональных устройств серии ProArt, разработанных как для ставших уже традиционными сфер, таких как монтаж видео и редактирование фото, так и для новых областей компьютерной графики: создания трехмерных объектов, игр, и других видов цифрового творчества. Новые устройства серии ProArt представляют собой комплексные решения, позволяющие свободно воплощать в жизнь творческие замыслы, забыв о технических ограничениях и недостаточной производительности системы. Эти устройства отличаются гибкостью, высочайшей скоростью работы и надежностью. Серия ProArt уже предлагает целый ряд комплексных решений для создания медиаконтента и будет пополняться новыми устройствами в дальнейшем.

Ноутбуки серии ProArt StudioBook оснащаются видеокартами NVIDIA® GeForce RTX™. Эти видеокарты позволяют использовать недоступные ранее методы визуализации, сочетающие трассировку лучей в реальном времени, искусственный интеллект и программируемые шейдеры. Устройства новой серии ProArt полностью соответствуют строгим требованиям программы NVIDIA RTX Studio, что означает значительный прирост производительности в популярных приложениях для создания медиаконтента. В дополнение к флагманским моделям ProArt StudioBook One и ProArt StudioBook Pro X, новая серия включает модели ProArt StudioBook Pro 17/15 и ProArt StudioBook 17/15 на базе операционной системы Windows 10, которые могут оснащаться графикой серий Quadro® или GeForce.

«Компания ASUS всегда стремилась создавать совершенные инструменты для профессионального создания медиаконтента, – говорит Самсон Ху, исполнительный директор компании, – я очень рад представить на выставке IFA 2019 совершенно новую, расширенную линейку устройств серии ProArt для профессионального создания медиаконтента, которые помогут специалистам воплощать в жизнь творческие замыслы».

«Создатели медиаконтента – мобильная категория специалистов, они должны выполнять технически сложные задачи в условиях ограниченного времени, – говорит Боб Питэ, вице-президент по профессиональной визуализации в NVIDIA. – Новейшая линейка ASUS ProArt, возглавляемая самым быстрым ноутбуком в мире, получила драйверы RTX Studio и графику NVIDIA RTX. Сочетание производительности на уровне передовых настольных систем и потрясающей компактности позволяет цифровым художникам и дизайнерам выполнять сложную работу максимально быстро из любой точки мира».

Вдохновение может посетить в любой момент, поэтому творческому человеку необходимо всегда иметь под рукой инструмент для воплощения замыслов. Серия ProArt создана для профессиональной творческой работы. Возможности этих устройств превышают общепринятые в индустрии стандарты производительности, чтобы ничто не ограничивало процесс воплощения идей в жизнь.

Одновременно с представлением новой линейки ProArt компания ASUS запускает кампанию «Я - ProArtist» (I am ProArtist). Любой желающий может предоставить созданное им двух- или трехмерное изображение или видеоклип и получить шанс выиграть продукцию ProArt, включая мониторы ProArt PA27AC и ProArt PA32UC, рабочую станцию ProArt Station PA90, ноутбук ProArt StudioBook Pro 17 или мини-ПК PB60G. Подробнее об условиях кампании можно узнать на сайте: https://www.asus-campaign.com/iamproartist/.

ProArt StudioBook One

ProArt StudioBook One – самый мощный ноутбук новой серии и первый, оснащенный графикой NVIDIA Quadro® RTX™ 6000. Шильдик RTX Studio на корпусе гарантирует высочайшую графическую производительность, самую высокую в мире среди ноутбуков. В аппаратную комплектацию устройства входит процессор Intel® Core™ i9 девятого поколения, многопоточность которого позволяет справляться с самыми требовательными к системным ресурсам задачами и по максимуму использовать возможности профессионального программного обеспечения. Увеличенное число ядер CUDA, RT и Tensor в видеокартах серии NVIDIA Quadro RTX позволяет проводить рендеринг компьютерной анимации, монтировать видео в разрешении 8K и проводить анализ данных максимально быстро и эффективно.

В ноутбуке ProArt StudioBook One радиатор мощной системы охлаждения, предназначенный для оптимизации воздушных потоков, выполнен из сверхлегкого титанового сплава, применяемого в аэрокосмической промышленности. При открывании экрана, поворотный шарнир наклоняет корпус ноутбука под углом 4,57°, что дополнительно способствует охлаждению корпуса. Наиболее сильно нагревающиеся компоненты, включая центральный и графический процессоры, расположены за дисплеем, чтобы с ноутбуком было комфортно работать, даже держа его на коленях.

Дисплей ноутбука ProArt StudioBook One поддерживает разрешение 4K UHD и имеет сертификацию PANTONE® Validated. Он может похвастать частотой обновления 120 Гц и стеклянным покрытием от края до края экрана. Относительная площадь экрана этого устройства составляет 84%. Охват цветового пространства 100% Adobe RGB и точность цветопередачи Delta-E <1 гарантируют высочайшее качество изображения.

Не меньшее значение для создания медиаконтента имеет программное обеспечение. Продукция компании ASUS проходит тестирование на соответствие сертификации независимых поставщиков программного обеспечения (ISV), что подтверждает надежность этих устройств и официальную совместимость с профессиональными программами различных разработчиков.

ProArt StudioBook Pro X

ProArt StudioBook Pro X – это первый ноутбук на базе графики NVIDIA Quadro с дополнительным сенсорным экраном ASUS ScreenPad 2.0 и основным дисплеем NanoEdge с тонкой экранной рамкой с 4-х сторон. Относительная площадь экрана составляет 92%, а соотношение сторон – 16:10. Экран ноутбука ProArt StudioBook Pro X поддерживает широкий цветовой охват 97% пространства DCI-P3 и отличается высокой точностью цветопередачи.

Высокопроизводительная видеокарта NVIDIA Quadro RTX 5000 предназначена для стабильной и продуктивной работы в профессиональных приложениях для создания компьютерной графики. В аппаратную комплектацию ноутбука ProArt StudioBook Pro X также входит процессор Intel Xeon® или Intel Core i7 девятого поколения с шестью ядрами, обладающий оптимальным сочетанием высокой тактовой частоты и количества исполняемых потоков для запуска ресурсоемких профессиональных приложений в многопоточном режиме. Массив Raid 0 с подключением напрямую к процессору обеспечивает невероятную скорость памяти: до 6 Гбит/с против обычных 4 Гбит/с (если не указано иначе, приведены теоретические значения скорости передачи данных. Фактическая производительность может отличаться в реальных условиях). Ноутбук ProArt StudioBook Pro X рассчитан на выполнение тяжелых рабочих задач без тротлинга процессора и видеокарты, поэтому он максимально надежен даже под высокими нагрузками.

ProArt StudioBook Pro X – это первый ноутбук на базе графики NVIDIA Quadro с дополнительным экраном ASUS ScreenPad 2.0. Дополнительный сенсорный дисплей значительно повышает удобство работы с ноутбуком. Интуитивно понятный интерфейс, схожий с интерфейсом смартфона, позволяет комфортнее справляться с многозадачной работой.

По компактности этот 17-дюймовый ноутбук не уступает большинству 15-дюймовых, он легко помещается в деловой портфель или сумку. Строгое, но стильное оформление в сером корпусе с акцентами цвета розового золота, позволяет этой портативной рабочей станции выглядеть уместно в любом интерьере.

ProArt Station D940MX

ProArt Station D940MX – это компактная рабочая станция, предназначенная для профессионалов, занимающихся мультимедийным контентом. Выполненная в корпусе объемом всего лишь 8 литров, эта модель представляет собой один из самых маленьких стационарных компьютеров, однако ее производительность весьма высока. На двухсторонней печатной плате размещены мощные компоненты : процессор Intel Core i9 девятого поколения, до 64 ГБ памяти DDR4-2666 и видеокарта NVIDIA (Quadro RTX 4000 или GeForce RTX 2080 Ti). В конфигурацию также входят два накопителя: твердотельный (512 ГБ, PCIe) и жесткий диск (1 ТБ). Среди интерфейсов можно отметить два порта Thunderbolt™ 3, расположенных на передней панели корпуса.

Помимо компактности ProArt Station D940MX отличается стильным, современным дизайном и уникальными деталями, нацеленными на профессионалов. Например, в нижней части корпуса имеется светодиодный индикатор статуса системы, который позволяет с одного взгляда, не подходя к компьютеру, оценить, выполнил ли тот текущую задачу.

Маленький размер накладывает ограничения на возможности по охлаждению, поэтому в ProArt Station D940MX применяется гибридная система, включающая в себя испарительную камеру, тепловые трубки и четыре вентилятора, расположенные в разных частях корпуса, в том числе на жестком диске.

Несмотря на такое мощное охлаждение, ProArt Station D940MX работает практически бесшумно: менее 19 дБ в режиме простоя и до 37 дБ под полной нагрузкой. Это значит, что пользователь может полностью сконцентрироваться на работе, а фоновый шум вентиляторов не будет мешаться при стриминге или звукозаписи. Еще одной особенностью данного компьютера, которую непременно оценят по достоинству требовательные профессионалы, является повышенная надежность: он соответствует строгим требованиям американского военно-промышленного стандарта MIL STD 810G.

Монитор ProArt PA32UCG

ProArt Display PA32UCG – это первый в мире профессиональный монитор, соответствующий стандарту HDR-1600 и поддерживающий переменную частоту обновления экрана до 120 Гц. Благодаря разрешению 4K UHD и подсветке на мини-светодиодах он выдает четкое изображение с рекордно высокой яркостью и точной цветопередачей, что по достоинству оценят все профессионалы. Монитор прошел предварительную сертификацию по стандарту VESA DisplayHDR 1400, который является новейшим и высшим среди всех стандартов расширенного динамического диапазона HDR.

Подсветка устройства выполнена на базе 1 152 мини-светодиодов и поддерживает локальное затемнение. Максимальная долговременная яркость всего экрана составляет 1 000 кд/м2, пиковая яркость – 1 600 кд/м2, а контрастность – 1 000 000:1. Благодаря таким характеристикам ProArt Display PA32UCG поддерживает все основные HDR-стандарты, включая Dolby Vision®, Hybrid Log-Gamma (HLG) и HDR10.

Еще одна технология – «квантовых точек» – наделяет монитор ProArt Display PA32UCG широким цветовым охватом. Он совместим с цветовыми пространствами DCI-P3, Adobe RGB, sRGB, Rec. 709 и Rec. 2020. 10-битная глубина цвета и фабричная калибровка цветопередачи гарантируют точность воспроизведения каждого оттенка (ΔE <1) сразу после первого включения устройства, а калибровочная технология ProArt Hardware Calibration позволяет сохранять цветовые профили в памяти монитора, чтобы добиться одинакового изображения при подключении к любым источникам видеосигнала.

В мониторе реализована технология адаптивной синхронизации Adaptive-Sync, поэтому он поддерживает переменную частоту обновления экрана в диапазоне от 48 до 120 Гц, устраняя тем самым неприятные визуальные артефакты, например, «разрыв кадра», что делает его хорошим выбором для разработчиков компьютерных игр. В число интерфейсов входят два порта Thunderbolt 3, один DisplayPort и три порта HDMI. Также имеется высокоскоростной встроенный USB-концентратор, позволяющий подключить различные периферийные устройства, например, внешний накопитель.

ProArt Creator Center

Приложение ProArt Creator Center предлагает удобную настройку для всех устройств серии ProArt, включая калибровку цветопередачи, оптимизацию производительности и возможность синхронизации. Также через приложение ProArt Creator Center можно отслеживать работу системы. Например, удобно контролировать процесс рендеринга удаленно через приложение на смартфоне.

VivoWatch SP

ASUS VivoWatch SP – интеллектуальное носимое устройство, помогающее контролировать показатели организма и поддерживать здоровый образ жизни. Используя уникальную систему из электрокардиографических датчиков медицинского класса и фотоплетизмографического сенсора, VivoWatch SP позволяет в реальном времени отслеживать пульс, уровень кислорода в крови, индекс состояния нервной системы, уровень стресса и кровяного давления (функция измерения давления доступна только в определенных странах и регионах). Эксклюзивная технология HealthAI служит для круглосуточного и долговременного отслеживания тенденции изменения артериального давления и анализа состояния организма. Она также может давать ценные советы по поддержанию здорового образа жизни.

Кроме того, устройство ASUS VivoWatch SP – это ваш персональный фитнес-тренер! Встроенный модуль GPS отслеживает перемещения владельца и позволяет просматривать их в приложении ASUS HealthConnect вместе с другой собранной статистикой о скорости, преодоленном расстоянии, продолжительности тренировок и т.п. Благодаря возможности задать темп тренировки в приложении, устройство VivoWatch SP будет контролировать темп бега владельца и предупреждать вибросигналом, если обнаружит отклонение от заданного значения. Также в приложении можно выбрать различные цели для спортивных занятий и отслеживать прогресс на пути к их достижению. Встроенный альтиметр и датчик измерения уровня кислорода в крови может сообщать владельцу о высоте, на которой он находится, и уровне насыщения крови кислородом, что несомненно оценят любители горных походов, ведь устройство вовремя подскажет, когда пора сделать перерыв и перевести дыхание.

Стильное и прочное, это носимое устройство рассчитано на постоянную эксплуатацию. С VivoWatch SP можно плавать и нырять на глубину до 50 метров (5 атмосфер), а аккумулятор устройства рассчитан на 14 дней автономной работы.

ASUSPRO B9 (B9450)

Новая модель ASUSPRO B9 (B9450) – это самый легкий в мире бизнес-ноутбук весом всего 880 граммов (по данным на 1-е сентября 2019 года согласно собственному исследованию, проведенному компанией ASUS среди ноутбуков аналогичного класса. Фактический вес зависит от комплектации). Исключительно высокая производительность, компактный размер, высокоскоростные интерфейсы, непревзойденная надежность и защищенность от интернет-угроз делают его незаменимым инструментом для бизнеса.

Бизнес-ноутбук ASUSPRO B9 обладает высочайшей производительностью и превосходно справляется с многозадачной работой. В максимальную комплектацию устройства входят процессор ntel® Core™ 10-го поколения, два высокоскоростных твердотельных накопителя емкостью по 1 ТБ с интерфейсом PCIe® 3.0 x4, поддержка массивов RAID 0 или 1 для ускорения работы хранилища или дополнительной защиты данных, модуль Intel Wi Fi 6 (Gig+ 802.11ax) и поддержка интерфейса Thunderbolt 3.

Помимо малого веса – всего 880 граммов – ноутбук ASUSPRO B9 отличается компактностью. Его 14-дюймовый экран NanoEdge заключен в исчезающе тонкую рамку во всех четырех сторон и занимает 94% площади поверхности крышки, благодаря чему корпус этого ноутбука по размерам соответствует большинству 13-дюймовых моделей. Бизнес-ноутбук ASUSPRO B9 имеет толщину всего 14,9 мм, поэтому он без труда помещается в деловую сумку, а аккумулятор высокой емкости позволяет вести дела в любом месте и в любое время.

Модель ASUSPRO B9 по надежности соответствует строгим стандартам армии США MIL-STD 810G. Это устройство также оснащается чипом Trusted Platform Module 2.0 (TPM) и встроенной инфракрасной камерой для безопасной биометрической аутентификации.

ZenBook Pro Duo (UX581) и ZenBook Duo (UX481)

Ноутбук ASUS ZenBook Pro Duo (UX581) поражает не только потрясающей компактностью, но и инновационным дополнительным экраном ScreenPad™ Plus, в котором воплощены усовершенствованные технологии, впервые представленные в дисплее ScreenPad первого поколения. Наличие дополнительного большого экрана открывает практически безграничные возможности для работы и творчества в многозадачном режиме.

В максимальную аппаратную комплектацию ноутбука ZenBook Pro Duo входит процессор Intel® Core™ 9-го поколения и мощная дискретная видеокарта NVIDIA® GeForce RTX™ 2060. Ноутбук оснащен 15,6-дюймовым сенсорным OLED-экраном с разрешением 4K UHD (3840 x 2160), сертификацией PANTONE Validated и поддержкой режима HDR. Он также получил сертификацию VESA DisplayHDR TrueBlack 500.

Для специалистов, которые часто работают вне офиса, отличным выбором станет ноутбук ZenBook Duo с 14-дюймовым основным экраном и большим дополнительным дисплеем ScreenPad Plus. Это устройство оснащено аналогичными набором функций, что и старшая модель ZenBook Pro Duo, но в еще более легком и компактном корпусе. В аппаратную комплектацию ZenBook Duo ходят процессор Intel Core i7 и видеокарта GeForce MX250. Как и ZenBook Pro Duo, модель ZenBook Duo наделена высокоскоростным модулем Intel Wi-Fi 6 (Gig+).

ROG Phone II Ultimate Edition

Компания ASUS представляет улучшенную версию привлекшего большое внимание смартфона ROG Phone II, которая выполнена в новом цвете и обладает более высокими характеристиками. Сдержанное матово-черное оформление корпуса, акцентированное оригинальными деталями на задней панели, придает устройству уникальность, а улучшения в аппаратной части касаются большего объема памяти (1 ТБ, интерфейс UFS 3.0) и поддержки мобильного стандарта связи Cat20 4G/LTE со скоростью скачивания данных до 2 Гбит/с. Таким образом, новая версия ROG Phone II стала еще интересней и с эстетической, и с технической точки зрения.

Кроме того, версия Ultimate Edition оснащается самым быстрым в мире процессором Snapdragon 855 Plus с частотой 2,96 ГГц и первым в мире AMOLED-дисплеем с беспрецедентными характеристиками, обеспечивающими точную цветопередачу и плавную картинку в мобильных играх: 120 Гц, 1 мс, ΔE <1. Сенсорный интерфейс может похвастать рекордно низкой латентностью (49 мс), что станет для геймера дополнительным преимуществом. Чтобы играть можно было без остановки, смартфон использует аккумулятор емкостью 6000 мА•ч. Удобство и высокую скорость подзарядки обеспечивают боковое положение разъема и 30-ваттный адаптер ROG HyperCharge с технологией прямого заряда. Смартфон оптимизирован под использование в горизонтальной ориентации с триггерами AirTrigger II, системой двойной вибрации и мощными фронтальными стереодинамиками.

О компании ASUS

Будучи всемирно известным производителем лучших материнских плат, ПК, мониторов, видеокарт и маршрутизаторов, компания ASUS стремится к мировому лидерству в сфере инновационных технологий. Безоговорочно следуя девизу «В поисках невероятного», свыше 5000 первоклассных инженеров-разработчиков в штате компании трудятся над созданием «умных» технологий будущего, приносящих комфорт и радость каждому пользователю. В 2018 году компания ASUS завоевала несколько тысяч престижных международных наград, вошла в рейтинг наиболее уважаемых компаний мира по версии журнала Forbes, в сотню ведущих международных технологических компаний по версии информационно-аналитического агентства Thomson Reuters и в число компаний, вызывающих наибольшее восхищение, по версии издания Fortune.
]]></text></doc>