<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/99101/asus-predstavlyaet-noutbuki-novoj-serii-proart-studiobook</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 сентября 2019, среда 18:23]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS представляет ноутбуки новой серии ProArt StudioBook]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Самая мощная графическая производительность среди ноутбуков: портативная рабочая станция ProArt StudioBook One оснащена видеокартой NVIDIA Quadro RTX 6000 и процессором Intel Core i9
Ноутбук с графикой Quadro впервые оснащен сразу двумя дисплеями (модель ProArt StudioBook Pro X): основным, заключенным в узкую экранную рамку со всех 4-х сторон, и дополнительным сенсорным экраном ScreenPad 2.0
Широкий выбор моделей ProArt StudioBook: в серии представлены модели с различными техническими характеристиками – для любых задач и бюджетов
Берлин, Германия, 4 сентября 2019 года – Компания ASUS представила новую серию ноутбуков ProArt StudioBook, ориентированную на профессиональную работу с компьютерной графикой и анимацией, трехмерное моделирование и автоматизированное проектирование. Флагманская модель серии 15-дюймовый ноутбук ProArt StudioBook One (W590) – первая портативная модель, оснащенная видеокартой NVIDIA® Quadro RTX™ 6000 и процессором Intel® Core™ i9. Дисплей устройства поддерживает разрешение 4K UHD, исключительную точность цветопередачи Delta E <1 и обладает сертификацией PANTONE® Validated. Это идеальный инструмент для работы с трехмерной графикой, компьютерного дизайна и математического моделирования.

Модель ProArt StudioBook Pro X (W730) наделена 17-дюймовым экраном с узкой рамкой со всех четырех сторон, графикой Quadro RTX 5000 и процессором 9-го поколения Intel Xeon® или Core i7. В этом ноутбуке установлен дополнительный дисплей ASUS ScreenPad™ 2.0, значительно упрощающий работу в профессиональных приложениях.

В серию ProArt StudioBook также входят модели H700, H500, W730 и W500, поэтому подобрать устройство с оптимальным размером экрана и аппаратной конфигурацией не составит труда.

ProArt StudioBook One – ноутбук с самой мощной графической производительностью

Специалисты по созданию медиаконтента все чаще работают вне офиса, и портативные рабочие станции приходят на смену громоздким настольным системам. ProArt StudioBook One, ноутбук с самой мощной графической производительностью в мире, не уступает современным стационарным рабочим станциям.

«Видеокарта Quadro RTX 6000, установленная в ноутбуке ProArt StudioBook One, предназначена для выполнения самых сложных и требовательных к графическим ресурсам задач, – говорит Боб Питэ, вице-президент компании NVIDIA по профессиональной визуализации. – Этот ноутбук дарит владельцу свободу перемещения и обеспечивает максимальную производительность при работе с математическим анализом, видео в формате 8K, автоматизированными системами проектирования, симуляциями и другими ресурсоемкими задачами. Он позволяет быстро и эффективно выполнять работу из любой точки мира».

Увеличенное число ядер CUDA, RT и Tensor в видеокартах серии NVIDIA Quadro RTX, а также технология трассировки лучей в реальном времени и программируемые шейдеры позволяют проводить рендеринг компьютерной анимации, монтировать видео в разрешении 8K и проводить анализ данных максимально продуктивно.

Чтобы в полной мере ощутить преимущества этой невероятной видеокарты, нужен максимально качественный дисплей. Экран ноутбука ProArt StudioBook One поддерживает разрешение 4K UHD и имеет сертификацию PANTONE® Validated. Он может похвастать частотой обновления 120 Гц и стеклянным покрытием от края до края экрана. Относительная площадь экрана составляет 84%. Охват цветового пространства 100% Adobe RGB и точность цветопередачи Delta-E <1 гарантируют исключительное качество изображения.

Тесное сотрудничество с производителем графических процессоров NVIDIA позволило наделить флагманскую модель ProArt StudioBook One наилучшими аппаратными характеристиками, выделяющими ее из всей линейки и полностью оправдывающими «номер один» в ее названии. Под дисплеем ноутбука также размещен логотип профессиональной серии ProArt.

В ноутбуке ProArt StudioBook One радиатор мощной системы охлаждения, предназначенный для оптимизации воздушных потоков, выполнен из сверхлегкого титанового сплава, применяемого в аэрокосмической промышленности. Наиболее сильно нагревающиеся компоненты, включая центральный и графический процессоры, расположены за дисплеем, чтобы с ноутбуком было комфортно работать, даже держа его на коленях. При открывании экрана поворотный шарнир наклоняет корпус ноутбука под углом 4,57°, что дополнительно способствует охлаждению корпуса.

Наряду с аппаратными характеристиками, огромное значение для создания медиаконтента имеет программное обеспечение. Продукция компании ASUS проходит тестирование на соответствие сертификации независимых поставщиков программного обеспечения (ISV), что подтверждает надежность этих устройств и официальную совместимость с профессиональными программами различных разработчиков.

ProArt StudioBook Pro X – первый ноутбук с графикой Quadro и дополнительным дисплеем

Серия ноутбуков ProArt StudioBook разработана для самого широкого круга создателей медиаконтента, чтобы каждый специалист получил возможность полностью раскрыть свой творческий потенциал.

Ноутбук ProArt StudioBook Pro X обладает высочайшей производительностью, поскольку в его аппаратную комплектацию входит профессиональная видеокарта NVIDIA Quadro RTX 5000, шестиядерный процессор 9-го поколения Intel Xeon или Intel Core i7, обладающий оптимальным сочетанием высокой тактовой частоты и количества исполняемых потоков для запуска ресурсоемких профессиональных приложений в многопоточном режиме. Сертификация независимых поставщиков программного обеспечения (ISV) подтверждает официальную совместимость ноутбука с профессиональными программами различных разработчиков. Ноутбук ProArt StudioBook Pro X рассчитан на выполнение тяжелых рабочих задач без тротлинга процессора и видеокарты, поэтому он максимально надежен даже под высокими нагрузками.

Специалистам по компьютерной графике для работы нужен не просто обычный дисплей. Экран ProArt StudioBook Pro X, заключенный в узкую рамку со всех четырех сторон, отличается исключительной точностью цветопередачи и широким цветовым охватом: 97% пространства DCI-P3. Относительная площадь экрана составляет 92%, а соотношение сторон 16:10. В модели ProArt StudioBook Pro X впервые сочетаются графика Quadro и дисплей с сертификацией PANTONE Validated высочайшего качества.

Ноутбук поддерживает новейший высокоскоростной интерфейс Thunderbolt™ 3 и оснащен модулем Wi-Fi 6 (802.11ax). Массив Raid 0 с подключением напрямую к процессору обеспечивает высочайшую скорость работы хранилища: до 6 Гбит/с против обычных 4 Гбит/с 1.

Кроме того, модель ProArt StudioBook Pro X – это первый ноутбук на базе графики NVIDIA Quadro, оснащенный вторым экраном ASUS ScreenPad 2.0. Дополнительный сенсорный дисплей значительно повышает удобство работы с ноутбуком. Интуитивно понятный интерфейс, схожий с интерфейсом смартфона, позволяет комфортнее справляться с многозадачной работой.

По компактности 17-дюймовый ноутбук ProArt StudioBook Pro X не уступает большинству 15-дюймовых, он легко помещается в деловой портфель или сумку. Строгое, но стильное оформление в сером корпусе с акцентами цвета розового золота позволяет этой портативной рабочей станции выглядеть уместно в любом интерьере.

Широкий модельный ряд

Серия ProArt StudioBook предлагает широкий выбор моделей с различными конфигурациями для профессиональной работы. Среди представленных устройств каждый найдет оптимальное решение по характеристикам и стоимости. В дополнение к флагманским моделям ProArt StudioBook One и ProArt StudioBook Pro X новая серия включает модели ProArt StudioBook Pro 17 (W700) и ProArt StudioBook Pro 15 (W500), а также ProArt StudioBook 17 (H700) и ProArt StudioBook 15 (H500). В ноутбуке ProArt StudioBook Pro 17 установлена видеокарта Quadro RTX 3000 Max-Q, а в модели ProArt StudioBook Pro 15 – Quadro RTX 5000 Max-Q. Ноутбуки ProArt StudioBook 17 и ProArt StudioBook 15 оснащаются графикой GeForce RTX 2060.

Дополнительная информация

ASUS Global Press Room: http://press.asus.com
ASUS Global Facebook: http://www.facebook.com/asus
ASUS Global Twitter: http://www.twitter.com/asus
ProArt StudioBook One introduction: http://www.asus.com/ProArt/ProArt-StudioBook-One-W590G6T/
ProArt StudioBook One video: http://qr.asus.com/ProArt-StudioBook-Pro-X-product-video
ProArt StudioBook Pro X introduction: http://www.asus.com/ProArt/ProArt-StudioBook-ProX-W730G5T/
ProArt StudioBook Pro X video: http://qr.asus.com/ProArt-StudioBook-Pro-X-product-video

О компании ASUS

Будучи всемирно известным производителем лучших материнских плат, ПК, мониторов, видеокарт и маршрутизаторов, компания ASUS стремится к мировому лидерству в сфере инновационных технологий. Безоговорочно следуя девизу «В поисках невероятного», свыше 5000 первоклассных инженеров-разработчиков в штате компании трудятся над созданием «умных» технологий будущего, приносящих комфорт и радость каждому пользователю. В 2018 году компания ASUS завоевала несколько тысяч престижных международных наград, вошла в рейтинг наиболее уважаемых компаний мира по версии журнала Forbes, в сотню ведущих международных технологических компаний по версии информационно-аналитического агентства Thomson Reuters и в число компаний, вызывающих наибольшее восхищение, по версии издания Fortune.



1Если не указано иначе, приведены теоретические значения скорости передачи данных. Фактическая производительность может отличаться в реальных условиях.
]]></text></doc>