<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/99099/nvidia-quadro-rtx-6000-v-osnove-samogo-moschnogo-v-mire-noutbuka-asus-proart-studiobook-one</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 сентября 2019, среда 17:56]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NVIDIA Quadro RTX 6000 в основе самого мощного в мире ноутбука — ASUS ProArt StudioBook One]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  САНТА-КЛАРА, Калифорния— 4 сентября 2019— NVIDIA и ASUS сегодня анонсировали самый мощный в мире ноутбук с графическим процессором Quadro RTX™ 6000 - ASUS ProArt StudioBook One.



Кроме этой модели, на крупнейшей в мире выставке потребительской электронике IFA было представлено еще 11 других новых RTX STUDIO систем. Таким образом, общее количество доступных RTX STUDIO систем теперь составляет 39.



Графический процессор Quadro RTX 6000, лежащий в сердце ноутбука ProArt StudioBook One, предоставляет пользователям мощь настольной рабочей станции самого высокого уровня в мобильном форм-факторе. Профессионалы всегда могут положиться на мощь ноутбуков RTX STUDIO, куда бы они ни отправились, чтобы работать с большими массивами данных и ускорять ресурсоемкие процессы, такие, как создание 3D-анимаций, рендеринг фотореалистичных дизайн-проектов, редактирование 8K видео, визуализация объемных геофизических наборов данных и просмотр фотореалистичных проектов зданий в VR.



Ноутбуки RTX STUDIO, построенные на базе GPU NVIDIA Quadro RTX или GeForce RTX™, предоставляют миллионам создателей контента и технических профессионалов передовые возможности, такие, как трассировка лучей в реальном времени, искусственный интеллект и ускорение 8K RED видео.

“Мобильные рабочие станции RTX STUDIO обладают передовыми возможностями, которые обеспечивают огромную мощь в тонком портативном корпусе, - говорит Боб Питэ (Bob Pette), вице-президент по решениям профессиональной визуализации в NVIDIA. -Создатели контента и другие профессионалы могут работать над самыми требовательными проектами в любом месте на мобильных системах с графикой Quadro RTX 6000”.

ASUS ProArt StudioBook One – это идеальное сочетание производительности и мобильности с мощью Quadro RTX 6000 и новыми возможностями референсного дизайна NVIDIA ACE:
24 ГБ видеопамяти для работы со сложными сценами, моделями, наборами данных и проектами, вовлекающими несколько приложений;
RT-ядра и тензорные ядра архитектуры NVIDIA Turing™ обеспечивают трассировку лучей в реальном времени, передовое затенение и инструменты искусственного интеллекта для ускорения рабочих процессов;
современная система охлаждения с ультратонкими титановыми испарительными камерами;
улучшенная технология NVIDIA Optimus для плавного переключения между дискретной и интегрированной графикой в зависимости от приложения без необходимости перезапускать приложения или систему;
тонкий блок питания 300 Вт высокой эффективности обеспечивает зарядку при вдвое меньшем размере по сравнению с традиционными блоками питания на 300 Вт;
профессиональный 4K 120Гц дисплей с сертификацией PANTONE со 100% цветовым охватом Adobe RGB, высочайшей точностью цветопередачи и заводской калибровкой для мгновенного получения впечатляющих результатов.
“ASUS ProArt StudioBook One – это первый ноутбук с графикой NVIDIA Quadro RTX 6000 в мобильном корпусе, который предоставляет высочайшую производительность, позволяя пользователям справляться с самыми сложными задачами, куда бы они ни отправились, - говорит Самсон Ху (Samson Hu), со-CEO в ASUS. – Наши клиенты смогут отрисовывать анимации, редактировать 8K видео в реальном времени и проводить анализ данных как никогда плавно и эффективно”.

Подробнее о том, что говорят партнеры компании о NVIDIA RTX™ STUDIO системах, смотрите здесь.

Серия Acer ConceptD: создан для мощи, совместной работы и мобильности

Acer анонсировала новейшие решения в серии ноутбуков ConceptD, включая модели ConceptD Pro с графическими процессорами NVIDIA Quadro®, обладающими высокой производительностью и автономностью для долгих часов непрерывной работы.

Данная серия, позволяющая пользователям запускать NVIDIA RTX ускоренные приложения, включает:
ConceptD 9 Pro и ConceptD 7 Pro на базе GPU NVIDIA Quadro RTX 5000. Эти ноутбуки созданы для моделирования, создания анимаций и редактированием видео;
серия ConceptD 5 Pro с GPU Quadro RTX 3000 и 4K UHD дисплеем отлично подходит для приложений САПР и создания 3D контента;
ConceptD 5 с GPU до GeForce RTX 2060 и 15” или 17” дисплеем на выбор с разрешением до 4K UHD.
RTX STUDIO: теперь и настольные ПК Для профессионалов, предпочитающих мощные десктопы, NVIDIA расширила программу RTX STUDIO и добавила настольные ПК от Acer, ASUS, HP и MSI:
Acer ConceptD 900 и ConceptD 500 с GPU до GeForce RTX 2070 или Quadro RTX 6000;
ASUS ProArt Station D940MX и Mini PC ProArt PA90 с GPU до GeForce RTX 2080;
HP Envy Desktop с GPU GeForce RTX 2060;
MSI Prestige P100 с GPU от GeForce RTX 2060.
Настольные ПК RTX STUDIO включают GPU Quadro или GeForce RTX, Intel Core i7 9700 или эквивалентный CPU, большой объем RAM и быстрый накопитель в тонком настольным корпусе, разработанном для профессионалов в области создания контента.

Подробнее о NVIDIA Studio смотрите на странице https://www.nvidia.com/ru-ru/design-visualization/creators/.

Следите за новостями NVIDIA:

Подпишитесь на блог NVIDIA, следите за новостями в Facebook, Google+, Twitter, LinkedIn и Instagram, а также смотрите нас на YouTube и Flickr.
]]></text></doc>