<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/98968/gejmery-geforce-gotovy-k-vyhodu-control</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[27 августа 2019, вторник 19:18]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Геймеры GeForce готовы к выходу Control]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  NVIDIA работала с тесном сотрудничестве с Remedy Entertainment для создания эффектов реалистичного освещения. С помощью трассировки лучей в игру добавили отражения для прозрачных и непрозрачных поверхностей, непрямое рассеянное освещение, контактные тени для основных источников света и применили технологию DLSS для сглаживания и повышения разрешения.



Control получила высокие оценки за качество геймплея и графики. Узнать подробнее о графике в игре можно в данном видео и гиде по графике и производительности в Control, в котором рассказывается про рекомендуемые настройки ПК, эффекты на базе трассировки лучей и приводятся интерактивные сравнительные скриншоты и сравнительные таблицы производительности с пояснениями.

Напоминаем также, что игра доступна в подарок при покупке определенных моделей видеокарт GeForce RTX. Список магазинов-партнеров акции уточняйте на странице программы.

Драйверы NVIDIA Game Ready выходят в день или накануне выхода популярных игр, чтобы обеспечить в новых играх наилучший геймплей. Дополнительной гарантией качества драйверов Game Ready является сертификат WHQL от Microsoft.

Полезные ссылки:

Видео по трассировке лучей в Control:
https://youtu.be/gJ7gdBGXODI

Статья по Game Ready драйверу:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/news/control-game-ready-driver

Гид по графике и производительности в Control:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/guides/control-graphics-and-performance-guide

Загрузить драйвер NVIDIA:
https://www.nvidia.com/Download/Find.aspx

Скриншоты Control на пресс-сайте NVIDIA:
www.nvidia-press.com

Интерактивные скриншоты Control с включенной/отключенной технологией RTX:
https://images.nvidia.com/geforce-com/international/comparisons/control-ray-tracing/control-ray-tracing-interactive-comparison-001-on-vs-off.html

https://images.nvidia.com/geforce-com/international/comparisons/control-ray-tracing/control-ray-tracing-interactive-comparison-002-on-vs-off.html

Трейлер Control с эффектами трассировки лучей:
https://youtu.be/2rNBD2zT9gQ
]]></text></doc>