<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/98826/intellektualnaya-evoljuciya-ot-asus-republic-of-gamers-na-vystavke-gamescom-2019</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[20 августа 2019, вторник 00:10]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Интеллектуальная эволюция от ASUS Republic of Gamers на выставке Gamescom 2019]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Главное
Игровые материнские платы: Rampage VI Extreme Encore для компьютеров мечты и ROG Strix X299-E Gaming II для беспроблемного оверклокинга.
Игровые мониторы: ROG Strix XG43UQ и XG27UQ с поддержкой технологии DSC, а также портативная модель ROG Strix XG17 для игры в мобильных условиях.
Игровая мышь: ROG Chakram – подключение по беспроводным интерфейсам 2,4 ГГц и Bluetooth (BLE), а также по проводному USB-C, беспроводная подзарядка, программируемые кнопки, съемный джойстик и подсветка Aura с технологией синхронизации Aura Sync.
Игровая гарнитура: ROG Strix Go 2.4 – подключение по беспроводному интерфейсу 2,4 ГГц (с помощью адаптера USB-C), совместимость с приставкой Nintendo Switch и интеллектуальный микрофон с шумоподавлением.
Последние инновации от ASUS Republic of Gamers (ROG) были представлены на пресс-конференции «Интеллектуальная эволюция», которая состоялась в рамках выставки Gamescom-2019. Креативная философия компании ASUS, фокусирующаяся на потребностях пользователя, получила свое выражение в виде передовых продуктов.

«Геймеры и журналисты – источник вдохновения для команды разработчиков ROG, поскольку именно они побуждают нас доводить до предела реализацию каждой функции, улучшать каждый аспект гейминга. Все пользовательские комментарии и продуктовые обзоры способствуют интеллектуальной эволюции устройств серии ROG, ведут к еще большим инновациям», – подчеркнул Джеки Сю, корпоративный вице-президент и генеральный директор отдела глобальных продаж подразделения ASUS Open Platform Business Group.

В этом году команда ROG представляет сразу семь интеллектуальных продуктов, среди которых материнские платы Rampage VI Extreme Encore и ROG Strix X299-E Gaming II, предназначенные для компьютеров мечты и разгонных экспериментов, соответственно, и три новых игровых монитора: 43-дюймовый ROG Strix XG43UQ, 27-дюймовый ROG Strix XG27UQ (оба с разрешением 4K, частотой обновления 144 Гц и технологией DSC) и портативный 17,3-дюймовый ROG Strix XG17 с 240-герцевой IPS-панелью и ROG-штативом.

Также были представлены новая игровая мышь ROG Chakram с разрешением 16 000 точек на дюйм и встроенным джойстиком и беспроводная игровая гарнитура ROG Strix Go 2.4, подключаемая по радиоинтерфейсу 2,4 ГГц (с помощью адаптера USB-C) и наделенная интеллектуальным микрофоном с шумоподавлением.

Игровая материнская плата ROG Rampage VI Extreme Encore

Следуя славным традициям, положенным моделями ROG Rampage Extreme и Omega, материнская плата ROG Rampage VI Extreme Encore призвана поднять планку качества для компьютеров мечты. Интеллектуальная настройка, мощная система питания, передовые технологии серии ROG – она предоставляет самым требовательным геймерам, энтузиастам и оверклокерам все, что нужно для выхода за привычные рамки. Сюда входят 16 фаз питания, радиатор с двумя встроенными вентиляторами, алюминиевый радиатор для накопителя M.2 и цельная алюминиевая усилительная пластина.

Среди интерфейсов представлены самые современные: USB 3.2 Gen2x2 (Type-C), Intel Wi-Fi 6 AX200, 10G Ethernet (контроллер Aquantia), Ethernet-контроллер от Intel. Также плата предоставляет великолепные возможности по персонализации благодаря встроенному 1,77-дюймовому OLED-дисплею LiveDash и разъемам для подключения адресуемой подсветки второго поколения.

Материнская плата ROG Strix X299-E Gaming II

Многие энтузиасты, а особенно геймеры, выдвигают специфические требования к материнской плате: хорошая производительность, удобство разгона, стильный внешний вид и функциональность, превышающая средний уровень, но без ненужных излишеств. Модель ROG Strix X299-E Gaming II такому описанию соответствует просто идеально.

12-фазная система питания, предустановленный 40-миллиметровый вентилятор, уникальный дизайн с выгравированным логотипом ROG и кибертекстовым узором – эта материнская плата хороша с любой точки зрения, будь то электропитание, охлаждение или эстетика. Она наделена современными интерфейсами, включая три слота M.2, беспроводной модуль Intel Wi-Fi 6 AX200, Ethernet-контроллеры Realtek (2.5G) и Intel. Также на борту имеется цветной 1,3-дюймовый OLED-дисплей LiveDash, разъем для подключения адресуемой подсветки второго поколения и удобные функции для энтузиастов (программируемая клавиша FlexKey и система обновления прошивки BIOS Flashback).

Игровой монитор ROG Strix XG43UQ

Технология сжатия видеопотока DSC, являющаяся общепринятым стандартом, служит для передачи видеоконтента в формате Ultra-HD по одному кабелю без существенных потерь в качестве картинки, причем с поддержкой переменной частоты обновления экрана и расширенного динамического диапазона. Благодаря ей монитор ROG Strix XG43UQ способен выдавать детализированное изображение с разрешением 4K и частотой обновления 144 Гц по одному соединению DisplayPort 1.4 без применения цветовой субдискретизации, которая могла бы негативно сказаться на точности цветопередачи.

43-дюймовый экран монитора Strix XG43UQ снабжен антибликовым покрытием, соответствует стандарту DisplayHDR 1000 и способен выводить 90% оттенков цветового пространства DCI-P3, что означает великолепную контрастность и насыщенные цвета. Он также поддерживает адаптивную синхронизацию AMD Radeon FreeSync 2 HDR, которая помогает повысить качество изображения в динамичных компьютерных играх.

Игровой монитор ROG Strix XG27UQ

ROG Strix XG27UQ – это монитор с разрешением 4K/UHD и частотой обновления экрана 144 Гц, что гарантирует четкое и плавное изображение в динамичных игровых сценах. Его 27-дюймовый экран с технологией квантовых точек обладает широким цветовым охватом (90% DCI-P3) и сертификацией DisplayHDR 400. Как и у модели Strix XG43UQ, поддерживается технология DSC.

Портативный игровой монитор ROG Strix XG17 со штативом ROG

Разработанный для геймеров, которые желают играть всегда и везде, монитор ROG Strix XG17 представляет собой портативное устройство с 17,3-дюймовой IPS-панелью формата Full-HD с фантастически высокой частотой обновления (240 Гц) и низким временем отклика (3 мс). Таким образом, эта модель может похвастать самыми высокими скоростными характеристиками среди всех портативных мониторов. Вес устройства – всего 1 кг, а встроенный аккумулятор обеспечивает автономную работу в течение 3 часов при использовании частоты в 240 Гц. Поддерживается ускоренная подзарядка: монитор сможет проработать автономно 2,7 часа после одного часа подключения к розетке. Также в нем реализована адаптивная синхронизация Adaptive-Sync, работающая в диапазоне частот от 48 до 240 Гц, что позволяет получить плавное изображение с видеокартами среднего класса. Встроенный в монитор динамик придется кстати, когда использование гарнитуры по какой-то причине будет невозможным.

В комплект поставки ROG Strix XG17 входит ROG-штатив, который позволяет разместить устройство на различной высоте и под разными углами. Например, монитор можно расположить непосредственно над игровым ноутбуком и расширить на него экранное пространство. ROG-штатив также пригодится при использовании монитора с консолями и мобильными устройствами.

Беспроводная игровая мышь ROG Chakram

ROG Chakram – это оптическая игровая мышь с беспроводной подзарядкой Qi и встроенным джойстиком. Помимо технологии Qi можно использовать и обычное проводное подключение, причем в этом случае 15 минут подзарядки хватит на 12 часов автономной работы устройства. Джойстик можно программировать по своему вкусу или снимать, когда он не нужен. Мышь наделена высокоточным сенсором (16 000 точек на дюйм, 400 дюймов в секунду) и подключается по трем интерфейсам: проводному, 2,4 ГГц или Bluetooth (BLE). Она снабжена отсоединяемыми магнитными накладками и персонализируемой эмблемой. Переключатели основных кнопок могут легко заменяться благодаря эксклюзивной конструкции разъемов.

Мышь ROG Chakram наделена специальной кнопкой для моментального изменения чувствительности сенсора, особым кнопочным механизмом для обеспечения быстрого срабатывания и четкой обратной связи, а также встроенной подсветкой Aura с технологией синхронизации Aura Sync. Эти и другие особенности делают ROG Chakram идеальной игровой мышью, подходящей для любой виртуальной схватки.

Беспроводная игровая гарнитура ROG Strix Go 2.4

ROG Strix Go 2.4 – это первая в мире беспроводная игровая гарнитура, которую можно использовать с приставкой Nintendo Switch в мобильном режиме. Кроме того, она совместима со смартфонами и компьютерами. Подключается гарнитура с помощью адаптера, который вставляется в разъем UCB-C и использует беспроводной интерфейс 2,4 ГГц. Такое подключение более стабильно и обладает меньшей латентностью, чем подключение по интерфейсу Bluetooth, и поэтому лучше подходит для игр. Также у гарнитуры ROG Strix Go 2.4 имеется встроенный микрофон с технологией шумоподавления, гарантирующий кристально чистую голосовую связь, а за качественный звук отвечают 40-миллиметровые динамики с герметичной конструкцией и сертификацией Hi-Res Audio. Все это выполнено в легком корпусе со складной конструкцией. Вес устройства – всего 275 г.

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высшего уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>