<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/98811/minecraft-poluchila-rtx</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 августа 2019, понедельник 18:29]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Minecraft получила RTX!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  КЕЛЬН, Германия—Gamescom— 19 августа 2019—Minecraft, абсолютный бестселлер среди видеоигр с количеством проданных копий свыше 176 млн, становится намного реалистичнее благодаря поддержке трассировке лучей в реальном времени на ПК.





Бесплатное обновление к игре обеспечит всем поклонникам игры яркие визуализации созданных миров с более реалистичными тенями, освещением и цветами.

«Minecraft откроет преимущества трассировки лучей миллионам геймеров, которые не играют в хардкорные игры, - говорит Мэтт Уэбблинг (Matt Wuebbling), директор по маркетингу GeForce в NVIDIA. - Добавление трассировки лучей в мировой бестселлер демонстрирует, каких успехов и признания добилась эта технология в игровой индустрии».

«Трассировка лучей – это новая ступень развития для Minecraft, - говорит Сакс Перссон (Saxs Persson), директор по франшизе Minecraft в Microsoft. - GeForce RTX подарит новые ощущения от мира Minecraft. В обычной версии Minecraft золотой слиток выглядит просто желтым, а при включении трассировки лучей вы увидите блики и отражения, и даже отражающихся персонажей».

NVIDIA и разработчик Mojang добавили в версию игры под Windows 10 вариацию трассировки лучей, известную как «path tracing». Она имитирует то, как свет распространяется в сцене и представляет собой унифицированную модель расчета освещения для многих типов эффектов, которые традиционно создавались отдельно, используя растеризацию или гибридные методы рендеринга. Это такие эффекты, как:
прямой свет от солнца, неба и различных источников, включая излучающие свет поверхности, такие, как светящиеся блоки или лава
реалистичные жесткие и мягкие тени, в зависимости от размера, формы и расстояния до источника света
попиксельное эмиссионное освещение
непрямое рассеянное освещение (рассеянное глобальное)
непрямое бликовое освещение (отражения)
прозрачные материалы с отражением, преломлением и рассеиванием (матовое стекло, вода, лед)
атмосферное рассеивание и плотность (объемный туман, световые шахты, реалистичное небо)
Трассировка лучей в реальном времени изменяет методы создания игр и существенно повышает доступное качество изображения. Трассировка лучей базируется на мощной экосистеме, включающей поддержку технологии в стандартных в индустрии API, популярных игровых движках и играх крупнейших издателей.

NVIDIA GeForce RTX™ - это единственные графические процессоры, на которых возможно играть в игры с активированной трассировкой лучей.

NVIDIA открывает выставку Gamescom 2019 эксклюзивным мероприятием, на котором демонстрируется несколько ожидаемых игр с трассировкой лучей. Посетители могут сыграть в Minecraft и поделиться своим геймплеем с друзьями.

Рендеринг Minecraft в реальном времени с трассировкой лучей можно посмотреть в новом трейлере и на скриншотах от NVIDIA. Загрузить скриншоты можно с пресс-сайта www.nvidia-press.com.
]]></text></doc>