<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/98779/sitilink-nachal-ekskljuzivnuju-prodazhu-novyh-naushnikov-hiper-smart-2</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 августа 2019, суббота 09:40]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ситилинк начал эксклюзивную продажу новых наушников Hiper Smart 2]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Электронный дискаунтер Ситилинк запустил эксклюзивную продажу беспроводных наушников с микрофоном HIPER Smart 2.

Клиенты «Ситилинк» первыми могут приобрести беспроводные наушники английского бренда HIPER Smart 2 с Bluetooth 5.0. Беспроводные технологии последнего поколения обеспечивают стабильную связь с плеером или смартфоном в радиусе 10 метров. Значительно улучшился заряд аккумуляторов – без кейса наушники проработают два часа, а с кейсом – восемь.



За качественное воспроизведение треков с высоким битрейтом отвечает процессор последнего поколения. Аппаратная обработка сигнала устраняет фоновые шумы и сводит к минимуму искажения, обеспечивая чистое звучание музыки на всех частотах.

Наушники и кейс покрыты материалом Soft Touch. Помимо декоративных целей, он выполняет и вполне практическую задачу: не дает девайсу выскальзывать из рук. Комфорта в использовании добавляют сменные амбушюры разного размера в комплекте, а также сенсорный пульт управления ответом на звонок и переключением треков.

«Мы всегда стараемся порадовать своих постоянных клиентов и привлечь новых необычными и качественными товарами. Наушники HIPER Smart 2 именно такие – эргономичные, современные и производительные», – заявила Анна Рудаева, руководитель направления по закупкам аксессуаров, сетевого оборудования компании «Ситилинк».

По данным «Ситилинк», в 2019 году продажи по рынку беспроводных наушников увеличились в 2 раза, продажи в «Ситилинк» показали еще более высокую динамику – 242 % по сравнению с предыдущим годом. По прогнозам экспертов компании, тенденция в ближайшее время сохранится.

О КОМПАНИИ «СИТИЛИНК»

«Ситилинк» – это торговая интернет-площадка citilink.ru, более 100 магазинов-складов (в том числе и площадью свыше 5 тысяч квадратных метров), около 500 пунктов выдачи товаров «Ситилинк-мини», которые представлены более чем в 360 городах России. Все магазины «Ситилинк» оборудованы терминалами для самостоятельного оформления заказов, кассами оплаты и окнами выдачи товаров. Сall-центр компании работает 7 дней в неделю и оказывает круглосуточную поддержку покупателям. Количество визитов на www.citilink.ru в сутки – 850 000 человек.
]]></text></doc>