<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/98575/sitilink-stal-partnerom-glavnogo-chempionata-rossii-po-kiberhokkeju</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[3 августа 2019, суббота 10:30]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ситилинк стал партнером главного чемпионата России по киберхоккею]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Один из крупнейших интернет-ритейлеров – дискаунтер «Ситилинк» – стал партнером единственного в России чемпионата по киберхоккею. Мероприятие проводится ежегодно в разных городах и собирает профессиональных спортсменов и любителей киберспорта. В 2019 году девятый чемпионат по компьютерному хоккею пройдет в Уфе с 23 по 25 августа.

Впервые в истории компьютерного хоккея проведена процедура драфта игроков. Под корпоративным оранжевым цветом «Ситилинка» выступит «мультиспортсмен» Сергей Понкин.

Представители компании отметили, что хотят привлечь больше внимания к киберспорту и поспособствовать выходу российских спортсменов на международный уровень. «Мы активно участвуем в различных киберспортивных соревнованиях. Теперь стали партнером в турнире по NHL19. Для «Ситилинка» – это шанс помочь спортсменам развиваться в своих направлениях. Это замечательно, что в России есть турнир по компьютерному хоккею. Не удивлюсь, если однажды киберхоккей догонит классический по популярности, и наша компания рада стоять у истоков этого пути. Мы все вместе болеем за Сергея, верим в его победу и уже готовим для него подарки» – прокомментировал событие Алексей Цидилин, руководитель проекта «Академия киберспорта» компании «Ситилинк».

Дискаунтер не в первый раз участвует в качестве партнера, спонсора или организатора различных киберспортивных соревнованиях. Ранее в рамках реалити-шоу «Академия киберспорта» «Ситилинк» проводил турниры по World of Tanks, Counter-Strike, Dota 2, PlayerUnknown's Battlegrounds.

Компания пообещала вручить Сергею Понкину за выход в финал чемпионата приз – игровой монитор. А также подарить ценный утешительный подарок, если спортсмен займет менее значимые места.

Главный чемпионат России по киберхоккею будет проходить с 23 по 25 августа в ТЦ МЕГА Уфа. Финал будет показан в прямом эфире Башкирского Спутникового Телевидения.

О КОМПАНИИ «СИТИЛИНК»

«Ситилинк» — это торговая интернет-площадка citilink.ru, около 100 магазинов-складов (в том числе и площадью свыше 5 тысяч квадратных метров), около 500 пунктов выдачи товаров «Ситилинк-мини», которые представлены более чем в 360 городах России. Все магазины «Ситилинк» оборудованы терминалами для самостоятельного оформления заказов, кассами оплаты и окнами выдачи товаров. Сall-центр компании работает 7 дней в неделю и оказывает круглосуточную поддержку покупателям. Количество визитов на www.citilink.ru в сутки — 850 000 человек.

О МЕРОПРИЯТИИ

К участию допускаются гражданине РФ, подавшие заявку на адрес электронной почты Оргкомитета ( http://gamingonline.tv/pages/3).

История Чемпионата России началась в 2003 году в Санкт-Петербурге. С тех пор действует правило: хочешь стать чемпионом страны — приезжай в город проведения этого турнира и участвуй в LAN-состязании. Уфа принимает самый главный турнир киберхоккеистов уже в четвертый раз.Организаторами соревнований киберхоккеистов совместно с Башкирским отделением ФКС России выступили АНО «Хоккейный клуб «Салават Юлаев» и ГУП ТРК «Башкортостан» РБ.

Заявочный период открыт с 23 июля по 20 августа, а участников из Республики Башкортостан ожидает отборочный этап (специальный предварительный турнир). В соответствии с «Положением для проведения турниров сообщества EA», Чемпионат России 2019 будет проводится в режиме HUT. По решению Оргкомитета каждый участник обязан использовать свою собственную команду, составленную из «золотых» карточек игроков НХЛ, при этом суммарный «оверолл» команды не должен превышать показателя «85».
]]></text></doc>