<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/98502/sitilink-zapustil-prodazhu-sredstv-autentifikacii-i-elektronnoj-podpisi</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[30 июля 2019, вторник 20:44]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ситилинк запустил продажу средств аутентификации и электронной подписи]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Электронный дискаунтер «Ситилинк» стал первым сетевым магазином, в котором можно приобрести средства криптографической защиты и безопасного хранения ключей шифрования «Рутокен» от компании «Актив». Продукция предназначена для b2b-сегмента и доступна к заказу как в интернет-магазине, так и во всех офлайн-точках ритейлера.

В ассортименте дискаунтера появились основные модели из портфеля вендора: «Рутокен Lite», «Рутокен Lite micro», «Рутокен S», «Рутокен S micro». Решения представляют интерес для государственного и корпоративного сектора, медицины, банков, а также для всех сфер бизнеса, которые работают с электронным документооборотом или участвуют в электронных торгах.

Ключевые носители «Рутокен» используются для двухфакторной аутентификации, безопасного хранения и использования паролей, цифровых сертификатов, ключей шифрования и ключей электронной подписи. Электронные идентификаторы представлены в различных форм-факторах: от стандартного USB-токена или смарт-карты до Bluetooth-устройств.

«Ситилинк» работает не только с розничными покупателями, но и активно развивает направление корпоративных продаж. Мы понимаем, насколько важен для организаций вопрос о защите электронной подписи и надежности средств шифрования, поэтому добавляем новую товарную категорию, соответствующую спросу заказчиков. В дальнейшем компания планирует расширять портфель брендов по этому направлению», – комментирует Елена Родимова, руководитель направления программного обеспечения компании «Ситилинк».

«Продукты „Рутокен“ полностью отвечают последним вызовам рынка информационной безопасности и надежно зарекомендовали себя для решения разного рода задач. К примеру, двухфакторная аутентификация пользователей, защита электронной переписки, защищенный удаленный доступ, – отметил Марат Хазиев, руководитель направления по работе с корпоративным сегментом «Актив». – Партнерство с „Ситилинк“ и распространение наших решений в магазинах ритейлера по всей России и через его интернет-площадку значительно расширит доступность актуальной и востребованной технологии двухфакторной аутентификации и электронной подписи».

«Рутокен» – первая в России полностью отечественная линейка аппаратных продуктов и решений для аутентификации и создания электронной подписи компании «Актив».

В доле выручки «Ситилинк» на b2b-направление приходится порядка 30%. Среди бизнес-заказчиков компании – небольшие и средние компании, а также крупные организации, такие как ПАО «Татнефть», «ВкусВилл», «АльфаСтрахование» и другие.

О КОМПАНИИ «СИТИЛИНК»

«Ситилинк» – это одноименная торговая интернет-площадка citilink.ru, более 100 магазинов-складов (в том числе и площадью более 5 тысяч квадратных метров), порядка 500 пунктов выдачи товаров «Ситилинк-мини», которые представлены более чем в 360 городах России. Компания работает как с розничными, так и корпоративными клиентами. Среди бизнес-заказчиков – небольшие и средние компании, а также крупные организации, такие как ПАО «Татнефть», «ВкусВилл», «АльфаСтрахование» и другие. В ассортименте дискаунтера около 65 000 наименований компьютерной, цифровой, бытовой техники, других категорий товаров, включая садовую, автомобильную электронику, офисную мебель, канцелярию. Оборот сети по итогам 2018 года составил 77,4 млрд рублей (с НДС).

О КОМПАНИИ «АКТИВ»

Компания «Актив» – российский разработчик средств информационной безопасности, крупнейший в России производитель электронных идентификаторов, электронных ключей и решений для защиты программного обеспечения. «Актив» – самый крупный производитель токенов для массового рынка в России. Более 20 лет компания последовательно развивает собственное производство, которое не имеет аналогов в стране. Программный код всех устройств полностью создан разработчиками «Актива». Решения «Рутокен» и Guardant включены в единый реестр отечественного ПО.

О РЕШЕНИЯХ

Рутокен Lite и Рутокен S – сертифицированные ФСТЭК устройства для надежного защищенного хранения контейнеров ГОСТ-криптопровайдеров и систем защиты от несанкционированного доступа. В миниатюрном micro-исполнении решения идеально подходят для планшетов и ноутбуков. Рутокен Lite обычно используется для электронной подписи. Рутокен S широко применяется в комплексах защиты информации от НСД как средство двухфакторной аутентификации.
]]></text></doc>