<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/98479/noutbuki-i-rabochie-stancii-nvidia-rtx-studio-specialno-dlya-sozdatelej-kontenta-ot-vseh-krupnyh-proizvoditelej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[29 июля 2019, понедельник 22:12]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ноутбуки и рабочие станции NVIDIA RTX Studio — специально для создателей контента — от всех крупных производителей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ЛОС-АНДЖЕЛЕС—SIGGRAPH—29 июля 2019—NVIDIA объявила о выходе 10 новых моделей ноутбуков и профессиональных мобильных рабочих станций NVIDIA RTX™ Studio от ключевых партнеров, которые позволяют 40 миллионам создателей контента во всем мире применять трассировку лучей реального времени, использовать передовые возможности искусственного интеллекта и обрабатывать видео ультравысокого разрешения.

Новинки от Dell, HP, Lenovo и BOXX увеличивает общее количество моделей RTX Studio до 27, включая 17 объявленных ранее моделей. Эти ноутбуки поддерживают свыше 40 приложений для создания контента и дизайна поддерживающих функционал RTX, позволяя миллионам пользователей применять трассировку лучей и искусственный интеллект в своих проектах. Возможности NVIDIA RTX демонстрируются на этой неделе на выставке SIGGRAPH в широком спектре приложений от различных разработчиков, включая Adobe, Autodesk и Blackmagic Design.



NVIDIA также объявила о доступности нового драйвера NVIDIA Studio, который оптимизирует работу популярных CG-приложений, включая OTOY Octane Render, Blender, Autodesk Arnold, Maxon Cinema 4D, Substance Painter от Adobe и Magix VEGAS Pro. В новейшем драйвере добавлена часто запрашиваемая функция – поддержка 30-битного цвета в приложениях OpenGL, таких, как Adobe Photoshop и Premiere, для всех GPU. Теперь дизайнеры могут работать со своими HDR фотографиями и видео с высокой точностью без ступенчатого градиента, характерного для 24-битного цвета.

“Ноутбуки и мобильные рабочие станции RTX Studio создают новые возможности для всех, кто работает с контентом, - говорит Джейсон Пол (Jason Paul), директор по программному обеспечению и технологиям в NVIDIA. – Теперь в арсенале представителей CG-индустрии и творческих профессий возможности трассировки лучей в реальном времени, искусственного интеллекта и редактирования видео ультравысокого разрешения. Технологии, которые раньше требовали целой студии, теперь доступны в мобильном форм-факторе”.

Среди новых моделей, сертифицированный для инициативы RTX Studio (среди сертифицированных моделей разнообразные конфигурации, начиная от потребительских ноутбуков на базе GPU GeForce RTX™ 2060 до профессиональных мобильных рабочих станций с графикой Quadro RTX™ 5000) вошли:
Lenovo Legion™ Y740 Laptop Studio Edition с GPU до GeForce RTX 2080 в 17- и 15-дюймовом форм-факторе, доступность на рынке этой осенью.
Мобильные рабочие станции Lenovo ThinkPad™ P53 и P73 с поддержкой до Quadro RTX 5000 в 17- и 15-дюймовом форм-факторе. ThinkPad P53 уже доступен; ThinkPad P73 выйдет в августе.
Мобильные рабочие станции Dell Precision 7540 и Dell Precision 7740, уже на рынке, в конфигурации до Quadro RTX 5000.
Мобильные рабочие станции HP ZBook 15 и 17 с Quadro RTX, с 17-дюймовой моделью с графикой до Quadro RTX 5000.
Мобильные рабочие станции BOXX GoBOXX SLM доступны с GPU Quadro RTX 3000 в 15-дюймовом корпусе и Quadro RTX 4000/3000 в 17-дюймовом корпусе.




Ноутбуки и мобильные рабочие станции RTX Studio являются частью платформы NVIDIA Studio, объединяющей GPU RTX и набор специализированных SDK и Studio драйверов. Они отвечают программно-аппаратным требованиям RTX Studio и имеют соответствующий бейдж, что позволяет пользователям легко находить подходящие по конфигурации системы.



Системы и драйверы проходят тщательное тестирование на аппаратном и программном уровнях в ключевых приложениях для создания контента. Мобильные рабочие станции RTX Studio на базе GPU Quadro RTX обладают дополнительными преимуществами корпоративного класса, такими как ISV сертификаты, инструменты управления IT-инфраструктурой и передовые возможности вывода изображения.

Системы RTX Studio включают GPU GeForce RTX 2080, 2070 и 2060 или Quadro RTX 5000, 4000 и 3000. GPU RTX ускоряют создание контента - от редактирования видео до 3D рендеринга, в 7 раз обгоняя по производительности MacBook Pro (Тесты производительности проведены NVIDIA в июне 2019 года на ноутбуках RTX Studio с 16GB RAM, Intel Core i7-8750H CPU и GeForce RTX 2080 Max-Q GPU в сравнении с 15-дюймовым MacBook Pro с 32GB RAM, Intel Core i9 CPU и Radeon Pro Vega 20 GPU. Измеряется время рендеринга с Maya 2019 и Arnold 3.2.0.2 при использовании 3D модели NVIDIA SOL). Модели на базе Quadro RTX 5000 оснащены 16 ГБ видеопамяти – это самый большой объем памяти в мобильном форм-факторе, позволяющий одновременно работать с большими 3D-моделями в нескольких CG приложениях.

Многие ноутбуки оснащены 4K дисплеями и поддерживают технологию NVIDIA Max-Q, обеспечивая высочайшую производительность и долгое время работы от батареи в тонком и легком корпусе.

В число доступных RTX Studio моделей входят Acer ConceptD 7, Gigabyte AERO 15 OLED и AERO 17 HDR, BOXX GoBOXX SLM 15 и 17, Dell Precision 7540 и 7740, HP ZBook 15 и 17, Lenovo ThinkPad P53, MSI P65 Creator, P75 Creator, WS65, WS75 и WE75 и Razer Blade 15 Studio Edition. Чуть позже на рынок выйдут новые ноутбуки RTX Studio от Acer, ASUS, Dell, HP, Lenovo и Razer.

Подробнее об NVIDIA Studio смотрите по ссылке https://www.nvidia.ru/studio.

Следите за новостями NVIDIA:

Подпишитесь на блог NVIDIA, следите за новостями в Facebook, Google+, Twitter, LinkedIn и Instagram, а также смотрите нас на YouTube и Flickr.
]]></text></doc>