<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/98385/armada-kulerov-aerocool-gotovitsya-pokoryat-rynok</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[23 июля 2019, вторник 20:50]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Армада кулеров AeroCool готовится покорять рынок]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 23 июля 2019 г. – Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, обновила линейку кулеров сразу девятью новинками: Frost (8 см, 9 см, 12 см, 14 см), Frost 12 PWM, Edge 14, Edge 14 Pro, Eclipse 12 ARGB и Eclipse 12 Pro.

Коронная «фишка» всех моделей — инновационная форма лопастей и светодиодная подсветка. Поэтому любая из представленных новинок будет интересно смотреться не только в обычном ПК, но и порадует моддера оригинальным дизайном и функциями.

AeroCool Frost

Четыре новых кулера AeroCool Frost различаются между собой диаметром лопастей: 8, 9, 10 и 12 мм. В остальном модели одинаковые и выгодно отличаются от конкурентов фирменной технологией изгиба лопастей, которая увеличивает силу воздушного потока и одновременно снижает уровень шума. Также все эти модели оснащены 3-pin коннектором и крутой светодиодной подсветкой. Анимация подсветки фиксированная — это решение было сделано для сохранения низкой цены и возможности запитать подсветку через коннектор 3-pin.

AeroCool Frost 12 PWM

Это продвинутая модель серии Frost с большими 12-см лопастями аэродинамичной формы, фиксированной подсветкой и коннектором 4-pin. Благодаря своему коннектору AeroCool Frost 12 PWM может регулировать скорость вращения, чтобы в режиме простоя производить еще меньше шума и потреблять меньше энергии.

AeroCool Edge 14

Корпусный 6-pin кулер с большим 14-см пропеллером и настраиваемой RGB-подсветкой. AeroCool Edge 14 быстро отводит тепло и практически не шумит, поскольку питание вентилятора идет по 4 пинам и доступна функция контроля вращения лопастей. К тому же AeroCool Edge 14 оснащен антивибрационными прокладками, чтобы уменьшить производимый шум.

Чтобы получить контроль над светодиодами и выбрать самый любимый из 16,7 млн оттенков, нужно подключить Edge 14 к совместимой материнской плате, поддерживающей технологию настройки подсветки (ASUS Aura Sync, MSI Mystic Light Sync, Gigabyte RGB Fusion). Также есть возможность подключить AeroCool Edge 14 к более простым материнским платам — для этого в комплектацию кулера включен переходник на 3-pin разъемы.

AeroCool Edge 14 PRO

AeroCool Edge 14 PRO — крутейший набор для профессиональных моддеров, желающих обеспечить своему ПК максимальное охлаждение, максимальную тишину и максимальную иллюминацию. В комплект входят три кулера AeroCool Edge 14, хаб для управления подсветкой и пульт дистанционного управления.

AeroCool Eclipse 12 ARGB

Тонкий и стильный кулер AeroCool Eclipse 12 ARGB с 12-мм вентилятором и тонкой RGB-подсветкой, которую можно настроить благодаря 6-pin коннектору и совместимостью со всеми RGB материнскими платами. Также оснащен антивибрационными прокладками, практически бесшумен, контролирует скорость вращения и крайне эффективно выдувает воздух благодаря лопастям особой формы. Как и в случае с Edge 14, есть опция подключения через 3-pin благодаря комплектным переходникам.

AeroCool Eclipse 12 ARGB PRO

Еще один сумасшедший сет для фанатов моддинга! Три кулера AeroCool Eclipse 12 ARGB PRO, один управляющий хаб и один пульт ДУ для полного фарша дизайнерского ПК.

О компании AeroCool

Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT) была основана 2001. На раннем этапе деятельность компании была посвящена техническим исследованиям и инновациям в области компьютерного охлаждения для создания полноценных решений для управления тепловыделением в промышленных и персональных компьютерах.

Сегодня компания AeroCool является одним из лидеров рынка продукции для геймеров и энтузиастов. Компания предлагает полный спектр продуктов, включающий компьютерные корпуса для игровых систем, блоки питания, вентиляторы, мыши, клавиатуры, аудиогарнитуры, многофункциональные контроллеры управления вентиляторами.
]]></text></doc>