<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/98192/dostupnost-videokart-geforce-rtx-2060-super-i-geforce-rtx-2070-super-3-novyh-g-sync-sovmestimyh-monitora-vyhod-prilozheniya-frameview-i-drugie-novosti-geforce</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[11 июля 2019, четверг 08:36]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Доступность видеокарт GeForce RTX 2060 SUPER и GeForce RTX 2070 SUPER, 3 новых G-SYNC совместимых монитора, выход приложения FrameView и другие новости GeForce]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Доступность видеокарт SUPER

Новые видеокарты GeForce RTX 2060 SUPER и GeForce RTX 2070 SUPER, Founders Edition и версии от производителей, доступны в розничных магазинах. Они на 25% быстрее в играх, чем предшественники. Версию Founders Edition можно приобрести в онлайн-магазине NVIDIA.

Расширена акция «СУПЕР мощь в твоем ПК»

Напоминаем про акцию, в рамках которой при покупке моделей SUPER вы получаете в подарок Control и Wolfenstein: Youngblood (обе игры с трассировкой лучей). Теперь в акции теперь участвуют ВСЕ видеокарты линейки RTX, а также настольные ПК и ноутбуки на базе ВСЕХ GPU RTX.

Новые GAME READY драйверы: выше производительность DX12

NVIDIA выпустила новый Game Ready драйвер, который обеспечивает значительный прирост производительности для DirectX12-версий игр Metro Exodus, Strange Brigade и Tom Clancy’s Division 2. Подробнее – по ссылке.

В новом драйвере также реализована поддержка новых GPU GeForce RTX 2060 SUPER и GeForce 2070 Super, а также трех новых G-SYNC совместимых мониторов: LG 34GL750, HP 25mx и HP Omen X 25f.

NVIDIA FRAMEVIEW – новое приложение для оценки производительности и энергопотребления GPU

Сегодня пользователям стало доступно приложение оценки производительности и энергопотребления видеокарт NVIDIA FrameView. Видеокарты обычно покупают в расчете, что они будут выдавать отличную производительность в своем классе в течение 2-3 лет. Поэтому важно, чтобы тесты видеокарт были доступны в любой момент и раскрывали все базовые параметры: частоту кадров, время кадра, энергопотребление, производительность на Ватт и т.д. До сегодняшнего дня ни один инструмент или приложение не могли выдавать такие данные с высокой точностью. Поэтому мы создали приложение FrameView, которое каждый пользователь может загрузить и использовать бесплатно.



FrameView может получать данные от всех основных API и практически всех игр, благодаря поддержке DirectX 9, 10, 11 и 12, OpenGL, Vulkan и Universal Windows Platform (UWP).

Приложение практически не влияет на производительность во время тестов, а встроенный оверлей позволяет отслеживать производительность и статистику во время геймплея. Приложение не зависит от производителя и позволяет собирать подробные сравнительные данные. За одним исключением: API энегопотребления GPU от AMD выдает некое среднее значение между энергопотреблением чипа и платы вместо реального значения. Поэтому за точными значениями необходимо обратиться в AMD.

Если вы хотите отслеживать производительность и энергопотребление GPU в реальном времени в играх, то FrameView позволит вам сделать это с более высокой степенью точности, чем многие другие инструменты и алгоритмы.

Полезные ссылки:

Акция «СУПЕР мощь в твоем ПК»:
https://www.nvidia.com/ru-ru/geforce/campaigns/control-wolfenstein-youngblood-bundle/

Game Ready драйвер и прирост производительности в DX12 приложениях:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/news/geforce-rtx-20-series-super-game-ready-driver/

Полный список G-SYNC мониторов:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/products/g-sync-monitors/specs/

FrameView:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/news/nvidia-frameview-power-and-performance-benchmarking-app-download/
]]></text></doc>