<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/98142/kompaniya-asus-predstavlyaet-igrovye-videokarty-rog-strix-asus-dual-evo-i-asus-turbo-evo-na-baze-graficheskih-processorov-geforce-rtx-super-20-j-serii</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[8 июля 2019, понедельник 16:23]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS представляет игровые видеокарты ROG Strix, ASUS Dual EVO и ASUS Turbo EVO на базе графических процессоров GeForce RTX SUPER 20-й серии]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Видеокарты ROG Strix GeForce® RTX 2080, 2070 и 2060 SUPER™ предлагают широкие возможности для персонализации и высокую производительность
Видеокарты ASUS Dual GeForce® RTX 2080, 2070 и 2060 SUPER™ EVO оснащены двумя вентиляторами и усилительной пластиной
Видеокарты ASUS Turbo GeForce® RTX 2070 и 2060 SUPER™ EVO получили обновленный кожух, способствующий качественному охлаждению графического чипа даже в корпусах малых объемов
Тайбэй, Тайвань, 2 июля 2019 года — Компания ASUS представила восемь новых видеокарт на базе графических процессоров GeForce® RTX 2080, 2070 и 2060 SUPER в линейках ROG Strix, ASUS Dual и Turbo. Новые графические процессоры созданы на базе передовой микроархитектуры NVIDIA Turing™ и обеспечивают высочайший уровень производительности и графических возможностей для игр – отличный повод перейти на графику RTX этим летом.

Обновленные графические процессоры – результат более года кропотливой работы по оптимизации архитектуры. Они позволяют достичь высочайшей скорости как в традиционных играх с растровой графикой, так и в стремительно растущем количестве новейших игр с поддержкой технологии трассировки лучей в реальном времени. В графических процессорах GeForce RTX SUPER превосходно сбалансированы производительность и энергопотребление. Кроме того, они обладают наилучшим соотношением производительности и стоимости в своем классе.

ROG Strix: все «летает»

Высочайший уровень производительности новейших видеокарт ROG Strix достигается благодаря применению передовых технологий питания и охлаждения. Отлично зарекомендовавший себя фирменный дизайн лопастей вентиляторов Wing-blade обеспечивает качественное охлаждение графического процессора RTX 2060 SUPER. В видеокартах на базе графических процессоров 2070 и 2080 SUPER установлены вентиляторы Axial-tech, а технология MaxContact обеспечивает максимальное прилегание радиатора к поверхности графического процессора для лучшей передачи тепла. Передовое аппаратное обеспечение в новых видеокартах дополнено целым арсеналом программных утилит, помогающих в настройке рабочих параметров и персонализации.

ASUS Dual EVO: два вентилятора для мощного охлаждения

Созданные на основе новейшей архитектуры NVIDIA Turing видеокарты ASUS серии Dual GeForce RTX 20 SUPER EVO – это чистая игровая производительность и ничего лишнего. Образцовое охлаждение этих видеокарт обеспечивают два вентилятора Axial-tech с оптимизированной геометрией крыльчатки, а расширенный до 2,7 слотов форм-фактор позволил значительно увеличить площадь радиатора. Видеокарты серии Dual оснащены усилительной пластиной, дополнительно защищающей их от деформации. Эти модели – верный выбор для тех, кто превыше всего ценит надежность.



ASUS Turbo EVO: современные технологии охлаждения

Конструкция кожуха видеокарт ASUS Turbo GeForce RTX 2070 и 2060 SUPER EVO была полностью переработана, чтобы оптимизировать охлаждение устройства при установке в тесном корпусе, где движение воздушных потоков ограничено. Конструкция кожуха позволяет с максимальной эффективностью доставлять холодный воздух к процессору даже в условиях ограниченного пространства. Вентилятор с двойным шарикоподшипником, использующийся для охлаждения видеокарт ASUS Turbo GeForce RTX 2070 и 2060 SUPER EVO, обладает вдвое большим сроком службы, чем традиционные вентиляторы с подшипниками скольжения.
]]></text></doc>