<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/98044/bolshoj-gejming-nachinaetsya-s-bolshih-vozmozhnostej-nvidia-predstavlyaet-seriju-geforce-rtx-super</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[2 июля 2019, вторник 17:06]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Большой гейминг начинается с больших возможностей: NVIDIA представляет серию GeForce RTX SUPER]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  САНТА-КЛАРА, Калифорния — 2 июля 2019 — NVIDIA сегодня представила новую линейку игровых GPU: GeForce® RTX 2060 SUPER™, GeForce RTX 2070 SUPER и GeForce RTX 2080 SUPER, которые обеспечивают лучшую в классе игровую производительность и трассировку лучей в реальном времени для существующих игр и проектов завтрашнего дня.



Линейка GeForce RTX SUPER, на оптимизацию архитектуры и техпроцесса которой ушел почти год, обладает самой высокой игровой производительностью и максимальной энергоэффективностью по сравнению со всеми остальными GPU в своем классе. Новая линейка также предлагает бескомпромиссное сочетание производительности и передовых возможностей.

“Экосистема развития трассировки лучей в реальном времени огромна – десятки миллионов GPU, поддержка индустриальных API, лучших игровых движков и звездных игровых франшиз, - говорит Джефф Фишер (Jeff Fisher), старший вице-президент по развитию ПК-бизнеса в NVIDIA. – Новая линейка SUPER обладает еще более высокой производительностью для требовательных геймеров и гарантирует их готовность к новой волне игровых блокбастеров с трассировкой лучей в реальном времени”.

Трассировка лучей – это передовая графическая технология, которая применялась в кинематографе для создания ультрареалистичных визуальных эффектов. Только GPU серии GeForce RTX™ обладают гибридной архитектурой с поддержкой передового шейдинга, программируемой трассировки лучей и ядрами для вычислений, что дает возможность запускать игры с трассировкой лучей в реальном времени. Трассировка лучей поддерживается в стандартных в индустрии API, включая Microsoft DirectX Raytracing (DXR) и Vulkan, а также в игровых движках, которые разработчики используют для создания игр, включая Unreal Engine, Unity, Frostbite, id Tech, Northlight, 4A Engine и другие.

На прошедших недавно выставках Computex и Е3 многие разработчики заявили об использовании трассировки лучей для создания графики в новых играх. Call of Duty: Modern Warfare, Control, Cyberpunk 2077, Doom Eternal, Sword and Fairy 7, Watch Dogs: Legion и Wolfenstein: Youngblood вошли в пул ключевых игр с поддержкой трассировки. Трассировка уже работает в таких играх, как Battlefield V, Metro Exodus Quake II RTX, Shadow of the Tomb Raider и Stay in the Light (ранний доступ).

Новая серия GPU SUPER дополняет уже существующие GPU GeForce RTX 2060 (первый шаг к RTX-производительности) и GeForce RTX 2080 Ti (лучший игровой GPU в мире).

GeForce RTX 2060 SUPER GPU – в продаже с 9 июля
До 22% быстрее (в среднем на 15%), чем RTX 2060
8ГБ GDDR6 – на 2ГБ больше, чем у RTX 2060
Быстрее, чем GTX 1080
7+7 TOPs (FP32+INT32) и 57 Tensor TFLOPs
Рекомендованные розничные цены: Россия - 32 990 рублей, Украина – 13 990 гривен, США - $399 (без налогов).

GeForce RTX 2070 SUPER GPU – в продаже с 9 июля
До 24% быстрее (в среднем на 16%), чем RTX 2070
Быстрее, чем GTX 1080 Ti
9+9 TOPs (FP32+INT32) и 73 Tensor TFLOPs
Рекомендованные розничные цены: Россия - 39 990 рублей, Украина – 16 990 гривен, США - $499 (без налогов).

GeForce RTX 2080 SUPER GPU – в продаже с 23 июля
Пропускная способность памяти до 15.5ГБ/с
Быстрее, чем TITAN Xp
11+11 TOPs (FP32+INT32) и 89 Tensor TFLOPs
Рекомендованные розничные цены: Россия - 56 990 рублей, Украина – 23 990 гривен, США - $699 (без налогов).

Графические процессоры GeForce RTX поддерживают множество передовых игровых возможностей. Помимо того, что это единственные графические процессоры, способные обеспечить трассировку лучей в реальном времени, они на порядок быстрее работают с задачами искусственного интеллекта благодаря технологии NVIDIA Deep Learning Super Sampling (до 130 Tensor TFLOPS) и единственные поддерживают передовые технологии Mesh Shading и NVIDIA Adaptive Shading (NAS).

NAS также поддерживает Variable Rate Shading, включая шейдинг с оценкой изменений при движениях и содержимого кадра для максимально высокой производительности и качества изображений, а также Foveated Rendering для добавления детализации в зрительную область в сочетании с системой трекинга глаз для VR-приложений нового поколения.

Со всеми GPU NVIDIA идет в комплекте приложение GeForce Experience™, которое делает игровой процесс более простым и комфортным. GeForce Experience включает NVIDIA Highlights для автоматической записи лучших игровых моментов, NVIDIA Ansel для создания внутриигровых фотографий и NVIDIA Freestyle для кастомизации интерфейса игры с помощью 15 фильтров и 38 различных настроек. Геймеры также могут переключиться в ночной режим, чтобы снизить количество синего цвета, для быстрого засыпания после напряженных баталий.

Комплект «СУПЕР мощь в твоем ПК»

В течение ограниченного периода, начиная с 9 июля, покупатели видеокарт GeForce RTX 2060 SUPER, GeForce RTX 2070 SUPER и GeForce RTX 2080 SUPER и настольных ПК на базе данных карт получат в подарок две отличные игры с поддержкой трассировки лучей: Control и Wolfenstein: Youngblood.

Где купить

GPU GeForce RTX 2060 SUPER, RTX 2070 SUPER и RTX 2080 SUPER будут доступны как кастомные видеокарты как с заводскими, так и с повышенными частотами от ведущих производителей, таких как ASUS, EVGA, Gainward, Gigabyte, Innovision 3D, MSI, Palit, PNY и Zotac, а также версии Founders Editions.

Подробнее:
https://www.nvidia.com/ru-ru/geforce/graphics-cards/rtx-2060-super/
https://www.nvidia.com/ru-ru/geforce/graphics-cards/rtx-2070-super/
https://www.nvidia.com/ru-ru/geforce/graphics-cards/rtx-2080-super/

Смотреть видео

Следите за новостями NVIDIA:

Подпишитесь на блог NVIDIA, следите за новостями в Facebook, Google+, Twitter, LinkedIn и Instagram, а также смотрите нас на YouTube и Flickr.
]]></text></doc>