<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97970/bitva-strimerov-sitilink-provedet-turnir-po-world-of-tanks</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 июня 2019, пятница 00:32]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Битва стримеров: Ситилинк проведет турнир по World of Tanks]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Федеральный дискаунтер «Ситилинк», Black Star Gaming и Intel вновь объединились, чтобы провести битву стримеров WORLD OF TANKS в Москве и Санкт-Петербурге с призовым фондом в 200 000 рублей. Новый сезон BSG WOT INVITATIONAL – самого популярного танкового противостояния – стартует 27 июня в 17:00.

Шоуматч по WORLD OF TANKS пройдет в формате 15х15 между двумя командами, участниками которых станут популярные стримеры, такие как: EviL GrannY, LeBwa, Near_You, __NIDIN__, INSPIRER, SHOTNIK, MEANMACHINS TV, FC_DINAMO, 19CANTUMETROV, TR1SS и другие. Оценивать ход сражения будут известные комментаторы Aziz «Angel_Killer» Khabibullin и Стример Корзиныч, что сделает противостояние ещё более увлекательным и эмоциональным.

По правилам битвы призовой фонд начисляется отдельно за победу на каждой карте. Каждый выигранный бой приносит команде по 12 500 рублей.



«World of Tanks – одна из самых популярных игровых дисциплин. Всего за 9 лет армия поклонников выросла до 180 млн игроков по всему миру. Мы внимательно следим за интересами аудитории и стараемся совместно с партнерами предлагать что-то большее, чем разнообразие электроники в ассортименте сети и удобство получения заказов. – комментирует Алексей Цидилин, руководитель проекта «Академия киберспорта Ситилинк». – Рассчитываем, что турнир подарит участникам и зрителям новые эмоции и, конечно же, победу сильнейшим».

Дополнительную информацию о мероприятии можно прочитать здесь.
]]></text></doc>