<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97969/asus-predstavlyaet-ustrojstva-na-baze-novyh-processorov-amd-ryzen</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 июня 2019, пятница 00:15]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS представляет устройства на базе новых процессоров AMD Ryzen]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Главное
Процессоры Matisse для новых игровых компьютеров: ROG Strix GL10DH – среди первых моделей в мире, использующих процессоры AMD Ryzen третьего поколения.
Надежная мощь: Ноутбук TUF Gaming FX505DV сочетает процессор AMD Ryzen 7 с видеокартой GeForce RTX и скоростным дисплеем (144 Гц, 3 мс).
Играть повсюду: Ноутбук ROG Zephyrus G GA502 с процессором AMD Ryzen делает ультратонкие игровые системы еще более доступными для широкой аудитории.


Компания ASUS представляет ROG Strix GL10DH – высокопроизводительный и доступный по цене игровой компьютер, который одним из первых в мире использует процессор AMD Ryzen третьего поколения с инновационной микроархитектурой Zen 2, разработанной специалистами компании AMD (NASDAQ: AMD). Strix GL10DH был продемонстрирован во время пресс-конференции Next Horizon Gaming, проведенной AMD в рамках выставки E3 в Лос-Анжелесе 10 июня.

«Современные геймеры ищут устройства, которые бы позволяли им делать больше: создавать контент, устраивать онлайн-трансляции, играть в игры, – отметил Дэррен Грэзби, старший вице-президент и директор по продажам компании AMD. – Десктопные и мобильные процессоры AMD Ryzen обеспечивают революционную производительность и раздвигают рамки возможного в области вычислительных и графических технологий. Работая в сотрудничестве с ASUS, мы рады представить на рынке платформы на базе Ryzen – универсальные устройства с превосходными потребительскими характеристиками».

Используя эти передовые технологии и платформы, специалисты ASUS сумели разработать несколько современных устройств, отличающихся привлекательным дизайном и отличной игровой функциональностью. Ноутбуки серий TUF Gaming и ROG Zephyrus получили новые мобильные процессоры Ryzen: модель Gaming FX505DV наделена скоростным дисплеем (144 Гц, 3 мс) и быстрой видеокартой GeForce RTX 2060, а модель ROG Zephyrus G GA502 представляет собой ультратонкую игровую систему с длительным временем автономной работы, доступную по цене для широкого круга пользователей.

Процессоры Matisse для новых игровых компьютеров

В компьютер Strix GL10DH устанавливаются новейшие процессоры серии Ryzen, в том числе Ryzen 7 3700X (8 ядер, 16 потоков), поэтому он отличается выгодной ценой и универсальностью.

Процессоры Ryzen третьего поколения, известные под кодовым названием Matisse, основываются на микроархитектуре Zen 2, которая может похвастать увеличенной на 15% производительностью в пересчете на частоту по сравнению с предыдущей версией. Благодаря увеличенному кэшу и повышенной частоте работы они ускоряют работу как игр, так и любых других приложений.

Графическая подсистема компьютера Strix GL10DH представлена видеокартой ASUS Turbo GeForce RTX 2070 и моделями серии Phoenix (вплоть до GeForce RTX 2060). Основываясь на инновационной микроархитектуре Turing, такая видеокарта позволяет использовать вместе трассировку лучей в режиме реального времени, функции искусственного интеллекта и программируемые шейдеры, чтобы добиться в компьютерной игре более реалистичной передачи освещения, затенения и отражений. Кроме того, вычислительные ресурсы графического процессора могут применяться для целого ряда других приложений, от трехмерного моделирования до глубокого обучения нейросетей.

Видеокарта устанавливается в материнскую плату ASUS Prime B450M-K, которая прошла многочасовое тестирование на предмет ее совместимости и стабильной работы со всевозможными периферийными устройствами. В конфигурацию компьютера Strix GL10DH также может входит твердотельный NVMe-накопитель с интерфейсом M.2 и емкостью 512 ГБ, обеспечивающий быструю загрузку приложений, и жесткий диск емкостью до 1 ТБ для хранения больших коллекций файлов. Объем оперативной памяти – до 32 гигабайт.

Все эти компоненты «упакованы» в изящный корпус объемом 27 л, украшенный подсветкой Aura с технологией синхронизации Aura Sync. Боковая панель представлена в двух вариантах: с усиленной вентиляцией или из прозрачного акрила. Второй вариант позволяет полюбоваться подсветкой компонентов. Внутреннее пространство корпуса разделено на две камеры с целью более эффективного охлаждения: процессор, видеокарта и материнская плата отделены от блока питания и накопителей.

Надежная мощь

Ранее в 2019 году ноутбук TUF Gaming FX505DY стал первым, в котором использовалась платформа AMD Picasso, сочетающая мобильный процессор Ryzen с дискретной видеокартой Radeon и FreeSync-дисплеем. За ним последовали модели TUF Gaming FX505 DD/DT/DU, в которых тот же процессор был дополнен более быстрыми видеокартами GeForce GTX.

Ноутбук TUF Gaming FX505DV – это следующий шаг вперед. Объединяя в себе новейший мобильный процессор Ryzen с видеокартой NVIDIA GeForce RTX 2060, он выдает безупречную картинку на своем тонкорамочном дисплее NanoEdge с великолепными скоростными характеристиками, которые предоставляют реальные преимущества в соревновательных игровых дисциплинах: высокая частота обновления экрана (144 Гц) делает динамичные сцены более плавными, чем на стандартных 60-герцевых дисплеях, а низкое время отклика (3 мс) повышает четкость изображения. Кроме того, следует отметить широкие углы обзора, гарантирующие точность цветопередачи при взгляде на экран под углом.

В качестве процессора используется мобильный AMD Ryzen 7 3750H (4 ядра, 8 потоков). Его ресурсов будет достаточно для повседневных задач, а за его стабильную работу под любыми нагрузками отвечает эффективная система охлаждения, причем пользователь может гибко регулировать скорость вращения вентиляторов, переключаясь между тремя режимами с помощью удобного сочетания клавиш. В самом агрессивном режиме Turbo вентиляторы вращаются на максимальной скорости, а режим Silent замедляет их, чтобы минимизировать шум при несложных задачах, например при просмотре видео. Также имеется промежуточный режим с достаточно хорошим охлаждением и средним уровнем шума.

Защита радиаторов от загрязнения является важным фактором в успешном отводе тепла, поэтому частицы пыли быстро выводятся из корпуса ноутбука по специально сконструированным туннелям, а не оседают внутри. Это повышает эффективность охлаждения и, как следствие, увеличивает срок службы всего устройства.

Как и его предшественники, TUF Gaming FX505DV отличается особой прочностью, которая подтверждается проверкой на соответствие военному стандарту MIL-STD-810G – от тестов на падение и вибрацию до испытаний на работу при экстремальных температурах или на большой высоте.

Играть повсюду

Мобильная платформа Ryzen делает более доступными по цене ультратонкие игровые ноутбуки, отличным примером которых является модель ROG Zephyrus G GA502. Толщиной всего 20 мм и весом не более 2,1 кг, она наделена мощной конфигурацией, которая может включать видеокарту GeForce GTX 1660 Ti и тонкорамочный дисплей с частотой обновления 120 Гц. Причем в режиме Turbo графический процессор ускоряется вплоть до 1435 МГц при энергопотреблении в 60 Вт (технология ROG Boost). Такой вычислительной мощи будет достаточно и для игр, и для стриминга.

В качестве процессора используется та же четырехъядерная восьмипоточная мобильная модель AMD Ryzen 7 3750H, что и в ноутбуке TUF Gaming FX505DV, поэтому ROG Zephyrus G GA502 так же хорошо подходит для многозадачного режима. Благодаря технологии SenseMI производительность и энергопотребление процессора оптимизируются с целью увеличения времени автономной работы, которое доходит почти до 9 часов в тесте MobileMark и почти до 7 часов при воспроизведении видео или просмотре сайтов по сети Wi-Fi.

Твердотельный NVMe-накопитель, установленный в данном ноутбуке, обеспечивает быструю загрузку игр и других приложений, а большой объем оперативной памяти (до 32 ГБ) – эффективную многозадачность. Строгий дизайн корпуса, в котором черный цвет внешних поверхностей сочетается с белой подсветкой клавиатуры, выгодно отличает ROG Zephyrus G GA502 от типичных игровых ноутбуков – он будет превосходно смотреться в любой обстановке.

Высококачественные игровые системы – для каждого!

Сотрудничество с AMD подчеркивает приверженность компании ASUS к мгновенному принятию новых вычислительных платформ и передовых технологий, экспериментам с инновационными идеями. Результат – множество доступных по цене игровых систем ASUS, предназначенных для самого широкого круга пользователей.

ROG Strix GL10DH – это универсальный персонализируемый компьютер с процессором Ryzen третьего поколения, который будет полезен не только для игр. Особо надежный ноутбук TUF Gaming FX505DV предлагает мощь мобильного процессора Ryzen в формате прочной портативной платформы, а ноутбук ROG Zephyrus G GA502 – в формате ультратонкой геймерской системы, которая одинаково хорошо подходит и для игр, и для работы в мобильных условиях.

Доступность и цена

Ноутбук ROG Zephyrus G GA502 уже доступен в розничных магазинах России к 1 сентября 2019 года по цене от 99 990 рублей. ASUS TUF Gaming FX505DV будет доступен в середине июля по цене от 89 990 рублей.

Ссылки

ASUS Global Press Room: http://press.asus.com
ASUS Global Facebook: http://www.facebook.com/asus
ASUS Global Twitter: http://www.twitter.com/asus

О компании ASUS

Будучи всемирно известным производителем лучших материнских плат, ПК, мониторов, видеокарт и маршрутизаторов, компания ASUS стремится к мировому лидерству в сфере инновационных технологий. Безоговорочно следуя девизу «В поисках невероятного», свыше 5000 первоклассных инженеров-разработчиков в штате компании трудятся над созданием «умных» технологий будущего, приносящих комфорт и радость каждому пользователю. В 2018 году компания ASUS завоевывала в среднем по 11 престижных наград в день, вошла в рейтинг наиболее уважаемых компаний мира по версии журнала Forbes, в сотню ведущих международных технологических компаний по версии информационно-аналитического агентства Thomson Reuters и в число компаний, вызывающих наибольшее восхищение, по версии издания Fortune.
]]></text></doc>