<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97789/nvidia-obespechivaet-podderzhku-cuda-dlya-arm-prolagaya-novyj-put-k-vychisleniyam-ekzaflopsnogo-urovnya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 июня 2019, понедельник 22:08]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NVIDIA обеспечивает поддержку CUDA для Arm, пролагая новый путь к вычислениям экзафлопсного уровня]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ФРАНКФУРТ, Германия—International Supercomputing Conference—17 июня 2019—NVIDIA объявила о поддержке CPU на базе архитектуры Arm, что позволит производителям создавать еще более экономичные суперкомпьютеры для экзафлопсных вычислений с поддержкой алгоритмов искусственного интеллекта.

Уже к концу текущего года NVIDIA откроет экосистеме Arm® доступ к полному стеку программного обеспечения для AI и HPC, способному ускорить свыше 600 HPC-приложений и все AI-фреймворки. Стек включает все библиотеки NVIDIA CUDA-X AI™ и HPC, GPU-ускоренные AI-фреймворки и инструменты программной разработки, такие, как PGI-компиляторы с поддержкой OpenACC и профилировщики.

Как только процесс оптимизации будет завершен, NVIDIA сможет предложить рынку ускорение ВСЕХ ключевых архитектур CPU, включая x86, POWER и Arm.

«Суперкомпьютеры являются необходимым инструментом научных открытий. Переход на экзафлопсный уровень вычислений значительно расширит горизонты человеческого познания, - говорит Дженсен Хуанг (Jensen Huang), основатель и CEO NVIDIA. - Традиционное масштабирование вычислений подходит к своему пределу: супервычисления начинают упираться в потребляемую мощность. Сочетание CUDA-ускоренных вычислений и энергоэффективной архитектуры CPU Arm позволит HPC-сообществу перейти на экзафлопсный уровень вычислений».

«Arm работает со своей экосистемой, чтобы наделить системы-на-чипе на базе Arm высочайшей производительностью и возможностями экзафлопсного уровня, - говорит Саймон Сигарс (Simon Segars), генеральный директор Arm. - Партнерство с NVIDIA с целью обеспечить CUDA-ускорение архитектуре Arm является важнейшим событием для HPC-сообщества, которое уже применяет технологию Arm для решения самых сложных мировых научных задач».

Согласно представленному сегодня рейтингу Green500, решения NVIDIA находятся в основе 22 из 25 самых энергоэффективных суперкомпьютеров мира. Данный результат стал возможен благодаря следующим факторам: возможности переноса тяжелой вычислительной нагрузки на более энергоэффективные работающие в параллели GPU CUDA® на суперкомпьютерах на базе GPU NVIDIA; сотрудничеству NVIDIA с Mellanox по оптимизации вычислений в супервычислительных кластерах; изобретению NVIDIA технологий SXM 3D-компоновки и высокоскоростного интерфейса NVIDIA NVLink®, что позволяет создавать масштабируемые узлы чрезвычайно высокой плотности.

Поддержка NVIDIA HPC-систем на базе Arm стала результатом 10-летнего сотрудничества компаний. NVIDIA использует архитектуру Arm для нескольких собственных систем-на-чипе, предназначенных для портативного гейминга, автономного вождения, робототехники и встраиваемых вычислительных AI-систем.
]]></text></doc>