<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97705/cd-projekt-red-i-nvidia-dobavlyajut-trassirovku-luchej-v-cyberpunk-2077</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[11 июня 2019, вторник 22:26]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[CD PROJEKT RED и NVIDIA добавляют трассировку лучей в Cyberpunk 2077]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Лос-Анжелес—E3 — 11 июня 2019 — NVIDIA и CD PROJEKT RED объявили о партнерстве, в рамках которого в игре Cyberpunk 2077 будет реализована трассировка лучей в реальном времени с помощью графических процессоров NVIDIA® GeForce RTX™.



Игра Cyberpunk 2077 получила свыше 100 наград на E3 2018, и издание Gamespot назвало ее «одной из самых долгожданных игр десятилетия». Cyberpunk 2077 – это новый проект студии CD PROJEKT RED, создавшей популярную игру The Witcher 3: Wild Hunt, которая не одиножды была признана «Игрой года». История технологического сотрудничества NVIDIA и CD PROJEKT RED насчитывает уже более десяти лет.

«Cyberpunk 2077 – это невероятно амбициозная игра, сочетающая элементы шутера от первого лица с глубокой ролевой составляющей, и ее действие разворачивается в сложном захватывающем мире, - говорит Матт Уэбблинг (Matt Wuebbling), директор по маркетингу GeForce в NVIDIA. – Мы уверены в том, что Cyberpunk получит серьезный выигрыш от реалистичного освещения, которое создает трассировка лучей».

Трассировка лучей – это передовая графическая технология, которая используется для создания ультрареалистичных эффектов в кинематографе. Графические процессоры NVIDIA GeForce RTX располагают специализированными процессорными ядрами, предназначенными для ускорения трассировки лучей, чтобы отрисовывать визуальные эффекты в играх в реальном времени.

«Трассировка лучей позволяет нам воссоздать реалистичное поведение света в насыщенном городском окружении, - говорит Адам Бадовски (Adam Badowski), глава студии в CD PROJEKT RED. - Благодаря этой технологии мы можем добавить во впечатляющий мегаполис игры еще один уровень глубины».

Cyberpunk 2077 – это приключенческий экшн в открытом мире Ночного города, в котором правит власть, гламур и страсть к модификации тела. Вы играете за наемного преступника, который охотится за уникальным имплантом, дарующим бессмертие. Вы можете менять обмундирование, умения и стиль игры своего персонажа, а также исследовать огромный город, в котором ваш выбор влияет на развитие сюжета и изменяет окружающий мир.

Посетители E3 смогут оценить Cyberpunk 2077 на стенде 1023 в Южном павильоне Выставочного центра Лос-Анжелеса. Эксклюзивные 4K скриншоты, демонстрирующие трассировку лучей в реального времени на ПК, доступны на сайте www.nvidia.com.

Следите за новостями NVIDIA:

Подпишитесь на блог NVIDIA, следите за новостями в Facebook, Google+, Twitter, LinkedIn и Instagram, а также смотрите нас на YouTube и Flickr.
]]></text></doc>