<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97692/watch-dogs-legion-budet-podderzhivat-trassirovku-luchej-directx-na-pk-s-nvidia-geforce-rtx</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[11 июня 2019, вторник 09:58]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Watch Dogs: Legion будет поддерживать трассировку лучей DirectX на ПК с NVIDIA GeForce RTX]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Лос-Анджелес—E3—10 июня 2019—NVIDIA и Ubisoft объявили о том, что NVIDIA® GeForce RTX™ стала официальной графической платформой ожидаемого в 2020 году релиза от Ubisoft - Watch Dogs®: Legion.

В Watch Dogs: Legion будет применяться трассировка лучей в реальном времени и другие передовые игровые технологии NVIDIA для создания великолепных изображений в третьей части франшизы Watch Dogs - популярного приключенческого AAA-экшена с открытым миром.

«Ubisoft прикладывает огромные усилия, чтобы воссоздать достоверные города в игре, и трассировка лучей призвана добавить глубины лондонскому окружению в Watch Dogs: Legion, - говорит Матт Уэбблинг (Matt Wuebbling), директор по маркетингу GeForce в NVIDIA. - NVIDIA сотрудничает со студией с самого начала создания серии Watch Dogs, и мы готовы еще раз поразить PC-геймеров в новой части игры благодаря трассировке лучей».

Трассировка лучей – это передовая графическая технология, используемая для создания ультрареалистичных эффектов в кино. Графические процессоры NVIDIA GeForce RTX имеют специальные процессорные ядра, предназначенные для ускорения трассировки лучей, чтобы отрисовывать визуальные эффекты в играх в реальном времени.

«Лондон ближайшего будущего в Watch Dogs: Legion становится реалистичным и пульсирующим, чего можно добиться только с помощью трассировки лучей, - говорит Крис Иоли (Chris Early), вице-президент по связям с партнерами в Ubisoft. - GeForce RTX открывает играм путь в будущее и является идеальной платформой для Watch Dogs: Legion».

Watch Dogs: Legion предлагает ранее недоступную возможность нанимать и играть за любого, кого вы видите в культовом городе Лондон. Все персонажи в открытом мире готовы к игре – у каждого есть своя история, набор умений и качеств, которые позволят вам создать свою уникальную команду. Выводите своих персонажей в онлайн и объединяйтесь с друзьями, чтобы отвоевать Лондон в кооперативных миссиях, финальных заданиях и каждодневных событиях. Добро пожаловать в Сопротивление.

Подробнее на сайте www.nvidia.ru.

Следите за новостями NVIDIA:

Подпишитесь на блог NVIDIA, следите за новостями в Facebook, Google+, Twitter, LinkedIn и Instagram, а также смотрите нас на YouTube и Flickr.
]]></text></doc>