<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97612/asus-republic-of-gamers-predstavlyaet-gejmerskij-monitor-rog-swift-pg27uqx-s-podderzhkoj-tehnologii-g-sync-ultimate</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[7 июня 2019, пятница 23:52]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers представляет геймерский монитор ROG Swift PG27UQX с поддержкой технологии G-SYNC ULTIMATE]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Главное
Мини-светодиоды: матрица IPS диагональю 27 дюймов с подсветкой из 2304 мини-светодиодов, размер каждого из которых не превышает 300 мкм, разделенной на 576 зон
Разрешение 4K и поддержка HDR: G-SYNC Ultimate HDR, охват цветового пространства – 97% DCI-P3 и 99% Adobe RGB с технологией квантовых точек, яркость – 1000 кд/м2, соответствие стандарту DisplayHDR 1000
Частота обновления 144 Гц с возможностью разгона: сверхвысокая частота обновления необходима для максимально плавного игрового процесса, а поддержка технологии G-SYNC ULTIMATE – для устранения разрывов кадров, артефактов изображения и задержки ввода
Принадлежащий компании ASUS бренд Republic of Gamers (ROG) представил ROG Swift PG27UQX, геймерский монитор с поддержкой разрешения 4K, технологии G-SYNC Ultimate и режима HDR, обладающий высокой контрастностью и наделенный подсветкой из мини-светодиодов.



Размер мини-светодиодов, из которых состоит подсветка монитора Swift PG27UQX, составляет всего 200-300 мкм, они значительно меньше, чем используемые в обычных мониторах, и расположены плотнее. Для подсветки матрицы IPS диагональю 27 дюймов (разрешение 3840 x 2160 пикселей) используются 2 304 мини-светодиодов — это значительно больше, чем в предшествующей модели Swift PG27UQ. Подсветка разделена на 576 зон, что способствует ее равномерности и повышает точность локального затемнения. Благодаря разделению на большое количество зон также достигается высокая контрастность и максимально качественная реализация режима HDR. Применение мини-светодиодов позволило на 33% уменьшить гало-эффект, проявляющийся как ореол вокруг наиболее ярко освещенных областей экрана. Монитор Swift PG27UQ отличается экономичным энергопотреблением, на 7% ниже, чем у модели Swift PG27UQ, и меньше греется в процессе работы.

Монитор ROG Swift PG27UQX унаследовал все преимущества модели Swift PG27UQ, включая разрешение 4K UHD (3840 x 2160 пикселей), частоту обновления 144 Гц с возможностью разгона, технологию квантовых точек, широкий охват цветовых пространств 97% DCI-P3 и 99% Adobe RGB, яркость 1 000 кд/м, соответствие стандарту DisplayHDR 1000, поддержку технологии NVIDIA® G-SYNC™ Ultimate и декоративную RGB-подсветку с возможностью синхронизации Aura Sync.

В мониторе Swift PG27UQX также представлена новая функция интеллектуального управления скоростью вращения вентиляторов. Теперь регулировать интенсивность охлаждения можно на самом дисплее, чтобы поддерживать оптимальную температуру компонентов монитора при практически полном отсутствии шума – два установленных в нем вентилятора работают не громче, чем тихий шепот.

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>