<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97579/asus-republic-of-gamers-demonstriruet-novejshee-igrovoe-oborudovanie-na-vystavke-computex-2019</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[6 июня 2019, четверг 12:08]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers демонстрирует новейшее игровое оборудование на выставке Computex 2019]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Главное
Великолепное звучание: игровые гарнитуры ROG Theta формата 7.1 с подключением через интерфейс USB-C и ROG Theta Electret
Портативный игровой монитор ROG Strix XG17 поддерживает частоту обновления 240 Гц
Блоки питания ROG Strix 750W Gold и 650W Gold работают практически бесшумно и поставляются с 10-летней гарантией
Системы жидкостного охлаждения со встроенной RGB-подсветкой ROG Strix LC 120/240/360 поддерживают технологию Aura Sync
Приложение Aura Creator (бета-версия) открывает новые возможности для создания и персонализации сценариев RGB-подсветки геймерских систем
Принадлежащий компании ASUS бренд Republic of Gamers (ROG) представил на проходящей в Тайвани выставке Computex 2019 целую линейку новых игровых устройств, которые не оставят равнодушным ни одного геймера. Среди продемонстрированных новинок – игровые гарнитуры ROG Theta и Theta Electret, портативный игровой монитор ROG Strix XG17, блоки питания ROG Strix, системы жидкостного охлаждения для процессора ROG Strix LC 120/240/360 RGB и бета-версия нового приложения Aura Creator для тонкой настройки и самостоятельного создания эффектов подсветки Aura Sync.

Мы приглашаем представителей прессы, профессионалов и простых пользователей посетить стенд ROG в выставочном зале Taipei Nangang Exhibition на территории тайваньского Международного торгового центра. Стенд открыт с 28 по 30 мая с 09:30-17:30 и 1 июня с 09:30 до 16:00 часов.

Гарнитура ROG Theta – звучание формата 7.1 и подключение по USB-C

Геймерская гарнитура ROG Theta создана в традициях сверхпопулярной модели ROG Centurion, получившей множество восторженных отзывов. В модели ROG Theta великолепное звучание формата 7.1 с богатыми низкими частотами обеспечивают сразу восемь динамиков ASUS Essence с технологией виртуального сабвуфера.



Гарнитура ROG Theta также впервые в игровой индустрии получила интеллектуальную технологию шумоподавления для микрофона. С помощью машинного обучения она автоматически распознает и устраняет 50 миллионов вариаций внешнего шума и с точностью определяет голос пользователя, гарантируя его чистое звучание по внутриигровой голосовой связи или в чате с товарищами по команде.

Четыре усилителя ESS SABRE9601 и эксклюзивный ЦАП формата 7.1, оптимизированный специально для серии ROG (аналогичный используется в передовых материнских платах бренда), обеспечивают пространственное звучание на уровне домашнего кинотеатра.

ROG Theta Electret – игровая Hi-Fi-гарнитура со штекером 3,5 мм

Во второй представленной на выставке Computex 2019 геймерской гарнитуре ROG Theta Electret впервые сочетаются высококачественные электретные динамики и обычные динамики, используемые в качестве сабвуферов, что обеспечивает безукоризненное качество стереозвучания с мощными басами.

Гарнитура ROG Theta Electret создана для самых разборчивых ценителей высококачественного звучания. Для подключения гарнитуры используется 3,5-мм штекер и медный провод с серебряным покрытием. В комплект поставки гарнитуры ROG Theta Electret входит переходник с разъема 3,5 мм на 6,3 мм, поэтому ее легко подключать не только к геймерским, но и к Hi-Fi-системам. Микрофон гарнитуры сертифицирован разработчиками приложений TeamSpeak и Discord, что гарантирует максимально чистое звучание голоса пользователя для внутриигрового общения.

ROG Strix XG17 – первый портативный игровой монитор с частотой обновления 240 Гц

Видеокарты в современных портативных устройствах способны поддерживать высокую частоту смены кадров даже в новейших играх уровня ААА, но для профессионального киберспорта частоты обновления 60 Гц уже недостаточно. Для динамичных соревновательных игр требуется максимально высокая частота смены кадров, чтобы быстрее реагировать на внутриигровые события. Представленный в рамках выставки Computex 2019 портативный игровой монитор ROG Strix XG17 отлично подходит как для тренировок киберспортсменов, так и непосредственно для соревнований по самым динамичным играм, в которых судьбу матча могут решить доли секунды. Экран IPS диагональю 17,3 дюйма поддерживает разрешение Full-HD (FHD) и невероятно высокую частоту смены кадров – 240 Гц, а его время отклика составляет всего 3 мс. Это самый «быстрый» в мире портативный игровой монитор. Благодаря наличию разъемов micro-HDMI и Type-C портативный монитор Strix XG17 совместим с различными видами игровых устройств: от смартфонов и планшетов до ноутбуков и игровых консолей.



Портативный монитор Strix XG17 весит всего 800 граммов и оснащен встроенным аккумулятором, обеспечивающим до трех часов работы в режиме 240 Гц на одном заряде. Благодаря поддержке технологии быстрой зарядки, всего за один час аккумулятор набирает процент заряда, необходимый для 2,7 часа работы.

В мониторе Strix XG17 реализована поддержка технологии adaptive-sync, регулирующая частоту смены кадров в диапазоне от 48 до 240 Гц, чтобы обеспечить плавную графику в современных играх даже при использовании видеокарты со скромными возможностями. Для тех случаев, когда под рукой не оказалось гарнитуры, в портативном игровом мониторе Strix XG17 предусмотрен встроенный динамик.

ROG Strix 750W Gold и 650W Gold – блоки питания для геймерских систем

В блоках питания серии ROG Strix высочайшая производительность сочетается с геймерской эстетикой. Линейка состоит из моделей мощностью 750 Вт и 650 Вт, оборудованных массивными радиаторами ROG и 135-мм вентиляторами axial-tech, обеспечивающими усиленный воздушный поток при минимальном уровне шума.



Благодаря высококачественным и долговечным компонентам, включая конденсаторы японского производства, блоки питания получили классификацию 80 PLUS® Gold и поставляются с 10-летней гарантией. В ежедневной эксплуатации применение исключительно высококачественных компонентов обозначает практически бесшумную работу и высокую надежность даже в самый разгар напряженных баталий.

Возможность аккуратно проложить все кабели важна не только для выставочных сборок. Добавить геймерской эстетики самосборной системе помогают модульная система подключения кабелей блока питания, а также поставляемый в комплекте набор наклеек и магнитный значок.

ROG Strix LC 120/240/360 RGB – процессорные системы жидкостного охлаждения с подсветкой

Системы жидкостного охлаждения необслуживаемого типа ROG Strix LC идеально подойдут для сборки ПК на основе новейших процессоров Intel Core и AMD Ryzen с разблокированными множителями.



Представленные модели систем жидкостного охлаждения оснащены вентиляторами диаметром 120, 240 и 360 мм с адресуемой RGB-подсветкой. Вентиляторы оптимизированной конструкции обеспечивают усиленный воздушный поток и статическое давление, сохраняя при этом минимальный уровень шума.

Процессорные СЖО ROG Strix LC наделены подсветкой Aura Sync, цвета и эффекты которой можно синхронизировать с подсветкой других совместимых компонентов геймерской системы.

Aura Creator (бета-версия) – новый уровень персонализации RGB-подсветки

На выставке Computex 2019 компания ASUS представила бета-версию программного обеспечения Aura Creator (бета-версия) – настоящий эволюционный скачок в настройке RGB-подсветки совместимых с технологией Aura Sync устройств. Приложение Aura Creator позволяет в буквальном смысле создавать собственные световые сценарии, полностью меняя внешний вид всей игровой станции. Интерфейс приложения предоставляет возможность по-настоящему тонкой настройки и будет понятен даже новичкам, тогда как более опытные пользователи обретут в нем безграничный простор для творчества.



На стенде ROG представлены сразу две игровые системы со световыми эффектами, созданными с помощью программного обеспечения Aura Creator (бета-версия). Первая система состоит из мощного игрового ноутбука ROG Strix Scar III, гарнитуры ROG Delta, оптической мыши ROG Gladius II Origin и коврика для мыши ROG Balteus Qi RGB. Вторая игровая система – настольный компьютер, собранный на основе материнской платы ROG Strix X570-E Gaming с поддержкой процессора Ryzen 3-го поколения.

Обе игровые станции демонстрируют невероятные возможности приложения Aura Creator, которое буквально поднимает технологию Aura Sync на новый уровень, предоставляя пользователям инструмент для создания комплексных сценариев подсветки, которые распространяются на все совместимые устройства игровой системы. Приложение Aura Creator позволяет с легкостью создать свой собственный, по-настоящему уникальный дизайн подсветки.

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>