<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97557/asus-republic-of-gamers-i-tencent-games-vmeste-izmenyat-buduschee-mobilnogo-gejminga</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 июня 2019, среда 15:01]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers и Tencent Games вместе изменят будущее мобильного гейминга]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Принадлежащий компании ASUS бренд Republic of Gamers (ROG) и ведущая китайская компания-разработчик компьютерных игр Tencent Games заключили партнерское соглашение, которое перевернет существующие представления о возможностях мобильных игровых устройств с выходом смартфона ROG Phone II, второго поколения нашумевшей модели ROG Phone, покорившей любителей мобильных игр мощным процессором и графическим ядром, инновационной системой охлаждения и уникальными аксессуарами, открывшими абсолютно новые возможности мобильного гейминга.



Бренд ROG, будучи мировым лидером в производстве игрового оборудования, стремится непрерывно восхищать пользователей невероятно высокой производительностью, широкими функциональными возможностями и уникальным дизайном своих устройств. Партнерское соглашение между брендом ROG и компанией Tencent Games заключено для совместной работы над созданием смартфона ROG Phone II, мощное аппаратное оснащение и оптимизированное программное обеспечение которого позволят достичь небывалого уровня игровой производительности.

– Мы счастливы работать над созданием следующего поколения смартфона ROG Phone совместно с компанией Tencent Games, – заявил исполнительный директор компании ASUS C.И. Сюй. – Объединив опыт в создании игрового аппаратного и программного обеспечения, компании Tencent Games и ASUS привнесут в индустрию мобильных игр нечто совершенно новое, о чем мы раньше даже не осмеливались мечтать.

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>