<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97541/bolshoj-teatr-povyshaet-mobilnost-sotrudnikov-s-pomoschju-tehnologii-nvidia-grid</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 июня 2019, вторник 23:20]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Большой театр повышает мобильность сотрудников с помощью технологии NVIDIA GRID]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Нам нравится, когда чудеса происходят по взмаху волшебной палочки. Крибле-крабле…! В жизни каждое чудо – это почти всегда хорошо подготовленный «экспромт», за которым стоят вдохновение и труд многих людей, а с недавнего времени и передовые информационные технологии.

Поход в Большой — это всегда событие. Эстетическое удовольствие самой высокой пробы. Погружаясь в безумие Жизели, странствия Дон Кихота или подмурлыкивая танцу маленьких лебедей, мы с готовностью переносимся в волшебство происходящего на сцене. Магическим образом Большой театр делает нас счастливыми.



Премьера балета «Дон Кихот». Китри - Мария Александрова. Фото Дамира Юсупова/Большой театр.


Театр начинается с 3D-модели

Мало кто задумывался, но спектакль – это не только артисты на сцене и музыканты в оркестровой яме. Видимая зрителю часть – это только вершина огромного айсберга работы. Помимо труппы и музыкантов, в постановках Большого задействовано более 1000 (!) человек вспомогательных подразделений. Из них более 200 человек - команда, которая занимается созданием цифрового паспорта спектакля.

Ровно так же, как в автомобильной индустрии сначала создают цифровой прототип будущего автомобиля, в передовых театрах мира теперь так же сначала создают проект спектакля в 3D.

Все происходящее на сцене (режиссура света, декорации, расположение артистов) сначала моделируется в трехмерном пространстве в САПР-приложениях. На стадии утверждения проекта постановочной группой спектакль выглядит фактически как небольшая игра, в которой в реальном времени можно задавать и изменять необходимые параметры. Только после согласования всеми участниками процесса проекта спектакля в 3D, элементы сценического окружения отправляются в производство.

Место встречи – облака

Большой сегодня – это не только известное всему миру здание Исторической сцены со знаменитой квадригой. В территориально распределенную организацию театра входят несколько зданий, расположенных не только в разных районах Москвы, но и в других городах России. В процессе подготовки спектаклей супервайзоры проектов курсируют между разными локациями, координируя работу художников-технологов театра на местах. Перед ИТ-департаментом была поставлена задача – создать внутренний облачный ресурс и обеспечить сотрудникам художественно-технического отдела доступ к цифровым проектам из любого места и любое время.

Роман Улизко, ИТ-директор Большого театра рассказывает: «Виртуализация рабочих мест на базе технологии NVIDIA GRID стала наиболее логичным решением, которое позволило решить главную проблему - обеспечить проектировщикам мобильность. Приятным бонусом для ИТ-дирекции стала возможность создания единой гибкой ИТ-инфраструктуры с динамичным распределением ресурсов».



Решение было реализовано на базе связки графических ускорителей NVIDIA Tesla P40 и ПО VMWare Horizon и позволило обеспечить 44 виртуализированных рабочих стола для работы с профессиональными графическими пакетами (Adobe, Autodesk и др.) В планах ИТ-департамента театра довести количество виртуализированных мест с поддержкой графики до 200.

В начале 2019 года система виртуализации Большого театра заработало на полную мощь. Теперь у сотрудников проектной команды есть возможность работать над проектами из любого места, в том числе из дома, а гастрольные коллективы перестали путешествовать в компании мини-серверных. Все необходимые проекты и инструменты для работы доступны в облаке.

Виртуализация графики в облаке – далеко не единственная технология NVIDIA, которая стала источником новых возможностей Большого. Театр активно популяризирует искусство и делает его доступным для любителей искусства по всему миру. С 2011 года Большой театр осуществляет прямые трансляции балетных спектаклей в кинотеатры России и мира. Проект получил название «Большой балет в кино». Обеспечить плавную трансляцию событий из Большого помогает аппаратное кодирование на базе решений NVIDIA.


Премьера оперы «Евгений Онегин». Ольга — Алина Черташ. Ларина — Елена Манистина. Филиппьевна — Евгения Сегенюк. Татьяна — Анна Нечаева. Фото Дамира Юсупова/ Большой театр.


«Театральную деятельность, как любой творческий процесс, тяжело стандартизировать, - говорит Роман Улизко. – Изменение плана может произойти в самый последний момент. Поэтому нам так важно обеспечить полету творческой мысли постановщиков гибкую и надежную ИТ-инфраструктуру».

Современное искусство невозможно без поддержки искусством технологическим. В эпоху цифровизации именно передовые ИТ-технологии позволяют Большому театру идти в ногу со временем и раздвигают границы возможного для того, чтобы создавать на сцене чудо вновь в вновь.
]]></text></doc>