<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97540/kompaniya-asus-otmechaet-30-letnij-jubilej-na-vystavke-computex-2019</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 июня 2019, вторник 19:23]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS отмечает 30-летний юбилей на выставке Computex 2019]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Главное
В честь своего 30-летия компания ASUS представила эксклюзивные модели лимитированной юбилейной серии: смартфон ZenFone 6 Edition 30, ноутбук ZenBook Edition 30 и материнскую плату Prime X299 Edition 30
Прототип материнской платы Prime Utopia – уникальный концепт, созданный для высокопроизводительных систем, в котором реализованы передовые технологии для персонализации системы и охлаждения компонентов
Ультрапортативный высокопроизводительный ноутбук ZenBook Pro Duo оснащен инновационным дополнительным сенсорным дисплеем ASUS ScreenPad Plus во всю ширину корпуса
Тонкий и легкий портативный монитор ZenScreen Touch наделен сенсорным экраном с поддержкой распознания до 10 одновременных касаний, аккумулятором высокой емкости и полным набором портов подключения
На прошедшем в рамках выставки Computex 2019 мероприятии, посвященном 30-летию компании ASUS, председатель правления Джонни Ши представил целую коллекцию уникальных устройств, выпущенных ограниченным тиражом в честь юбилея, а также концепт суперсовременной высокопроизводительной материнской платы Prime Utopia, ноутбуки ZenBook Pro Duo и ZenBook Duo и портативный сенсорный монитор ZenScreen Touch.

Линейка выпущенных специально к 30-летнему юбилею компании устройств включает эксклюзивную версию смартфона ZenFone 6 Edition 30, ноутбук ZenBook Edition 30 и материнскую плату Prime X299 Edition 30. Юбилейные модели украшает стилизованная монограмма “A” как символ утонченного дизайна, высочайшей производительности и премиального уровня комфорта для пользователей. В основании монограммы – стилизованный китайский иероглиф, означающий человека, – воплощение гуманистических ценностей компании ASUS. Вершина логотипа, как стрела, устремленная ввысь, символизирует¬ нашу готовность преодолевать все преграды на пути к поставленной цели и постоянно повышать планку. Контуры логотипа напоминают очертание сердечка – это наше признание в любви к людям и жизни в целом.

– Компания ASUS на протяжении прошедших 30 лет с честью трудится ради компьютерных энтузиастов, специалистов, геймеров и простых пользователей, – заявил председатель правления компании ASUS Джонни Ши. – Я невероятно взволнован и горд тем, что на этом долгом пути нам удалось сохранить верность своим убеждениям и принципам. Мы стали мудрее и сильнее вместе. Наша компания продолжит создавать самые доступные, технологически совершенные и приносящие радость устройства, чтобы в будущие десятилетия, как и раньше, делать жизнь в мире цифровых технологий интересной и доступной для каждого.

Крис Уокер, вице-президент подразделения Intel Client Computing Group, присоединился на сцене к Джонни Ши, чтобы поздравить компанию ASUS с юбилеем:

– Компании Intel и ASUS объединяет общая страсть к инновациям. Мы поздравляем компанию ASUS с 30-летним юбилеем! За прошедшие годы мы вместе создали множество устройств, которые помогли сделать жизнь в сфере цифровых технологий лучше. Сегодня компания ASUS оснащает свои ноутбуки процессорами Intel® Core™ 9-го поколения. Новая модель ASUS ZenBook Pro Duo просто потрясает воображение. Этот ноутбук оснащен дополнительным дисплеем, он полностью переворачивает привычное представление о дизайне и функциональных возможностях портативного компьютера, представляя собой отличный пример по-настоящему инновационного устройства!

Ноутбук ZenBook Edition 30 выполнен в роскошной отделке из натуральной кожи и украшен монограммой с покрытием из 18-каратного розового золота. В комплекте с юбилейной моделью поставляется целый набор аксессуаров премиального уровня. Важно также заметить, что это устройство – самый компактный в мире ноутбук с 13-дюймовым экраном. Относительная площадь его экрана составляет 95%, а аппаратная «начинка» включает процессор Intel® Core™ i7 и дискретную видеокарту NVIDIA® GeForce® MX250.

В отделке смартфона ZenFone 6 Edition 30 использован хорошо узнаваемый, характерный для всей серии Zen рисунок из тончайших концентрических окружностей на черном матовом фоне. Заднюю панель украшает логотип Edition 30. Смартфон оснащен инновационной поворотной камерой и безрамочным экраном без каких-либо вырезов. В аппаратную комплектацию входят 12 ГБ оперативной памяти и 512 – пользовательской, поэтому ZenFone 6 Edition 30 восхищает скоростью и плавностью работы. Это уникальное устройство, в котором искусство и технологии соединены, чтобы дарить лучшие впечатления пользователям. Материнская плата юбилейной серии Prime X299 Edition 30 поддерживает новейшие процессоры с возросшим количеством ядер и наделена усовершенствованными системами питания и охлаждения.

В 1989 году только что основанная компания ASUS создала свою первую материнскую плату, а сегодня она является мировым лидером в производстве материнских плат, получив международное признание и множество наград. Прототип материнской платы нового поколения Prime Utopia, представленный в рамках выставки Computex 2019, – это одновременно продолжение традиций и абсолютно новый взгляд на конструкцию материнских плат. Она была полностью переосмыслена, чтобы лучше соответствовать самым современным высокопроизводительным компонентам: новым многоядерным процессорам, видеокартам и накопителям. Материнская плата Prime Utopia подарит энтузиастам и любителям самостоятельной сборки недоступные ранее возможности, удобство и гибкость настройки.

Представленные в рамках мероприятия ультрапортативные ноутбуки ZenBook Pro Duo и ZenBook Duo созданы специально для выполнения ресурсоемких задач, таких как профессиональное создание медиа-контента, и оснащены инновационным дополнительным сенсорным экраном ScreenPad™ Plus, который значительно упрощает взаимодействие с компьютером, работу с профессиональными приложениями и помогает повысить продуктивность работы в многозадачном режиме. Усовершенствованный ScreenPad Plus стал больше – во всю ширину корпуса, а его интерфейс – его удобнее и понятнее. Ноутбук ZenBook Pro Duo оснащен основным экраном с матрицей OLED диагональю 15,6 дюйма с разрешением 4K UHD (3840 x 2160 пикселей) и поддержкой режима HDR, а также дополнительным дисплеем ScreenPad Plus диагональю 14 дюймов с разрешением 4K (3840 x 1100 пикселей). В аппаратную комплектацию ноутбука входят процессор Intel Core i9 девятого поколения и видеокарта NVIDIA GeForce RTX 2060 с поддержкой технологии трассировки лучей в реальном времени. В наличии также интерфейс Thunderbolt 3 со скоростью до 40 Гбит/с, сенсорный цифровой блок NumberPad 2.0, встроенный в тачпад, поддержка виртуального ассистента Amazon Alexa и специальная кнопка, активирующая режим турбо-охлаждения. Модель ZenBook Duo оснащена 14-дюймовым основным дисплеем с разрешением Full-HD и 12,6 дюймовым дополнительным экраном ScreenPad Plus, также имеющим разрешение Full-HD, процессором Intel Core i7 и дискретной видеокартой NVIDIA GeForce MX250. В обеих моделях установлен контроллер Intel Wi-Fi 6 (802.11ax) с технологией Gig+, обеспечивающий беспроводное соединение со скоростью до 2,4 Гбит/с.

Помимо дополнительного экрана ScreenPad Plus на мероприятии была анонсирована усовершенствованная версия ScreenPad 2.0, установленная в моделях ноутбуков ZenBook 13/14/15, ZenBook Edition 30, ZenBook Flip 15, а также более доступных моделях VivoBook S14 и S15.

В рамках пресс-конференции был также впервые представлен тонкий и легкий портативный монитор ZenScreen Touch, созданный для профессиональной работы, творчества и развлечений. При весе всего 0,9 кг и толщине 9 мм это устройство оснащено сенсорным экраном с распознаванием до 10 одновременных касаний и многопальцевых жестов, встроенным аккумулятором емкостью 7800 мА•ч и широким набором портов подключения, включающим гибридный интерфейс USB-C и разъем micro-HDMI.

Стенд ASUS на выставке Computex 2019

Компания ASUS приглашает всех посетителей выставки Computex ознакомиться с представленными новинками на своем стенде в выставочном центре Taipei World Trade Center Nangang Exhibition Hall с 28 мая по 1 июня 2019 года (часы работы выставки: с 9:30 до 17:30).

Устройства, представленные на выставке Computex 2019

Смартфоны

ZenFone 6 Edition 30

Уникальная юбилейная версия смартфона ZenFone 6 Edition 30, выпущенная в ограниченном количестве в честь 30-летия компании ASUS, отличается эксклюзивным дизайном и более мощным аппаратным оснащением. Характерная для всех устройств серии Zen отделка из тончайших концентрических окружностей украшает матовую черную поверхность корпуса, защищенную эргономичным выпуклым стеклом. Заднюю панель смартфона украшает логотип юбилейной серии Edition 30. Помимо эксклюзивного оформления, модель ограниченной серии получила усовершенствованную аппаратную комплектацию: 12 ГБ оперативной памяти и 512 ГБ – пользовательской. Смартфон ZenFone 6 Edition 30 – это уникальное сочетание искусства и высоких технологий. Его безрамочный дисплей диагональю 6,4 дюйма не имеет никаких вырезов и защищен от повреждений стеклом Corning® Gorilla® Glass 6. Инновационный поворотный модуль включает основную камеру с разрешением 48 МП, использующую новейший сенсор Sony® IMX586, и 13-мегапиксельную дополнительную широкоугольную камеру с полем обзора ¬125°. Высочайшую производительность устройства обеспечивает флагманская мобильная платформа Qualcomm® Snapdragon™ 855, а за длительное время автономной работы – до двух дней при активном использовании – отвечает аккумулятор емкостью 5000 мА•ч.

Ноутбуки

ZenBook Edition 30 (UX334FL)

Модель ноутбука ZenBook Edition 30 выпущена ограниченным тиражом в честь 30-летнего юбилея компании ASUS. В этом уникальном устройстве гармонично сочетаются технические достижения и роскошный футуристический дизайн. Высококачественная натуральная кожа итальянского производства на крышке ноутбука – атрибут современной моды и безупречного стиля. Юбилейная модель ZenBook Edition 30 поставляется с набором аксессуаров премиального уровня, включающим мышку жемчужного цвета, коробку и коврик для мыши с фактурной отделкой под кожу, а также чехол-конверт из натуральной кожи – по-настоящему роскошный комплект.

Все устройства серии ZenBook отличаются превосходным сочетанием портативности и высокой производительности, и юбилейная модель ZenBook Edition 30 – не исключение, в ее аппаратную комплектацию входит четырехъядерный процессор Intel Core i7 восьмого поколения, дискретная графика NVIDIA GeForce MX250, 16 ГБ оперативной памяти, высокоскоростной твердотельный накопитель и гигабитный модуль Wi-Fi.

Дисплей NanoEdge заключен в исчезающе тонкую рамку со всех четырех сторон, относительная площадь экрана составляет 95%, благодаря чему модель ZenBook Edition 30 – самый компактный ноутбук в мире среди устройств с аналогичным размером экрана. Инновационный дополнительный сенсорный дисплей ScreenPad 2.0 делает взаимодействие с ноутбуком более комфортным, он особенно удобен для многозадачной работы.

ZenBook Pro Duo (UX581)

Ноутбук ASUS ZenBook Pro Duo (UX581) поражает не только потрясающей компактностью, но и инновационным дополнительным экраном ScreenPad™ Plus, в котором воплощены усовершенствованные технологии, впервые представленные в дисплее ScreenPad первого поколения. Наличие дополнительного большого экрана открывает практически безграничные возможности для работы и творчества в многозадачном режиме. Программное обеспечение ScreenXpert управляет работой дополнительного экрана и включает множество приложений и утилит для максимально комфортного распределения рабочей области между основным и вспомогательным дисплеями, чтоб пользователи могли в полной мере насладиться всеми преимуществами ScreenPad Plus.

Ноутбук ZenBook Pro Duo отличается высочайшей производительностью. В максимальную аппаратную комплектацию входит процессор Intel® Core™ 9-го поколения, 32 ГБ оперативной памяти, мощная дискретная видеокарта NVIDIA® GeForce RTX™ 2060, высокоскоростной твердотельный накопитель емкостью 1 ТБ с интерфейсом 3.0 x4 и модуль Wi Fi 6 с технологией Gig+ (802.11ax). Поддерживается интерфейс Thunderbolt 3.

Основной экран ноутбука ZenBook Pro Duo – это сенсорная матрица OLED с разрешением 4K UHD (3840 x 2160 пикселей). Дополнительный дисплей ScreenPad Plus также имеет разрешение 4K (3840 x 1100 пикселей), а тачпад может превращаться в NumberPad – сенсорный цифровой блок для удобной работы с расчетами. Основной дисплей NanoEdge практически не имеет рамок ни с одной из сторон, что позволило сделать корпус ноутбука предельно компактным.

ZenBook Duo (UX481)

Для специалистов, которые часто работают вне офиса, отличным выбором станет ноутбук ZenBook Duo с 14-дюймовым основным экраном и большим дополнительным дисплеем ScreenPad Plus. Это устройство оснащено аналогичными набором функций, что и старшая модель ZenBook Pro Duo, но в еще более легком и компактном корпусе. В аппаратную комплектацию ZenBook Duo входят процессор Intel Core i7 и видеокарта GeForce MX250. Основной экран с разрешением Full-HD практически не имеет рамок со всех четырех сторон. Дополнительны дисплей ScreenPad Plus также имеет разрешение Full-HD.

Материнские платы

Prime X299 Edition 30

История материнских плат ASUS серии Prime началась в далеком 1989 году с выпуска модели ISA-386C, ставшей первым шагом на пути к мировому лидерству в сфере создания материнских плат. Материнская плата Prime X299 Edition 30 выпущена ограниченным тиражом в честь 30-летия компании ASUS. В ней соединены инновационные достижения, великолепная производительность и широкий выбор настроек для создания высокопроизводительных компьютерных систем.

Юбилейная модель материнской платы Prime X299 Edition 30 поддерживает новейшие процессоры Intel® Core™ серии X с возросшим числом ядер и высочайшей производительностью, необходимой для наиболее требовательных профессиональный приложений и создания медиаконтента. Система питания материнской платы состоит из 16 фаз, чтобы обеспечить максимальную производительность новейших процессоров. Два слота M.2 с собственными радиаторами охлаждения поддерживают высочайшую скорость передачи данных, а два порта Thunderbolt 3 и порт DisplayPort позволяет создателям медиаконтента быстро и удобно подключать практически любые внешние накопители и дисплеи. Материнская плата Prime X299 Edition 30 оснащена контроллером Aquantia 5G Ethernet, сетевым контроллером Intel Gigabit LAN и модулем Wi-Fi 6 – стабильное высокоскоростное соединение гарантировано.

Материнская плата юбилейной серии Prime X299 Edition 30 оснащена 2-дюймовым OLED-дисплеем LiveDash, на который можно выводить показатели системы (тактовую частоту, температуру, напряжение) или собственный текст или изображения для придания системе индивидуальности. Второй монитор LiveDash размещен во внешнем модуле Smart Control Console, которые подключается к системе по интерфейсу USB. Его можно установить на стол или поверх обычного монитора для постоянного отслеживания системной информации. Внешний модуль Smart Control Console поддерживает управление жестами и голосовыми командами.

Концепт Prime Utopia

Концепт Prime Utopia – это прототип на ранней стадии разработки, отражающий представление компании ASUS о том, какими должны стать материнские платы будущего. Конструкция предусматривает установку суперсовременных систем охлаждения и создана с расчетом на новые поколения многоядерных процессоров и других высокопроизводительных компонентов. Эта материнская плата буквально начинена инновационными техническими решениями и совершенно уникальными возможностями для персонализации.

Одной из самых узнаваемых черт этой материнской платы является необычное расположение слотов PCIe – на задней панели платы, где удобнее обеспечить для них качественное охлаждение. На передней панели материнской платы освобождается место для слотов расширения и накопителей, подключаемых к разъемам M.2. Такое размещение компонентов позволяет максимально эффективно отводить тепло от процессоров новых поколений, видеокарт и накопителей, чтобы высокопроизводительные компоненты не теряли производительности из-за перегрева.

В концепте материнской платы Prime Utopia не только переосмыслено привычное расположение компонентов, но и предусмотрена встроенная система жидкостного охлаждения, которая может понадобиться для охлаждения многоядерных процессоров. Запатентованный разъем Hydra Cortex – собственная уникальная разработка, упрощающая организацию водяного охлаждения процессора. Запатентованный разъем Hydra Cortex – собственная уникальная разработка, упрощающая организацию водяного охлаждения процессора. Разъем Hydra Cortex позволяет подключать и контролировать до четырех вентиляторов. В настоящий момент компания ASUS совместно с партнерами ведет активную разработку вентиляторов, которые будут идеально совместимы с новой технологией.

Пользователи высокопроизводительных систем зачастую предъявляют совершенно разные требования к наличию тех или иных портов подключения. В материнской плате Prime Utopia будет предусмотрена модульная система портов ввода/вывода, чтобы каждый пользователь мог выбрать оптимальный для себя набор разъемов. Материнская плата Prime Utopia комплектуется 7-дюймовым OLED-дисплеем с сенсорным управлением. Дисплей подключается к системе с помощью провода или по Wi-Fi-соединению, что позволяет разместить его прямо на столе и изменять настройки BIOS, управлять скоростью работы вентиляторов, включать и выключать питание и отслеживать основные показатели системы в реальном времени.

Мониторы

ZenScreen Touch (MB16AMT)

Тонкий и легкий портативный монитор ZenScreen Touch с дисплеем IPS при толщине 9 мм весит всего 0,9 кг. Он оснащен встроенным аккумулятором емкостью 7800 мА•ч и поддерживает сенсорный ввод с распознаванием до 10 одновременных касаний, а также управление жестами. Приложение ZenScreen Touch позволяет управлять монитором со смартфона на базе операционной системы Android и запускать Android- приложения на экране портативного монитора. Большой размер экрана оптимален для сложных рабочих задач, редактирования документов, фотографий и видео, позволяя комфортно работать из дома или офиса.

Портативный монитор ZenScreen Touch оснащен полным набором портов подключения, включая гибридные порты USB Type-C и Type-A, позволяющие как принимать видеосигнал, так и подзаряжать устройство с помощью одного и того же кабеля. Поддержка интерфейса micro-HDMI обеспечивает широкую совместимость портативного монитора ZenScreen Touch с различными устройствами: ноутбуками, смартфонами, камерами и консолями для продуктивной работы и развлечений.

О компании ASUS

Будучи всемирно известным производителем лучших материнских плат, ПК, мониторов, видеокарт и маршрутизаторов, компания ASUS стремится к мировому лидерству в сфере инновационных технологий. Безоговорочно следуя девизу «В поисках невероятного», свыше 5000 первоклассных инженеров-разработчиков в штате компании трудятся над созданием «умных» технологий будущего, приносящих комфорт и радость каждому пользователю. В 2018 году компания ASUS завоевала несколько тысяч престижных международных наград, вошла в рейтинг наиболее уважаемых компаний мира по версии журнала Forbes, в сотню ведущих международных технологических компаний по версии информационно-аналитического агентства Thomson Reuters и в число компаний, вызывающих наибольшее восхищение, по версии издания Fortune.
]]></text></doc>