<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97537/asus-predstavlyaet-pervye-v-mire-monitory-s-podderzhkoj-tehnologii-dolby-vision</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 июня 2019, вторник 17:31]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS представляет первые в мире мониторы с поддержкой технологии Dolby Vision]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
ProArt PA32UCX – первый в мире 32-дюймовый профессиональный монитор с разрешением 4K, подсветкой на мини-светодиодах и поддержкой технологии Dolby Vision
ProArt PQ22UC – первый в мире портативный 4K-монитор с матрицей OLED, высочайшей контрастностью и поддержкой технологии Dolby Vision
В рамках завершившейся в Лас-Вегасе ежегодной конференции Национальной ассоциации телерадиовещателей на выставочном стенде компании ASUS были представлены профессиональные мониторы, компактные ПК, а также стационарные и портативные рабочие станции для создания различных видов медиаконтента: производства и монтажа видео, трехмерного моделирования, графического дизайна и редактирования фотографий.

Среди продемонстрированных новинок – мониторы ProArt PA32UCX и PQ22UC с поддержкой технологии Dolby Vision™.

– Мы с гордостью представляем ProArt PA32UCX и PQ22UC – первые в мире компьютерные мониторы с поддержкой технологии Dolby Vision, – заявил Винсент Цзиоу, заместитель вице-президента компании ASUS – Понимая, насколько важна точность цветопередачи для профессиональной работы с графикой, мы создали серию мониторов ProArt. Эти устройства полностью соответствуют высочайшему профессиональному уровню и приятно удивят и специалистов, и самых разборчивых пользователей.

Технология Dolby Vision обеспечивает абсолютно реалистичное изображение, которое буквально оживает на экране за счет невероятного уровня яркости, контрастности, широкого охвата цветового пространства и высокой детализации, позволяя делать светлые оттенки до 40 раз ярче, а темные ¬– до 10 раз темнее.

– Модели ProArt PA32UCX и PQ22UC – первые компьютерные мониторы, позволяющие как специалистам, так и обычным пользователям испытать все преимущества нашей технологии Dolby Vision, ¬¬– сказал Таэхо Оу, вице-президент компании Dolby Laboratories. – В результате мы получаем изображение высочайшего качества, практически неотличимое от реального, как если бы вы смотрели не в монитор, а в окно. Мы очень рады, что благодаря поддержке технологии Dolby Vision в мониторах ASUS ProArt, ее преимущества становятся доступны все большему количеству пользователей по всему миру.

ProArt PA32UCX



Для графических дизайнеров и других специалистов, предъявляющих максимально высокие требования к параметрам дисплея и точности цветопередачи, инженеры ASUS разработали ProArt PA32UCX, первый в мире 32-дюймовый монитор с поддержкой разрешения 4K Ultra-HD и подсветкой на мини-светодиодах, разделенной на более чем 1000 зон, что позволяет поддерживать различные форматы HDR, в том числе Dolby Vision, HLG и HDR-10. Пиковая яркость 1200 нт, 10-битная глубина цвета, технология квантовых точек и широкий охват цветовых пространств DCI-P3, Rec. 709, Rec. 2020 и Adobe RGB, богатый выбор портов подключения, включая два порта с интерфейсом ThunderBolt™ 3, DisplayPort и три порта HDMI 2.0, превращают монитор ProArt PA32UCX в идеальный инструмент для студийной работы с компьютерной графикой.

ProArt PQ22UC



Портативный монитор ProArt PQ22UC обладает 21,6-дюймовым экраном с матрицей OLED разрешением 4K Ultra-HD (3840 x 2160) и поддержкой стандартов расширенного динамического диапазона Dolby Vision, HLG и HDR-10. Благодаря точной цветопередаче и исключительно высокой контрастности эта модель отлично подходит для профессиональной работы с компьютерной графикой, фото- и видеоматериалами. Портативный монитор оснащен портом Micro-HDMI и двумя портами USB-C™, а компактная конструкция и съемная складная подставка-чехол позволяют комфортно использовать его на выездных презентациях и встречах с клиентами, когда необходимо продемонстрировать видеоматериал без потери в качестве.

Матрица OLED состоит из миллиардов органических светодиодов, которые сами являются источниками света. Высокая контрастность (1000000:1) и широкий охват цветового пространства (99% DCI-P3) позволяют получать максимально реалистичное изображение с глубоким черным цветом и максимально точными светлыми оттенками. Разрешение 4K Ultra-HD с плотностью 204 пикселя на дюйм обеспечивает высокий уровень детализации. Монитор ProArt™ PQ22UC может отобразить на 300% больше информации, чем стандартный аналог с разрешением Full-HD, что особенно удобно для продуктивной работы в профессиональных приложениях с множеством дополнительных окошек и панелей. Более того, монитор ProArt PQ22UC – один из самых «быстрых» в своем классе. Его время отклика составляет всего 0,1 мс, поэтому даже самые динамичные сцены воспроизводятся без размытия.

О компании ASUS

Будучи всемирно известным производителем лучших материнских плат, ПК, мониторов, видеокарт и маршрутизаторов, компания ASUS стремится к мировому лидерству в сфере инновационных технологий. Безоговорочно следуя девизу «В поисках невероятного», свыше 5000 первоклассных инженеров-разработчиков в штате компании трудятся над созданием «умных» технологий будущего, приносящих комфорт и радость каждому пользователю. В 2018 году компания ASUS завоевала несколько тысяч престижных международных наград, вошла в рейтинг наиболее уважаемых компаний мира по версии журнала Forbes, в сотню ведущих международных технологических компаний по версии информационно-аналитического агентства Thomson Reuters и в число компаний, вызывающих наибольшее восхищение, по версии издания Fortune.
]]></text></doc>