<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97528/trassirovka-luchej-kak-neobhodimost-v-rannij-dostup-vyshla-igra-stay-in-the-light</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 июня 2019, вторник 13:24]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Трассировка лучей как необходимость – в ранний доступ вышла игра Stay in the Light]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Вчера в Steam стала доступна игра Stay in the Light от Sunside Games. Это отличный пример того, как трассировка лучей может быть полезна инди-проектам.



В Stay in the Light трассировка лучей используется в качестве ключевого компонента геймплея, а не только для улучшения визуального качества картинки. По сути, это первый случай, когда поддержка трассировки лучей является игровой необходимостью.

Какие выводы можно сделать из истории Stay in the Light?
Трассировка лучей может быть ключевым компонентом геймплея.
Stay in the Light показывает, каким образом трассировка лучей может изменять игру. Подземелья игры генерируются случайным образом. Очень сложно «запечь свет» для уровня, который еще не существует.
Stay in the Light показывает, что применять трассировку совсем не сложно. Sunside Games – это инди-проект, состоящий из 1 человека. Автор проекта начал работать над игрой в апреле после того, как мы включили поддержку трассировки лучей на GPU GeForce GTX.
Трассировка лучей набирает обороты. Теперь это не только такие блокбастеры, как Battlefield V, Metro Exodus, Shadow of the Tomb Raider, Call of Duty: Modern Warfare, Quake II RTX и Wolfenstein:Youngblood, но и инди-проекты, для которых трассировка – доступный способ сделать свои проекты интереснее и оригинальнее.
Подробнее читайте в блоге NVIDIA.

Полезные ссылки:

Stay in the Light в блог-посте NVIDIA:
https://blogs.nvidia.com/blog/2019/06/03/nvidia-rtx-indie-spotlight-gaming/

Stay in the Light в Steam:
https://store.steampowered.com/app/1081330/Stay_in_the_Light/

Youtube-трейлер Stay in the Light:
https://youtu.be/EI1_pqHMSCk
]]></text></doc>