<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97514/opticheskaya-tehnika-levenhuk-teper-i-v-sitilinke</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[3 июня 2019, понедельник 21:34]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Оптическая техника Levenhuk теперь и в «Ситилинке»]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Производитель оптической техники Levenhuk продолжает расширять свое присутствие на рынке за счет партнерства с торговыми сетями. С июня оптическое оборудование для активного отдыха, путешествий и увлечений можно приобрести во всех магазинах «Ситилинк».

Электронный дискаунтер «Ситилинк» – один из крупнейших российских магазинов онлайн-торговли. По данным исследовательской компании Data Insight, «Ситилинк» занимает первое место по объему онлайн-продаж электроники*.

Генеральный директор ОАО «Левенгук» Антон Епифанов подчеркивает, что сотрудничество с такой крупной компанией, ориентированной на покупателя, – это правильный выбор для бренда Levenhuk. Такое партнерство позволит существенно повысить охват аудитории, ведь «Ситилинк» – это огромная интернет-площадка, более 100 наземных магазинов и около 500 пунктов выдачи товаров, представленных более чем в 360 городах России.

″Ситилинк″ постоянно расширяет ассортимент товаров для досуга, – отметил Александр Дедов, директор по маркетингу ″Ситилинк″. – Оптические приборы, такие как бинокли Levenhuk, пользуются особой популярностью в весенне-летний сезон и, без сомнения, будут востребованы у наших покупателей».

Справочная информация о компании «Левенгук»:
ОАО «Левенгук» ( http://www.levenhuk.ru) – крупнейший дистрибьютор оптической техники в России и странах СНГ, а также производитель оптической техники под собственным брендом Levenhuk (телескопы, микроскопы, бинокли).

На сегодняшний день ОАО «Левенгук» – единственная компания в России, которая производит образовательный контент и аксессуары для любительской астрономии и микроскопии. Головной офис находится в Санкт-Петербурге. Компания «Левенгук» имеет офисы в России, США, Канаде, Чехии, Польше, Бельгии, Болгарии, Нидерландах, Люксембурге, Исландии, Испании, Латвии, Румынии, Турции, Малайзии, Украине, Венгрии, Финляндии и Азербайджане. Количество сотрудников группы компаний «Левенгук» – 117 человек.

Под управлением компании находится международная сеть магазинов оптической техники «Четыре глаза» (в Европе она называется «Zoom'n'Joy»); сеть включает 84 магазина, расположенных в 67 городах Европы, России и СНГ.

***Результаты исследования Data Insight «Онлайн-рынок электроники (включая универсальные товары)», 2017 г.
]]></text></doc>