<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97437/asus-predstavlyaet-noutbuk-zenbook-pro-duo-ux581-s-innovacionnym-dopolnitelnym-displeem-screenpad-plus</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[29 мая 2019, среда 17:00]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS представляет ноутбук ZenBook Pro Duo (UX581) с инновационным дополнительным дисплеем ScreenPad Plus]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Главное
Первый в мире ноутбук с дополнительным экраном ScreenPad Plus:14-дюймовый сенсорный экран ScreenPad Plus с разрешением 4K органично дополняет основной дисплей для максимально продуктивной творческой работы
Высочайший уровень производительности: процессор Intel Core i9 девятого поколения, геймерская видеокарта GeForce RTX 2060 и модуль Wi-Fi 6
Великолепное изображение: основной безрамочный OLED-дисплей NanoEdge с поддержкой разрешения 4K и технологии HDR обладает высочайшим уровнем контрастности 100 000:1 и охватом цветового пространства 100% DCI-P3
ZenBook Duo (UX481) – более компактная и портативная версия с 14-дюймовым основным дисплеем и 12,6-дюймовым дополнительным ScreenPad Plus. Оба экрана имеют разрешение Full-HD, а аппаратная комплектация устройства включает процессор Intel Core i7 и видеокарту GeForce MX250
Тайбэй, Тайвань, 27 мая 2019 года ¬– компания ASUS представила ноутбук ASUS ZenBook Pro Duo (UX581) с уникальным 14-дюймовым дополнительным экраном ScreenPad™ Plus, в котором реализованы усовершенствованные технологии, ранее воплощенные в дисплее ScreenPad первого поколения.

Наличие дополнительного большого экрана открывает практически безграничные возможности для творческой работы в многозадачном режиме. Программное обеспечение ScreenXpert управляет работой дополнительного экрана и включает множество приложений и утилит для максимально комфортного распределения рабочей области между основным и вспомогательным дисплеями.

Ноутбук ZenBook Pro Duo отличается высочайшей производительностью: в максимальную аппаратную комплектацию входит процессор Intel® Core™ 9-го поколения, 32 ГБ оперативной памяти, мощная игровая видеокарта NVIDIA® GeForce RTX™ 2060 и высокоскоростной твердотельный накопитель емкостью 1 ТБ с интерфейсом 3.0 x4.

Основной экран ноутбука ZenBook Pro Duo – это сенсорная матрица OLED с разрешением 4K UHD (3840 x 2160 пикселей). Дополнительный сенсорный дисплей ScreenPad Plus также имеет разрешение 4K (3840 x 1100 пикселей), а тачпад может превращаться в NumberPad – сенсорный цифровой блок для удобной работы с расчетами. Основной дисплей NanoEdge практически не имеет рамок ни с одной из сторон, что позволило сделать корпус ноутбука предельно компактным.

Дизайн ноутбука ZenBook Pro Duo опережает время. Корпус выполнен в небесно-голубом (Celestial Blue) цвете. Декор на крышке – вариация на тему хорошо знакомого пользователям орнамента из тончайших концентрических окружностей, характерного для всех устройств серии Zen, но выполненная в ассиметричной манере. Этот элегантный элемент оформления делает внешний вид ноутбука ZenBook Pro Duo абсолютно уникальным и легко узнаваемым.

Одновременно с ZenBook Pro Duo была представлена младшая ультрапортативная модель – ZenBook Duo (UX481) с безрамочным экраном NanoEdge и дополнительным сенсорным экраном ScreenPad Plus. Оба дисплея ZenBook Duo поддерживают разрешение Full-HD. Ноутбук оснащен процессором Intel Core i7 и видеокартой GeForce MX250.

Максимальная производительность для творческих задач

Дополнительный сенсорный экран ScreenPad Plus с разрешением 4K, установленный в ноутбуке ZenBook Pro Duo, дарит пользователям уникальную возможность работать сразу с двумя экранами на одном устройстве. Дополнительный сенсорный дисплей выполнен во всю ширину корпуса с соотношением сторон 32:9 и расположен сразу за клавиатурой. Он значительно расширяет рабочую область, а сам корпус ноутбука при этом сохраняет стандартный форм-фактор.

Дополнительный экран ScreenPad Plus можно использовать как второй монитор и отображать больше графического контента, а можно воспользоваться уникальными преимуществами специально разработанного программного обеспечения ScreenXpert и настроить взаимодействие между экранами, еще сильнее повысив удобство и продуктивность работы. Специально созданные для дисплея ScreenPad Plus приложения App Switcher, ViewMax и App Navigator помогают настроить одновременную работу основного и дополнительного экранов. Утилита Task Group позволяет мгновенно переключиться в рабочий режим, запустив одним касанием заранее сформированную группу приложений.

Чтобы максимально освободить рабочую область на основном экране, на вспомогательный дисплей можно перетащить внутрипрограммные панели инструментов и различные меню. Также на ScreenPad удобно запускать вспомогательные приложения. Для творческой работы по созданию медиаконтента на дополнительный экран можно перенести окна предварительного просмотра или код, таймлайн видео или инструменты для редактирования аудиофайлов. Тем, кто много общается в процессе работы, удобно будет перенести чат или социальные сети на дополнительный экран и мгновенно реагировать на сообщения, не сворачивая рабочее окно на основном экране.

Все функции, созданные специально для дополнительного экрана ScreenPad, помогают сделать рабочий процесс более комфортным и продуктивным. Компания ASUS активно сотрудничает со сторонними разработчиками программного обеспечения, такими как компания Corel®, чтобы оптимизировать популярные программы для еще более полной совместимости с дополнительным экраном ScreenPad, но уже сейчас любое приложение для Windows можно запускать на ScreenPad Plus, без необходимости в каких-либо обновлениях (в некоторых приложениях при запуске на ScreenPad Plus возможно смещение рабочего окна).

Поставляемое в комплекте с ноутбуком ZenBook Pro Duo цифровое перо (стилус поставляется только в комплекте с моделью UX581) — или другой активный стилус — позволяет раскрыть новый уровень творческих возможностей, поскольку дополнительный экран ScreenPad Plus – это настоящий простор для творчества: рисования, черчения, рукописных заметок. Специальная подставка для рук (подставка для рук поставляется только в комплекте с моделью UX581) вместе с шарниром ErgoLift обеспечивают максимально комфортное положение кистей рук для рисования или набора больших объемов текста.

В тачпад ноутбука ZenBook Pro Duo встроен новейший сенсорный цифровой блок NumberPad со светодиодной подсветкой, очень удобный для работы с расчетами. Кроме того, в этом ноутбуке реализована поддержка виртуального голосового ассистента Amazon Alexa, а специальный световой индикатор на фронтальной панели подскажет, когда ассистент готов воспринимать голосовые команды.

Высочайшая производительность

Модель ZenBook Pro Duo создана для продуктивной творческой работы. В максимальную аппаратную комплектацию входит восьмиядерный процессор Intel Core i9, который в режиме Turbo Boost может разгоняться до рекордной тактовой частоты 5 ГГц, а также 32 ГБ оперативной памяти стандарта DDR4. Дискретная видеокарта геймерской производительности NVIDIA GeForce RTX 2060, созданная на основе микроархитектуры NVIDIA Turing™, наделена технологией трассировки лучей и помогает получить предельно реалистичное и качественное изображение.

Твердотельный накопитель емкостью 1 ТБ с интерфейсом PCIe 3.0 x4 обеспечивает высочайшую скорость работы с данными. Набор портов ввода/вывода включает разъем USB Type-C™ (USB-C™) с поддержкой интерфейса Thunderbolt™ 3. Модуль беспроводной связи Intel Wi-Fi 6 с технологией Gig+ (стандарт 802.11ax) обеспечивает высочайшую скорость беспроводного соединения для мгновенной связи со всем миром.

Чтобы производительность системы не снижалась даже при максимальной нагрузке, предусмотрена клавиша Turbo Fan, активирующая режим усиленного охлаждения. Шарнир ErgoLift приподнимает клавиатуру под удобным для набора текста углом, а появляющееся под нижней панелью ноутбука пространство способствует дополнительному охлаждению системы.

Мощная аппаратная комплектация ZenBook Pro Duo не только обеспечивает абсолютно плавную работу и синхронизацию основного и дополнительного экранов, но и превращает этот ноутбук в одно из самых высокопроизводительных портативных устройств для профессионального создания медиаконтента.

Великолепное изображение

Установленный в ZenBook Pro Duo дисплей NanoEdge, созданный по технологии OLED, поддерживает разрешение 4K UHD и поражает великолепным качеством изображения с реалистичными яркими цветами и глубоким черным. Благодаря безрамочному дизайну основной дисплей занимает 89% площади крышки. Это означает, что по краям дисплея практически не остается неиспользуемого пространства.

Основной дисплей ZenBook Pro Duo поддерживает технологию HDR и обладает цветовым охватом 100% DCI-P3. Охват цветового пространства DCI-P3 – это современный стандарт для профессиональной работы с видеозаписями, который позволяет получить на экране изображение великолепного качества.

Младшая модель

Для пользователей, ценящих превыше всего портативность, идеальным выбором станет младшая модель ZenBook Duo (UX481) с экраном диагональю 14 дюймов. Это устройство оснащено дополнительным экраном ScreenPad Plus, как и старшая модель ZenBook Pro Duo, но в еще более легком и компактном корпусе. Основной экран заключен в исчезающе тонкую рамку и обладает разрешением Full-HD. Дополнительный экран поддерживает аналогичное разрешение. В аппаратную комплектацию ZenBook Duo входят процессор Intel Core i7 и видеокарта GeForce MX250.

Дополнительная информация

ASUS Global Press Room: http://press.asus.com
ASUS Global Facebook: http://www.facebook.com/asus
ASUS Global Twitter: http://www.twitter.com/asus

Веб-страницы, посвященные устройствам:
ZenBook Pro Duo – UX581GV
https://www.asus.com/Laptops/ASUS-ZenBook-Pro-Duo-UX581GV/

ZenBook Duo – UX481FL
https://www.asus.com/Laptops/ASUS-ZenBook-Pro-Duo-UX481FL/
Видео:
http://qr.asus.com/ASUS-ZenBook-Pro-Duo-UX581-Video

О компании ASUS

Будучи всемирно известным производителем лучших материнских плат, ПК, мониторов, видеокарт и маршрутизаторов, компания ASUS стремится к мировому лидерству в сфере инновационных технологий. Безоговорочно следуя девизу «В поисках невероятного», свыше 5000 первоклассных инженеров-разработчиков в штате компании трудятся над созданием «умных» технологий будущего, приносящих комфорт и радость каждому пользователю. В 2018 году компания ASUS завоевала несколько тысяч престижных международных наград, вошла в рейтинг наиболее уважаемых компаний мира по версии журнала Forbes, в сотню ведущих международных технологических компаний по версии информационно-аналитического агентства Thomson Reuters и в число компаний, вызывающих наибольшее восхищение, по версии издания Fortune.
]]></text></doc>