<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97410/demonstraciya-interfejsa-pcie-4-0-na-computex-2019-materinskaya-plata-msi-s-portom-lightning-gen4-m-2-i-tverdotelnyj-nakopitel-phison</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 мая 2019, вторник 10:28]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Демонстрация интерфейса PCIe 4.0 на Computex-2019: материнская плата MSI с портом Lightning Gen4 M.2 и твердотельный накопитель Phison]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  На выставке Computex-2019 компания MSI продемонстрировала первую в мире компьютерную систему с шиной PCIe 4.0, которая обладает удвоенной пропускной способностью по сравнению со стандартом PCIe 3.0 и позволяет твердотельным накопителям с интерфейсом M.2 передавать данные на повышенной скорости. Конфигурация включала в себя материнскую плату MSI серии X570 и накопитель Phison PS5016-E16.

«Мы рады тому, что участвуем в создании полноценной экосистемы устройств с поддержкой шины PCIe 4.0. Процессоры AMD Ryzen третьего поколения, чипсеты AMD X570 и материнские платы с PCIe 4.0 – компания Phison дополняет их своим твердотельным накопителем PS5016-E16, использующим интерфейс PCIe 4.0 x4, таким образом предоставляя потребителям возможность собрать доступную по цене конфигурацию с шиной PCIe 4.0, – заявил К. С. Пуа, глава Phison. – Благодаря таким стратегическим партнерствам компании, работающие над созданием данной экосистемы, смогут получить преимущества в быстрорастущих новых сегментах рынка, связанных с высокопроизводительными вычислениями, таких как 5G-сервисы и 8K-контент. Это – ключ к новой эре в развитии технологий».



Будучи подключенным к слоту Lightning Gen4 M.2 материнской платы MSI MEG X570 ACE, твердотельный накопитель Phison PS5016-E16 показал невероятно высокую скорость линейного чтения – 5000 МБ/с, что в полтора раза выше по сравнению с конфигурациями предыдущего поколения. Компания MSI будет продолжать тесное партнерство с Phison с целью разработки максимально производительных продуктов для компьютерных энтузиастов.



MEG X570 ACE

Обыгрывайте оппонентов, сокрушайте целые команды и выходите победителем в каждой схватке с помощью материнской платы, разработанной для лучших в мире геймеров. MEG X570 ACE создана для побед! Слоты M.2 и PCIe этой платы подключены по шине новейшего стандарта PCIe 4.0, поэтому пропускная способность одного слота Lightning Gen4 M.2 составляет беспрецедентные 64 ГБ/с. Чтобы работающие на такой высокой скорости твердотельные накопители не перегревались, для них предусмотрены радиаторы M.2 Shield Frozr. Эффективному охлаждению также способствует чипсетный радиатор Frozr с вентилятором, чей воздушный поток охватывает и окружающие чипсет компоненты.



Подробную информацию о материнских платах MSI серии X570 ищите по этой ссылке.
]]></text></doc>