<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97409/asus-predstavlyaet-obnovlennye-noutbuki-zenbook-13-14-15-i-ekskljuzivnuju-model-zenbook-edition-30</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 мая 2019, вторник 10:14]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS представляет обновленные ноутбуки ZenBook 13/14/15 и эксклюзивную модель ZenBook Edition 30]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Усовершенствованный тачпад со встроенным экраном: новые модели Zenbook получили усовершенствованную версию дополнительного дисплея ScreenPad 2.0 для еще более комфортного управления и максимальной продуктивности
Самый компактный в мире корпус: дисплей NanoEdge заключен в исчезающе тонкую рамку со всех четырех сторон, поэтому относительная площадь экрана у новых моделей составила до 95%, а корпус удалось сделать предельно компактным
Выдающаяся производительность: в максимальной комплектации предусмотрен процессор Intel Core i7 восьмого поколения, дискретная видеокарта NVIDIA® GeForce® GTX 1650 Max-Q, 16 ГБ оперативной памяти, высокоскоростной твердотельный накопитель с интерфейсом PCIe и гигабитный модуль Wi-Fi
ZenBook Edition 30: уникальная модель в роскошной отделке из натуральной кожи жемчужного цвета с целым набором стильных аксессуаров выпущена ограниченным тиражом в честь 30-летнего юбилея компании ASUS


Компания ASUS представляет обновленные модели ноутбуков ZenBook 13 (UX334), ZenBook 14 (UX434) и ZenBook 15 (UX534), оснащенные усовершенствованной версией дополнительного сенсорного экрана ScreenPad™ 2.0. Также представлена эксклюзивная юбилейная модель ZenBook Edition 30 (UX334FL) ограниченной серии в отделке из натуральной кожи жемчужного цвета. Роскошная кожаная отделка на крышке выполнена вручную из высококачественной кожи итальянского производства.

Дополнительный сенсорный экран ScreenPad 2.0 установлен во всех обновленных моделях ZenBook. Он значительно повышает удобство и продуктивность работы с ноутбуком, особенно в многозадачном режиме. Интерфейс дополнительного экрана интуитивно понятен, поскольку во многом схож с привычным интерфейсом смартфона.

Все представленные новинки могут похвастать дисплеем NanoEdge с исчезающе тонкой рамкой со всех четырех сторон и относительной площадью экрана до 95%. В том числе благодаря отсутствию рамки новые модели ZenBook – самые компактные в мире среди ноутбуков с аналогичным размером экрана2.

Сочетание абсолютной портативности и высокой производительности всегда было и остается главной отличительной чертой серии ZenBook. Новые модели оснащены полным комплектом высокопроизводительных компонентов, включая четырехъядерный процессор 8-го поколения Intel Core i7, видеокарту NVIDIA GeForce GTX 1650 Max-Q, 16 ГБ оперативной памяти, высокоскоростной твердотельный накопитель с интерфейсом PCIe и гигабитный модуль Wi-Fi.

Усовершенствованный тачпад со встроенным экраном

Усовершенствованный дополнительный сенсорный дисплей ScreenPad 2.0 получил еще большую диагональ, чем предыдущая версия – 5,65 дюйма, а программное обеспечение ScreenXpert, отвечающее за работу ScreenPad, пополнилось множеством полезных функций: утилита Quick Key позволяет одним нажатием активировать заранее заданную последовательность действий, Handwriting – включает режим рукописного ввода текста, а Number Key открывает цифровой блок, незаменимый для работы с расчетами. Интерфейс дополнительного экрана ScreenPad схож с интерфейсом смартфонов, он очень удобен и интуитивно понятен. Сторонние разработчики программного обеспечения могут использовать специально созданный специалистами ASUS прикладной интерфейс (API), чтобы оптимизировать уже существующие программы для максимальной совместимости с дисплеем ScreenPad. Усовершенствованная версия дополнительного экрана значительно экономичнее расходует заряд аккумулятора ноутбука, чем предыдущая версия, – в 2,5 раза3!

Самый компактный в мире корпус

Новые модели серии ZenBook отличаются удивительной легкостью и самым компактным в мире корпусом. Сделать их просто потрясающе компактными стало возможным благодаря дисплеям NanoEdge: великолепные экраны диагональю 13,3 дюйма, 14 дюймов и 15,6 дюйма заключены в настолько узкую рамку со всех четырех сторон, что экран занимает до 95% площади поверхности крышки. Дисплей, практически не имеющий рамки, выглядит привлекательнее, чем с неиспользуемым пространством по краям, превращая ZenBook в идеальное устройство для работы, творчества и развлечений, которое так легко и приятно всегда носить с собой.

В дизайне новых моделей безошибочно угадывается традиционное для серии ZenBook сочетание современного стиля и истинной элегантности. Поверхность крышки украшена традиционным для серии Zen рисунком из тончайших концентрических окружностей. Новинки доступны в роскошном и по-деловому строгом темно-синем (Royal Blue) цвете и холодном серебристом (Icicle Silver) исполнении с контрастной отделкой цвета розового золота (Rose Gold) над клавиатурой и на логотипе. Фирменное поворотное крепление ErgoLift задает оптимальный угол наклона клавиатуры для комфортного набора текста. Кроме того, такая конструкция способствует дополнительному охлаждению системы.

Максимальная производительность

Новые модели ZenBook стали еще более портативными, но их аппаратное оснащение как всегда на высоте: процессор Intel Core 8-го поколения вплоть до модели i7, дискретная графика NVIDIA GeForce MX250 в моделях ZenBook 13 и 14 и юбилейной модели Edition 30 и высокопроизводительная видеокарта NVIDIA GeForce GTX 1650 Max-Q в модели ZenBook 15. Все новые модели оснащены твердотельными накопителями с интерфейсом PCIe и до 16 ГБ оперативной памяти. Работа с документами, поиск информации в интернете, редактирование фотографий, монтаж видео или перерыв на игру – этим ноутбукам под силу любые задачи.

В современном мире деловому человеку важно всегда оставаться на связи, и чем быстрее скорость соединения, тем лучше. Все новые модели ZenBook оснащены гигабитным модулем Wi-Fi 5 (стандарт 802.11ac), который позволяет получить стабильное соединение с высокой скоростью, что особенно важно для скачивания данных и плавных потоковых видеотрансляций. Для беспроводного соединения с новейшими периферийными устройствами и аксессуарами в ноутбуках также предусмотрен модуль Bluetooth 5.0.

Созданные для активной жизни ультрабуки ZenBook способны проработать полный день на одном заряде аккумулятора. Время автономной работы составляет до 14 часов для ZenBook 13 и 14 и невероятные 17 часов автономной работы для ZenBook 154.

ZenBook Edition 30:

Модель ZenBook Edition 30 выпущена ограниченным тиражом в честь 30-летнего юбилея компании ASUS. В этом уникальном ноутбуке гармонично сочетаются технические достижения и роскошный футуристический дизайн. Высококачественная натуральная кожа итальянского производства на крышке ноутбука – атрибут современной моды и безупречного стиля. Это роскошное и безупречно элегантное устройство – очередная веха на пути в поисках невероятного.

В 2006 году компания ASUS уже выпускала коллекцию устройств в кожаной отделке S6F. В дизайне модели ZenBook Edition 30 классический стиль органично сочетается с суперсовременным. Отделка из натуральной кожи жемчужного цвета с декоративной прострочкой, выполненной вручную, – смелая декларация стиля. Грани устройства украшает металлическая отделка цвета розового золота, а логотип на крышке ZenBook Edition 30 – нотка истинной роскоши – выполнен из ¬18-каратного розового золота.

Юбилейная модель ZenBook Edition 30 поставляется с набором аксессуаров премиального уровня, включающим мышку жемчужного цвета, коробку и коврик для мыши с фактурной отделкой под кожу, а также чехол-конверт из натуральной кожи – по-настоящему роскошный комплект.

О компании ASUS

Будучи всемирно известным производителем лучших материнских плат, ПК, мониторов, видеокарт и маршрутизаторов, компания ASUS стремится к мировому лидерству в сфере инновационных технологий. Безоговорочно следуя девизу «В поисках невероятного», свыше 5000 первоклассных инженеров-разработчиков в штате компании трудятся над созданием «умных» технологий будущего, приносящих комфорт и радость каждому пользователю. В 2018 году компания ASUS завоевала несколько тысяч престижных международных наград, вошла в рейтинг наиболее уважаемых компаний мира по версии журнала Forbes, в сотню ведущих международных технологических компаний по версии информационно-аналитического агентства Thomson Reuters и в число компаний, вызывающих наибольшее восхищение, по версии издания Fortune.
]]></text></doc>