<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97407/nvidia-rasshiryaet-vozmozhnosti-40-millionov-sozdatelej-kontenta-s-predstavleniem-nvidia-studio</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 мая 2019, вторник 09:52]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NVIDIA расширяет возможности 40 миллионов создателей контента с представлением NVIDIA Studio]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  27 мая 2019 NVIDIA представила платформу NVIDIA Studio, которая призвана значительно повысить производительность и надежность работы приложений для более чем 40 млн создателей контента по всему миру, работающих над проектами индивидуально и на базе студий и зависящих от производительности своего ПК.

Платформа NVIDIA Studio включает GPU RTX, набор ПО NVIDIA Studio со специализированными SDK и драйверами Studio (ранее – драйверы Creator Ready). Оптимизации и надежность работы приложений обеспечены регулярным тестированием наиболее популярных приложений и производственных процессов. Подробнее.



В рамках данной программы сегодня в рамках выставки Computex были представлены первые 17 ноутбуков RTX Studio от семи ведущих производителей. Все они отвечают программно-аппаратным требованиям программы “RTX Studio”, что позволяет сделать выбор ноутбука для работы с приложениями для творчества простым и легким.

“Платформа NVIDIA Studio объединяет графические процессоры RTX, которые поддерживают трассировку лучей в реальном времени, обработку задач искусственного интеллекта и редактирование видео высокого разрешения, с программным обеспечением для индустрии CG, чтобы удовлетворить потребности сегодняшних дизайнеров, - говорит Джейсон Пол (Jason Paul), директор продуктов GeForce в NVIDIA. - Ноутбуки RTX Studio станут отличным инструментом для создателей контента, которым нужна десктопная производительность в мобильном формате”.

Представленные новые ноутбуки основаны на новых GPU Quadro RTX™ 5000, 4000 и 3000, а также на GeForce RTX™ 2080, 2070 и 2060. Графические процессоры линейки RTX ускоряют создание контента в разнообразных сценариях, начиная от редактирования видео и заканчивая 3D рендерингом. Они показывают производительность до 7 раз выше по сравнению с MacBook Pro. (1) Ноутбуки на базе Quadro RTX 5000 оснащены самым большим объемом памяти в ноутбуках на сегодня – 16 Гб, что позволяет запускать несколько приложений одновременно, а также работать с большими 3D моделями.

Многие из данных ноутбуков оснащены 4K-дисплеями и построены на базе технологии NVIDIA Max-Q, которая обеспечивает высокую производительность и увеличенное время автономной работы в тонком и легком корпусе.

“Пользователям Adobe Creative Cloud необходимо самое мощное аппаратное обеспечение для создания своего контента. Им точно понравятся новые ноутбуки RTX Studio и драйверы Studio от NVIDIA”, - говорит Сью Скидмор (Sue Skidmore), директор по связям с партнерами в Adobe.

Набор ПО NVIDIA Studio

NVIDIA Studio Stack – это набор программного обеспечения, которое гарантирует создателям цифрового контента лучшую производительность и надежность при работе в приложениях для творчества. Набор включает несколько SDK NVIDIA Studio и API для разработчиков приложений, а также драйверы NVIDIA Studio для пользователей. Наборы инструментов разработчика Studio ускоряют рендеринг, редактирование и обработку видео, 2D векторную анимацию и не только. С помощью платформы CUDA-X™ AI, ставшей стандартом в области разработки приложений искусственного интеллекта (ИИ), разработчики приложений для дизайна могут использовать ИИ для автоматизации затратных по времени повторяющихся задач, таких, как, например, масштабирование изображений, выставление тэгов и подбор цветов в видео.

Драйверы NVIDIA Studio проходят тщательное тестирование в многозадачных производственных процессах и различных ревизиях ведущих приложений для творчества от таких разработчиков, как Adobe, Autodesk, Avid, Blackmagic Design, Epic, Maxon и Unity.

“Создателей контента всегда поджимают сроки, и им всегда нужно самое мощное железо и инструменты для своевременного завершения проектов без ущерба качеству, - говорит Эрик Бурк (Eric Bourque), старший директор по разработке ПО в Autodesk. - Мы рады, что NVIDIA расширяет программу специализированных драйверов, чтобы обеспечить высочайший уровень поддержки для новейших версий продуктов Arnold, 3ds Max и Maya”.

Доступные уже сегодня драйверы NVIDIA Studio обеспечивают оптимальную поддержку новейших версий популярных приложений для творчества, включая Autodesk Maya 2019, Autodesk 3ds Max 2020, Blackmagic Design DaVinci Resolve 16 и and Daz3D Daz Studio.

Доступность и цены

Ноутбуки RTX Studio будут доступны в июне от ведущих OEM-производителей, включая Acer, ASUS, Dell, GIGABYTE, HP, MSI и Razer. Цены стартуют от 1599 долларов США и зависят от конфигурации, особенностей модели и региона. Следите за новостями NVIDIA:

Подпишитесь на блог NVIDIA, следите за новостями в Facebook, Google+, Twitter, LinkedIn и Instagram, а также смотрите нас на YouTube и Flickr.

(1)Тестирование производительности проведено NVIDIA в мае 2019 года на ноутбуках RTX Studio с 16GB RAM, Intel Core i7-8750H CPU и GeForce RTX 2080 Max-Q в сравнении с 15” MacBook Pro с 32GB RAM, Intel Core i9 CPU и Radeon Pro Vega 20 GPU. Ноутбук GeForce RTX 2080 Max-Q продемонстрировал производительность в 7 раз выше в Maya+Arnold и REDCINE-X PRO. Arnold показывает время рендеринга с Maya 2019 и Arnold 3.2.0.2 при использовании модели NVIDIA SOL 3D. REDCINE-X PRO показывает FPS при воспроизведении видео 8K 5:1 REDCODE RAW.
]]></text></doc>