<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97403/msi-predstavlyaet-shirokij-assortiment-novinok-dlya-gejmerov-i-professionalov-na-vystavke-computex-2019</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 мая 2019, вторник 09:12]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[MSI представляет широкий ассортимент новинок для геймеров и профессионалов на выставке Computex-2019]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Каждый год Тайбэй принимает и лидеров компьютерной индустрии, и молодые стартапы на крупной международной выставке Computex, которая позволяет нам заглянуть в будущее мира технологий. В этом году выставка Computex-2019 откроется 28 мая.

Компания MSI, ведущий мировой производитель компьютерного оборудования для геймеров, профессионалов и профессиональных геймеров, ставшая официальным партнером киберспортивной лиги «ESL One Powered by Intel» в 2019 году, готова поразить посетителей множеством демонстраций и интерактивных акций. В павильоне MSI будут представлены новейшие ноутбуки и компьютеры с видеокартами NVIDIA GeForce RTX, а также продукты серии Prestige, предназначенные для профессионалов творческих профессий. Кроме них можно будет увидеть игровые устройства и компьютерные компоненты (видеокарты, материнские платы, мониторы и аксессуары), серверные решения и планшеты индустриального назначения. В зоне Mystic Light посетители смогут испытать в деле работу революционной технологии Ambient Link: синхронизацию подсветки с игрой The Division 2.

«Мы с нетерпением ждем Computex-2019, чтобы представить лучшее в своем классе оборудование для геймеров, профессионалов и обычных пользователей. Ноутбук GT76 Titan, получивший «Золото» выставки, компьютер Prestige P100, ставший «Лучшим выбором» в своей категории, передовая система охлаждения TRI-FROZR видеокарт MSI и интерактивная подсветка Ambient Link – компания MSI покажет инновационные решения из самых разных областей».
Сэм Черн, вице-президент MSI по маркетингу


Программа MSI на выставке COMPUTEX 2019:
Демонстрация игровых продуктов MSI: Возможность испытать новейшие игровые ноутбуки и десктопы, мониторы и видеокарты, материнские платы и аксессуары, корпуса для игровых систем и многое другое.
Демонстрация серии Prestige: Разработанные специально для профессионалов и деловых пользователей продукты серии Prestige сочетают в себе высокую производительность и элегантный дизайн. На Computex-2019 своим вдохновением и творческими работами поделятся приглашенные гости: концепт-иллюстратор франшизы “Звездные Войны” Коули Верц (Colie Wertz), фотограф Александр Хайнрихс (Alexander Heinrichs) и чемпион мира по ZBrush Маартен Верховен (Maarten Verhoeven).
реклама
Демонстрация Mystic Light: MSI расширяет экосистему устройств с подсветкой Mystic Light, представляя технологию интерактивной подсветки Ambient Link. Нельзя не восхититься, когда целая комната, отделанная световыми панелями, моментально реагирует на ваши команды!
Презентация серверных решений и планшетов индустриального назначения
Серия Gaming



Игровой ноутбук GT76 Titan: «Золото» выставки Computex-2019
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде


Невероятно мощный и функциональный ноутбук GT76 Titan – первая игровая модель, которая оснащается полноценным процессором Intel Core i9 с восемью разогнанными ядрами, способными выполнять 16 вычислительных потоков одновременно на рабочей частоте до 5,0 ГГц. За его стабильную работу отвечает эксклюзивная система охлаждения Cooler Boost Titan, которая теперь включает в себя 11 тепловых трубок и 4 вентилятора, генерирующих в два раза больший воздушный поток по сравнению с предыдущей версией. В сочетании с видеокартой GeForce RTX 2080 мощный процессор гарантирует беспрецедентную скорость ноутбука в играх. Помимо высокой производительности GT76 Titan может похвастать привлекательным дизайном, вдохновленным экзотическими спорткарами. Прочное алюминиевое шасси, вентиляционные решетки с оформлением под карбоновое волокно и "безрамочный" дисплей – все элементы этой модели тщательно выверены, чтобы произвести наибольшее эстетическое впечатление. Еще больше красоты добавляет подсветка Mystic Light, которая реализована не только в клавиатуре, но и на нижней панели корпуса. Флагманский ноутбук GT76 Titan, отмеченный золотой наградой Computex-2019, непременно станет одной из ее ярчайших фигур выставки.

Игровой ноутбук GE65 Raider: Еще быстрее!



Скорость и мощность – вот, что всегда было нужно геймерам! Под «капотом» новейшего ноутбука GE65 Raider, как и у его славного предшественника, скрыты современнейшие компоненты, включая видеокарту серии RTX и процессор Intel Core i9 девятого поколения, которые легко справляются с требовательными AAA-проектами. Ноутбук наделен "безрамочным" дисплеем IPS-класса со сверхвысокой частотой обновления – 240 Гц, поэтому даже в самых динамичных сценах изображение будет максимально четким. Для высокоскоростного подключения к беспроводной сети имеется передовой адаптер Killer класса W-Fi 6. Корпус устройства отличается новым дизайном с двухтонным оформлением вентиляционной решетки, вдохновленным драконьей тематикой.

Самый компактный игровой компьютер Trident X Plus: Выходит за рамки, ломает стереотипы



«Лучший выбор» в категории «Игры и развлечения», Trident X Plus – это компактный компьютер, ломающий общепринятые стереотипы об игровых системах. Это самая маленькая модель с процессором Intel Core i9 девятого поколения, который в полтора раза опережает своих предшественников по производительности в играх и профессиональных приложениях. Кроме того, это первый в мире компьютер, предлагающий видеокарту MSI GeForce RTX и блок питания стандарта SFX в корпусе объемом всего 10 л. Выполненная в виде дверцы боковая панель из закаленного стекла предоставляет удобный доступ к компонентам, а эксклюзивная система охлаждения Silent Storm Cooling 3 поддерживает их температуру на низком уровне благодаря разделению внутреннего пространства на три отсека с независимыми потоками воздуха.

Игровой монитор Optix MPG341CQR: «Лучший выбор» в категории «Игры и развлечения»



Игровой монитор Optix MPG341CQR, отмеченный наградой «Лучший выбор» в категории «Игры и развлечения», предлагает великолепное изображение в сочетании с максимальным комфортом для ползователя. Его изогнутый экран с кривизной 1800R обеспечивает эффект погружения в виртуальный мир, а благодаря высокому разрешению UWQHD (3440х1440 пикселей, соотношение сторон – 21:9) геймеры смогут с удобством разместить на экране окошко чата или стримингового сервиса одновременно с самой игрой. Отличные характеристики (контрастность на уровне 3000:1, поддержка HDR400, частота обновления 144 Гц и время отклика 1 мс) являются гарантией красочного изображения с реалистичными цветами и высокой четкостью в каждой детали. Чтобы помочь геймеру сохранять порядок вокруг компьютера, монитор Optix MPG341CQR наделен держателем для кабеля мышки и встроенной подставкой для веб-камеры.


Отдельно следует отметить программное обеспечение Gaming OSD, которое предлагает инновационные способы управления монитором. Например, функция распознавания лица позволяет автоматически изменять его параметры в соответствии с пользовательским профилем. Также приложение умеет настраивать яркость в зависимости от внешнего освещения, поддерживает горячие клавиши и голосовое управление, а также дает возможность запрограммировать встроенную подсветку монитора на индикацию определенных событий, происходящих в запущенной игре (технология SteelSeries GameSense).

Скоростной игровой монитор Oculux NXG252R: Время отклика 0,5 мс и частота обновления 240 Гц



Монитор Oculux NXG252R будет идеальным выбором для тех, кто стремится к победе и ценит скорость во всем, потому что время отклика его экрана Full-HD (1920x1080, 16:9) составляет рекордные 0,5 миллисекунды. Это гарантирует плавное отображение динамичных игровых сцен и большую точность при прицеливании в шутерах. Кроме того, Oculux NXG252R поддерживает технологию NVIDIA G-Sync для устранения неприятного эффекта «разрыва кадра».

Игровой монитор Optix MAG321CURV: Формат 4K для консолей



Монитор Optix MAG321CURV будет идеальной заменой телевизору при использовании игровой консоли, поскольку обладает значительно меньшей задержкой отображения (10 мс по сравнению с 60 мс у обычных телевизоров). Большой экран с диагональю 31,5”, разрешение 4K (3840х2160 пикселей, соотношение сторон 16:9), изогнутая ЖК-панель с кривизной 1500R и поддержка адаптивной синхронизации FreeSync – Optix MAG321CURV гарантирует красочное изображение в консольных играх.

Материнская плата MEG X570 GODLIKE: одно устройство покорит их…

Созданная для самых требовательных оверклокеров и геймеров материнская плата MEG X570 GODLIKE наделена всеми функциями, которые только можно себе представить.



MEG X570 GODLIKE не имеет себе равных по игровым возможностям.

Dynamic Dashboard – это информационный OLED-дисплей для вывода данных аппаратного мониторинга. Адаптер Killer Wi-Fi 6 и технология Killer xTend превращают плату в полноценный коммутатор и беспроводной повторитель для расширения зоны действия локальной сети. Великолепный звук гарантирует встроенная аудиосистема Xtreme Audio.

Система охлаждения включает тепловую трубку увеличенного размера, радиатор Frozr, дополненный вентилятором Propeller Blade с двойными шарикоподшипниками и интеллектуальной регулировкой (технология Zero Frozr), а также радиаторы M.2 Shield Frozr для твердотельных накопителей. Слоты PCIe и M.2 подключены по шине PCIe Gen4, пропускная способность которой составляет 64 ГБ/с. Также на плате реализована подсветка Mystic Light Infinity II, создающая эффект бесконечности световых эффектов благодаря зеркальным отражениям.

В комплект поставки платы MEG X570 GODLIKE входит адаптер M.2 XPANDER-Z Gen4 (для установки твердотельных накопителей с интерфейсом M.2) и высокоскоростной сетевой контроллер 10G Super LAN.

Материнская плата MEG Z390 GODLIKE: Подсветка Mystic Light и технология Ambient Link

MEG Z390 GODLIKE – это материнская плата высочайшего уровня, созданная для интенсивного гейминга и экстремального разгона. В ней реализовано множество эксклюзивных функций и технологий, направленных на компьютерных энтузиастов. 18-фазная цифровая система питания с технологией Core Boost обеспечивает стабильное питание флагманских процессоров и идеальные условия для их разгона. Dynamic Dashboard – это информационный OLED-дисплей для вывода данных аппаратного мониторинга. Технология Killer xTend превращает плату в полноценный коммутатор и беспроводной повторитель для расширения зоны действия локальной сети. Великолепный звук гарантирует встроенная аудиосистема Xtreme Audio, включающая в себя аудиопроцессоры класса Hi-Fi, цифроаналоговый преобразователь ESS с усилителем, аудиоконденсаторы WIMA и 6,3-миллиметровый выход для наушников.

Все программные функции, реализованные специалистами MSI, доступны посредством одного эксклюзивного приложения Dragon Center, которое является полноценным центром управления всеми устройствами MSI для стационарных компьютеров. Так, созданная на базе эксклюзивной технологии Mystic Light, функция Ambient Link позволяет использовать светодиодные панели Nanoleaf для индикации различных событий, происходящих в запущенной компьютерной игре.

Материнская плата MAG Z390 TOMAHAWK: Награда конкурса iF 2019



Дизайн модели MAG Z390 TOMAHAWK, отмеченный наградой конкурса iF, рождает ощущение прочности и силы, а ее функциональность улучшена эксклюзивными разработками MSI. Предустановленная корпусная заглушка облегчает установку устройства, радиатор увеличенного размера улучшает охлаждение, а технология Core Boost – это оптимизированная разводка компонентов и усовершенствованная цифровая система питания с возможностью максимально точной регулировки. Плата предлагает возможности по персонализации своего внешнего вида: на радиатор можно прикрепить наклейку, а встроенная подсветка Mystic Light поддерживает миллионы различных цветов и 17 динамических визуальных эффектов. Для подключения твердотельных накопителей имеется слот M.2 с радиатором M.2 Shield Frozr, и еще один слот M.1 предназначен для установки беспроводного адаптера Intel CNVi. Сетевые возможности платы дополняют два проводных порта на базе контроллеров Intel.

Видеокарта MSI GeForce RTX 2080 Ti LIGHTNING 10th Anniversary Edition

Вот уже десять лет в видеокартах MSI серии Lightning реализуются самые передовые технологии, направленные на повышение их разгонного потенциала и улучшение охлаждения. На сегодняшний день они не имеют равных среди продуктов, предназначенных для самых требовательных оверклокеров и геймеров. Новые модели серии Lightning отличает эксклюзивная система охлаждения Tri-Frozr, работающая с минимальным шумом благодаря трем отмеченным наградами вентиляторам TORX 3.0 с двойными шарикоподшипниками. Они также наделены персонализируемой полноцветной подсветкой и информационным OLED-дисплеем. В ознаменование 10-й годовщины серии на выставке Computex-2019 будет представлена специальная юбилейная версия видеокарты Lightning.

Игровые клавиатуры MSI Vigor GK50 и GK30



Выполненная в корпусе из прочного и долговечного алюминия, клавиатура Vigor GK50 – это надежная модель среднего класса с механическими переключателями, полноцветной подсветкой Mystic Light и многофункциональными «горячими» клавишами. У нее имеется отдельный блок клавиш для управления воспроизведением мультимедийного контента. С их помощью можно изменять громкость звука в программном плеере, не отрываясь от запущенной игры.

В свою очередь, модель Vigor GK30, также оснащенная механическими переключателями и красочной подсветкой, представляет собой игровую клавиатуру начального уровня. Технология Mystic Light Sync позволяет легко синхронизировать цвет и динамические эффекты подсветки с подсветкой других компонентов и периферийных устройств, чтобы добиться единого визуального оформления всей компьютерной системы.

Гарнитуры MSI Immerse GH50 и GH30



Гарнитура Immerse GH50 – это детализированный и кристально чистый звук в компьютерных играх и при прослушивании музыки, обеспечиваемый высококачественными динамиками с 40-миллиметровыми неодимовыми магнитами. Устройство обладает превосходной эргономикой – гибкое оголовье и мягкие амбушюры гарантируют комфортное прилегание и равномерное распределение веса при надежной изоляции от посторонних шумов. Модель Immerse GH30, наделенная 3,5-миллиметровым разъемом и обладающая легким складным корпусом, отличается компактностью и прекрасно подходит для мобильных гаджетов.

Игровые мышки Clutch GM30 и GM11



Clutch GM30 и GM11 – новые модели в линейке игровых мышек Clutch. Обе обладают симметричным корпусом, который удобно ложится в руку. Используя популярный оптический сенсор PixArt PMW-3327, мышь Clutch GM30 может похвастать великолепной точностью позиционирования – до 6200 точек на дюйм, а переключатели Omron, используемые в ее кнопках, рассчитаны на более чем 20 миллионов нажатий. Устройство украшает стильная полноцветная подсветка Mystic Light, которую можно гибко настраивать и синхронизировать с другими наделенными подсветкой продуктами с помощью одноименного приложения от MSI.

Модель Clutch GM11 наделена переключателями Omron с ресурсом в 10 млн нажатий, а подсветка Mystic Light встроена в ее нижнюю панель. Для гибкой настройки параметров устройства предлагается эксклюзивное программное обеспечение MSI Gaming Center.

Серия MPG SEKIRA 500: Игровой компьютерный корпус – в идеальном исполнении



Серия MPG SEKIRA 500 включает в себя инновационные, функциональные и персонализируемые корпуса для игровых компьютеров. Ее название происходит от легендарной секиры, которой владел Перун, бог грома в славянской мифологии: четкие линии корпуса словно высечены точными и мощными ударами легендарного оружия. Модель MPG SEKIRA 500X наделена яркой подсветкой за счет четырех вентиляторов с адресуемыми светодиодами, способными отображать миллионы различных цветов. Модель MPG SEKIRA 500G выделяется невероятно стильным, но лаконичным дизайном, при этом в ее конструкции имеется масса практичных деталей, например съемная монтажная пластина для радиатора водяной системы охлаждения с тремя вентиляторами. Как и остальные модели серии, MPG SEKIRA 500P оснащается боковыми панелями из закаленного стекла, которые не только обеспечивают защиту внутренних компонентов собранного компьютера, но и предоставляют к ним удобный доступ для апгрейда.

Корпуса MPG HARPE 300: Бесшумная работа

Названный в честь меча Персея, которым тот беззвучно убил зловещую Медузу, корпус MPG HARPE 300 отличается особо тихой работой благодаря использованию воздухонепроницаемых панелей из закаленного стекла. Такая герметичность способствует уменьшению шума от внутренних компонентов. Кроме того, у модели MPG HARPE 300R имеется пара вентиляторов с адресуемой полноцветной подсветкой и RGB-концентратор для подключения дополнительных подсвечиваемых компонентов. Пылевые фильтры на верхней панели наделены удобным магнитным креплением, которое позволяет легко снимать их для чистки. Корпуса серии MPG HARPE 300 – идеальный баланс между тишиной и производительностью.

Серия Prestige

Ноутбук P65 Creator: Творческая энергия

P65 Creator – первый ноутбук для профессионалов, работающих с мультимедийным контентом, оснащенный процессором Intel Core i9 девятого поколения. Редактирование видео в формате 4K, рендеринг и трехмерная анимация – он легко справится с этими задачами за счет новейшей видеокарты NVIDIA GeForce RTX и покажет результат в сочных цветах и с высокой детализацией на своем дисплее формата 4K/UHD. Благодаря невероятно легкому алюминиевому корпусу этот ноутбук можно легко переносить в одной руке, а его аккумулятор имеет достаточную емкость для комфортной работы в мобильных условиях. Устройство поставляется с программным обеспечением Creator Center, которое служит для оптимального распределения системных ресурсов в соответствии с потребностями конкретного пользователя.

Компьютер Prestige P100: «Лучший выбор» выставки Computex-2019

Компьютер Prestige P100, отмеченный наградой «Лучший выбор» выставки Computex-2019, выделяется оригинальным оформлением боковых панелей и представляет собой идеальную платформу для творческой работы. Мощная аппаратная конфигурация, которая может включать в себя новейший процессор Intel девятого поколения Core i9-9900K, 64 гигабайта памяти DDR4 и видеокарту GeForce RTX 2080 Ti, легко справится с любыми задачами, от рендеринга видео до многозадачной работы в разрешении 8K. В системе охлаждения реализована раздельная вентиляция отделений с процессором, видеокартой и блоком питания. Помимо первоклассного «железа» данный компьютер обладает эксклюзивным программным обеспечением Creator Center и Creator OSD, которое позволяет оптимизировать и распределить системные ресурсы в соответствии с потребностями конкретного пользователя и идеально настроить цветопередачу на мониторе MSI Prestige с помощью технологии MSI TrueColor. Prestige P100 – компьютер, который позволит творить без ограничений.



Prestige PS341WU: Персонализируемый монитор для творческой работы



В дизайне монитора Prestige PS341WU прослеживается идея идеальной асимметрии: асимметричная окружность и волнистая линия на задней панели монитора гармонично сочетаются с идеально симметричным квадратом спереди. Эта 34-дюймовая модель обладает разрешением 5K2K (5120x2160 пикселей), что позволяет обрабатывать двухмерные изображения или трехмерные модели в одном окне формата 4K, параллельно выполняя другие задачи во втором полноразмерном окне. Монитор использует технологию Nano-IPS, обладает широким цветовым охватом (98% DCI-P3) и соответствует стандарту расширенного динамического диапазона DisplayHDR 600. Благодаря эксклюзивному программному обеспечению (Creator OSD и Creator Center) и калибровочной технологии TrueColor монитор Prestige PS341WU идеально совместим с компьютерами и ноутбуками MSI серии Prestige, составляя единую экосистему устройств, предназначенных для творческой работы с мультимедийным контентом.

Моноблок PRO 22X: Все в ваших руках!

Компания MSI представляет 21,5-дюймовый моноблок PRO 22X, сочетающий впечатляющую производительность со стильным дизайном. В облике устройства выделяется минималистичная подставка и шлифованная металлическая поверхность задней панели. Термомодуль системы охлаждения идеально вписывается в вентиляционные отверстия, напоминая след метеора в ночи. Экран IPS-класса обладает отличной цветопередачей и высокой яркостью, выдавая красочное изображение в любых приложениях. Для быстрой настройки параметров дисплея моноблок оснащен 5-позиционным джойстиком, а продуманная конструкция корпуса облегчает апгрейд подсистемы хранения данных.

MSI на выставке Computex-2019

Место: Выставочный центр Taipei Nangang Exhibition Center, 4 этаж, зал №1 Павильон: L0818
Дата: 28 мая (вторник) – 1 июня (суббота) 2019 года
Время: 9:30 - 17:30

MSI GAMING: https://www.ru.msi.com/
MSI VK: https://vk.com/msi_russia
MSI Facebook: https://www.facebook.com/MSIGaming
MSI Instagram: https://www.instagram.com/msigaming_russia/
MSI YouTube: https://www.youtube.com/user/MSIGamingGlobal
MSI Twitter: https://twitter.com/MSIRussia
]]></text></doc>