<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97352/vivo-i-sitilink-obyavlyajut-o-nachale-sotrudnichestva</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 мая 2019, пятница 12:21]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Vivo и Ситилинк объявляют о начале сотрудничества]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 24 мая 2019 года. Смартфоны Vivo доступны для заказа в «Ситилинке». Устройства компании можно приобрести в интернет-магазине или торговых точках нового партнера.

Компании объединят усилия для того чтобы сделать высококлассные мобильные устройства Vivo доступными для широкого круга потребителей. Первыми в продаже появятся популярные смартфоны, нацеленные на молодежную аудиторию: Vivo V15, Vivo Y91, Vivo Y91С и Vivo Y85.

«Vivo считает „Ситилинк“ идеальным компаньоном, который поможет значительно увеличить объемы продаж наших гаджетов. Нам близко стремление нашего нового партнера к творческому и инновационному подходу к работе с потребителями», — сказал Дэймон Чен, директор по маркетингу Vivo.

«Появление бренда Vivo в ассортименте „Ситилинк“ расширит выбор смартфонов для наших покупателей, — отмечает Александр Дедов, директор по маркетингу „Ситилинка“. — Vivo — высокотехнологичная компания, ориентированная на создание качественных продуктов. Уверен, все модели, поступившие в продажу в наш интернет-магазин, будут пользоваться высокой популярностью».

Vivo V15

Смартфон Vivo V15 отличается безрамочным экраном Ultra FullView™, стильным и изящным дизайном и AI-функциями. Модель обладает высококлассными камерами: 32 Мп выдвижной фронтальной камерой и тройной основной AI-камерой, благодаря которым Vivo V15 делает идеальные фотографии, оптимизированные с помощью ИИ-функционала.



Vivo V15 работает на новейшей операционной системе Android 9, оснащен восьмиядерным процессором и комплектуется 6 ГБ ОЗУ. Также он оборудован NFC-модулем, который позволяет обходиться без наличных денег при использовании Google Pay и других электронных платежных систем.

Vivo Y85

Смартфон Y85 оснащен дисплеем высокого разрешения FullView™ с соотношением сторон 19:9. Его площадь составляет 88% от фронтальной поверхности, а диагональ — 6,22 дюйма, что увеличивает размер полезной поверхности экрана на 15,5%. При этом устройство по-прежнему комфортно держать в руке.



Vivo Y85 оснащен невероятно четкой основной камерой с разрешением 13 Мп, а также вспомогательной камерой с разрешением 2 Мп, которая считывает информацию о глубине резкости. Вместе они позволяют создавать фотографии с эффектом боке, способные составить конкуренцию снимкам на зеркальную камеру.

Vivo Y91

Экран Halo FullView™ смартфона Vivo Y91 отличается крохотным и элегантным вырезом, напоминающим ореол солнца на рассвете. Площадь экрана по отношению к корпусу составляет 88,6% — ничего лишнего, только функциональный дисплей.



8 Мп фронтальная камера смартфона Y91 способна запечатлеть даже самые незначительные особенности лица. Искусственный интеллект определяет пол, возраст, оттенок и тип кожи пользователя, окружающее освещение и автоматически улучшает изображение.

Vivo Y91C

Vivo Y91C обладает продуманным дизайном и поддерживает управление жестами, которое позволяет пользоваться огромным экраном без лишних усилий.



Смартфон Y91C оснащен аккумулятором повышенной емкости на 4030 мА•ч под управлением эксклюзивной системы интеллектуального энергопотребления. Благодаря этому смартфон работает очень долго.

О компании Vivo

Vivo — глобальная высокотехнологичная компания, занимающая лидирующие позиции в создании инновационных продуктов и услуг в области мобильных коммуникаций. В настоящее время Vivo владеет и управляет R&D центрами в США (Сан-Диего) и Китае (Дунгуань, Шэньчжэнь, Нанкин, Пекин и Ханчжоу), деятельность которых сконцентрирована на разработке передовых потребительских технологий, включая 5G, искусственный интеллект, фотосъемку, и разработке смартфонов следующего поколения.

Число пользователей Vivo составляет более двухсот миллионов человек (по данным на конец 2017 года). Смартфоны Vivo представлены на 18 странах, розничные магазины компании открыты в более чем 1000 городах по всему миру.

О компании «Ситилинк»

«Ситилинк» — это торговая интернет-площадка citilink.ru, более 100 магазинов-складов (в том числе и площадью свыше 5 тысяч квадратных метров), около 500 пунктов выдачи товаров «Ситилинк-мини», которые представлены более чем в 360 городах России. Все магазины «Ситилинк» оборудованы терминалами для самостоятельного оформления заказов, кассами оплаты и окнами выдачи товаров. Сall-центр компании работает 7 дней в неделю и оказывает круглосуточную поддержку покупателям. Количество визитов на www.citilink.ru в сутки — 850 000 человек.
]]></text></doc>