<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97349/msi-priznana-samym-bystrorastuschim-brendom-igrovyh-monitorov-v-mire</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 мая 2019, пятница 10:21]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[MSI признана самым быстрорастущим брендом игровых мониторов в мире]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Ведущий мировой производитель компьютерной техники для геймеров компания MSI с гордостью объявляет о том, что темпы развития направления игровых мониторов признаны лидирующими в индустрии. Кроме того, всего за 2 года компания вошла в ТОП-5 крупнейших производителей в мире по объему отгрузок.



Согласно материалам независимого исследования международного агентства WitsView, опубликованным 21 мая, MSI на данный момент занимает 2-е место по объему отгрузок изогнутых игровых мониторов (более 60% всего мирового рынка мониторов) и 5-е по всему рынку игровых мониторов.
( Источник)


Столь высоких позиций компания смогла достичь всего за 2 года - согласно исследованию агентства WitsView в 2018-19 г.г. MSI стала самым быстроразвивающимся брендов на рынке игровых мониторов. Это стало возможно благодаря значительным усилиям, вложенным как в разработку в разработку и совершенствование устройств, так и в исследования предпочтений геймеров, чтобы продукты отвечали реальным запросам пользователей и отвечали высоким стандартам качества.

“MSI всегда заботится об игроках при создании игровых мониторов. Усердно работая над созданием лучших изогнутых игровых мониторов для незабываемого игрового опыта, компания вкладывает значимую лепту в развития всего рынка изогнутых мониторов. Будучи крупнейшим в мире поставщиком изогнутых панелей, мы счастливы, что все больше пользователей и производителей признают преимущества изогнутых мониторов. Мы нацелены на дальнейшее плотное и продуктивное сотрудничество с компанией MSI”.
- Ли О Сеоб (Oh Seob, Lee), Старший вице-президент направления продаж и маркетинга крупных дисплеев Samsung Display


Игровые мониторы MSI получили признание игроков и профильных СМИ по всему миру, в том числе, стали лауреатами престижных наград CES Innovation, Taiwan Excellence Silver, IF design и многих других.

MSI не намерена останавливаться на достигнутом и стремится создавать еще более совершенные и инновационные продукты для геймеров, чтобы достичь еще более впечатляющих результатов в будущем. На данный момент в линейку производителя входят мониторы с диагоналями от 24-х до 32-х дюймов в различных ценовых сегментах, но в ближайшем будущем MSI планирует расширить ее моделями с ультра-высоким разрешением и большими диагоналями.

К примеру, новый флагманский MSI Optix MPG341CQR создан на основе широкоформатной панели с диагональю 34 дюйма, частотой 144 Гц, временем отклика 1 мс и поддержкой стандарта HDR 400, не говоря о множестве дополнительных функций вроде интеллектуальной многозонной подсветки GameSense и технологии распознавания лица.

Optix MPG341CQR


Другим приоритетным рынком для мониторов MSI стал профессиональный киберспорт. Большинство мировых профессиональных киберспортивных ассоциаций признает в качестве “золотого стандарта” плоские мониторы с высокой частотой обновления и низким временем отклика - поэтому специально для нужд кибер-атлетов MSI предстваила мониторы Oculux NXG251R с высочайшей частотой развертки 240 Гц и откликом всего 1 мс. Именно эти мониторы стали официальным оборудованием крупных международных серий ESL One и MGA (Masters Gaming Arena) в 2018 году. В 2019 году профессиональная линейка Oculux пополнится Oculux NXG252R, в котором удалось реализовать минимальное время отклика в 0,5 мс.

“Просто лучший киберспортивный монитор. Мало что может сравниться с MSI Oculux NXG251R в скорости”
-IGN


Oculux NXG252R


Многие модели мониторов MSI оснащаются продвинутым чипом Micro Control Unit (MCU), который позволил реализовать элементы искусственного интеллекта и отвечает за работу эксклюзивных функций MSI. Например, фирменной утилиты Gaming OSD, которая позволяет переключать профили изображения и проводить тонкую настройку параметров изображения прямо в ОС при помощи мыши.

Также мониторы MSI оснащаются небольшими, но приятными особенностями вроде выдвижного крюка для наушников, предотвращающего запутывание крепления для провода мыши, скоростного хаба USB 3.1 и даже специального крепления для камеры, которое непременно оценят энтузиасты стриминга.

Optix MPG341CQR с креплением для веб-камеры и держателем провода


Больше информации о обновленной линейке мониторов MSI будет раскрыто перед запланированными датами стартов продаж.

MSI GAMING: https://www.ru.msi.com/
MSI VK: https://vk.com/msi_russia
MSI Facebook: https://www.facebook.com/MSIGaming
MSI Instagram: https://www.instagram.com/msigaming_russia/
MSI YouTube: https://www.youtube.com/user/MSIGamingGlobal
MSI Twitter: https://twitter.com/MSIRussia
]]></text></doc>