<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/97223/kompaniya-asus-predstavlyaet-smartfon-zenfone-6</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[16 мая 2019, четверг 22:47]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS представляет смартфон ZenFone 6]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Вне рамок: 6,4-дюймовый безрамочный дисплей NanoEdge без выреза занимает 92% площади поверхности смартфона и надежно защищен от повреждений стеклом Corning Gorilla 6
Максимальная производительность и автономность: флагманский процессор Qualcomm Snapdragon 855, в максимальной комплектации – 8 ГБ оперативной памяти и 256 ГБ – пользовательской, аккумулятор емкостью 5000 мА•ч
Уникальная поворотная камера: модуль, в котором размещены камеры, поворачивается при помощи шагового двигателя на 180°, поэтому обе камеры – 48-мегапиксельная камера Sony IMX586 и 13-мегапиксельная сверхширокоугольная камера (125°) – могут использоваться как в обычном режиме, так и для селфи
Быстрый и удобный пользовательский интерфейс ZenUI 6 сочетает высокую скорость и плавность работы с простотой использования


Валенсия, Испания, 16 мая 2019 года – Компания ASUS представляет ZenFone 6, мощный смартфон, оснащенный уникальной поворотной камерой, полностью меняющей привычное представление о мобильной фотографии.

Поворотная камера, установленная в смартфоне ZenFone 6, решает сразу две типичные для большинства современных смартфонов проблемы. Во-первых, благодаря поворотному модулю отпадает необходимость делать в безрамочном экране специальный вырез для фронтальной камеры. Во-вторых, благодаря все той же поворотной камере стало возможным делать селфи с помощью основной камеры с высоким разрешением. Обе камеры смартфона – 48-мегапиксельная камера Sony IMX586 и 13-мегапиксельная сверхширокоугольная камера (125°) – размещены в поворотном модуле, который приводится в действие шаговым двигателем. Модуль поворачивается на 180°, поэтому любая из камер может использоваться как в качестве основной, так и в роли фронтальной. Более того, поворотный модуль может фиксироваться под любым углом, позволяя делать фотографии профессионального уровня из максимально удобного положения.

Безрамочный дисплей NanoEdge диагональю 6,4 дюйма надежно защищен от повреждений самым прочным стеклом Corning® Gorilla® Glass 6. Установленный в смартфоне ZenFone 6 флагманский процессор Qualcomm® Snapdragon™ 855 на 45% быстрее предшествующей модели, а графическое ядро превосходит предыдущую версию по производительности на 20% (По данным производителя. Сравнение производится с процессором Qualcomm Snapdragon 845). Емкость аккумулятора 5000 мА•ч, одна из самых высоких из доступных во флагманских устройствах, обеспечивает до двух дней автономной работы в режиме максимально активного использования.

Смартфон ZenFone 6 сочетает в себе высочайшую производительность, универсальность, уникальные возможности для фотосъемки и характерный футуристический дизайн. Это инновационное флагманское устройство поистине выходит за грань привычного.

Вне рамок

Установленный в смартфоне ZenFone 6 безрамочный дисплей NanoEdge диагональю 6,4 дюйма занимает 92% площади фронтальной поверхности. Необходимость в вырезе для селфи-камеры исчезла благодаря поворотному модулю – теперь ничто не помешает наслаждаться изображением от края до края дисплея. Стопроцентный охват цветового пространства DCI-P3 гарантирует качество изображения кинематографического уровня с высокоточной цветопередачей, а высочайшая пиковая яркость 600 кд/м 2 позволяет комфортно пользоваться экраном смартфона даже в солнечный день. Защитное стекло Corning Gorilla 6 последнего поколения отличается максимальной устойчивостью к царапинам. Оно также убережет экран смартфона от трещин при падении с высоты до одного метра – даже если вы случайно выроните смартфон из рук, с ним ничего не случится!

Максимальная производительность и аккумулятор большой емкости

Смартфон ZenFone 6 наделен новейшим восьмиядерным процессором Qualcomm Snapdragon 855 с тактовой частотой 2,8 ГГц, созданным по 7-нм техпроцессу. Максимальная аппаратная комплектация включает 8 ГБ оперативной памяти и 256 ГБ – пользовательской. Флагманская мобильная платформа гарантирует высочайшую скорость и плавность работы даже в самых требовательных к системным ресурсам приложениях. Процессор Qualcomm® Snapdragon™ 855 на 45% быстрее предшествующей модели, а графическое ядро – на 20% (по данным производителя. Сравнение производится с процессором Qualcomm Snapdragon 845). Емкость аккумулятора 5000 мА•ч позволяет активно пользоваться смартфоном в течение двух дней на одном заряде.

Уникальная поворотная камера

В смартфоне ZenFone 6 установлен уникальный поворотный механизм: шаговый двигатель поворачивает модуль с камерами устройства, позволяя направлять их как вперед, так на себя. Это инновационное решение позволило избавиться от выреза для фронтальной камеры в экране смартфона и использовать для съемки селфи основную камеру с высоким разрешением.

В основной камере смартфона ZenFone 6 с апертурой объектива f/1,79 используется новейший 48-мегапиксельный сенсор Sony IMX586. Четверной фильтр Байера увеличивает светочувствительность матрицы для великолепных фотографий в условиях слабой освещенности. Дополнительная 13-мегапиксельная камера оснащена передовой системой фазовой автофокусировки с архитектурой 2х1 OCL, исключающей дефекты изображения при съемке с рук, сверхширокоугольным объективом с полем обзора 125° и системой автоматического исправления искажений – это означает, что в одном кадре можно уместить больше объектов, причем без искривления по краям.

Модуль поворотной камеры изготовлен из особого аморфного металлического сплава. Этот уникальный материал на 20% легче, чем нержавеющая сталь, и в четыре раза прочнее. У поворотной камеры предусмотрена система защиты от повреждений. Если акселерометр определит, что смартфон падает, поворотный модуль будет автоматически возвращен в безопасное положение.

Изменяемый угол съемки означает, что шаговый двигатель плавно вращает модуль камеры, позволяя фиксировать его под любым углом до 180°. Больше нет необходимости наклоняться и принимать неудобные положения, чтобы сделать фотографию, достаточно задать подходящую для снимка позицию камеры. Среди предложенных пользователю ZenFone 6 уникальных режимов съемки – авто-панорама и режим отслеживания движения для видеосъемки объектов в динамике. Улучшенный режим HDR+ Enhanced служит для получения красочных фотографий при дневном свете, а режим ночной съемки (Super Night) предназначен для получения фотографий превосходного качества в условиях слабой освещенности.

Быстрый и удобный пользовательский интерфейс

Переработанный пользовательский интерфейс ZenUI 6 сочетает быструю и плавную работу с удобством и простотой использования, которую оценят даже пользователи, впервые взявшие в руки устройство серии ZenFone. Интерфейс стал «чище» и понятнее, а новая темная цветовая схема (режим Dark Mode) помогает снизить нагрузку на глаза при работе с экраном в условиях слабой освещенности.

Обновленный интерфейс отличается максимальной плавностью работы и удобен для управления смартфоном одной рукой, поскольку наиболее часто используемые функции расположены по краю устройства в пределах досягаемости большого пальца.

Технология OptiFlex™ запоминает предпочтения пользователя и наиболее часто используемые приложения, чтобы ускорить их первоначальный и повторный запуск и сэкономить заряд аккумулятора в режиме ожидания. Новый режим конфиденциального прослушивания (Private Listening) воспроизводит все голосовые сообщения и ответы голосового помощника Google Ассистент только через разговорный динамик, поэтому можно не беспокоиться, что личное сообщение будет зачитано вслух.

Для дополнительного комфорта в смартфоне ZenFone 6 имеется программируемая физическая смарт-клавиша, которую можно настроить на выполнение самых востребованных команд, включая вызов голосового помощника Google Ассистент. Однократное нажатие, двойное нажатие или нажатие и удерживание – различные способы активации смарт-клавиши могут отвечать за различные команды.

Чтобы пользователи могли сразу и в полной мере насладиться звучанием превосходной аудиосистемы смартфона ZenFone 6, в комплекте поставляются наушники премиального уровня ASUS ZenEar™ Pro, дополнительно оптимизированные специалистами фирмы 1MORE.

Цена и доступность

Смартфон ASUS ZenFone 6 (ZS630KL) будет доступен для предзаказа 23 мая в фирменном магазине ASUS Shop по цене 42990 рублей за версию 6/128, а для первых покупателей, оформивших предзаказ, действует специальное предложение: вместе с ZenFone 6 мы дарим фитнес-часы ASUS VivoWatch BP. Количество подарков ограничено!

Цены на остальные конфигурации:
6/64 ГБ по цене 39990 рублей
8/256 ГБ 49990 рублей
12/512 ГБ 69990 рублей

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ
ASUS ZenFone 6 (ZS630KL)

Цвет Черный (Midnight Black), серебристый (Twilight Silver)
Дизайн Закругленное защитное стекло Gorilla® Glass® (3D)
Относительная площадь экрана – 92%
Вес – 190 г
Дисплей Безрамочный дисплей NanoEdge с соотношением сторон 19,5:9
Диагональ экрана – 6,4 дюйма, матрица IPS, разрешение – FHD+ (2340 x 1080 пикселей)
Емкостный сенсорный экран с поддержкой распознавания до 10 одновременных касаний (распознавание касаний в перчатках)
Максимальная яркость – 600 кд/м2 (для использования вне помещений на солнечном свете)
Цветовой охват – 96% NTSC, 100% DCI-P3 и HDR10
Corning® Gorilla® Glass 6
Процессор Qualcomm Snapdragon 855, выполненный по 7-нм техпроцессу, 8 ядер, 64-бит
Графическое ядро Qualcomm® Adreno™ 640
Объем памяти До 8 ГБ оперативной и 256 ГБ пользовательской памяти, UFS 2.1
Основная камера Фотоматрица Sony® IMX586 (48 МП, размер фотоматрицы – 1/2,0", размер пикселей – 0,8 мкм)
Четверной фильтр Байера – 12 МП, эффективный размер пикселя – 1,6 мкм Апертура f/1,79
Эквивалентное фокусное расстояние – 26 мм
Поле обзора – 79°
Лазерная автофокусировка
Двойная светодиодная вспышка
Режимы HDR+ Enhanced и Super Night (уточняйте доступность новых режимов камеры на официальном сайте ASUS)
Интеллектуальное распознавание типов сцен и объектов (16 типов) Поворотная камера с мгновенным переключением
Дополнительная камера 13 МП, сверхширокоугольный объектив – 125˚
Увеличенное вдвое поле обзора
Исправление искажений в реальном времени
Эквивалентное фокусное расстояние – 11 мм
Запись видео Запись видео в формате 4K UHD (3840 x 2160 пикселей) при частоте 30/60 кадров/с (основная камера) и 30 кадров/с (дополнительная)
Запись видео в формате Full-HD с разрешением 1080p FHD, 30/60 кадров/с
Запись видео в формате HD (720), 30 кадров/с
3-осная электронная стабилизация
Замедленная съемка (Time Lapse) в разрешении 4K UHD
Ускоренная съемка (Slow Motion) со скоростью 240 кадров в секунду в разрешении1080p / 480 кадров в секунду в разрешении 720p
Режим отслеживания движущегося объекта (Motion Tracking) в разрешении 1080p FHD со скоростью 60 кадров в секунду
Возможность фотосъемки в процессе записи видео
Интерфейсы Двухдиапазонный модуль Wi-Fi 5 (2x2 802.11ac)
Bluetooth® V 5.0 (EDR + A2DP), поддержка технологий aptX и aptX HD
Технология Wi-Fi direct
NFC
Сканер отпечатков пальцев Сканер отпечатков пальцев на задней панели, распознавание до пяти отпечатков под любым углом за 0,3 секунды
Разъем USB Type-C
SIM-карты Тройной слот: два слота для SIM (4G+4G) и один для карты памяти microSD
Слот 1: nano-SIM (2G/3G/4G)
Слот 2: nano-SIM (2G/3G/4G)
Слот 3: поддержка карты памяти microSD емкостью до 2 ТБ
Навигация GPS (двухдиапазонный, L1+L5), ГЛОНАСС, BDSS, GALILEO (двухдиапазонный, E1+E5a), QZSS (двухдиапазонный, L1+L5)
Операционная система Android™ Pie™ с пользовательским интерфейсом ASUS ZenUI 6
Аккумулятор Аккумулятор емкостью 5000 мА•ч (позволяет активно использовать смартфон в течение двух дней без подзарядки)
Аудиосистема Два стереодинамика с интеллектуальными усилителями NXP TFA9874
Поддержка аудиоформата Hi-Res Audio (192 кГц/24 бита, в 4 раза лучше по сравнению с компакт-дисками)
Технология DTS Headphone:X™ для виртуального пространственного звучания в формате 7.1 при использовании наушников
Аудиокодек Qualcomm Audio
Функция настройки звучания AudioWizard с пользовательскими профилями FM-радио
Наушники ASUS ZenEarTM Pro, оптимизированные специалистами фирмы 1MORE
Двойной встроенный микрофон с шумоподавлением


Технические характеристики и комплектация могут быть изменены без предварительного уведомления. Некоторые продукты могут быть недоступны на определенных рынках. Фактическая производительность зависит от установленного ПО, сценария использования и ряда других факторов. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.

О компании ASUS

Будучи всемирно известным производителем лучших материнских плат, ПК, мониторов, видеокарт и маршрутизаторов, компания ASUS стремится к мировому лидерству в сфере инновационных технологий. Безоговорочно следуя девизу «В поисках невероятного», свыше 5000 первоклассных инженеров-разработчиков в штате компании трудятся над созданием «умных» технологий будущего, приносящих комфорт и радость каждому пользователю. В 2018 году компания ASUS завоевала несколько тысяч престижных международных наград, вошла в рейтинг наиболее уважаемых компаний мира по версии журнала Forbes, в сотню ведущих международных технологических компаний по версии информационно-аналитического агентства Thomson Reuters и в число компаний, вызывающих наибольшее восхищение, по версии издания Fortune.
]]></text></doc>