<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96917/asus-predstavlyaet-novye-igrovye-noutbuki-rog-na-press-konferencii-re-define-2019-v-stambule</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[26 апреля 2019, пятница 14:21]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS представляет новые игровые ноутбуки ROG на пресс-конференции RE:DEFINE 2019 в Стамбуле]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
ROG Mothership – замена настольному ПК в инновационном вертикально ориентированном форм-факторе; предусмотрены варианты конфигураций с дисплеем для игр и для создания медиаконтента
ROG Zephyrus S: активная аэродинамическая система AAS, частота обновления – 240 Гц, сертификация PANTONE Validated, процессор Intel Core i7 девятого поколения, видеокарта NVIDIA GeForce RTX 2070 и поддержка технологии G-SYNC
ROG Zephyrus M: максимальная частота обновления – 240 Гц, сертификация дисплея PANTONE Validated, видеокарта до модели NVIDIA RTX 2060 (возможность разгона с помощью технологии ROG Boost), подзарядка через порт USB-C
ROG Strix Scar III и Hero III в максимальной комплектации предлагают процессор Intel® Core™ i9-9880H, дисплей с частотой обновления 240 Гц и видеокарту NVIDIA GeForce RT 2070 (возможность разгона с помощью технологии ROG Boost)
ROG Strix G: все основные геймерские функции в доступном устройстве: дисплей с частотой обновления до 144 Гц, видеокарта до модели NVIDIA GeForce RTX 2070, процессор Intel Core до модели i7-9750H
26 апреля 2019 года, Стамбул, Турция – Компания ASUS представила полностью обновленную линейку геймерских устройств Republic of Gamers (ROG) на пресс-конференции. Мероприятие прошло в Стамбуле, в знаменитом особняке Эсмы-султан на берегу Босфора.

В «весеннюю коллекцию» ROG 2019 года вошли как абсолютно новые, так и уже полюбившиеся пользователям усовершенствованные модели геймерских ноутбуков, среди которых высокопроизводительные устройства для игр и создания медиаконтента, ультратонкие геймерские решения, а также модели совершенно нового форм-фактора, в которых возможности настольных игровых станций сочетаются с портативностью компактных лэптопов.

ROG Mothership: замена настольному ПК

Традиционный форм-фактор ноутбуков накладывает определенные ограничения на возможности системы охлаждения, форму корпуса и вес портативных устройств. Однако, если оснастить ноутбук компонентами, не уступающими в производительности современной настольной игровой системе, его уже не так комфортно будет держать на коленях. Инженеры ASUS нашли решение, создав ROG Mothership, уникальное устройство инновационного форм-фактора, полностью меняющее представление о современных геймерских машинах. Вертикальное расположение корпуса ROG Mothership обеспечивает улучшенную вентиляцию задней панели. Клавиатура ноутбука может складываться или отсоединяться, позволяя пользователю занимать любое комфортное положение. Для связи клавиатуры с системой может применяться как беспроводной, так и проводной интерфейс. При отсоединении клавиатуры становится хорошо видна великолепная аудиосистема ноутбука: четыре 4-ваттных фронтальных динамика расположены под дисплеем и направлены непосредственно на пользователя.

Благодаря уникальному форм-фактору толщину корпуса ROG Mothership удалось уменьшить до 29,9 мм, не жертвуя производительностью компонентов. Корпус ноутбука, как и большая часть клавиатуры, изготавливается из цельных алюминиевых заготовок на высокоточном фрезерном станке. Весь процесс состоит из множества этапов общей длительностью почти 20 часов. Такая тщательность необходима для того, чтобы идеально выполнить все мельчайшие детали.

Ноутбук ROG Mothership оснащается 17,3-дюймовым дисплеем в двух различных конфигурациях. В первом случае ключевую роль играют скорость отклика (3 мс) и высокая частота обновления (144 Гц) для максимально плавного игрового процесса в формате Full-HD. Во втором варианте достигается просто невероятная детализация изображения в разрешении 4K UHD при частоте обновления 60 Гц. Последний вариант также отлично подходит для профессиональной работы с медиаконтентом благодаря полному охвату цветового пространства Adobe RGB.

Превосходная универсальность – Zephyrus S (GX502)

В предшествующих моделях Zephyrus S (GX701 и GX531) клавиатура была смещена ближе к передней части корпуса, чтобы высвободить пространство для системы охлаждения и уменьшить нагрев фронтальной поверхности, с которой соприкасаются руки пользователя. В новой модели GX502 инженеры и дизайнеры ROG вернулись к привычному расположению клавиатуры, что позволило сократить размеры устройства. На сегодняшний день эта новинка – самая универсальная модель из всей серии Zephyrus, поскольку она одинаково хорошо подходит как для современных игр на максимальных настройках, так и для профессиональной работы с медиаконтентом.

Область перед клавиатурой Zephyrus S изнутри представляет собой ячеистую структуру, обеспечивающую высокую прочность и жесткость при минимальном весе. Особый метод изготовления – сочетание отливки под давлением и последующей высокоточной машинной обработки – позволяет сделать корпус максимально прочным, используя при этом минимум материала для облегчения конструкции. Поверхность площадки для рук обладает приятной бархатистой текстурой, устойчивой к появлению разводов и следов от пальцев.

Усовершенствованная аэродинамическая система AAS позволяет разгонять графический процессор GeForce RTX 2070 до 1540 МГц при энергопотреблении 115 Вт в режиме Turbo с помощью технологии ROG Boost – подобная тактовая частота ранее была недостижима для ультратонких решений.. Помимо превосходных киберспортивных характеристик, обеспечивающих плавный игровой процесс даже в динамичных шутерах от первого лица, дисплей Zephyrus S отличается высокой точностью цветопередачи, подтвержденной сертификацией PANTONE Validated, поэтому он отлично подойдет для профессиональной работы с медиаконтентом.

Эксклюзивная функция ROG позволяет переключаться между графическими режимами: использование встроенной видеокарты в режиме Optimus продлевает время автономной работы устройства, а мощный дискретный графический процессор обеспечивает плавный игровой процесс с поддержкой технологии NVIDIA G-SYNC.

Ноутбук Zephyrus S (GX502) весит 2 кг, а корпус толщиной всего 18,9 мм позволяет легко уместить его в обычный рюкзак или наплечную сумку. Несмотря на компактный размер, внутри этого ультратонкого ноутбука нашлось место для двух твердотельных накопителей, объединенных в массив RAID0, значительно повышающий скорость работы хранилища. Благодаря ЦАП премиального уровня ESS SABRE звучание в наушниках получается просто превосходным: насыщенным и чистым с широким динамическим диапазоном. За стабильное соединение по сети Wi-Fi отвечает запатентованная технология ROG RangeBoost, а для максимально быстрого и стабильного проводного соединения предусмотрен гигабитный Ethernet-контроллер.

Zephyrus M (GU502): крепкий середняк

Как и Zephyrus S (GX502), ноутбук Zephyrus M (GU502) предлагается с двумя вариантами дисплея: с частотой обновления 144 или 240 Гц и временем отклика 3 мс (оба – с сертификацией Pantone Validated). Поддерживается подзарядку по интерфейсу USB-C, а технология NVIDIA Optimus все так же помогает увеличить время автономной работы вдали от розетки. В нашем внутреннем тестировании его аккумулятор емкостью 76 Вт•ч продержался более 8 часов (Время автономной работы измерялось в тесте MobileMark для следующей конфигурации: видеокарта NVIDIA GeForce RTX 2060, процессор Intel Core i7-9750H, дисплей с частотой обновления 240 Гц и 16 ГБ памяти DDR4. Оно может меняться в зависимости от конфигурации ноутбука.).

В графической подсистеме используется современная видеокарта, вплоть до модели GeForce RTX 2060, мощности которой будет достаточно для получения трехзначной частоты кадров в популярных играх. Для охлаждения чипа не требуется технология AAS – высокопроизводительные вентиляторы и четыре радиатора, составляющие систему охлаждения, достаточно эффективны, чтобы в режиме Turbo графический процессор мог работать на частоте до 1435 МГц (при энергопотреблении 90 Вт).

За исключением отсутствующей системы аэродинамического охлаждения, корпус этого ноутбука почти такой же, как у старшей модели Zephyrus S. Структурно усиленный магниевый сплав с приятным на ощупь бархатистым покрытием – признак высокого статуса Zephyrus M. Устройство будет удачно смотреться в любой обстановке, причем его внешний вид можно персонализировать благодаря настраиваемой подсветке (опционально поддерживается возможность индивидуальной настройки подсветки каждой клавиши в соответствии с конкретным приложением (Для поклавишной настройки подсветки требуется приложение Aura Creator.)).

Остальные характеристики почти полностью совпадают с моделью Zephyrus S: цифроаналоговый преобразователь ESS Sabre, массив RAID0 из двух твердотельных накопителей, полноценный комплект интерфейсов, включая два видеовыхода и множество USB-портов для игровой периферии. Тщательно продуманная функциональность и конфигурация делают Zephyrus M очень похожим на флагманские игровые ноутбуки, но цена его гораздо более привлекательная.

Обновленные ноутбуки серии Strix

Новейшие ноутбуки ROG Strix оснащаются экранами диагональю 15,6 и 17,3 дюйма (G531 и G731 соответственно), заключенными в настолько узкую рамку, что корпус новинок удалось сделать еще компактнее, чем у предшествующих моделей. Обновленная серия Strix представлена моделями SCAR III и Hero III, оптимизированными для киберспортивных соревнований, и более доступной версией Strix G, наделенной всеми основными геймерскими функциями для комфортного игрового процесса.

Стилистическое оформление новых устройств – следствие сотрудничества между дизайнерами ROG и BMW Designworks Group, поставивших себе задачу: представить, как будет выглядеть ноутбук будущего. В результате этого сотрудничества была разработана особая форма корпуса, ключевым элементом которой стал характерный каскад радиаторов на задней панели, получивший название 3D Flow Zone. Слегка смещенные вперед петли и ассиметричный вырез под дисплеем обеспечивают свободное прохождение воздушных потоков. Когда крышка ноутбука опущена, петли полностью скрываются внутри корпуса, надежно защищенные от повреждений.

Настраиваемая светодиодная подсветка с поддержкой технологии Aura Sync позволяет полностью персонализировать внешний вид ноутбука. Цвета и эффекты светодиодной полоски, проходящей снизу по периметру корпуса, также можно настроить согласно собственным предпочтениям: от яркой неоновой геймерской подсветки до деликатного, едва заметного рассеянного свечения.

Для доступа к внутренним компонентам ноутбука необходимо отсоединить нижнюю панель. Она закреплена с помощью стандартных крестообразных винтов и обычных защелок и легко снимается. Двойные слоты SO-DIMM способны поддерживать до 32 ГБ оперативной памяти, а наличие слота M.2 и разъема для подключения 2,5-дюймовых накопителей позволяет расширить или по-своему организовать хранилище.

Strix SCAR III или Hero III: чемпионы киберспорта!

В оформлении ноутбука Strix SCAR III проявляется вдохновение жанром шутеров: серый цвет оружейного металла сочетается с узором, напоминающим карбоновое волокно. Ноутбук Hero III выполнен в черном цвете и украшен кибертекстовым узором, пересекающим область под клавиатурой. На металлических крышках обоих ноутбуков гармонично сочетаются контрастные текстуры, придающие им роскошный внешний вид.

В разработке концепта этих моделей принимали участие специалисты BMW Designworks Group, отсюда и трансформационные элементы их конструкции. Так, NFC-брелок ROG Keystone вставляется в корпус ноутбука, предоставляя дополнительные возможности для персонализации. При его установке меняется подсветка и другие настройки системы в зависимости от профилей, заданных в приложении Armoury Crate, а также открывается доступ к секретному диску, на котором в зашифрованном виде спрятаны конфиденциальные файлы.

Работая в тесном сотрудничестве с киберспортсменами и организаторами крупнейших турниров, специалисты ROG прекрасно понимают потребности профессиональных геймеров. И все чаще те требуют дисплей с частотой обновления 240 Гц – именно таким оснащается SCAR III. Это является ощутимым преимуществом в соревнованиях на высоком уровне, особенно в быстрых шутерах от первого лица. Ноутбук также доступен в версии со 144-герцевым дисплеем с таким же низким временем отклика (3 мс). В любом случае пользователь получает четкое отображение динамичных сцен без размытия и других раздражающих артефактов.

Благодаря функции ROG Boost частота графического процессора может подниматься до 1440 МГц (при энергопотреблении в 115 Вт), что немаловажно для поддержания высокой частоты кадров, соответствующей скоростному дисплею. В максимальной конфигурации применяется восьмиядерный процессор Core i9-9880H, который прекрасно подходит для многозадачного режима, например, потоковой трансляции видео параллельно с игрой, а также для профессиональной работы, такой так редактирование видео, трехмерное моделирование и другие ресурсоемкие задачи.

ROG Strix G: основные геймерские функции в доступной по цене модели

Ноутбук ROG Strix G – это доступная по цене модель, в которой реализованы все основные элементы устройств серии ROG. Неброский дизайн его корпуса будет уместно смотреться в любой повседневной обстановке: от университетских аудиторий и молодежных кафе до геймерских тусовок.

Учитывая позиционирование ноутбука, видеокарты GeForce GTX 16-й серии оптимально подходят для него по соотношению цены и производительности. Они могут похвастать обновленным блоком декодирования видео, который будет полезен стримерам. В максимальную конфигурацию ROG Strix G входит процессор Intel Core i7-9750H (6 ядер, 12 потоков), видеокарта GeForce RTX 2070 и дисплей с частотой обновления 144 Гц.

Клавиатура ноутбука опционально наделяется подсветкой с разделением на четыре зоны и поддержкой технологии синхронизации Aura Sync. Система охлаждения – такая же эффективная, как и у остальных моделей серии Strix. Также имеются гигабитный модуль Wi-Fi с технологией RangeBoost и видеовыход HDMI 2.0b для мониторов и телевизоров формата 4K. Интерфейс USB-C может работать в режиме видеовыхода DisplayPort с поддержкой технологии G-Sync.

Предлагая ключевую функциональность, необходимую для игр, ноутбук ROG Strix G отличается выгодной ценой и универсальностью. Он прекрасно подойдет не только для геймерских сессий, но и для работы и учебы.





Цена и доступность

Среди представленных весной 2019 года устройств ROG различных форм-факторов найдется модель на любой вкус и кошелек: от высокопроизводительных ультратонких решений, сочетающих в себе передовые геймерские технологии и великолепные характеристики дисплея, подходящие для профессиональной работы с медиаконтентом, до доступных игровых устройств, рассчитанных на более широкий круг пользователей.

Уточняйте информацию о стоимости, конфигурации и наличии моделей у официальных продавцов.

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>