<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96897/oslepitelnye-pulsary-novye-szho-aerocool-pulse-l120-i-pulse-l240</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 апреля 2019, четверг 14:43]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ослепительные «пульсары»: новые СЖО AeroCool Pulse L120 и Pulse L240]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 25 апреля 2019 г. – Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, анонсирует появление на российском рынке двух новых моделей систем жидкостного охлаждения AeroCool Pulse. Обе модели прекрасно охлаждают процессор, а также радуют глаз фирменной подсветкой. Начальная модель Pulse L120 практически бесшумна и полностью удовлетворит владельца геймерского компьютера. Более продвинутая Pulse L240 с ее улучшенным теплоотводом предназначена для самых топовых сборок ПК и рассчитана на максимальные нагрузки.

Абсолютное охлаждение

Конструкция новых AeroCool Pulse L120 и Pulse L240 рассчитана на максимально быстрый и эффективный отвод тепла от процессора. Для этого водоблок выполнен из чистой меди, металла с крайне высоким показателем теплопроводимости. Также была проведена работа по оптимизации конструкции микроканалов, что положительно повлияло на ускорение рассеивания тепла.



Насос размещен вместе с радиатором вместо водяного барьера для снижения вибрационного воздействия на процессор. Такое технологическое решение снижает нагрузку на процессор и помогает продлить срок его службы.

Серьезно доработана и конструкция самого радиатора, который отличается низкой плотностью пластин на дюйм, что позволяет воздуху от вентиляторов проходить почти беспрепятственно. Таким образом уменьшается нагрузка на вентиляторы, а вместе с ней снижается и уровень шума.

У модели AeroCool Pulse L120 физически меньше радиатор, и на нем установлен один кулер. Благодаря продуманной конструкции и правильному выбору материалов, Pulse L120 легко охлаждает геймерские компьютеры. А вот для действительно мощных монтажных станций, рендера сложных проектов и геймерских суперкомпьютеров мечты идеально подойдет AeroCool Pulse L240 с большим по размеру радиатором и двумя кулерами.



Свет тысячи звезд

СЖО AeroCool Pulse замечательно подходят моддерским компьютерам благодаря яркой RGB-подсветке Halo с восемью уникальными режимами анимации, которые настраиваются удобной кнопкой управления.

Также важно подчеркнуть, что эти жидкостные кулера полностью совместимы с материнскими платами с адресуемой RGB-подсветкой (Asus Aura Sync, MSI Mystic Light Sync, Gigabyte RGB Fusion, ASRock RGB Sync). Это значит, что AeroCool Pulse эстетически идеально впишется в уже собранный и настроенный компьютер.

Без лишнего шума

Оба жидкостных кулера Pulse оснащены моторами со сбалансированным импеллером и высококачественными подшипниками, которые обеспечивают практически бесшумную работу. Также дизайнеры AeroCool установили в СЖО антивибрационные прокладки и основательно поработали с формой лопастей вентиляторов, придав им форму цветка. Именно такая форма увеличивает давление воздуха и снижает сопротивление воздуха, обеспечивая эффективный и бесшумный вывод тепла из корпуса компьютера.

Цена и доступность

Новые системы СЖО AeroCool Pulse L120 и Pulse L240 появятся в продаже с начала июня 2019 года. Рекомендованные розничные цены составят:
AeroCool Pulse L120 — 4 500 рублей
AeroCool Pulse L240 — 5 000 рублей


О компании AeroCool

Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT) была основана 2001. На раннем этапе деятельность компании была посвящена техническим исследованиям и инновациям в области компьютерного охлаждения для создания полноценных решений для управления тепловыделением в промышленных и персональных компьютерах.

Сегодня компания AeroCool является одним из лидеров рынка продукции для геймеров и энтузиастов. Компания предлагает полный спектр продуктов, включающий компьютерные корпуса для игровых систем, блоки питания, вентиляторы, мыши, клавиатуры, аудиогарнитуры, многофункциональные контроллеры управления вентиляторами.
]]></text></doc>