<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96869/asus-republic-of-gamers-predstavlyaet-zephyrus-m-gu502</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 апреля 2019, среда 10:17]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers представляет Zephyrus M (GU502)]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Легкий и прочный корпус: устройство весом 1,9 кг заключено в корпус из магниевого сплава толщиной всего 18,9 мм; поверхность перед клавиатурой обладает приятной на ощупь бархатистой текстурой, на которой не остаются следы от пальцев
Превосходные параметры: графика NVIDIA GeForce RTX 2060, матрица IPS с сертификацией PANTONE Validated и полным охватом цветового пространства sRGB, частота обновления – 240 Гц, время отклика – 3 мс
Максимальная скорость: шестиядерный процессор Intel Core i7-9750H, 32 ГБ оперативной памяти DDR4, два твердотельных накопителя с интерфейсом NVMe, объединенные в массив RAID 0
Полная комплектация: интеллектуальная система охлаждения, ЦАП ESS Sabre, порт USB с возможностью подзарядки и передачи питания на другие устройства, гигабитный контроллер LAN и модуль Wi-Fi
Принадлежащий компании ASUS бренд Republic of Gamers представляет Zephyrus M (GU502) – ноутбук, в котором стильный внешний вид и отличная портативность сочетаются с высокой производительностью и доступной стоимостью. Это устройство может с одинаковым успехом выполнять роль мощного игрового ноутбука и рабочего компьютера для офиса. Заключенный в узкую рамку экран обладает частотой обновления 240 Гц, что немаловажно для побед в киберспортивных соревнованиях, и исключительной точностью цветопередачи – для профессиональной работы с графическим медиаконтентом. Технология NVIDIA® Optimus™ позволяет динамически переключаться между встроенной и дискретной графикой в зависимости от того, что на данный момент в приоритете: продолжительное время автономной работы или игровая производительность. Интеллектуальная система охлаждения представляет собой сочетание аппаратных и программных решений для максимально эффективного охлаждения системы при минимальном уровне шума.

Легкий и прочный корпус

Вес Zephyrus M – всего 1,9 кг, он на 45% легче, чем большинство обычных 15-дюймовых ноутбуков, поэтому его удобно брать с собой куда угодно. Корпус ноутбука Zephyrus M не только тонкий (18,9 мм) и легкий, но и компактный, благодаря узкой экранной рамке и отсутствию неиспользуемого пространства по краям, поэтому устройство занимает минимум места на столе и легко помещается в обычный рюкзак или наплечную сумку.

Малый вес ноутбука достигается благодаря использованию магниевого сплава, который значительно легче обычного алюминиевого, но нисколько не уступает ему в прочности. Корпус изготавливается по технологии литья под давлением с последующей высокоточной машинной обработкой, причем поверхность под клавиатурой представляет собой ячеистую структуру, обеспечивающую высокую прочность и жесткость при минимальном весе. Тонкий корпус ноутбука Zephyrus M на самом деле гораздо прочнее, чем предполагает его изящный внешний вид.

Отделка крышки выполнена из шлифованного металла в узнаваемом геймерском стиле, характерном для всех устройств серии Zephyrus. Поверхность площадки для рук обладает приятной бархатистой текстурой, устойчивой к появлению разводов и следов от пальцев, поэтому Zephyrus M всегда выглядит как новый.

Превосходные параметры

В максимальной комплектации ноутбук Zephyrus M наделен графикой GeForce RTX 2060, а эффективная система охлаждения позволяет разгонять эту видеокарту до тактовой частоты 1435 МГц при энергопотреблении 90 Вт в режиме Turbo с помощью функции ROG Boost. Высокий фреймрейт гарантирован в играх любых жанров. Революционная архитектура NVIDIA Turing в сочетании с платформой GeForce RTX объединяет технологии трассировки лучей в реальном времени, искусственного интеллекта и программируемого шейдинга, чтобы позволить наслаждаться играми на совершенно новом уровне. Мощный графический процессор полезен не только для игр, он ускоряет работу в целом ряде ресурсоемких задач, таких как трехмерное моделирование, рендеринг видео и другие программы для создания медиаконтента.

Каждый экземпляр Zephyrus M проходит фабричную калибровку, гарантирующую высокую точность цветопередачи, подтвержденную сертификацией PANTONE Validated. Матрица IPS обладает полным охватом цветового пространства sRGB и широкими углами обзора, благодаря которым изображение не искажается даже при взгляде почти параллельно экрану. Это удобно, когда за происходящим на дисплее одновременно наблюдают несколько человек. Экран ноутбука поддерживает высочайшую частоту обновления – до 240 Гц – для абсолютно плавного игрового процесса, а малое время отклика (3 мс) гарантирует отчетливое изображение без размытия даже в самых динамичных сценах.

Великолепный экран диагональю 15,6 дюйма аккуратно оформлен в очень узкую рамку. Ее ширина по бокам – всего 6,2 мм. Как для дома, так и для офиса важна совместимость с другими устройствами. Вывод HDMI 2.0b и поддержка интерфейса DisplayPort (через порт USB-C™) позволяют легко подключать внешние мониторы с разрешением до 4K Ultra-HD.

Максимальная скорость

В основе аппаратной комплектации ноутбука Zephyrus M – процессор Intel Core i7-9750H с шестью ядрами и двенадцатью исполняемыми потоками, способный достигать тактовой частоты до 4 ГГц. Благодаря высокому числу исполняемых потоков многозадачность для Zephyrus M – не проблема. можно играть в новейшие игры на высоких настройках и параллельно вести потоковую трансляцию игрового процесса, или искать информацию в интернете, пока в фоновом режиме производится рендеринг видео.

В ноутбуке Zephyrus M установлено до 32 ГБ оперативной памяти формата DDR4-2666, в максимальной комплектации два твердотельных накопителя с интерфейсом NVMe объединены в массив RAID 0 для ускорения работы хранилища.

Комплексная система охлаждения

Инженеры ROG понимают важность качественного охлаждения как в разгар масштабного игрового сражения, так и для многозадачной работы, при которой основная нагрузка приходится на центральный процессор.

Тепловые трубки по отдельности отводят тепло от центрального и графического процессоров по разные стороны корпуса ноутбука. Два дополнительных радиатора расположены на задней панели для отвода тепла от чипсета и элементов питания. Радиаторы, используемые в ноутбуке Zephyrus M, обладают очень тонкими ребрами (0,1 мм), что позволило увеличить их число и, следовательно, площадь теплорассеивания. Несмотря на увеличенное количество ребер, их малая толщина позволила снизить сопротивление воздушным потокам, исходящим от вентиляторов. Каждый из вентиляторов особой конструкции оснащен 83 тончайшими лопастями. Чтобы наделить вентилятор большим числом лопастей, лопасти изготавливают из жидкокристаллического полимера, что позволяет уменьшить их толщину на 33% по сравнению с традиционными.

Технология автоматического очищения и защиты от пыли препятствует накоплению загрязняющих частиц, чтобы эффективность охлаждения не снижалась со временем.

Специальные пылевыводящие туннели в кожухах вентиляторов выдувают загрязняющие частицы из корпуса, не позволяя им накапливаться на внутренних компонентах системы.

Программная утилита ROG Armoury Crate позволяет переключаться между различными режимами охлаждения: бесшумным, сбалансированным или Turbo для самых интенсивных задач.

К бою готов!

Ноутбук Zephyrus M отлично подходит не только для игр. Это настоящее рабочее устройство, заряда аккумулятора которого хватает на полный день в офисе. Технология Optimus позволяет в один клик переключаться между встроенной графикой и мощной игровой видеокартой GeForce в зависимости от выполняемых задач. Энергопотребление встроенной видеокарты значительно ниже, чем дискретной игровой, поэтому время автономной работы в дискретном режиме продлевается.

Ноутбук Zephyrus M оснащен адаптером питания мощностью 230 Вт, но если ноутбук планируется использовать только для ежедневных рабочих задач, нет необходимости брать с собой массивный адаптер питания, а для подзарядки достаточно будет адаптера USB-С мощностью 65 Вт, который значительно легче и компактнее, и к тому же подходит для подзарядки других устройств, например, смартфона ROG Phone.

Более того, ноутбук Zephyrus M можно подзарядить от совместимого внешнего аккумулятора, такого как ZenPower Pro PD. В свою очередь, порт USB на ноутбуке Zephyrus M может использоваться и для подзарядки других совместимых устройств, например, смартфона.

Помимо порта USB-C в ноутбуке Zephyrus M предусмотрено три порта USB Type-A для подключения различных периферийных устройств: от мыши до накопителя.

Звучание, которое невозможно забыть

Невозможно представить себе игровой процесс или просмотр фильма без отличного звучания, которым порой пренебрегают в ультратонких ноутбуках, но только не в Zephyrus M. Благодаря ЦАП премиального уровня ESS SABRE звучание в наушниках получается просто превосходным: насыщенным и чистым, даже на высокой громкости. Соотношение сигнал-шум и ширина динамического диапазона в ноутбуке Zephyrus M превосходят большинство обычных кодеков: свист пули или грохот взрыва в любимой игре прозвучат особенно реалистично, а создаваемый на программном уровне эффект пространственного звучания в формате 7.1 при использовании обычных стереонаушников позволяет почувствовать себя на месте персонажа любимой игры, полностью погрузившись в ее атмосферу.

Для выхода в интернет в ноутбуке Zephyrus M предусмотрены как беспроводные, так и проводные контроллеры. Гигабитный контроллер Ethernet обеспечивает высокоскоростное проводное соединение. Запатентованная технология ROG RangeBoost представляет собой четыре антенны, расположенные в разных частях корпуса ноутбука, и специальные алгоритмы, которые используются для выбора той пары антенн, которая обеспечит наилучший сигнал в текущих условиях. Беспроводной модуль Intel 802.11ac (2x2) осуществляет передачу данных на скорости до 1,7 Гбит/с (Приведены теоретические значения скорости Wi-Fi 6. Фактическая производительность может отличаться в реальных условиях.).

Ключ к победе

Клавиатура Zephyrus M оснащена светодиодной RGB-подсветкой Aura Synс, позволяющей синхронизировать цвета и эффекты подсветки с другими совместимыми периферийными устройствами и настраивать подсветку ключевых сочетаний клавиш в игре. При желании можно настроить деликатную подсветку клавиш для работы в темноте или заставить ноутбук сиять всеми цветами радуги, выбрав любой из десяти предустановленных сценариев подсветки.

Расположение клавиш на ноутбуке Zephyrus M повторяет раскладку полноразмерных настольных клавиатур с разделением функциональных клавиш на группы и выделенным блоком клавиш со стрелками. Для регулировки громкости и отключения микрофона предусмотрены специальные «горячие» клавиши. Независимая обротка каждой клавиши гарантирует точность ввода, даже при одновременном надавливании нескольких клавиш. Технология ROG Overstroke позволяет быстрее регистрировать срабатывание клавиш, а значит, быстрее реагировать на происходящее в игре.

Идеальный баланс

В легком и мощном ноутбуке Zephyrus M (GU502) высочайшая производительность новейшего процессора Intel Core i7 и видеокарты GeForce сочетаются с невероятно быстрым откликом и высокой частотой обновления экрана. Благодаря высокоточной цветопередаче этот ноутбук отлично подходит для профессиональной работы, в том числе с графическим контентом. Его лаконичный внешний вид придется к месту на геймерской вечеринке и не нарушит строгий офисный дресс-код, компактный корпус легко помещается в деловую сумку, а мощная видеокарта позволяет играть в современные игры на высоких настройках – все это делает ноутбук Zephyrus M поистине универсальным устройством.

Цена и доступность

Ноутбук ROG Zephyrus M (GU502) поступит в продажу в России в начале 3 квартала.

О бренде ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>