<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96868/asus-republic-of-gamers-predstavlyaet-zephyrus-g-ga502</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 апреля 2019, среда 09:23]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers представляет Zephyrus G (GA502)]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Изящная форма: толщина корпуса составляет всего 20 мм, вес устройства – 2,1 кг; отделка выполнена из шлифованного металла, клавиатура дополнена стильной белой подсветкой
Геймерские характеристики: видеокарта NVIDIA GeForce GTX 1660 Ti с возможностью разгона (технология ROG Boost), матрица vIPS с частотой обновления до 120 Гц, относительная площадь экрана – 81%
Плавная многозадачная работа: гибридный процессор AMD Ryzen 7 3750H, твердотельный накопитель с интерфейсом NVMe, до 32 ГБ оперативной памяти формата DDR4
Продуманное охлаждение: технология самоочистки, кожухи вентиляторов с пылевыводящими каналами, тонкие лопасти вентиляторов для усиления воздушного потока, предустановленные профили и режимы охлаждения
Совместимость и универсальность: высококачественное звучание, интеллектуальный усилитель, технология раннего срабатывания клавиш, независимая обработка нажатия каждой клавиши, разъемы HDMI и USB C с поддержкой интерфейса DisplayPort


Тайбэй, Тайвань, 23 апреля 2019 года – принадлежащий компании ASUS бренд Republic of Gamers (ROG) представил ультратонкий игровой ноутбук Zephyrus G (GA502).

Как и предшествующие модели серии, ноутбук Zephyrus G наделен компактным корпусом и полным набором геймерских функций – все это по очень привлекательной цене! Новая видеокарта NVIDIA® GeForce® 1660 Ti с легкостью справляется с большинством современных игр, а энергоэффективный процессор AMD® Ryzen™ 7 позволяет продуктивно работать с ноутбуком до 8,8 часов на одном заряде аккумулятора. Наделенная продуманной системой охлаждения модель Zephyrus G доказывает, что мощный геймерский ноутбук может быть ультратонким.

Изящная форма

Как и другие модели серии, ноутбук Zephyrus G отличается удивительной «стройностью». При толщине всего 20 мм и весе 2,1 кг этот мощный ноутбук удобно брать с собой куда угодно. Великолепный дисплей заключен в очень узкую рамку, практически отсутствующую с трех сторон, поэтому по компактности 15-дюймовый Zephyrus G не уступает обычным 14-дюймовым моделям. Он легко поместится в рюкзак или наплечную сумку.

Внешне ноутбук Zephyrus G не похож на большинство геймерских устройств. В оформлении модели не используются яркие цвета и «кричащие» акценты. Чистые прямые линии и элегантная сдержанность отделки, выполненной из шлифованного металла, делают ноутбук Zephyrus G уместным не только на геймерском мероприятии, но и на деловой встрече. Для комфортной работы в условиях слабой освещенности клавиатура ноутбука оснащена однотонной белой подсветкой.

Геймерские характеристики

Новейшая игровая видеокарта GeForce GTX 1660 Ti, созданная на базе микроархитектуры Turing, и мощный процессор Ryzen обеспечивают высокую частоту смены кадров в современных играх. Обновленный видеокодер позволил улучшить качество потоковой видеотрансляции до 15% по сравнению с предыдущей версией, снизив при этом нагрузку на центральный процессор. Усовершенствованные ядра CUDA, иерархия кэширования и подсистема памяти значительно повышают производительность графической системы в современных играх. Интеллектуальная система охлаждения, с блеском реализованная в ноутбуке Zephyrus G, позволяет разгонять видеокарту GeForce GTX 1660 Ti до 1335 МГц при потребляемой мощности 60 Вт в режиме Turbo при помощи технологии ROG Boost.

Экран Zephyrus G поддерживает частоту обновления до 120 Гц, это вдвое выше, чем у большинства обычных мониторов. Благодаря высокой частоте обновления и мощной видеокарте можно наслаждаться трехзначным фреймрейтом в играх, что особенно важно для динамичных шутеров от первого лица.

Экран ноутбука занимает 81% площади поверхности крышки. Матрица vIPS с широкими углами обзора обеспечивает высококачественное изображение без искажения цветопередачи даже при взгляде почти параллельно экрану.

Плавная многозадачная работа

Быстрый и энергоэффективный четырехъядерный восьмипоточный процессор AMD Ryzen 7 с легкостью справляется с ежедневными рабочими задачами, потребляя при этом минимум энергии. Одной подзарядки аккумулятора достаточно для почти семи часов воспроизведения видео или просмотра веб-страниц по Wi-Fi-соединению. Благодаря внушительному объему оперативной памяти (до 32 ГБ DDR4 с частотой 2400 МГц) многозадачная работа для ноутбука Zephyrus G – не проблема.

Твердотельный накопитель с высокоскоростным интерфейсом NVMe обеспечивает быструю загрузку игр и приложений. Большой объем твердотельного накопителя (до 512 ГБ) достаточен для установки игр, хранения рабочих документов и внушительной коллекции медиафайлов. Сочетание высокопроизводительного процессора и высокоскоростного накопителя означает, что вы сможете быстрее выполнять работу и загружать игры, меньше времени проводя в ожидании.

Продуманное охлаждение

Для поддержания высокой производительности мощных компонентов необходимо качественное охлаждение. В ноутбуке Zephyrus G интеллектуальная система охлаждения представляет собой сочетание аппаратных и программных решений, обеспечивающих стабильную работу системы при минимальном уровне шума.

Технология автоматического очищения и защиты от пыли препятствует накоплению загрязняющих частиц на радиаторах, чтобы эффективность охлаждения не снижалась со временем. Специальные пылевыводящие туннели в кожухах вентиляторов выдувают загрязняющие частицы из корпуса, не позволяя им накапливаться на внутренних компонентах системы.

Благодаря продуманному расположению тепловые трубки обеспечивают качественное охлаждение процессора и видеокарты, а также их элементов питания даже при высоких нагрузках, таких как современные игры.

Специальная конструкция вентиляторов усиливает воздушный поток. Лопасти вентиляторов изготавливаются из жидкокристаллического полимера, что позволяет уменьшить их толщину на 33% по сравнению с традиционными. В результате вентиляторы удалось наделить большим количеством лопастей (по 83 лопасти у каждого вентилятора) и увеличить воздушный поток на 17%.

Различные задачи по-разному нагружают процессор и видеокарту, поэтому удобно, когда интенсивность охлаждения можно регулировать в зависимости от выполняемой работы. Утилита ROG Armoury Crate позволяет переключаться между различными режимами охлаждения. Режим Turbo максимально разгоняет вентиляторы и рекомендован при выполнении ресурсоемких задач. Сбалансированный режим обеспечивает высокую частоту смены кадров в играх при низком уровне шума. Бесшумный режим подходит для нетребовательных к системным ресурсам повседневных задач и позволяет работать с ноутбуком Zephyrus G в полной тишине, например, в библиотеке или учебном классе.

Геймерские технологии

Для максимального наслаждения играми необходимо качественное звучание. Программное обеспечение в ноутбуке Zephyrus G создает эффект пространственного звучания в формате 7.1 при использовании обычных стереонаушников, а интеллектуальный усилитель позволяет увеличивать громкость динамиков без риска их повреждения.

Клавиатура ноутбука Zephyrus G одинаково хорошо подходит для игр и набора текста. Технология ROG Overstroke ускоряет срабатывание клавиш, а технология независимой обработки нажатия каждой клавиши гарантирует корректную обработку ввода даже при одновременном надавливании на нескольких клавиш. Форма и расположение клавиш также тщательно продуманы. Функциональные клавиши разделены на группы, как на обычной настольной клавиатуре. Для наиболее часто используемых команд, таких как регулировка громкости или отключение микрофона, предусмотрены горячие клавиши.

Три порта USB 3.1 Gen1 Type-A позволяют подключить к ноутбуку Zephyrus G игровую мышь, джойстик и внешний накопитель одновременно. Обратимый порт USB Type-C™ (USB-C™) предназначен не только для передачи данных – он поддерживает интерфейс DisplayPort 1.4 для подключения внешнего монитора. Порт HDMI 2.0b позволяет выводить на внешние устройства видеосигнал с частотой обновления до 60 Гц в разрешении 4K Ultra-HD.

Для выхода в интернет в ноутбуке Zephyrus G предусмотрены как беспроводные, так и проводные контроллеры. Встроенный модуль Wi-Fi 5 (802.11ac) обеспечивает быстрое и надежное подключение по беспроводной сети, а гигабитный контроллер Ethernet – интернет-соединение с минимальной задержкой для многопользовательских онлайн-игр и потоковой трансляции видео.

Цена и доступность

Ноутбук ROG Zephyrus G GA502 поступит в продажу в России в начале Q3

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>