<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96859/asus-republic-of-gamers-predstavlyaet-zephyrus-s-gx502</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[23 апреля 2019, вторник 18:04]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers представляет Zephyrus S (GX502)]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Работа и игры на профессиональном уровне: дисплей с частотой обновления 240 Гц и сертификацией PANTONE, видеокарта до модели GeForce RTX 2070, поддержка технологии G-SYNC, возможность переключения графического режима, процессор Intel Core i7 девятого поколения
Компактность и портативность: толщина корпуса – всего 18,9 мм, вес устройства – 2 кг; благодаря невероятно узкой рамке относительная площадь экрана составляет 81%
Мощное охлаждение: активная аэродинамическая система AAS, вентиляторы с увеличенным количеством лопастей, различные режимы охлаждения
Питание, модуль Wi-Fi и звучание – на высшем уровне: возможность подзарядки через порт USB-C, технология ROG RangeBoost с четырьмя антеннами Wi-Fi, ЦАП ESS Sabre и аудиосистема с сертификацией High-Res Audio


Принадлежащий компании ASUS бренд Republic of Gamers (ROG) представляет Zephyrus S (GX502), устройство, кардинально меняющее представление о возможностях ультратонких игровых ноутбуков.

Как и предшествующие модели серии, Zephyrus S буквально начинен инновационными решениями. Это одновременно и мощный геймерский ноутбук, и портативная рабочая станция. В компактном корпусе устройства заключены процессор Intel® Core™ i7 девятого поколения, новейшая видеокарта NVIDIA® GeForce RTX™ с возможностью разгона до 1540 МГц при 115 Вт в режиме Turbo с помощью технологии ROG Boost, а также великолепный дисплей с частотой обновления 240 Гц. Сертификация PANTONE® Validated гарантирует высокую точность цветопередачи для профессиональной работы с графикой. Предусмотрена возможность мгновенно переключать графический режим: использование встроенной видеокарты в режиме Optimus продлевает время автономной работы устройства до 8 часов , а мощный дискретный графический процессор обеспечивает плавный игровой процесс с поддержкой технологии NVIDIA G-SYNC™. Активная аэродинамическая система AAS усиливает воздушный поток и позволяет дольше поддерживать высокую тактовую частоту компонентов, чем у ноутбуков с классической конструкцией корпуса. Ноутбук Zephyrus S (GX502) обладает уникальным сочетанием бескомпромиссной производительности и компактного формата, он одинаково хорош для игр и профессиональной работы с графикой.

Работа и игры на профессиональном уровне

Для того, чтобы игровой процесс приносил удовольствие и проходил максимально плавно, необходима высокая частота смены кадров. Ноутбук Zephyrus S (GX502) оснащен дисплеем с высокой частотой обновления (240 Гц) и видеокартой GeForce RTX 2070, которая обеспечивает высокий фреймрейт и близкое к кинематографическому качество изображения даже в современных шутерах от первого лица. Помимо высокой частоты обновления, матрица IPS, установленная в этом ноутбуке, отличается великолепной цветопередачей. Каждый экземпляр проходит фабричную калибровку с помощью фирменной технологии ASUS ProArt™ TruColor. Сертификация PANTONE Validated гарантирует высокую точность цветопередачи и широкий охват цветового пространства sRGB. Такие характеристики дисплея впечатлят не только самых требовательных геймеров, но и профессиональных разработчиков медиаконтента: художников, дизайнеров, фотографов и всех, кому важна высокая точность цветопередачи.

За вычислительную мощность ноутбука отвечают новейший процессор Intel Core i7-9750H с шестью ядрами и двенадцатью исполняемыми потоками и до 32 ГБ оперативной памяти формата DDR4-2666. Такая комплектация помогает ноутбуку с легкостью справляться с требовательной к системным ресурсам многозадачной работой. Для геймеров она означает возможность играть в новейшие игры на максимальных настройках и параллельно вести потоковую трансляцию игрового процесса, а для создателей медиаконтента ¬– возможность повысить качество и продуктивность работы.

Объединение твердотельных накопителей с интерфейсом NVMe в массив RAID 0 значительно повышает скорость работы хранилища: увеличивается скорость доступа к данным и сокращается время загрузки приложений. Объем памяти до 1 ТБ достаточен для установки любимых игр, рабочих приложений и хранения богатого рабочего портфолио – все на одном ноутбуке, который всегда под рукой.

Компактность и портативность

Стильный дизайн ноутбука Zephyrus S (GX502) произведет отличное впечатление как на коллег по офису, так и на товарищей по киберспортивной команде. Четкие линии, темный цвет отделки и легкая шлифовка корпуса придают внешнему облику ноутбука строгий профессиональный вид. Даже внешне ноутбук Zephyrus S (GX502) легко адаптируется к любой обстановке и ситуации. Светодиодная подсветка с технологией Aura Sync полностью настраивается: можно лишь слегка подсветить клавиатуру для комфортного набора текста в темноте, а можно придать ноутбуку яркий геймерский многоцветный облик, притягивающий взгляды.

Ноутбук Zephyrus S (GX502) весит всего 2 кг, а корпус толщиной всего 18,9 мм позволяет легко уместить его в обычный рюкзак или наплечную сумку. Минимальная ширина экранной рамки позволила сделать корпус не только тонким, но и компактным – неиспользуемое пространство по бокам практически отсутствует, а относительная площадь экрана составляет 81%. Корпус выполнен из магниевого сплава, который одновременно легкий и прочный, устройство без проблем переживет все тяготы не слишком бережного ежедневного обращения. Область перед клавиатурой изнутри представляет собой ячеистую структуру, обеспечивающую высокую прочность и жесткость при минимальном весе. Особый метод изготовления – сочетание отливки под давлением и последующей высокоточной машинной обработки – позволяет сделать корпус максимально прочным, используя при этом минимум материала для облегчения конструкции.

Мощное охлаждение

Для поддержания пиковой производительности системных компонентов необходима мощная система охлаждения. В ноутбуке Zephyrus S (GX502) реализована активная аэродинамическая система AAS: при поднятой крышке дисплея в корпусе появляется вентиляционное отверстие для забора холодного воздуха. Благодаря этому сила воздушных потоков увеличивается на 22% по сравнению с традиционными решениями, что в свою очередь способствует качественному охлаждению системы и поддержанию высокой производительности в играх и ресурсоемких приложениях.

Шесть тепловых трубок внутри корпуса ноутбука проложены таким образом, чтобы не только эффективно отводить тепло от центрального и графического процессоров, но и охлаждать компоненты системы питания. При этом и процессор, и видеокарта имеют каждый по собственному радиатору с отводом тепла по бокам корпуса. Радиаторы, расположенные в данном ноутбуке на задней панели и по бокам, обладают очень тонкими ребрами, что позволило увеличить их число и, следовательно, площадь теплорассеивания. Несмотря на увеличенное количество ребер, их малая толщина позволила снизить сопротивление воздушным потокам, исходящим от вентиляторов. Каждый из вентиляторов особой конструкции оснащен 83 тончайшими лопастями. Чтобы наделить вентилятор большим числом лопастей, лопасти изготавливают из жидкокристаллического полимера, что позволяет уменьшить их толщину на 33% по сравнению с традиционными. Технология автоматического очищения и защиты от пыли препятствует накоплению загрязняющих частиц, чтобы эффективность охлаждения не снижалась со временем. Специальные пылевыводящие туннели в кожухах вентиляторов выдувают загрязняющие частицы из корпуса, не позволяя им накапливаться на внутренних компонентах системы. Программная утилита ROG Armoury Crate позволяет переключаться между различными режимами охлаждения: бесшумным, сбалансированным или Turbo для самых интенсивных задач.

Питание, модуль Wi-Fi и звучание – на высшем уровне

Не всегда удобно носить с собой массивный и тяжелый блок питания. Поэтому для ежедневной работы и не самых энергозатратных задач в ноутбуке Zephyrus S (GX502) предусмотрена возможность подзарядки от адаптера USB-C мощностью 65 Вт. Более того, ноутбук можно подзарядить даже от портативного аккумулятора, а от ноутбука в свою очередь можно заряжать смартфоны и другие портативные устройства мощностью до 18 Вт.

Не всегда легко поддерживать качественное Wi-Fi-соединение. На уровень сигнала может влиять не только удаленность от маршрутизатора и параметры комнаты, но даже расположение мебели. Запатентованная технология ROG RangeBoost представляет собой четыре антенны, расположенные в разных частях корпуса ноутбука, и специальные алгоритмы, которые используются для выбора той пары антенн, которая обеспечит наилучший сигнал в текущих условиях. Для максимально быстрого и стабильного соединения в онлайн-играх и потоковых трансляциях видео предназначен гигабитный Ethernet-контроллер.

Благодаря ЦАП премиального уровня ESS SABRE звучание в наушниках получается просто превосходным: насыщенным и чистым с широким динамическим диапазоном, а создаваемый на программном уровне эффект пространственного звучания в формате 7.1 при использовании обычных стереонаушников позволяет почувствовать себя на месте персонажа любимой игры, полностью погрузившись в ее атмосферу.

Сертификация Hi-Res Audio (HRA) гарантирует качественное звучание аудиоформатов высокого разрешения.

Цена и доступность

Ноутбук ROG Zephyrus S (GX502) поступит в продажу в России в конце мая 2019 года по цене от 139990 рублей.

О бренде ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>