<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96857/dostupen-novyj-game-ready-drajver-nvidia-dlya-mortal-kombat-11-igrovyh-noutbukov-serii-gtx-16-i-gpu-gtx-1650</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[23 апреля 2019, вторник 17:12]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Доступен новый Game Ready драйвер NVIDIA для Mortal Kombat 11, игровых ноутбуков серии GTX 16 и GPU GTX 1650]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  NVIDIA представила Game Ready драйвер для Mortal Kombat 11, который также обеспечивает поддержку ноутбуков серии GeForce GTX 16 и графических процессоров GeForce GTX 1650.

Пользователи GeForce ощутят прирост производительности до 13% в Strange Brigade, использующей API Vulkan.

Новый драйвер обеспечит поддержку SLI в Anthem и семи новых G-SYNC совместимых мониторов.

Производитель Модель
Acer KG271 Bbmiipx
Acer XF240H Bmjdpr
Acer XF270H Bbmiiprx
AOPEN 27HC1R Pbidpx
Asus VG248QG
Gigabyte AORUS AD27QD
LG 27GK750F (AUSUMPM/BKRUMPN )


Таким образом, общее количество G-SYNC совместимых дисплеев увеличивается до 24 моделей.

Подобрать дисплей с хорошим показателем VRR (переменная частота обновления) покупателям поможет программа G-SYNC Compatible. В рамках программы «G-SYNC Compatible» NVIDIA сотрудничает с производителями мониторов, проверяя на совместимость мониторы, поддерживающие технологию Adaptive Sync. Прошедшие проверку мониторы получают статус “G-SYNC совместимых”.

Данный драйвер также включает поддержку GeForce GTX 1650 для настольных ПК и GeForce GTX 1660 Ti и GTX 1650 для ноутбуков, а также поддержку Windows 10 May 2019 Update (включая Variable Rate Shading).

Полный список G-SYNC совместимых дисплеев смотрите здесь.

Полезные ссылки:

О драйвере:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/news/mortal-kombat-11-game-ready-driver

О G-SYNC совместимых мониторах:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/products/g-sync-monitors/specs/

NVIDIA SLI:
https://www.geforce.com/whats-new/guides/introduction-to-sli-technology-guide#1

О ноутбуках серии GeForce 16хх:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/news/geforce-gtx-16-series-laptops/
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/gaming-laptops/gtx-1660-ti/
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/gaming-laptops/gtx-1650/

О видеокарте GeForce GTX 1650:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/graphics-cards/gtx-1650/
]]></text></doc>