<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96803/asus-predstavlyaet-noutbuki-x409-i-x509</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 апреля 2019, пятница 16:01]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS представляет ноутбуки X409 и X509]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Процессор Intel Core i7 восьмого поколения и дискретная графика NVIDIA GeForce MX250
Дисплей NanoEdge с тонкой экранной рамкой; компактный корпус
Укрепленный корпус и технология E‑A‑R для защиты жесткого диска от механических повреждений


Компания ASUS представляет X409 и X509 – компактные и легкие ноутбуки (с диагональю экрана 14 и 15 дюймов соответственно) для повседневной работы, в максимальной комплектации оснащенные процессором Intel® Core™ i7 восьмого поколения, дискретной графикой NVIDIA® GeForce® MX250 и двумя накопителями. Новинки оборудованы дисплеями NanoEdge с узкой рамкой по бокам, благодаря которой корпус устройства удалось сделать компактным, не жертвуя размером экрана.

Высокая производительность и великолепное изображение

Ноутбуки X409 и X509 справляются с повседневными задачами с непревзойденной легкостью. В максимальную аппаратную комплектацию входят процессор Intel Core 8-го поколения и дискретная видеокарта NVIDIA GeForce MX250, твердотельный накопитель емкостью 512 ГБ и жесткий диск на 1 ТБ. Опционально возможна поддержка памяти Intel Optane™. У ноутбука X409 ширина рамки по бокам от экрана составляет всего 6,5 мм, а относительная площадь экрана – 78%. У 15-дюймовой модели X509 ширина боковой рамки составляет 7 мм, при этом экран занимает 83% площади внутренней поверхности крышки. Обе модели отличаются малым весом – всего 1,65 кг и 1,8 кг соответственно.

Укрепленный корпус

Для придания дополнительной прочности корпусу в моделях X409 и X509 применяются металлические скобы. Усилительная пластина под клавиатурой обеспечивает необходимую жесткость для комфортной работы с клавиатурой и тачпадом. Дополнительные скобы, расположенные перпендикулярно краю корпуса, выполняют ту же функцию, что и бампер автомобиля, – они предохраняют поворотное крепление и внутренние компоненты ноутбука от боковых ударов. Не секрет, что установленные в ноутбуках жесткие диски более чувствительны к тряске и физическим воздействиям, чем твердотельные накопители. Технология E‑A‑R™ амортизирует удары по корпусу и вибрацию по трем осям, снижая риск повреждения жесткого диска.

Для комфортной ежедневной работы

Благодаря реализованной в ноутбуках X409 и X509 функции Windows Hello авторизация в системе стала проще и безопаснее, чем когда-либо. Встроенный в тачпад сканер отпечатков пальцев (опционально) позволяет входить в систему одним касанием. Клавиатура с подсветкой удобна для работы даже при слабом освещении. Высота хода клавиш составляет комфортные для набора текста 1,4 мм.

Модели X409 и X509 оснащены модулем Wi‑Fi 5-го поколения (стандарт 802.11ac) и Bluetooth™ 4.2. Разъем USB 3.1 Type-C™ обладает удобной конструкцией, допускающей подключение штекера любой стороной и позволяет передавать данные со скоростью до 10 раз выше, чем интерфейс USB 2.0 предыдущего поколения . Кроме того, в ноутбуках предусмотрены порты USB 3.1 Gen1 Type-A и USB 2.0 Type-A, выход HDMI и слот для карты памяти microSD – все периферийные устройства, внешние дисплеи и проекторы можно подключать без проблем!

В ноутбуках установлены высококачественные аккумуляторы высокой емкости. Заряда батареи хватит на целый день автономной работы – гораздо дольше, чем у ноутбука с обычным литий-ионным аккумулятором. Технология быстрой зарядки позволяет зарядить практически севшую батарею до 60% всего за 49 минут! Фирменная технология ASUS для защиты аккумулятора Battery Health Charging гарантирует безопасность процесса зарядки, помогает продлить срок службы батареи и поддерживать высокую емкость аккумулятора в течение длительного времени.

Цена и доступность

Ноутбуки X409 и X509 поступят в продажу в июле по цене от 22990 рублей.

О компании ASUS

Будучи всемирно известным производителем лучших материнских плат, ПК, мониторов, видеокарт и маршрутизаторов, компания ASUS стремится к мировому лидерству в сфере инновационных технологий. Безоговорочно следуя девизу «В поисках невероятного», свыше 5000 первоклассных инженеров-разработчиков в штате компании трудятся над созданием «умных» технологий будущего, приносящих комфорт и радость каждому пользователю. В 2018 году компания ASUS завоевала несколько тысяч престижных международных наград, вошла в рейтинг наиболее уважаемых компаний мира по версии журнала Forbes, в сотню ведущих международных технологических компаний по версии информационно-аналитического агентства Thomson Reuters и в число компаний, вызывающих наибольшее восхищение, по версии издания Fortune.
]]></text></doc>