<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96782/asus-predstavlyaet-professionalnyj-monitor-proart-pq22uc</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[18 апреля 2019, четверг 14:35]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS представляет профессиональный монитор ProArt PQ22UC]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Матрица OLED с органическими светодиодами, которые сами являются источниками света, обладает высокой контрастностью 1000000:1 и поддерживает режим HDR
Эксклюзивная технология ASUS Smart HDR позволяет поддерживать различные стандарты расширенного динамического диапазона, включая HDR-10 и HLG
Монитор обладает широким охватом цветового пространства (99% DCI-P3), проходит фабричную калибровку (∆E <2) и наделен фирменной технологией калибровки ASUS ProArt Calibration
Ультратонкая и легкая конструкция с отсоединяемой складной подставкой позволяет использовать монитор для выездных презентаций
Компания ASUS представляет профессиональный 21,6-дюймовый OLED-монитор ProArt™ PQ22UC с разрешением 4K Ultra-HD (3840 x 2160 пикселей) и поддержкой расширенного динамического диапазона (HDR). Модель отлично подходит для профессиональной работы с компьютерной графикой, фото и видеоматериалами благодаря точной цветопередаче и высокой контрастности. Матрица OLED состоит из миллиардов органических светодиодов, которые сами являются источниками света. Высокая контрастность (1000000:1) экрана позволяет получать максимально реалистичное изображение с глубоким черным цветом и детализированными светлыми оттенками. Разрешение 4K Ultra-HD с пиксельной плотностью 204 пикселя на дюйм обеспечивает высокий уровень детализации. Монитор ProArt™ PQ22UC может отобразить на 300% больше информации, чем стандартный аналог с разрешением Full-HD, что особенно удобно для продуктивной работы в профессиональных приложениях с множеством дополнительных окошек и панелей. Более того, монитор ProArt PQ22UC – один из самых «быстрых» в своем классе. Время отклика составляет всего 0,1 мс, поэтому динамичные сцены воспроизводятся на экране без размытия.



Расширенный охват цветового пространства (99% DCI-P3) и точность цветопередачи в мониторе ProArt PQ22UC полностью соответствуют высоким профессиональным стандартам. Каждый экземпляр проходит фабричную калибровку, гарантирующую отклонение точности воспроизведения цвета (Delta-E) не выше 2. Фирменная технология калибровки ASUS ProArt™ Calibration позволяет самостоятельно корректировать яркость и насыщенность цветов на мониторе с течением времени.

Монитор ProArt PQ22UC имеет компактный и портативный корпус со съемной складной подставкой, что делает его чрезвычайно удобным для перевозки, например, когда необходимо продемонстрировать работу на встрече с клиентом вне офиса.

Высокая контрастность и детализация

ASUS ProArt PQ22UC – это первый 21,6-дюймовый монитор с матрицей OLED, обладающий разрешением 4K Ultra-HD (3840 x 2160), поддержкой режима HDR и плотностью 204 пикселей на дюйм. Большая плотность пикселей позволяет отобразить на 300% больше информации, чем стандартный монитор с разрешением Full-HD того же размера, и обеспечивает высокую четкость и великолепную детализацию изображения. Миллиарды органических светодиодов, каждый из которых является отдельным источником света, формируют изображение с максимальной точностью, высокой контрастностью и яркостью.

Технология OLED позволяет достигать уровня контрастности 1000000:1. Эксклюзивная технология ASUS Smart HDR поддерживает различные форматы расширенного динамического диапазона, включая HDR-10 и HLG. Видеорежим HDR-10 гарантирует отличное качество картинки при просмотре современных потоковых видеотрансляций, а также в компьютерных играх с поддержкой HDR. Формат HLG (Hybrid Log Gamma) идеально подходит для воспроизведения сигнала эфирных телевизионных каналов и спутникового телевещания, включая сервисы BBC iPlayer и DIRECTV™. Расширенный динамический диапазон обеспечивает более широкий цветовой спектр, чем обычные мониторы, и точнее соответствует восприятию цвета человеческим глазом. Поддержка режима HDR обеспечивает глубокий черный цвет и высокую детализацию изображения как в затемненных, так и в ярко освещенных областях экрана.

Безукоризненная цветопередача

Расширенный охват цветового пространства (99% DCI-P3) превышает стандарты, применяемые в профессиональной работе с графическим контентом. Монитор ProArt PQ22UC способен отображать более 1,07 миллиарда цветов (10-бит), поддерживает 14-битную LUT-таблицу и значения гаммы 2.6, 2.4, 2.2, 2.0 и 1.8 для максимально реалистичного изображения и плавного перехода между оттенками.

Фабричная калибровка, которой подвергается каждый экземпляр монитора ProArt PQ22UC, гарантирует высокую точность цветопередачи и отсутствие вариаций в яркости при отображении одного и того же оттенка в разных участках экрана (отклонение цветопередачи △E не превышает 2, равномерность свечения составляет 95%).

Независимо от того, к какому устройству подключен монитор (настольному компьютеру, ноутбуку или Mac), встроенная технология калибровки ASUS Calibration помогает самостоятельно настроить оптимальные параметры яркости и насыщенности, повысить уровень однородности подсветки с разделением экрана на сетку размером 3х3 или 5х5 квадратов, а также позволяет сохранять профили настроек во внутренней памяти монитора. Технология калибровки ASUS ProArt Calibration совместима с популярными аппаратными калибраторами, включая X-rite® i1 Display Pro и Datacolor® Spyder® 5.

Удобная конструкция и широкая совместимость

Монитор ProArt PQ22UC в три раза легче и значительно тоньше стационарных аналогов с тем же размером экрана, а компактная конструкция позволяет использовать его на выездных презентациях и встречах с клиентами. Съемная подставка легко отсоединяется и компактно складывается для перевозки. Установить ее обратно можно также легко и быстро без использования каких-либо инструментов. Специальный складной чехол защищает экран монитора ProArt PQ22UC от пыли и царапин и может служить в качестве подставки для установки монитора как в портретной, так и в ландшафтной ориентации.

Монитор ProArt PQ22UC оснащен портом Micro-HDMI и двумя портами USB-C™ с поддержкой подзарядки и передачи данных со скоростью до 5 Гбит/с и вывода изображения в формате 4K Ultra-HD. Симметричная конструкция портов USB-C позволяет удобно подключать к монитору внешние устройства.

Цена и доступность

Монитор будет доступен на российском рынке в конце мая по рекомендованной розничной цене 459 999 рублей.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>