<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96765/asus-republic-of-gamers-predstavlyaet-klaviaturu-strix-scope</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 апреля 2019, среда 19:34]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers представляет клавиатуру Strix Scope]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Оптимальная раскладка для шутеров: дизайн Xccurate означает, что ширина клавиши Ctrl увеличена вдвое – больше никаких случайных промахов
Клавиша Stealth мгновенно скрывает все запущенные приложения и отключает воспроизведение звука
Функциональные клавиши могут использоваться для управления воспроизведением аудио и видео
Немецкие переключатели Cherry MX RGB обеспечивают максимально точный ввод и оптимальный отклик на нажатие
Безграничные возможности персонализации: индивидуальная RGB-подсветка клавиш, поддержка технологии синхронизации Aura Sync




Принадлежащий компании ASUS бренд Republic of Gamers (ROG) представляет Strix Scope, механическую игровую клавиатуру в новом дизайне Xccurate с увеличенной клавишей Ctrl. Разработчики ROG внимательно изучили манеру игры киберспортсменов и заметили, что клавиша Ctrl очень часто используется в шутерах от первого лица. Применив эти наблюдения при создании клавиатуры Strix Scope, они вдвое увеличили клавишу Ctrl за счет менее востребованной в играх клавиши Windows.

В клавиатуре Strix Scope предусмотрена возможность заменить обычные черные клавиши группы WASD на серебристые, также входящие в комплект. Это не только декоративное, но и функциональное решение, поскольку именно эти клавиши используются в шутерах от первого лица наиболее часто. В комплект поставки клавиатуры Strix Scope также входит специальный инструмент для замены клавиш.

У клавиши F12 в клавиатуре Strix Scope появилась еще одна полезная функция, получившая название Stealth. Она скрывает все запущенные приложения и отключает воспроизведение звука, чтобы мгновенно спрятать происходящее на экране от посторонних глаз и ушей.

В клавиатуре ROG Strix Scope предусмотрена фирменная индивидуальная RGB-подсветка каждой клавиши (технология Aura), причем второстепенные символы подсвечиваются также ярко, как и основные. Дополнительной подсветкой оснащены клавиши F5-F12: они не только выполняют стандартные функции F, но и могут использоваться для управления медиапроигрывателем. Быстрое переключение между режимами работы функциональных клавиш также осуществляется с клавиатуры.

Шлифованная алюминиевая поверхность корпуса придает клавиатуре Strix Scope характерный для всех устройств ROG геймерский стиль. Программное обеспечение Armoury II предлагает удобный интерфейс для настройки и персонализации клавиатуры. В нем можно создавать профили, задавать цвета и эффекты подсветки, назначать клавишам функции, записывать макросы и настраивать различные параметры клавиатуры. Можно даже вести статистику использования клавиатуры в игре.

Клавиатура Strix Scope удостоилась награды iF Product Design Award 2019 за дизайн и инновации в категории «Компьютерные аксессуары». Ежегодно за получение этой престижной премии борются тысячи кандидатов, но среди множества достойных конкурентов выбор экспертного жюри в 2019 году пал именно на клавиатуру Strix Scope.

Переключатели Cherry MX RGB

Механическая игровая клавиатура Strix Scope оснащена немецкими переключателями премиального уровня Cherry MX RGB. Профессиональные киберспортсмены и простые любители игр ценят эти переключатели за оптимальную высоту срабатывания и точный отклик на каждое нажатие. Клавиатура Strix Scope совместима с переключателями Cherry MX Red, Brown, Blue, Black, Silent Red и Speed Silver (доступность сменных переключателей зависит от региона), поэтому ход клавиш может быть практически бесшумным и мягким или, наоборот, требующим дополнительного усилия при нажатии.

– Геймеры ценят наши переключатели за оптимальную высоту срабатывания и точность отклика, – говорит Михаэль Шмидт, глава маркетинговой службы компании Cherry GmbH. – Переключатели Cherry MX стали очевидным выбором для клавиатуры Strix Scope, потому что инженеры ROG всегда думают прежде всего об удобстве пользователей. Для новой клавиатуры Strix Scope они разработали дизайн Xccurate с увеличенной вдвое клавишей Ctrl, часто используемой в шутерах от первого лица. Компании Cherry очень импонирует такое внимательное отношение к деталям, и мы с радостью приветствуем выпуск клавиатуры Strix Scope.

Индивидуальная RGB-подсветка клавиш Aura

Дизайн игровой клавиатуры был бы неполным без яркой подсветки. В клавиатуре ROG Strix Scope предусмотрена индивидуальная RGB-подсветка каждой клавиши, а также подсветка логотипа. Поддержка технологии Aura Sync обозначает, что подсветку клавиатуры ROG Strix CTRL можно синхронизировать с подсветкой других поддерживающих технологию Aura устройств как производства компании ASUS, так и ее партнеров.

Кроме того, в клавиатуре предусмотрена собственная встроенная память, в которой хранятся шесть профилей подсветки. Эти профили можно настроить индивидуально для работы с различными приложениями. Например, подсветка будет меняться в зависимости от того, какую игру запустил пользователь.

Название Strix Scope

Самые внимательные пользователи могли заметить, что клавиатура Strix Scope была представлена на выставке CES® 2019 под названием Strix CTRL. Это рабочее название было впоследствии изменено на официальное – Strix Scope, более точно характеризующее преимущества дизайна Xccurate с увеличенной клавишей Ctrl для шутеров от первого лица.

Цена и доступность

Оформить предзаказ на клавиатуру ASUS ROG Strix Scope можно уже сейчас на сайте фирменного магазина https://ru.store.asus.com/hardware/keyboards/rog-strix-scope. Покупатели, сделавшие предзаказ первыми получат новые клавиатуры 29 апреля.

Рекомендованная розничная цена ASUS ROG Strix Scope составляет 12 490 руб.

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.

О компании Cherry GmbH

Компания Cherry GmbH ¬– мировой лидер в производстве систем компьютерного ввода для офисной работы, промышленных предприятий и систем безопасности, а также переключателей для механических клавиатур и других геймерских устройств. Штаб-квартира компании расположена в немецком городе Ауэрбах-ин-дер-Оберпфальц.
]]></text></doc>