<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96764/sitilink-predlagaet-honor-magicbook-s-podarkom-ot-brenda-jbl</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 апреля 2019, среда 18:39]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ситилинк предлагает Honor MagicBook с подарком от бренда JBL]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  «Ситилинк» открыл предзаказ на новинку российского рынка – ультратонкий Honor MagicBook, представленный производителем – компанией Huawei.

14-дюймовый ноутбук доступен в двух версиях. В период оформления предварительного заказа к каждой из них «Ситилинк» предлагает посетителям интернет-магазина подарок – наушники с микрофоном JBL Live 650BTNC.

Первая модель Honor MagicBook оснащена четырехъядерным процессором восьмого поколения Intel Core i5-8250U, видеокартой NVIDIA GeForce MX150 с 2 ГБ GDDR5 памяти. Оперативная память составляет 8 Гбайт, объем SSD – 256 Гбайт. Стоимость – 69990 рублей.

Второй вариант – это ноутбук с мобильным процессором AMD RyzenTM 5 2500U нового поколения, содержит видеокарту Radeon Vega8. Объем оперативной памяти и емкость SSD не отличаются от более дорогой версии – 8 Гбайт и 256 Гбайт соответственно. Цена – 49990 рублей.

«Полноразмерные Bluetooth-наушники от JBL с микрофоном станут отличным дополнением тем, кто стремится первым ухватить новинку, которая раньше была доступна только в ряде стран Азии. Ноутбук удобен для мобильного использования, у него небольшой вес и практичный корпус. Предзаказ в Ситилинк открыт до 25-го апреля – официального дня старта продаж в РФ», – отметила Наталья Селихова, руководитель направления цифровой техники, «Ситилинк».

О КОМПАНИИ «СИТИЛИНК»

«Ситилинк» — это торговая интернет-площадка citilink.ru, более 100 магазинов-складов (в том числе и площадью свыше 5 тысяч квадратных метров), около 500 пунктов выдачи товаров «Ситилинк-мини», которые представлены более чем в 360 городах России. Все магазины «Ситилинк» оборудованы терминалами для самостоятельного оформления заказов, кассами оплаты и окнами выдачи товаров. Сall-центр компании работает 7 дней в неделю и оказывает круглосуточную поддержку покупателям. Количество визитов на www.citilink.ru в сутки — 850 000 человек.
]]></text></doc>