<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96637/oblachnye-vychisleniya-na-gpu-nvidia-ot-reg-ru-novye-tarify-i-perehod-v-otkrytoe-beta-testirovanie</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[9 апреля 2019, вторник 18:17]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Облачные вычисления на GPU NVIDIA от REG.RU: новые тарифы и переход в открытое бета-тестирование]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Крупнейший российский хостинг-провайдер и регистратор доменов REG.RU в формате открытого бета-тестирования запускает новые тарифы для услуги «Облачные вычисления на GPU». Инфраструктурный партнёр продукта — производитель графических ускорителей NVIDIA.

Облачные вычисления на GPU — программно-аппаратная платформа на базе мощных графических ускорителей NVIDIA Tesla V100, разработанных специально для машинного обучения, анализа больших массивов данных и высоконагруженных вычислений. В течение последнего года REG.RU тестировал услугу, изучал пользовательский опыт и спрос, идентифицировал потребности клиентов и в результате запускает бета-тест новых тарифов для облачных вычислений.

Тарифная сетка учитывает разные потребности при решении задач глубокого обучения, тренировке нейросетей, экспериментах и HPC-вычислениях.

Тариф GPU SSD RAM CPU Цена
GPU-1 Tesla 16 ГБ 60 ГБ 4 ГБ 2 ядра 90 руб./час
GPU-2 Tesla 16 ГБ 80 ГБ 8 ГБ 2 ядра 100 руб./час
GPU-3 Tesla 16 ГБ 120 ГБ 16 ГБ 2 ядра 110 руб./час
GPU-4 Tesla 16 ГБ 150 ГБ 32 ГБ 4 ядра 120 руб./час
GPU-5 Tesla 32 ГБ 150 ГБ 32 ГБ 2 ядра 130 руб./час
GPU-6 Tesla 32 ГБ 150 ГБ 64 ГБ 4 ядра 140 руб./час
GPU-7 х2 Tesla 32 ГБ 200 ГБ 128 ГБ 4 ядра 230 руб./час
GPU-8 x4 Tesla 32 ГБ 400 ГБ 256 ГБ 8 ядер 470 руб./час


Ключевые критерии выбора тарифа — объём данных клиента и необходимая мощность GPU. Чем больше память GPU, тем больший объём она способна переработать. GPU-7 и GPU-8 позволяют использовать сразу несколько графических ускорителей для максимально быстрых расчётов. В зависимости от задачи, каждый сможет найти подходящее решение: владельцы стартапов и предприниматели, программисты и разработчики, студенты, научные сотрудники и многие другие.

Через панель управления услугой клиент может самостоятельно разворачивать и удалять серверы, выбирать преднастроенные шаблоны виртуального окружения с Ubuntu или Windows и производить базовые действия с услугой. Благодаря режиму почасовой оплаты можно включать вычисления только на тот период, на который требуется графический ускоритель (GPU). На время бета-тестирования, до 1 июня 2019 года, стоимость составит от 90 рублей за час работы.

Подробнее о тарифных планах можно узнать на странице услуги: https://www.reg.ru/cloud-services/cloud_gpu. Если ни один из них по каким-то причинам не подходит, можно оставить заявку в специальной форме и менеджеры создадут индивидуальную конфигурацию и тариф.

Выбирая облачные вычисления на GPU от REG.RU, пользователи получают доступ к NVIDIA GPU Cloud — каталогу программных инструментов для искусственного интеллекта, машинного обучения, НРС и используют мощность GPU NVIDIA на локальных и облачных системах. Предварительно интегрированные контейнеры включают в себя рекордный программный стек NVIDIA AI, в том числе NVIDIA® CUDA® Toolkit, библиотеки глубокого обучения NVIDIA и ведущие интеллектуальные программные инструменты.

«Облачные вычисления на GPU — это во многом эксперимент, который показал отличные результаты! В течение года мы тестировали продукт, предоставляли его участникам хакатонов, изучали спрос и отклики. Разработка понятной и устойчивой тарифной сетки и выход в открытое бета-тестирование — это ещё один шаг в развитии нашей услуги», — комментирует генеральный директор REG.RU Алексей Королюк.

«Мощные вычислительные платформы сегодня востребованы не только в сфере исследований, но и в бизнесе», — отмечает Дмитрий Конягин, руководитель направления Enterprise-решений в NVIDIA Россия, — «Доступ к вычислениям в облаке и наличие необходимых программных инструментов обеспечивают компании разного масштаба всеми необходимыми ресурсами для реализации самых смелых идей».

REG.RU — хостинг-провайдер и аккредитованный регистратор доменных имён №1 в России (по данным StatOnline.ru, занимает первое место по количеству зарегистрированных доменов и размещённых сайтов в национальных зонах .RU и .РФ). Компания обслуживает более 3 000 000 доменов и предлагает регистрацию в 750 международных доменных зонах, а также предоставляет услуги хостинга, почты, VPS, аренды физических серверов и облачных вычислений на GPU. Занимает первое место в рейтинге хостинг-провайдеров России. В 2012 году REG.RU стал аккредитованным ICANN регистратором. Офисы REG.RU в 30 городах России и СНГ.
]]></text></doc>