<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96528/amd-i-hostkey-obyavili-o-predostavlenii-uslug-na-baze-processorov-amd-epyc</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[2 апреля 2019, вторник 21:34]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[AMD и HOSTKEY объявили о предоставлении услуг на базе процессоров AMD EPYC]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  — САНТА-КЛАРА, Калифорния, 2 апреля 2019 г. — Сегодня AMD (NASDAQ: AMD) и HOSTKEY, ведущая компания по облачным решениям, оказывающая услуги в Европе, России и Северной Америке, объявили о выпуске серверов на базе процессоров AMD EPYC на базе инфраструктуры HOSTKEY. Мощные и надежные серверы с процессорами AMD EPYC 7281 и EPYC 7401P обеспечивают стабильную работу интернет-решений и проектов для клиентов HOSTKEY, которые работают с виртуализированными средами и высокопроизводительными вычислительными нагрузками.

Решения HOSTKEY реализованы с использованием 16-ядерных процессоров AMD EPYC ™ 7281 и 24-ядерных EPYC ™ 7401P на платформах Gigabyte, которые поддерживают до 8 каналов памяти RDIMM / LRDIMM DDR4 и ¬¬128-битную сверхбыструю шину PCIe® Gen3 x4 для удовлетворения высоких требований пользователей к производительности.

«Как ведущий поставщик услуг в регионах нашего присутствия, мы рады сотрудничеству с AMD, лидером в области решений для центров обработки данных. Процессоры AMD EPYC в конфигурации с одним или двумя сокетами позволяют HOSTKEY предоставить нашим клиентам производительность решений AMD EPYC, расширяя возможности для удовлетворения потребностей клиентов в обработке данных», — сказал Антон Малина, руководитель технической инфраструктуры HOSTKEY в Нидерландах.

«Мы рады сотрудничеству с HOSTKEY и рады предложить их клиентам доступ к процессорам AMD EPYC 7281 и EPYC 7401P. Серверы на базе процессоров AMD EPYC дают клиентам HOSTKEY новые возможности для запуска виртуализированных проектов, высокопроизводительных вычислений или параллельной обработки данных, при этом клиенты получат уже привычно отличное обслуживание и техническую поддержку от HOSTKEY», — сказал Дэниел Бундс, старший директор Datacenter Solutions, AMD.

Как получить доступ к серверам AMD от HOSTKEY

Серверы на базе AMD EPYC доступны для аренды в Нидерландах. Клиенты могут заказать свой сервер с выбранной конфигурацией на сайте компании HOSTKEY. Базовые серверы с процессором AMD EPYC 7281 с 32 ГБ RAM и 2x240 ГБ SSD доступны по цене от 119 евро в месяц. Все серверы HOSTKEY поставляются с защитой от DDoS-атаки.

О компаниях

AMD

Компания AMD более 45 лет внедряет инновации в высокопроизводительных вычислительных, графических и визуальных технологиях, без которых сегодня невозможно представить разработку и создание игр, иммерсивных платформ и центров обработки данных. Сотни миллионов потребителей, ведущих компаний из списка Fortune 500 и передовых научно-исследовательских учреждений по всему миру ежедневно используют технологии AMD для улучшения своей жизни, работы и развлечений. Сотрудники AMD по всему миру сосредоточены на создании продуктов, которые раздвигают границы возможного.

Для получения дополнительной информации о том, как AMD поддерживает сегодня и вдохновляет завтра, посетите веб-сайт AMD (NASDAQ: AMD), website, blog и страницы в Facebook и Twitter.

HOSTKEY

Компания HOSTKEY предлагает по доступным ценам услуги аренды выделенных серверов, collocation, а также надежные облачные решения для клиентов по всему миру. Компания располагает оснащенными по последнему слову техники площадками в Амстердаме, Москве и Нью-Йорке. HOSTKEY делает акцент на создание и тонкую настройку индивидуальных решений под уникальные запросы клиентов. Дата-центры HOSTKEY входят в глобальную сеть HOSTKEY, которая подключена к крупнейшим мировым провайдерам верхнего уровня и точкам обмена трафиком, обеспечивая надежное и высокоскоростное соединение. В число партнеров компании входят: Microsoft, NGINX, cPanel, RETN, Dell, Gigabyte, Huawei, AMS-IX, SPEED-IX, Serverius, DataPro, and Webair. Для получения более подробной информации, пожалуйста, посетите сайт компании www.hostkey.com.

AMD, логотип AMD, EPYC и их комбинации являются товарными знаками Advanced Micro Devices, Inc.
]]></text></doc>