<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96522/gruppa-tinkoff-postroila-samyj-moschnyj-sredi-finansovyh-organizacij-superkompjuter-dlya-zadach-iskusstvennogo-intellekta</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[2 апреля 2019, вторник 13:26]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Группа Тинькофф построила самый мощный среди финансовых организаций суперкомпьютер для задач искусственного интеллекта]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Суперкомпьютер Тинькофф занял 8 место в рейтинге TOP50 суперкомпьютеров России - самое высокое место среди коммерческих компаний, заявленных в рейтинге
Согласно рейтингу, суперкомпьютер Тинькофф стал самой производительной системой в финансовом секторе
Суперкомпьютер Тинькофф стал самым мощным суперкомпьютером в рейтинге по показателю производительности на узел (41,9 TFlop/s)
Кластер значительно сократит время решения задач, связанных с машинным обучением и искусственным интеллектом
Суперкомпьютер носит имя великого российского математика Андрея Колмогорова
Москва, Россия - 2 апреля 2019 г. Группа Тинькофф построила собственный суперкомпьютер в рамках стратегии AI First и развития платформы для машинного обучения и искусственного интеллекта.

Суперкомпьютер «Колмогоров» предназначен для быстрого обучения моделей на больших массивах данных, накопленных Тинькофф за все годы существования компании (13 лет). Быстрые соединения между вычислительными узлами позволяют эффективнее использовать вычислительные ресурсы для распределенного обучения на огромных массивах данных.

«Колмогоров» позволит намного быстрее решать такие связанные с машинным обучением и искусственным интеллектом задачи, как
Распределенное обучение нейросетевых моделей для распознавания речи, синтеза речи и обработки естественного языка;
обучение классических моделей machine learning для задач скоринга, привлечения и предиктивной аналитики.
Благодаря кластеру «Колмогоров» задачи по обучению нейросетей выполняются в сотни раз быстрее: например, для задачи по оптимизации исходящих звонков мы за сутки переобучили модель, предсказывающую вероятность продажи финансовых продуктов на всем объеме накопленных за 13 лет данных. Переобучение модели традиционными способами заняло бы, по нашим расчетам, около 6 месяцев. Использование кластера позволяет бизнесу быстрее и эффективнее проверять гипотезы, улучшать сервисы и выводить новые продукты на рынок.

Суперкомпьютер «Колмогоров» имеет пиковую производительность 658,5 терафлопс при вычислениях с плавающей точкой двойной точности (FP64). Система состоит из 10 узлов, оснащенных передовыми вычислителями NVIDIA Tesla V100 со специализированными тензорными ядрами для ускорения задач искусственного интеллекта. Вычислительные узлы суперкомпьютера Тинькофф объединены современной высокоскоростной сетью 100 Гигабит с поддержкой технологии RoCE (RDMA over Converged Ethernet). Сочетание передовых технологий позволило кластеру достичь производительности 418,9 терафлопс в тесте Linpack, что обеспечило выход системы в лидеры рейтинга самых быстрых суперкомпьютеров страны.

В «Колмогорове» установлены точно такие же ускорители, как и в самом быстром суперкомпьютере в мире Summit (OLCF-4). Кроме того, он является самым мощным суперкомпьютером в рейтинге по показателю производительности на узел, то есть каждый его сервер отличается высокой эффективностью (41,9 TFlop/s).

Кластер «Колмогоров» стал частью платформы Тинькофф для машинного обучения и искусственного интеллекта. Платформа включает в себя следующие элементы:
Инфраструктуру для сбора, хранения и обработки данных, их последующей разметки и извлечения признаков;
Инструменты для обучения моделей, перебора параметров и предсказания результатов;
Программные и графические интерфейсы для визуализации результатов и управления артефактами обучения;
Систему для автоматического развёртывания, мониторинга и менеджмента ресурсов.
Вячеслав Цыганов, директор по информационным технологиям Группы Тинькофф, прокомментировал: «Тинькофф давно закрепил за собой статус одного из технологических лидеров российского бизнеса: объем наших задач, связанных с машинным обучением и искусственным интеллектом, растет. Данная платформа создана в рамках стратегии AI First, при которой все продукты, выпускаемые нами на рынок, содержат встроенный искусственный интеллект. Цель данной платформы - развивать культуру работы с данными, снизить порог входа в эту область для наших команд и сделать машинное обучение доступным для каждого аналитика и разработчика Тинькофф.

Мы не планировали строить систему с приставкой «супер»: в целом, это совсем небольшая часть нашей инфраструктуры, но полученные характеристики позволили кластеру войти в топ суперкомпьютеров России. Теперь мы предоставляем нашим командам доступ к одному из самых мощных суперкомпьютеров в России, что позволит нам значительно быстрее тестировать гипотезы, принимать решения и выводить продукты на рынок».

Дмитрий Конягин, руководитель направления Enterprise-решений в NVIDIA, отмечает: «Искусственный интеллект сегодня проникает во все области жизни человека. Его применение открывает перед компаниями абсолютно новые возможности и перспективы. Мы рады помочь Группе Тинькофф в создании эффективной вычислительной платформы для реализации самых амбициозных задач».

Группа Тинькофф

TCS Group Holding PLC — инновационный онлайн-провайдер розничных финансовых услуг, в состав которого входят Тинькофф Банк, виртуальный мобильный оператор Тинькофф Мобайл, Тинькофф Страхование, а также сеть центров разработки в крупнейших российских городах “Тинькофф Центр Разработки”. Группа развивает экосистему Tinkoff.ru, предлагающую клиентам финансовые и лайфстайл-услуги.

Группа основана в 2006 г. предпринимателем Олегом Тиньковым и торгуется на Лондонской фондовой бирже с октября 2013 г.

Ключевой бизнес Группы — Тинькофф Банк: первый и единственный полностью онлайн-банк в России, на основе которого построена экосистема Tinkoff.ru.

Тинькофф Банк занимает второе место по объему портфеля на российском рынке кредитных карт с долей в 11,8%. Чистая прибыль TCS Group Holding PLC по МСФО за 2018 г. составила 27,1 млрд руб. (рекордное значение в истории группы), рентабельность капитала — 74,7%.

У Группы нет отделений: клиенты обслуживаются дистанционно через онлайн-каналы и контакт-центр. В облачном колл-центре группы работает более 10 000 человек, что делает его одним из самых крупных в Европе. Для доставки продуктов группа использует собственную сеть представителей более чем из 2500 человек, покрывающую всю Россию.

Тинькофф Банк был признан Банком года в России в 2013 и 2017 по версии The Banker, лучшим розничным онлайн-банком России в 2016 и 2018, а также лучшим розничным онлайн-банком мира в 2018 году по версии Global Finance. Мобильное приложение банка регулярно признается лучшим на рынке российскими и международными независимыми экспертами (Deloitte 2013, 2014, 2015, 2016, Global Finance 2018).
]]></text></doc>