<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96453/krasivye-vmestitelnye-holodnye-novye-korpusa-aerocool-tomahawk-aeroengine-rgb-i-cylon-pro</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 марта 2019, четверг 14:19]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Красивые, вместительные, холодные: новые корпуса AeroCool Tomahawk, AeroEngine RGB и Cylon Pro]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 28 марта 2019 г. – Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, анонсирует старт российских продаж трех новых моделей компьютерных корпусов: Tomahawk, AeroEngine RGB и Cylon Pro. Каждая из них обладает собственной оригинальной внешностью, рассчитана на топовую конфигурацию «железа» и сверхэффективное охлаждение.

Остро наточенный Tomahawk

Классический Mid Tower корпус, спереди похожий на логотип траснформеров-десептиконов. Его яркая особенность: v-образная светодиодная полоса в верхней части фронтальной плоскости. В корпус легко помещаются видеокарты длиной до 324 мм, можно установить кулер высотой до 167 мм. За перегрев тоже можно не беспокоиться: в корпусе поддерживается установка вентиляторов на передней, боковой и задней панелях.

Как и полагается томагавку, эта модель сделана из прочной стали и не боится мелких бытовых передряг. Все управляющие кнопки вынесены на крышку и расположены так, чтобы их удобно было нащупать рукой независимо от того, где стоит AeroCool Tomahawk — на столе или под столом.



Ураганный AeroEngine RGB

У этого стального Mid Tower корпуса на фронтальной плоскости установлен мощный вентилятор с чумовой подсветкой, которая имеет 7 цветовых схем и 6 режимов анимации с удобной регулировкой прямо на корпусе. Ассоциация с авиационным двигателем полная, и сразу намекает на то, что внутри такого ПК можно разместить чрезвычайно мощные комплектующие. Также у AeroEngine RGB предусмотрена полностью прозрачная боковая стенка из закаленного стекла, через которую хорошо видны все комплектующие с их собственной RGB-подсветкой. Моддеры останутся довольны!



В корпус помещается видеокарта длинной до 371 мм, а максимальная высота процессорного кулера составляет 155 мм. Отдельно подчеркнем продуманную систему вентиляции AeroCool AeroEngine RGB, которая подразумевает установку до 8 кулеров и/или систему жидкостного охлаждения.

Стиляжный Cylon Pro



Корпус Cylon Pro получил уже привычную для AeroCool фронтальную панель с косой линией светодиодной RGB-подсветки, у которой также предусмотрено 7 цветовых схем и 6 режимов анимации. Также присутствует удобная аппаратная регулировка подсветки, размещенная прямо на корпусе. Как и в AeroCool AeroEngine RGB, новый Cylon Pro отличается прозрачной стенкой, которая призвана показать комплектующие во всей их красе.

В AeroCool Cylon Pro можно установить видеокарту длиной до 359 мм, и башенный кулер высотой до 167 мм. Этот корпус отлично справится с охлаждением горячей игровой системы: в нем предусмотрено сразу несколько способов установки системы жидкостного охлаждения и размещение до шести кулеров.

Цена и доступность

Новые корпусы AeroCool появятся в продаже в апреле-мае 2019 года. Рекомендованные розничные цены составят:
AeroCool Tomahawk — 2000 рублей
AeroCool AeroEngine RGB — 3300 рублей
AeroCool Cylon Pro — 3700 рублей
О компании AeroCool

Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT) была основана 2001. На раннем этапе деятельность компании была посвящена техническим исследованиям и инновациям в области компьютерного охлаждения для создания полноценных решений для управления тепловыделением в промышленных и персональных компьютерах.

Сегодня компания AeroCool является одним из лидеров рынка продукции для геймеров и энтузиастов. Компания предлагает полный спектр продуктов, включающий компьютерные корпуса для игровых систем, блоки питания, вентиляторы, мыши, клавиатуры, аудиогарнитуры, многофункциональные контроллеры управления вентиляторами.
]]></text></doc>