<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96421/sitilink-zapustil-servis-prodazhi-elektronnyh-kljuchej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 марта 2019, понедельник 12:51]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ситилинк запустил сервис продажи электронных ключей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Электронный дискаунтер «Ситилинк», один из крупнейших интернет-ритейлеров цифровой и бытовой техники, запустил сервис продажи электронных ключей по модели ESD для корпоративных клиентов.

«Ситилинк» начал поставки программного обеспечения от компании Microsoft для b2b-клиентов по модели ESD – Electronic Software Distribution – современному каналу поставки программных продуктов в режиме онлайн, который дополнил традиционные каналы дистрибуции коробочных, корпоративных и OEM-лицензий.

Передача ESD-ключа происходит по электронной почте в виде ссылки на скачивание дистрибутива и его серийного номера. Лицензии готовы к установке сразу после получения электронного ключа и полностью равнозначны по функционалу коробочным версиям ПО. Одним из основных преимуществ ESD-технологии являются сроки поставки – покупатель может воспользоваться программным продуктом уже через несколько минут после совершения оплаты. Также нет ограничений в сроках активизации. Информация о приобретённых лицензиях доступна клиентам «Ситилинк» в личном кабинете в специальном разделе «Электронные лицензии и подписки».

«Благодаря новому сервису продажи электронных ключей по модели ESD клиенты «Ситилинк» могут оперативно и не переплачивая за физический носитель получать лицензии ко всем необходимым для бизнеса продуктам Microsoft, среди которых операционная система Windows 10, а также различные офисные пакеты и приложения. В ближайшее время компания планирует расширить список вендоров, чьи продукты можно приобретать посредством электронной дистрибуции, а также сделать сервис доступным и для сектора b2c» – комментирует Елена Родимова, руководитель направления программного обеспечения, «Ситилинк».

Представленные в магазине «Ситилинк» продукты Microsoft будут полезны как малому и среднему бизнесу – при формировании соответствующего бизнес-задачам пакета ПО, так и крупным игрокам рынка – при необходимости совершения локальных закупок дополнительного количества лицензий.

О КОМПАНИИ «СИТИЛИНК»

Электронный дискаунтер «Ситилинк» – один из крупнейших онлайн-ритейлеров в России, входит в группу компаний Merlion. Федеральная сеть работает на рынке 10 лет. На данный момент представлена торговой площадкой citilink.ru, магазинами-складами (свыше 100) и пунктами выдачи (около 500) в более чем 330 городах России. В ассортименте дискаунтера порядка 60 000 наименований компьютерной, цифровой, бытовой техники, других категорий товаров, включая садовую, автомобильную электронику, офисную мебель, канцелярию. В мае 2018 г. компания запустила в продажу товаров Food, в частности, кофе. Компания работает как с розничными, так и корпоративными клиентами. Среди бизнес-заказчиков – небольшие и средние компании, а также крупные организации, такие как ПАО «Татнефть», «ВкусВилл», «АльфаСтрахование» и другие. Оборот сети по итогам 2018 года составил 77,4 млрд рублей (с НДС). Компания занимает 7 строчку в рейтинге самых дорогих компаний Рунета по версии Forbes. Подробности на сайте: www.citilink.ru
]]></text></doc>