<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96339/asus-predstavlyaet-videokarty-tuf-gaming-i-phoenix-na-baze-graficheskogo-processora-geforce-gtx-1660</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 марта 2019, вторник 13:27]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS представляет видеокарты TUF Gaming и Phoenix на базе графического процессора GeForce GTX 1660]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Видеокарта ASUS TUF Gaming GeForce GTX 1660 отличается безукоризненной надежностью
Видеокарта ASUS Phoenix GeForce GTX 1660 характеризуется высокой производительностью и компактным размером
Компания ASUS представила новые модели игровых видеокарт серий TUF Gaming и Phoenix, созданные на базе графического процессора GeForce® GTX 1660. Как и совсем недавно представленные модели на основе графического чипа GeForce® GTX 1660 Ti, новинки обладают хорошей игровой производительностью и отличаются еще более доступной ценой. Эти модели способны составить достойную конкуренцию передовым устройствам на базе микроархитектуры Turing по соотношению производительности и стоимости. Кроме того, видеокарты на базе графического процессора GeForce GTX 1660 отлично подходят для обновления устаревающих компьютерных систем и позволяют с комфортном играть в новейшие игры класса AAA в разрешении 1080p.

Надежность TUF

Игровые видеокарты TUF Gaming идеально походят для установки на материнские платы той же серии. Многочасовые испытания доказали, что такое аппаратное сочетание прекрасно зарекомендовало себя как в синтетических, так и реальных игровых тестах. Видеокарта TUF Gaming GeForce GTX 1660 ¬– отличное решение для тех, кто хочет получить высокопроизводительное устройство для современных игр, которое прослужит долгие годы. Полностью автоматизированный процесс производства Auto-Extreme гарантирует высокое качество сборки, а для максимальной прочности видеокарта оснащена усилительной пластиной. Два вентилятора диаметром 80 мм оснащены двойными шарикоподшипниками, которые обладают вдвое большим сроком службы, чем традиционные подшипники скольжения.

Игра без пауз

Игровая видеокарта Phoenix GeForce GTX 1660 компактного форм-фактора оснащена крупным вентилятором диаметром 100 мм с двойным шарикоподшипником и защитой от пыли (сертификация IP5X). Лопасти вентилятора запатентованной конструкции Wing-blade призваны уменьшить сопротивление воздуха. Высокое качество и надежность модели Phoenix GeForce GTX 1660 достигается в том числе благодаря полностью автоматизированному процессу производства (технология Auto-Extreme), исключающему человеческий фактор.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ
TUF-GTX1660-O6G-GAMING TUF-GTX1660-6G-GAMING
·  Количество ядер NVIDIA® CUDA®: 1408
·  Тактовая частота процессора в режиме разгона (МГц): 1845 МГц
·  Тактовая частота процессора в игровом режиме (МГц): 1815 МГц
·  6 ГБ памяти GDDR5
·  Частота памяти: 8002 МГц
·  Интерфейс PCIe: 3.0
·  1 x DVI-D
1 x выход HDMI 2.0b
1 x DisplayPort 1.4 ·  Количество ядер NVIDIA® CUDA®: 1408
·  Тактовая частота процессора в режиме разгона (МГц): 1815 МГц
·  Тактовая частота процессора в игровом режиме (МГц): 1785 МГц
·  6 ГБ памяти GDDR5
·  Частота памяти: 8002 МГц
·  Интерфейс PCIe: 3.0
·  1 x DVI-D
1 x выход HDMI 2.0b
1 x DisplayPort 1.4
PH-GTX1660-O6G PH-GTX1660-6G
·  Количество ядер NVIDIA® CUDA®: 1408
·  Тактовая частота процессора в режиме разгона (МГц): 1830 МГц
·  Тактовая частота процессора в игровом режиме (МГц): 1800 МГц
·  6 ГБ памяти GDDR5
·  Частота памяти: 8002 МГц
·  Интерфейс PCIe: 3.0
·  1 x DVI-D
1 x выход HDMI 2.0b
1 x DisplayPort 1.4 ·  Количество ядер NVIDIA® CUDA®: 1408
·  Тактовая частота процессора в режиме разгона (МГц): 1815 МГц
·  Тактовая частота процессора в игровом режиме (МГц): 1785 МГц
·  6 ГБ памяти GDDR5
·  Частота памяти: 8002 МГц
·  Интерфейс PCIe: 3.0
·  1 x DVI-D
1 x выход HDMI 2.0b
1 x DisplayPort 1.4


Технические характеристики могут быть изменены без предварительного уведомления. Фактическая производительность зависит от установленного ПО, сценария использования и ряда других факторов. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>