<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96336/prilozheniya-s-podderzhkoj-trassirovki-luchej-nvidia-rtx-budut-dostupny-dlya-millionov-3d-hudozhnikov-i-dizajnerov-uzhe-v-etom-godu</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 марта 2019, вторник 10:30]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Приложения с поддержкой трассировки лучей NVIDIA RTX будут доступны для миллионов 3D художников и дизайнеров уже в этом году]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  САН-ХОСЕ, Калифорния—GPU Technology Conference—18 марта 2019—NVIDIA объявила о том, что ведущие разработчики 3D приложений — создатели самых важных инструментов разработки и создания контента — включат в свои новые продукты технологию трассировки лучей NVIDIA RTX™.

NVIDIA RTX предлагает более чем 9 миллионам художников и дизайнеров такие передовые возможности, как взаимодействие со сложными моделями и сценами с трассированным освещением, высочайшую скорость рендеринга фотореалистичных изображений и новые возможности ИИ для ускорения производства.

«При создании здания или персонажа для фильма возможность их визуализировать с правильным освещением и материалами вместо низкокачественной аппроксимации значительно ускоряет рабочий процесс», - сказал Грег Эстес (Greg Estes), вице-президент по программам для разработчиков в NVIDIA. «Применение NVIDIA RTX в индустрии впечатляет, что говорит о том, что трассировка лучей реального времени кардинально трансформирует 3D рынок».

Технология NVIDIA RTX построена на архитектуре NVIDIA Turing™, которая включает RT-ядра – первые в индустрии аппаратные компоненты, предназначенные для трассировки лучей, а также тензорные ядра для ускорения ИИ-вычислений. NVIDIA RTX была представлена менее года назад на SIGGRAPH 2018 и уже успела завоевать поддержку ведущих мировых программных разработчиков.

«Дизайнеры Pixar уже применяют трассировку лучей NVIDIA, и RTX более чем вдвое повысит им производительность. Мы с радостью перейдем на RTX для работы над новыми проектами», - сказал Стив Мэй (Steve May), технический директор Pixar Animation Studios.

«Технология RTX кардинально меняет наш конвейер архитектурной визуализации», - сказал Гамма Басра (Gamma Basra), директор по визуализации в Fosters+Partners. «Мы можем проводить итерации в реальном времени, чтобы быстро получить идеальный результат, а не ждать часами результатов рендеринга».

Почему трассировка лучей важна для художников и дизайнеров

Трассировка лучей моделирует поведение света в физическом мире. Но она была слишком ресурсоемкой, чтобы дизайнеры могли интерактивно просматривать свои проекты. Поэтому они вынуждены были идти на компромисс и визуализировать модели в низком разрешении, но на получение финального изображения на рендер-ферме на базе CPU все же уходили часы.

Теперь технология NVIDIA RTX позволяет дизайнерам взаимодействовать с трассированными изображениями, неотличимыми от фотографий, или сложными моделями в реальном времени. Благодаря поддержке RTX технологии в 3D приложениях и доступности GPU NVIDIA RTX в облаке, дата-центре или настольном ПК дизайнеры могут получить оптимальную производительность в любом студийном проекте.

Ведущие студии визуальных эффектов одними из первых оценили преимущества NVIDIA RTX. ILM, Image Engine, MPC Film и Weta Digital в числе первых предоставили дизайнерам новые возможности.

Для архитекторов и профессиональных дизайнеров, которым необходим полный реализм, чтобы оценить условия освещения и влияние каждого из материалов на модель, добавление ускоренной трассировки лучей в предпочитаемые приложения может принести большую выгоду. Среди компаний, взявших на вооружение RTX, - Cannon Design, Foster & Partners, Kohler и KPF.

Первыми разработчиками, представившими ускорение с помощью NVIDIA RTX в своих продуктах 2019 года, стали:
Adobe Dimension & Substance Designer
Autodesk Arnold & VRED
Chaos Group V-Ray
Dssault Systèmes CATIALive Rendering & SOLIDWORKS Visualize 2019
Daz 3D Daz Studio
Enscape Enscape3D
Epic Games Unreal Engine 4.22
ESI Group IC.IDO 13.0
Foundry Modo
Isotropix Clarisse 4.0
Luxion KeyShot 9
OTOY Octane 2019.2
Pixar Renderman XPU
Redshift Renderer 3.0
Siemens NX Ray Traced Studio
Unity Technologies Unity (2020)
Читайте отзывы партнеров и заказчиков об NVIDIA RTX.

Доступность на рынке

Технология NVIDIA RTX доступна у всех основных облачных поставщиков, производителей рабочих станций и серверов, сборщиков систем и дистрибуторов по всему миру. Разработчики могут использовать преимущества RTX через API, включая NVIDIA OptiX™, Microsoft DXR и NVIDIA VKRay.
]]></text></doc>