<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96327/veduschie-proizvoditeli-anonsirujut-korporativnye-servery-na-baze-processorov-nvidia-dlya-analitiki-dannyh</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 марта 2019, вторник 08:46]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ведущие производители анонсируют корпоративные серверы на базе процессоров NVIDIA для аналитики данных]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  САН-ХОСЕ, Калифорния—GPU Technology Conference—18 марта 2019— NVIDIA объявила о доступности популярных моделей серверов, оптимизированных для ускоренной работы ПО NVIDIA для аналитики данных, у семи крупнейших производителей систем, включая Cisco, Dell EMC, Fujitsu, Hewlett Packard Enterprise (HPE), Inspur, Lenovo и Sugon.

Серверы на базе GPU NVIDIA® T4, оптимизированные для библиотек NVIDIA CUDA-X AI™, предоставляют компаниям стандартную платформу высокой эффективности для анализа данных и широкого круга других корпоративных задач.

GPU T4, потребляющий всего 70 Вт и легко внедряющийся в уже существующие инфраструктуры, может ускорить обучение нейросетей и инференс, машинное обучение, анализ данных и работу виртуализированных рабочих столов. Это уникальное сочетание возможностей помогло создать новый класс корпоративных серверов, которые благодаря GPU-ускорению предоставляют бизнесу более широкие возможности.



«Широкое применение T4 в самых популярных моделях корпоративных серверов сигнализирует о начале новой эры корпоративных вычислений, в которой GPU-ускорение стало стандартом, - говорит Ян Бак (Ian Buck), вице-президент и директор по ускоренным вычислениям в NVIDIA. - Сегодня, с приходом новой волны мейнстрим-серверов на базе NVIDIA, оптимизированных для аналитики данных, компании могут внедрять алгоритмы искусственного интеллекта везде, где это необходимо».

Новые T4 серверы с маркировкой NGC-Ready

Системы, анонсированные сегодня Cisco, Dell EMC, Fujitsu, HPE, Inspur, Lenovo и Sugon, получили маркировку NVIDIA NGC-Ready, которая подтверждает высокую эффективность работы во всех ускоренных приложениях.

Все программное обеспечение, тестируемое в рамках процесса валидации NGC-Ready, доступно в репозитарии NVIDIA NGC™, который включает GPU-ускоренное ПО, предварительно обученные ИИ модели, инструменты обучения для аналитики данных, ускорения машинного обучения, глубокого обучения и высокопроизводительных вычислений на базе CUDA-X AI.

Запущенная в ноябре, программа NGC-Ready включает набор систем на базе NVIDIA GPU с тензорными ядрами, которые идеально подходят для широкого спектра ИИ-задач.

Представленные сегодня T4 серверы с валидацией NGC-Ready включают:
Cisco UCS C240 M5
Dell EMC PowerEdge R740/R740xd
Fujitsu PRIMERGY RX2540 M5
HPE ProLiant DL380 Gen10
Inspur NF5280M5
Lenovo ThinkSystem SR650
Sugon W760-G30
Процесс валидации NGC-Ready начали и другие партнеры компании для своих серверов на базе T4.

Новая программа поддержки для NGC-Ready систем

NVIDIA сегодня запустила сервис поддержки компаний для клиентов с NGC-Ready системами, включая все NGC-Ready T4 системы, а также ранее валидированные серверы с NVLink® и Tesla® V100 и рабочие станции на базе NVIDIA.

Сервисы поддержки NVIDIA NGC предоставляют клиентам прямую связь с техническими специалистами NVIDIA, чтобы обеспечить оптимальную работу NGC-Ready систем с максимальной эффективностью и продуктивностью.

Сервис поддержки NVIDIA доступен через поставщиков NGC-Ready систем. С сегодняшнего дня уже доступна NGC-Ready NVIDIA V100 система от Cisco, Cisco UCS C480 ML. HPE предоставит данный сервис в июне для T4 сервера HPE ProLiant DL380 Gen10. Ожидается, что остальные производители систем начнут предоставлять данный сервис для NVIDIA T4 и V100 систем во втором квартале текущего года.

Новые серверы на базе T4 сертифицированы для поддержки виртуальных рабочих столов и ПО для виртуализации

Серверы на базе NVIDIA T4 сертифицированы ведущими OEM-производителями для использования ПО NVIDIA для виртуализации GPU — NVIDIA GRID® Virtual PC (vPC) для офисных сотрудников и NVIDIA Quadro Virtual Data Center Workstation (vDWS) для профессионалов в области 3D моделирования и создания цифрового контента.

T4 обеспечат пользователям качественные возможности создания виртуальных рабочих столов на новейшем поколении серверов. Решения обеспечат 33% прирост производительности работы системы VDI по сравнению с CPU-сервером с GRID vPC. NVIDIA также сообщила о сотрудничестве с ведущими OEM-компаниями, чтобы сделать VDI удобнее и доступнее благодаря специальному предложению, доступному в ограниченные сроки.
]]></text></doc>