<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96326/nvidia-predstavlyaet-novoe-pokolenie-vysokoproizvoditelnyh-rabochih-stancij-dlya-millionov-specialistov-po-rabote-s-dannymi</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 марта 2019, вторник 08:35]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NVIDIA представляет новое поколение высокопроизводительных рабочих станций для миллионов специалистов по работе с данными]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  САН-ХОСЕ, Калифорния—GPU Technology Conference—18 марта 2019—NVIDIA вместе с ведущими OEM-производителями и сборщиками систем представляют новые мощные рабочие станции, позволяющие миллионам специалистов по работе с данными, аналитикам и инженерам делать более точные бизнес прогнозы и повышать продуктивность работы.

Созданные для анализа данных, машинного и глубокого обучения, данные системы обеспечивают экстремальную вычислительную мощь и инструменты, необходимые для подготовки, обработки и анализа больших массивов данных, используемых в таких областях, как финансы, страхование, розница и профессиональные услуги.

В основе рабочих станций на базе NVIDIA для анализа данных лежит мощная референсная архитектура из двух GPU NVIDIA Quadro RTX™ и ПО для ускоренного анализа данных NVIDIA CUDA-X AI™, которое включает RAPIDS™, TensorFlow, PyTorch и Caffe. CUDA-X AI – это набор библиотек, позволяющих создавать современные вычислительные приложения, использующие преимущества платформы GPU-ускоренных вычислений NVIDIA.



«Анализ данных – это одна из самых быстрорастущих областей информатики, которая оказывает влияние на все области промышленности. Компании стремятся раскрыть потенциал своих бизнес данных с помощью машинного обучения и активно нанимают специалистов, которым необходимы мощные рабочие станции, спроектированные специально под их нужды, - говорит Дженсен Хуанг (Jensen Huang), генеральный директор NVIDIA. - Вместе с партнерами мы представляем рабочие станции для работы с данными, построенные на базе наших GPU Turing с тензорными ядрами и библиотек CUDA-X AI. Они позволяют специалистам создавать модели прогнозирования, которые смогут радикальным образом изменить их бизнес».

Рабочая станция для анализа данных с ускорением GPU NVIDIA

Задачи анализа данных вовлекают массивные наборы данных и требуют мощных возможностей. Рабочие станции на базе NVIDIA позволяют специалистам быстро и точно подготавливать, обучать и разворачивать модели. Возможности и преимущества:
Два GPU Quadro RTX высокого уровня — основанные на архитектуре NVIDIA Turing™ и предназначенные для корпоративного использования два GPU Quadro RTX™ 8000 и 6000 обеспечивают производительность до 260 терафлопс и 96ГБ памяти с технологией NVIDIA NVLink®. Рабочие станции на базе Quadro RTX обладают мощью и пропускной способностью для работы с большими объемами данных и большими нагрузками, а также графической мощью для 3D визуализации массивных наборов, включая VR.
Программный стек — построенный на ОС Linux и контейнеров Docker:
NVIDIA CUDA-X AI — Набор библиотек GPU-ускорения для ускорения глубокого обучения, машинного обучения и анализа данных. CUDA-X AI включает cuDNN для ускорения примитивов глубокого обучения, cuML для ускорения алгоритмов машинного обучения, TensorRT™ для оптимизации обученных моделей для инференса и свыше 15 других библиотек. Вместе с GPU NVIDIA с тензорными ядрами они ускоряют рабочие процессы для разработки и развертывания ИИ приложений. CUDA-X AI можно интегрировать в фреймворки глубокого обучения, включая TensorFlow, PyTorch и MXNet, и ведущие облачные платформы, включая AWS, Microsoft Azure и Google Cloud.
NVIDIA RAPIDS — Набор GPU-ускоренных библиотек для подготовки данных, традиционного машинного обучения и анализа графов.
Anaconda™ Distribution — Вместе с компанией Anaconda NVIDIA предлагает Anaconda Distribution – инновационный подход для выполнения Python/R, анализа данных, ИИ и машинного обучения.
Готовность к работе — Протестировано и оптимизировано вместе с производителями рабочих станций в соответствии с критическими для бизнеса требованиями.
Опциональная программная поддержка—дополнительная забота с помощью разработанного NVIDIA ПО и контейнеров, включая фреймворки глубокого и машинного обучения.
Рабочие станции на базе NVIDIA, позволяющие специалистам по работе с данными работать локально, являются идеальным дополнением к портфолио решений для работы с данными компании NVIDIA.

«Рабочая станция на базе NVIDIA позволяет нашим специалистам проводить полную обработку огромных массивов данных быстрее, чем когда-либо, - говорит Майк Колмэй (Mike Koelemay), главный специалист по данным в Lockheed Martin Rotary & Mission Systems. - Использование RAPIDS для перевода большей части конвейера обработки данных на GPU сокращает время разработки, что ведет к более быстрому развертыванию и более быстрым результатам».

Поддержка в индустрии

Рабочие станции на базе NVIDIA помогают OEM-производителям и разработчикам удовлетворить спрос на мощные возможности обработки данных и предложить новые решения клиентам, занимающимся исследованиями с помощью ИИ.

Почитайте, что говорят партнеры и клиенты, такие как BlazingDB, BOXX, Charter Communications, Datalogue, Dell, Graphistry, H2O.ai, HP, Kinetica, Lenovo, MapR, MIT и OmniSci.

Доступность на рынке

Системы на базе NVIDIA для специалистов по работе с данными уже доступны у поставщиков рабочих станций, таких как Dell, HP и Lenovo, и региональных сборщиков систем, включая AMAX, APY, Azken Muga, BOXX, CADNetwork, Carri, Colfax, Delta, EXXACT, Microway, Scan, Sysgen и Thinkmate.
]]></text></doc>