<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96324/nvidia-microsoft-epic-games-unity-i-veduschie-razrabotchiki-zapuskajut-gejming-novogo-pokoleniya-na-gdc-2019</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 марта 2019, вторник 08:19]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NVIDIA, Microsoft, Epic Games, Unity и ведущие разработчики запускают гейминг нового поколения на GDC 2019]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  САН-ФРАНЦИСКО—Game Developers Conference—18 марта 2019—NVIDIA сделала ряд анонсов, которые укрепляют позиции NVIDIA® GeForce® в качестве ключевой платформы, позволяющей разработчикам добавлять в игры эффекты трассировки лучей в реальном времени.

В число анонсов, базирующихся на центральной роли Microsoft DirectX™ Ray Tracing (DXR) в экосистеме ПК-игр, вошли следующие:
интеграция трассировки лучей в реальном времени в Unreal Engine и Unity, самые популярные коммерческие игровые движки;
поддержка компанией NVIDIA трассировки лучей в графических процессорах GeForce GTX (GPU GeForce GTX 1060 6GB и выше), что создает для разработчиков инсталляционную базу размером в десятки миллионов геймеров;
представление NVIDIA GameWorks RTX™, полноценного набора инструментов и алгоритмов рендеринга, помогающих разработчикам добавлять в игры трассировку лучей;
новые игры с поддержкой трассировки лучей в реальном времени, такие, как Dragonhound, Quake II RTX и не только.




«С появлением программируемых шейдеров 15 лет назад мир игр изменился навсегда. Сегодня трассировка лучей выводит разработку игр на новый уровень, - говорит Мэтт Уэбблинг (Matt Wuebbling), директор по маркетингу GeForce в NVIDIA. – Новая технология обеспечена широкой поддержкой индустрии: через стандартные API, интеграцию в ключевые игровые движки, многочисленные AAA-игры и поддержку в миллионах компонентов ПК. Все это указывает на захватывающее будущее гейминга».

Поддержка трассировки лучей интегрируется в ключевые игровые движки

Игровые движки – это платформы программной разработки, включающие всю необходимую функциональность для создания видеоигр, от разработки сценария до внедрения искусственного интеллекта, физики и рендеринга.

Включение в игровые движки новых возможностей, таких, как трассировка лучей в реальном времени, поможет ускорить процесс разработки. Это также открывает новые возможности для всех пользователей движка, включая инженеров, программистов, разработчиков контента и художников.

Два самых популярных коммерческих игровых движка - Unreal Engine и Unity – уже интегрировали возможности трассировки лучей, которые позволят разработчикам добавлять эффекты трассировки в реальном времени на GPU NVIDIA GeForce.

Предварительная версия Unreal Engine 4.22 уже доступна, а финальный релиз ожидается в среду, во время выступления Epic на GDC. С 4-го апреля у Unity появится оптимизированная поддержка трассировки лучей в экспериментальном билде, который будет доступен на GitHub для всех пользователей с полным ознакомительным доступом в релизе Unity 2019.03.

Поддержка трассировки лучей в реальном времени появится также в таких игровых движках, как Frostbite Engine от DICE/EA, Northlight Engine от Remedy Entertainment и в движках от Crystal Dynamics, Kingsoft, Netease и других.

«Я уверен, что поддержка трассировки лучей в реальном времени скоро появится во всех AAA-играх, - говорит Джон Педди (Jon Peddie), президент Jon Peddie Research. - Интеграция трассировки лучей в реальном времени в два ключевых игровых движка свидетельствует о том, что в индустрии полагают, что будущее игровой графики именно за трассировкой. Включение новых технологий в игровой движок всегда является переломным моментом, после которого технология получает широкое практическое применение в индустрии”.

Парк GPU с поддержкой трассировки лучей вырос до десятков миллионов

С выходом нового драйвера в апреле графические процессоры NVIDIA GeForce GTX на базе архитектур Pascal и Turing(1) также смогут воспроизводить игры с трассировкой лучей, что ускорит распространение технологии и предоставит разработчикам доступ к более широкому парку оборудования.



С выходом нового драйвера GPU GeForce GTX смогут выполнять эффекты трассировки на шейдерных ядрах. Производительность в играх будет зависеть от самих эффектов и от количества лучей в игре, а также от модели GPU и разрешения экрана. Поддержку получили все игры с поддержкой API Microsoft DXR и Vulkan.

Однако графические процессоры GeForce RTX, которые имеют специализированные ядра для трассировки лучей, покажут максимальную игровую производительность. Они обеспечивают трассировку в 2-3 раза быстрее в сочетании с более впечатляющей картинкой в играх, чем GPU без выделенных ядер.

GameWorks RTX: стимулирование разработки игр с трассировкой лучей

NVIDIA GameWorks RTX – это полноценный набор инструментов, который поможет разработчикам внедрять эффекты трассировки лучей в реальном времени в игры. GameWorks RTX доступен для игрового сообщества в открытой форме по лицензии GameWorks™ и включает плагины для Unreal Engine 4.22 и ознакомительную версию Unity 2019.03.

GameWorks RTX включает:
RTX Denoiser SDK – библиотека для быстрого создания трассировки лучей в реальном времени с помощью методов шумоподавления для снижения необходимого количества лучей и семплов на пиксель. Она включает алгоритмы для отрисовки теней, зеркальных отражений, глобального освещения и рассеянного освещения методом трассировки лучей;
Nsight for RT – отдельный инструмент, который поможет разработчикам провести отладку и профилирование графических приложений, сделанных с помощью DXR и других поддерживаемых API.
Подробнее о GameWorks RTX: https://developer.nvidia.com/rtx.

Новые игры с трассировкой лучей

На GDC состоялся показ новых игр и демонстрации видео с трассировкой лучей:
Control — смотрите новое демо от Remedy Entertainment с глобальным освещением, отражениями и тенями, построенными методом трассировки лучей. Смотреть видео - https://www.youtube.com/watch?v=Kic-QDmS_Yw;
Dragonhound — на стенде NVIDIA на GDC демонстрируется новая онлайн экшн RPG игра от Nexon с трассированными отражениями и тенями;
Quake II RTX — трассировка методом «path tracing» используется для создания полного освещения в игре. Классическая игра Quake II была модифицирована представителями сообщества игры, в результате чего получила поддержку трассировки лучей, команда NVIDIA доработала графику и физику в игре. Quake II RTX – это первая игра с трассировкой лучей, использующая NVIDIA VKRay - расширение Vulkan, которое позволяет разработчикам, использующим Vulkan, добавлять эффекты трассировки в свои игры.
Следите за новостями NVIDIA:

Подпишитесь на блог NVIDIA, следите за новостями в Facebook, Google+, Twitter, LinkedIn и Instagram, а также смотрите нас на YouTube и Flickr.
]]></text></doc>