<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96259/vstrechajte-geforce-gtx-1660</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 марта 2019, четверг 17:30]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Встречайте GeForce GTX 1660!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Cемейство графических процессоров на базе архитектуры Turing пополнилось новым решением – GeForce GTX 1660.

Рекомендованная цена новинки для российского рынка – 17 990 рублей, для Украины – 7390 гривен.

Новый графический процессор, как и его старший брат GeForce GTX 1660 Ti, построен на базе чипа TU116, спроектированного для того, чтобы обеспечить оптимальный баланс между производительностью, энергопотреблением и ценой. TU116 обеспечивает все шейдерные инновации архитектуры Turing, включая одновременное выполнение целочисленных операций и операций с плавающей точкой, унифицированную архитектуру кэша с увеличенным объемом L1 и технологию адаптивного затенения.



Графический процессор GeForce GTX 1660 оснащен 1408 ядрами CUDA, 6Гб памяти GDDR5 с пропускной способностью 192Гб/сек и тактовой частотой с ускорением почти 1.8ГГц с возможностью дальнейшего разгона. Шейдерные инновации Turing позволяют новинке в разрешении Full HD быть в среднем на 30% быстрее, чем GeForce GTX 1060 3Гб, и на 15% быстрее, чем GTX 1060 6Гб.

Традиционно, видеокарты GeForce - это не только высокая производительность, но и отличные потребительские свойства продуктов. TDP новинки составляет всего 120 Вт. GeForce GTX 1660 станет эффективным и простым вариантом апгрейда для пользователей таких видеокарт, как GTX 970 и GTX 960, также оснащенных 8-пиновыми коннекторами. В среднем, GTX 1660 быстрее GTX 970 на 68%, а GTX 960 - на 110%.

Новая видеокарта карта позволяет собрать производительный игровой ПК для игр в Full HD в пределах 45 тыс. рублей.

Видеокарты на базе GeForce GTX 1660 в исполнении ASUS, EVGA, Gainward, Gigabyte, Inno3D, MSI, Palit и Zotac ожидаются на рынке в ближайшие дни.

Дополнительная информация и изображения доступны на пресс-сайте: www.nvidia-press.com.
]]></text></doc>