<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96258/eskadra-rgb-korpusov-aerocool-na-podlete-6-novyh-korpusov-dlya-pk-s-rgb-podsvetkoj-poyavyatsya-na-rynke-uzhe-v-nachale-aprelya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 марта 2019, четверг 17:17]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Эскадра RGB корпусов AeroCool на подлете! 6 новых корпусов для ПК с RGB-подсветкой появятся на рынке уже в начале апреля]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  14 марта 2019 г. – Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, представляет сразу шесть новых корпусов для ПК, которые порадуют геймеров не только яркой RGB-подсветкой, но и приятными ценниками.



Переходи на сторону RGB!

Новые модели с поддержкой RGB-подсветки были созданы на волне успеха линейки Cylon — с момента её выхода на рынок в 2018 году было продано более 100 000 корпусов Aerocool Cylon различных моделей. В новый модельный ряд входят флагман Tor Pro, а также корпуса Tor, Klaw, Bolt, Shard и Playa. Все шесть новинок отличаются собственным уникальным подходом к подсветке, нестандартным дизайном и стоимостью до 70 долларов США (исключение — Tor Pro). В продаже они появятся в начале апреля, но доступность корпусов в конкретных регионах рекомендуется уточнять.

Глобальный конкурс RGB Heroes

Чтобы подчеркнуть уникальный «характер» линейки, компания Aerocool запустит глобальный конкурс RGB Heroes («Герои RGB») 18 марта этого года. Участники смогут выиграть модифицированную версию одной из новинок или приз от крупных производителей компьютерных комплектующих и партнёров компании.



О компании AeroCool

Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT) была основана 2001 году. На раннем этапе деятельность компании была посвящена техническим исследованиям и инновациям в области компьютерного охлаждения для создания полноценных систем управления тепловыделением в промышленных и персональных компьютерах.

Сегодня компания Aerocool является одним из лидеров рынка продукции для геймеров и энтузиастов. Компания предлагает полную линейку продуктов, в том числе компьютерные корпуса для игровых систем, блоки питания, вентиляторы, мыши, клавиатуры, аудиогарнитуры, многофункциональные контроллеры управления вентиляторами.
]]></text></doc>