<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96237/asus-predstavlyaet-vivobook-14-x403</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[13 марта 2019, среда 18:54]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS представляет VivoBook 14 (X403)]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Автономный, портативный, надежный: до 24 часов автономной работы, вес – всего 1,3 кг, компактный полностью металлический корпус
Дисплей NanoEdge: экранная рамка шириной всего 4,1 мм, относительная площадь экрана – 87%
Для комфортной и продуктивной работы: максимальная аппаратная комплектация включает процессор Intel Core i7 8-го поколения, 16 ГБ оперативной памяти и твердотельный накопитель емкостью 1 ТБ


Компания ASUS представляет VivoBook 14 (X403) – компактный и легкий ноутбук, соответствующий военному стандарту надежности. Устройство весит всего 1,3 кг и наделено мощным аккумулятором, обеспечивающим до 24 часов автономной работы. Дисплей NanoEdge занимает 87% площади поверхности крышки благодаря удивительно узкой рамке – ее ширина в самой узкой части составляет всего 4,1 мм. Отсутствие неиспользуемого пространства по краям дисплея позволило сделать корпус ноутбука VivoBook 14 еще компактнее, чем у предшествующей модели. Соответствие военному стандарту армии США MIL-STD-810G гарантирует надежность и долговечность этого невероятного устройства.

Автономный, портативный, надежный

Ноутбук VivoBook 14 оснащен четырехъячеечным аккумулятором емкостью 72 Вт•ч, способным обеспечить до 24 часов* автономной работы. Больше нет необходимости носить с собой адаптер для подзарядки. Технология ASUS Battery Health Charging защищает аккумулятор ноутбука от избыточной зарядки, продлевая срок его службы и предупреждая возможные повреждения.

* Тестовая конфигурация: процессор Intel Core i5-8265U, 8 ГБ оперативной памяти, встроенная видеокарта, дисплей Full-HD, твердотельный накопитель емкостью 256 ГБ, SATA. Тест аккумулятора проводился специалистами ASUS в июле 2018 года. В процессе тестирования ноутбук воспроизводил видео со встроенного накопителя. Настройки: Wi-Fi включен, яркость дисплея – 150 нт, громкость – 50%. Действительное время автономной работы зависит от настроек и режима использования устройства, а также от окружающих условий. Время автономной работы будет постепенно уменьшаться по мере истечения срока службы аккумулятора.

Ноутбук VivoBook 14 отличается удивительной портативностью: при толщине корпуса 16,5 мм вес устройства составляет всего 1,3 кг. Практически отсутствующая рамка дисплея NanoEdge позволила сделать корпус устройства еще компактнее, чем у предшествующей модели – этот ноутбук легко поместится в обычную сумку или рюкзак.

Модель VivoBook 14 заключена в металлический корпус, доступный в двух вариантах оформления: классический и строгий серебристо-голубой или деликатный пудрово-розовый.

Несмотря на внешнюю изящность и легкость, ноутбук VivoBook 14 успешно прошел целый ряд суровых испытаний на соответствие военному стандарту армии США MIL-STD 810G, включая работу в условиях большой высоты, повышенной влажности и экстремальных температур, доказавших его надежность и долговечность. Более того, компания ASUS подвергла VivoBook 14 серии собственных испытаний, значительно более строгих, чем общепринятые производственные стандарты.

Отличный дисплей с узкой рамкой

Экранная рамка у ноутбука VivoBook 14 практически отсутствует – ее ширина в самом узком месте составляет всего 4,1 мм, поэтому экран занимает 87% поверхности крышки, не оставляя неиспользуемого пространства по краям. Несмотря на минимальную ширину рамки, веб-камера ноутбука привычно расположена в верхней части дисплея.

Экран обладает разрешением Full-HD (1920x1080) с соотношением сторон 16:9, широкими углами обзора и антибликовым покрытием, устраняющим отвлекающие от работы отражения и блики. Видеотехнология ASUS Tru2Life преображает каждый пиксель в кадре, а интеллектуальные алгоритмы улучшают контрастность изображения на 150% и повышают его четкость.

Для комфортной и продуктивной работы

Максимальная аппаратная комплектация ноутбука VivoBook 14 включает процессор Intel Core i7 8-го поколения, 16 ГБ оперативной памяти и твердотельный накопитель емкостью до 1 ТБ – все, что нужно для плавной многозадачной работы. Двухдиапазонный модуль Wi-Fi 5 (стандарт 802.11ac) обеспечивает отличную скорость Wi-Fi-соединения. Встроенный сканер отпечатков пальцев и поддержка функции Windows Hello позволяют проходить авторизацию проще и безопаснее, чем когда-либо. Больше нет необходимости каждый раз вводить пароль – для входа в систему достаточно одного касания.

Благодаря привычному размеру клавиш и встроенной подсветке клавиатуры работать с ноутбуком VivoBook 14 удобно даже в темноте. Высота хода клавиш составляет комфортные для набора текста 1,4 мм.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ

ASUS VivoBook 14 (X403)

Процессор Intel® Core™ i3-8145U
Intel® Core™ i5-8265U
Intel® Core™ i7-8565U
Операционная система Windows 10 Домашняя
Windows 10 Pro
Дисплей Диагональ – 14 дюймов, соотношение сторон – 16:9, разрешение – Full-HD (1920x1080)
Дисплей NanoEdge – рамка шириной 4,1 мм, относительная площадь экрана – 87%
Графика Intel® HD Graphics 620
Оперативная память До 16 ГБ памяти LPDDR3 частотой 2133 МГц
Накопитель SSD 256 ГБ / 512 ГБ, SATA III
SSD 256 ГБ / 512 ГБ, PCIe Gen3 x2
SSD 512 ГБ / 1 ТБ, PCIe Gen3 x4
Беспроводные интерфейсы Двухдиапазонный модуль Wi-Fi 5 (стандарт 802.11ac)
Bluetooth® 4.2 или 5.0
Порты подключения 1 x USB 3.1 Gen1 Type-C
1 x USB 3.1 Gen1 Type-A
2 x USB 2.0 Type-A
1 x комбинированный аудиоразъем
1 х разъем HDMI 1.4
1 x слот для карты памяти SD
1 x разъем питания DC
Звук 2 встроенных стереодинамика
Технология ASUS SonicMaster
Массив микрофонов
Аккумулятор 72 Вт•ч, 4-ячеечный литий-полимерный аккумулятор
до 24 часов автономной работы*
Цвет Серебристо-голубой / пудрово-розовый
Размер 322,86 x 208,48 x 16,5 мм
Вес 1,3 кг


Технические характеристики и комплектация могут быть изменены без предварительного уведомления. Некоторые продукты могут быть недоступны на определенных рынках. Фактическая производительность зависит от установленного ПО, сценария использования и ряда других факторов. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>