<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96236/kompaniya-sitilink-rasshiryaet-assortiment-za-schet-partnerskih-skladov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[13 марта 2019, среда 18:34]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания Ситилинк расширяет ассортимент за счёт партнёрских складов]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Электронный дискаунтер «Ситилинк», один из крупнейших интернет-ритейлеров цифровой и бытовой техники, завершил работы по подключению складов «Холодильник.Ру» к процессу поставок техники и электроники в 8 городах: Москве, Туле, Санкт-Петербурге, Самаре, Новосибирске, Краснодаре, Волгограде, Ростове-на-Дону.

Компании завершили интеграцию информационных систем для обмена данными. Проект по работе со складом поставщика направлен на максимальное расширение ассортимента и оптимизацию затрат при обработке и хранении товаров, что в конечном итоге обеспечит выгодные цены и высокую доступность любого товара, включая дорогую технику.

В рамках сотрудничества «Ситилинк» расширил портфель брендов крупной бытовой техники, и теперь клиентам компании доступны товары от таких производителей, как Hitachi, Kaiser, Fornelli, Kuppersberg, Schaub Lorenz, Venta, Ricci, Simfer, Vestfrost, «Атлант» и других. Интернет-ритейлер намерен развивать партнерские отношения c «Холодильник.Ру» по отлаженной методологии и включить в проект взаимодействие по другим брендам и товарным направлениям поставщика — мелкой бытовой технике, товарам для дачи и ремонта, гаджетам для красоты и здоровья.

В пятилетней перспективе «Ситилинк» планирует запустить сотрудничество по аналогичной схеме ещё с 10 крупными реселлерами и дистрибьюторами. Таким образом дискаунтер продолжит расширять ассортимент, увеличит объемы товарооборота по различным направлениям, оптимизирует хранение и логистику товаров в зависимости от спроса, повысит доступность заказа и уровень сервиса.

«Все проекты, которые ведет компания, направлены на поддержку модели федерального онлайн-дискаунтера техники и электроники — компании, где в любой точке РФ можно купить быстро все необходимое, включая новинки рынка, и недорого. Этот проект — один из важнейших, который направлен на реализацию этой стратегии. Мы отработали методологию на первом проекте, сейчас ведем второй, в дальнейшем подключим склады других поставщиков и дистрибьюторов техники для того, чтобы в нашем ассортименте было еще больше брендов и моделей, доступных для быстрой доставки в любой точке страны».

«Ситилинк» — это торговая площадка citilink.ru, 100 магазинов-складов и 500 пунктов выдачи. «Холодильник.Ру» — это сеть складов-магазинов в Москве, Санкт-Петербурге, Туле, Краснодаре, Самаре, Волгограде, Новосибирске и Ростове-на-Дону.

О КОМПАНИИ «СИТИЛИНК»

«Ситилинк» — это торговая интернет-площадка citilink.ru, около 100 магазинов-складов (в том числе и площадью свыше 5 тысяч квадратных метров), около 500 пунктов выдачи товаров «Ситилинк-мини», которые представлены более чем в 330 городах России. Все магазины «Ситилинк» оборудованы терминалами для самостоятельного оформления заказов, кассами оплаты и окнами выдачи товаров. Сall-центр компании работает 7 дней в неделю и оказывает круглосуточную поддержку покупателям. Количество визитов на www.citilink.ru в сутки — 850 000 человек.
]]></text></doc>