<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96150/fundamentalnye-izobreteniya-zhenschiny-kotorye-izmenili-mir</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[7 марта 2019, четверг 18:27]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Фундаментальные изобретения: женщины, которые изменили мир]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  В преддверии 8 Марта интернет-ритейлер цифровой техники и электроники – электронный дискаунтер «Ситилинк» – составил подборку полезных изобретений, созданных женщинами, без которых сложно представить нашу жизнь сегодня, и сравнил их с современными аналогами.

Устройства и технологии, которые придумали женщины, отличаются своей практичностью, простотой и функциональностью, а иногда – просто незаменимы в быту. Создание предметов, которыми пользуются миллионы людей ежедневно, стало возможно именно благодаря смекалке, наблюдательности и смелости представительниц прекрасной половины человечества.

ПОСУДОМОЕЧНАЯ МАШИНА

Именно Джозефине Кокрейн можно сказать спасибо за идею создания этого удивительного устройства, незаменимого помощника в жизни многих из нас, не раз спасавшего от гор грязной посуды. В 1886 году американка первой придумала конструкцию механизированной посудомоечной машины, успешную для коммерческого использования. К сожалению, данная техника стала востребованной в быту только через 40 лет.

Современные домашние посудомоечные машины способны вмещать около 12 комплектов посуды, могут быть оснащены таймером, дисплеем, защитой от протечек и блокировкой от детей. Отдельные модели даже можно ставить на столешницу или любую другую поверхность – они компактные и подходят для квартир с небольшими кухнями. Также они имеют различные классы мойки и сушки: чем выше эти показатели, тем чище будет посуда и тем меньше останется не ней капель воды и следов от нее. И, конечно, большинство посудомоечных машин, представленных на рынке, отвечают современным трендам – экономно расходуют ресурсы.

МИКРОВОЛНОВАЯ ПЕЧЬ

Сегодня это устройство есть практически в каждом доме – оно значительно упрощает и экономит время на приготовление и разогрев пищи. Созданием этой бытовой техники человечество обязано общественному деятелю, оратору и деловой женщине Джесси Картрайт (Jessie Cartwright). Именно она придумала первую для своего времени модель микроволной печи. Первые прототипы этого устройства использовались в американских военных столовых: они были очень габаритными, весили более 300 килограммов и обладали мощностью всего в 3 киловатта.

Микроволновые печи 21 века более компактные: объем рабочей камеры составляет около 20-30 литров – размером с небольшую коробку. Современные устройства могут поддерживать определенную температуру, запоминать рецепты и устранять запахи, имеют функции автоматического приготовления и программирования. Также существуют микроволновые печи, в которых используются не только СВЧ-волны, но и модели, совмещающие в себе функции гриля и конвекции. Средняя мощность – 800-1000 Вт.

СТИРАЛЬНАЯ МАШИНА

За изобретение автоматизированной механической стиральной машины общество должно быть благодарно Джесси Картрайт – она сконструировала программируемые автоматы, что послужило основой для разработки современных моделей. Кстати, барабан для подобных устройств изобрела Эллен Эглуи (Ellen Eglui), которая, правда, продала своей патент из-за расовых предрассудков. Сумма сделки составила всего 18 долларов.

Современные стиральные машины могут дозированно добавлять моющие средства в зависимости от веса белья и выбранного режима, удалять аллергены, контролировать пенообразование, обрабатывать паром и сушить вещи. Минимальная возможная загрузка – до 3,5 кг, максимальная – от 8,5 кг. Вращения барабана могут достигать 1600 оборотов в минуту. В нашей стране большей популярность пользуются компактные и узкие модели, идеально подходящие для установки в небольших квартирах. Также покупатели обращают внимание на экологичность и экономичность техники.

МОБИЛЬНАЯ СВЯЗЬ И WI-FI

Хеди Ламарр (Hedy Lamarr) приобрела всемирную известность не только из-за своего актерского таланта, но и разработки технологии, без которой нельзя представить нашу жизнь. Девушка разработала средство связи, динамически изменяющее частоту вещания. Эта технология теперь используется в мобильной связи и Wi-Fi, и без нее сложно представить современные гаджеты: умные колонки, планшеты, смартфоны, компьютеры, мультимедийное оборудование и другую технику.

Один из основных трендов современности – сети 5G, которые должны соединить в единую структуру смартфоны, интернет и огромные объемы данных, облачные вычисления и искусственный интеллект. Другими словами, мобильное устройство в ближайшие годы перестанет быть просто гаджетом для связи и станет интеллектуальным центром, через который каждый будет управлять своей жизнью.

ЦИРКУЛЯРНАЯ ПИЛА

Этот факт вызывает удивление, но настоящий «мужской» инструмент придумала Табита Бэббитт (Tabitha Babbitt) ещё в начале 19 века. Простая ткачиха создала прототип циркулярной пилы, без которой сейчас сложно представить процесс лесозаготовки, строительства, ремонта и другой подобной деятельности.

Женщина подметила, что при распиле древесины усилия, которые тратят рабочие на обратные движения классической ручной пилой, оказываются не эффективны, и энергия тратится впустую. Чтобы это исправить, она предложила использовать инструмент, сконструированный совершенно по другому принципу – создать круговое лезвие. Стоит отметить, что из-за своих религиозных убеждений Табита отказалась от получения патента, однако ее изобретение до сих пор востребовано и незаменимо.

Современные циркулярные пилы применяются не только для распила дерева, но и порезки алюминия, кирпича, плитки, МДФ и ДСП. Для работы с такими сложными материалами они обладают большой мощностью, отдельные модели – более 2000 ВТ, отличаются разным диаметром дисков, в диапазоне 130-235 мм, и глубиной пропила, который может составлять более 70 мм.

О КОМПАНИИ «СИТИЛИНК»

«Ситилинк» — это одноименная торговая интернет-площадка citilink.ru, более 90 полноформатных магазинов (в том числе и площадью более 5 тысяч квадратных метров), порядка 500 пунктов выдачи товаров «Ситилинк-мини», которые представлены более чем в 330 городах России. Все магазины «Ситилинк» оборудованы терминалами для самостоятельного оформления заказов, кассами оплаты и окнами выдачи товаров. Сall-центр компании работает 7 дней в неделю и оказывает круглосуточную поддержку покупателям. Количество визитов на www.citilink.ru в сутки — 850 000 человек.
]]></text></doc>