<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96149/nvidia-izmerila-svyaz-mezhdu-urovnem-gpu-i-sootnosheniem-chisla-ubijstv-smertej-kill-death-ratio-v-igrah-zhanra-battle-royale</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[7 марта 2019, четверг 18:19]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NVIDIA измерила связь между уровнем GPU и соотношением числа убийств/смертей (kill/death ratio) в играх жанра Battle Royale]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Сегодня стала доступной информация по результативности игровых сессий геймеров в играх жанра Battle Royale и влиянию технологий на результаты игрового процесса.

NVIDIA уже много лет сотрудничает с профессионалами в области киберспорта с целью создания наилучшего аппаратного обеспечения. Наши видеокарты оптимизированы для высокой частоты смены кадров, что помогает сокращать задержки и улучшать общее время реакции игрока.

Известно, что GPU более высокого уровня и более высокая частота смены кадров улучшают время реакции игрока, но нам был интересно посмотреть, как именно это влияет на конкурентоспособность игрока среднего уровня в играх жанра Battle Royale. Представляем вам данные по соотношению убийств/смертей в ведущих играх жанра Battle Royale в привязке к используемому GPU.

Данный анализ получен на основе данных реальных игровых сессий, а не в результате специально организованного эксперимента.

Данные показывают, что у владельцев GPU более высокого уровня и мониторов с высокой частотой обновления соотношение числа убийств/смертей намного выше, чем у игроков с более слабым GPU и монитором 60Гц. В играх жанра Battle Royale 60 FPS и 60 Гц больше не достаточно. Если вы хотите получить конкурентное преимущество в этих играх, нужно добиться свыше 144 FPS и использовать монитор с более высокой частотой обновления. При прочих равных, более высокая частота смены кадров помогает сократить время реакции и повысить общую конкурентоспособность игрока.



Подробнее смотрите в материале на GeForce.com.

FPS имеет значение!
]]></text></doc>