<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96131/novyj-game-ready-drajver-dlya-apex-legends-igry-v-podarok-pri-pokupke-rtx-i-tri-novyh-g-sync-sovmestimyh-displeya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[6 марта 2019, среда 20:23]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новый Game Ready драйвер для Apex Legends, игры в подарок при покупке RTX и три новых G-SYNC совместимых дисплея]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  3 хорошие новости для геймеров GeForce:
доступен новый Game Ready драйвер для Apex Legends;
3 игры в подарок при покупке видеокарт GeForce RTX и решений на их основе;
представляем новые G-SYNC совместимые мониторы.
3 игры в подарок при покупке GeForce RTX

Стартовала акция NVIDIA, в рамках которой геймеры смогут получить в подарок Metro Exodus, Anthem и Battlefield V при покупке определенных видеокарт GeForce RTX 2080 Ti или 2080, а также настольных ПК и ноутбуков на базе этих видеокарт. При покупке GeForce RTX 2070 или 2060, настольных ПК или ноутбуков с этими GPU, геймеры смогут получить в подарок одну из этих игр. Список розничных магазинов – партнеров программы уточняйте на сайте NVIDIA: https://www.nvidia.com/ru-ru/geforce/campaigns/rtx-triple-threat-bundle/.



Список G-Sync совместимых мониторов расширяется

Подобрать дисплей с хорошим показателем VRR (переменная частота обновления) покупателям поможет программа G-SYNC Compatible. Экосистема G-SYNC пополнилась тремя новыми моделями:
BenQ XL2540-B/ZOWIE XL LCD
Acer XF250Q
Acer ED273 A
В рамках программы «G-SYNC Compatible» NVIDIA сотрудничает с производителями мониторов, проверяя на совместимость мониторы, поддерживающие технологию Adaptive Sync. Прошедшие проверку мониторы получают статус G-SYNC совместимых. Полный список таких мониторов смотрите здесь.



Геймеры готовы к выходу Apex Legends

Новейший GeForce Game Ready драйвер оптимизирует геймплей в Apex Legends, а также в Devil May Cry 5 и Tom Clancy's Division II.

Драйверы NVIDIA Game Ready выходят в день или накануне выхода популярных игр, чтобы обеспечить в новых играх наилучший геймплей. Дополнительной гарантией качества драйверов Game Ready является сертификат WHQL от Microsoft.

Полезные ссылки:

Информация по драйверу Game Ready:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/news/apex-legends-game-ready-driver/

Загрузить Game Ready драйвер:
https://www.geforce.com/drivers

G-SYNC совместимые дисплеи:
https://www.nvidia.com/ru-ru/geforce/products/g-sync-monitors/
]]></text></doc>