<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96124/sotni-umnyh-terminalov-sitilink-i-bm-group-predstavyat-sovmestnyj-proekt-na-retail-hub-2019</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[6 марта 2019, среда 13:13]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Сотни «умных» терминалов: Ситилинк и BM GROUP представят совместный проект на Retail Hub 2019]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Электронный дискаунтер «Ситилинк» и BM GROUP «Фабрика инноваций» примут участие в международной выставке технологий и оборудования для розничного бизнеса Retail Hub 2019, которая состоится 20-21 марта в «Крокус Экспо» в Москве.

Компании представят масштабный проект по оснащению точек продаж онлайн-гипермаркета электроники «Ситилинк» несколькими сотнями антивандальных терминалов самообслуживания, разработанными специально для модернизации и развития новых сервисов в торговом зале.

На мероприятии выступят Михаил Замыцкий, директор по развитию «Ситилинк», и Владимир Буйвидис, сооснователь компании BM GROUP «Фабрика инноваций», первого завода интерактивного оборудования в России. Партнеры расскажут о совместной работе, поделятся своим опытом создания и внедрения новых технологий. В программе выступлений запланировано обсуждение следующих тем:
Поиск усовершенствованных решений в киосках: расширение функций терминалов продаж (распознавание голоса и лица, повышение качества услуг);
Индивидуальный заказ: как выстроить эффективный процесс и учесть все особенности производства;
Свое или чужое: плюсы и минусы зарубежных и российских поставок.
«Целью проекта по модернизации торгового зала новыми терминалами, которые мы также продемонстрируем на мероприятии, было создание максимально комфортных условий для заказа, оплаты и получения товаров пользователями. Это новый инструмент продаж, который будет способствовать росту показателей нашего бизнеса», — прокомментировал Михаил Замыцкий.

«Сенсорные киоски были изготовлены в соответствии с фирменным стилем «Ситилинк». Благодаря трехстороннему исполнению корпуса терминала одновременно три пользователя могут получать необходимую информацию о товаре», — отметил Владимир Буйвидис.

Терминалы оснащены оборудованием для работы с биометрическими данными и программным обеспечением для омниканального обслуживания посетителей торговых точек «Ситилинк». Новые устройства позволят пользователю не только выбрать понравившуюся позицию и оплатить заказ, но и зайти в свой личный кабинет, а также получить персональные предложения на основе технологии распознавания лиц.

О КОМПАНИИ «СИТИЛИНК»

«Ситилинк» — это одноименная торговая интернет-площадка citilink.ru, более 90 полноформатных магазинов (в том числе и площадью более 5 тысяч квадратных метров), порядка 500 пунктов выдачи товаров «Ситилинк-мини», которые представлены более чем в 330 городах России. Все магазины «Ситилинк» оборудованы терминалами для самостоятельного оформления заказов, кассами оплаты и окнами выдачи товаров. Сall-центр компании работает 7 дней в неделю и оказывает круглосуточную поддержку покупателям. Количество визитов на www.citilink.ru в сутки — 850 000 человек.

ООО BM GROUP

Компания BM GROUP «Фабрика инноваций» — ведущий производитель интерактивного оборудования в России и разработчик уникального программного обеспечения для сенсорных устройств. На счету компании более 600 коммерческих и государственных проектов по всей России — от единичных поставок до сложного комплексного оснащения крупнейших объектов. В числе заказчиков такие компании как РЖД, Ситилинк, Сбербанк, Лукойл, Роспатент, Алроса, SPLAT, HomeCreditBank, HOFF, МТС и многие другие.
Более подробно на сайте: https://bm-technology.ru
]]></text></doc>