<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96112/asus-rog-predstavlyaet-limitirovannuju-kollekciju-gejmerskih-aksessuarov-pnk-ltd-klaviaturu-mysh-garnituru-i-nastolnyj-kovrik</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 марта 2019, вторник 21:01]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS ROG представляет лимитированную коллекцию геймерских аксессуаров PNK LTD: клавиатуру, мышь, гарнитуру и настольный коврик]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ASUS Republic of Gamers (ROG) представляет лимитированную серию игровых аксессуаров PNK LTD. Узнаваемый геймерский стиль устройств Republic of Gamers уже прочно ассоциируется с выбором чемпионов. В оформлении практически всей продукции бренда традиционно используются красный, черный и серый цвета. Однако, вкусы и предпочтения у геймеров могут быть разные, поэтому дизайнеры ROG подготовили лимитированную серию наиболее популярных игровых аксессуаров в необычном оформлении. Несмотря на совершенно иной облик, в этих устройствах реализованы абсолютно такие же технологии и функции, как и в оригинальных моделях ROG. Единственное отличие – уникальное оформление, позволяющее пользователям с разными вкусами выразить собственную индивидуальность. Изменение привычной цветовой схемы также позволило выгодно подчеркнуть самое лучшее в дизайне каждого устройства.



Клавиатура ROG Strix Flare

Корпус клавиатуры ROG Strix Flare выполнен в розовом цвете. Поверхность разделена диагональной линией: сочетание шлифованной и матовой текстур в необычном цветовом решении выглядит смело, но не кричаще. Дизайнерский прием с диагональным разделением различных поверхностей также реализован в оформлении съемной подставки для рук, которая, в отличие от самой клавиатуры, выполнена полностью в светло-сером цвете.

Остальные элементы клавиатуры – розовые, за исключением нескольких важных деталей. Серым цветом выделены клавиши управления медиаплеером в левом углу и аналоговый ролик регулировки громкости, обладающий ребристой поверхностью для наиболее комфортного и точного управления. На ребристой резиновой поверхности легко накапливаются загрязнения, поэтому серый цвет в данном случае – наиболее практичный выбор. Клавиши с буквами и цифры на отдельном цифровом блоке выполнены в сером цвете, а функциональные клавиши – в роскошном розовом в тон основной отделке корпуса клавиатуры. Декоративная акриловая вставка украшена логотипом ROG, однако у пользователя есть возможность разместить на клавиатуре свой собственный логотип. Для этого в комплект поставки включена специальная акриловая заготовка.

Функционально – это по-прежнему хорошо знакомая всем геймерам клавиатура Strix Flare. Индивидуальную подсветку клавиш можно настроить в розовых тонах в цвет корпуса клавиатуры или заставить переливаться всеми цветами радуги. Клавиатура поставляется с различными вариантами переключателей Cherry MX серий Red, Brown или Blue, чтобы каждый мог подобрать оптимальный для себя вариант по силе нажатия.

Мышь ROG Gladius II Wireless

Мышь ROG Gladius II Origin PNK LTD оформлена в той же цветовой гамме, что и клавиатура Strix Flare лимитированной серии. Прорезиненная поверхность с объемным орнаментом в духе рисунков племени майя на боковых панелях мыши и колесике прокрутки выполнена в светло-сером цвете вместо традиционного черного. Делать эти детали розовыми было бы непрактично, так как на розовом фоне сильнее заметны неизбежно скапливающиеся на прорезиненной поверхности загрязнения. Серый цвет был выбран и для съемного кабеля, также легко пачкающегося из-за постоянного перемещения по поверхности стола и перевозки в свернутом состоянии. Переключатель чувствительности мыши и программируемые клавиши, расположенные сбоку над большим пальцем, также выполнены в немарком сером цвете, зато основные клавиши и вся верхняя панель мыши – нежно-розовые с белоснежным логотипом ROG. Если хочется чего-то более яркого – достаточно активировать светодиодную RGB-подсветку с технологией синхронизации Aura Sync, и тогда колесико и нижняя часть корпуса мыши и засияют всеми цветами радуги.

В игровой мышке Gladius II Origin лимитированной серии PNK LTD установлен оптический сенсор PixArt 3360, такой же, как и в оригинальной версии. Максимальное разрешение сенсора составляет 12 000 точек на дюйм, но для игр жанра MOBA можно настроить и менее высокое разрешение. Возможность изменять чувствительность мыши на ходу с помощью аппаратного переключателя очень удобна, когда мышь используется попеременно для работы и игр или для игр разных жанров. Версия мыши Gladius II в оформлении PNK LTD будет доступна только ограниченное время, поэтому особое значение имеет долговечность этого устройства. Переключатели Omron, установленные под розовыми клавишами мыши, обладают ресурсом 50 миллионов нажатий. Особая конструкция позволяет легко заменять переключатели, если требуется другой уровень жесткости, или когда придет время сменить их из-за износа. В комплекте с мышью Gladius II Origin PNK LTD поставляются два кабеля: прочный плетеный и обычный, который удобно носить с собой, чтобы не приходилось каждый раз подключать и отключать плетеный кабель от домашнего компьютера, когда вы берете мышь с собой.

ROG Strix Fusion 300

Для дизайнеров ROG не составило труда определить, какие части гарнитуры ROG Strix Fusion 300 PNK LTD должны быть серыми, а какие – розовыми. Для внутренних элементов конструкции, которые касаются лица и волос, – амбушюров из искусственной кожи и внутренней стороны оголовья – был выбран более практичный холодный светло-серый оттенок.

Все остальные детали гарнитуры Fusion 300 выполнены в нежно-розовом цвете. Мы также добавили розовый цвет на выдвижную часть оголовья. Световой индикатор, сигнализирующий о том, что выдвижной микрофон включен, вместо обычного красного заменен на белый, более гармонично вписывающийся в общую цветовую схему гарнитуры.

По техническим характеристикам гарнитура Fusion 300 серии PNK LMT полностью соответствует оригинальной модели: эксклюзивные 50-миллиметровые динамики ASUS Essence и поддержка виртуального пространственного звучания в формате 7.1. Чтобы сделать игровой звук более реалистичным, чистым и насыщенным, инженеры команды ROG увеличили размер акустических камер вокруг динамиков и сделали их герметичными. Гарнитура поставляется с двумя кабелями: с разъемом USB и обычным 3,5-миллиметровым штекером, поэтому ее можно одинакового удобно подключать как к компьютеру, так и к мобильному устройству.

Настольный коврик ROG Sheath

Чтобы устройства новой лимитированной серии PNK LTD гармонично смотрелись на рабочем столе, дизайнеры ROG представили уникальную версию коврика для мыши ROG Sheath. Плотный материал покрытия обеспечивает точность управления, нескользящее основание надежно фиксирует коврик на столе, не давая ему смещаться при резких движениях мышью. Коврик лимитированной серии PNK LTD получил такой же огромный размер (35 на 17 дюймов), как и оригинальная модель, разница заключается только в оформлении. Если оригинальная версия исполнена в черном цвете с красным логотипом ROG на фоне стилизованного под рисунки племени майя орнамента, то оформление настольного коврика ROG Sheath PNK LTD отражает дизайн клавиатуры Strix Flare той же серии. Коврик словно рассечен диагональной линией, разделяющей серую и розовую области. Левая часть коврика выполнена в розовом цвете с фирменным орнаментом ROG: слова на разных языках напечатаны на поверхности более светлым оттенком розового. Остальная часть коврика – однотонная светло-серая, за исключением розовой прострочки по всему периметру, защищающей коврик от обтрепывания. Основной серый цвет коврика прекрасно сочетается с нежно-розовым в оформлении остальных устройств серии. Более того, в сером цвете выполнена именно та часть коврика, которая используется наиболее активно. Она быстрее загрязняется от прикосновения рук и постоянных движений мышкой, поэтому выбранный цвет для этой области практичнее, чем деликатный розовый.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>