<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96085/stolichnyj-format-sitilink-testiruet-novyj-standart-obsluzhivaniya-v-moskovskih-magazinah</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 марта 2019, понедельник 15:05]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Столичный формат: Ситилинк тестирует новый стандарт обслуживания в Московских магазинах]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Электронный дискаунтер «Ситилинк», один из крупнейших интернет-ритейлеров цифровой и бытовой техники, планирует за ближайший год открыть 19 офлайн-магазинов в Москве общей площадью более 15 000 кв. м. Таким образом, к середине 2020 года общее количество торговых точек, расположенных в столице, достигнет 26 магазинов. Объем инвестиций в реализацию данного проекта составит около 620 млн рублей.

Ближайшее открытие отдельно стоящего (стрит-ритейл) магазина запланировано на сегодня — 4 марта (ул. Народного Ополчения, д. 28 к. 1). В этом магазине будет применена экспериментальная модель обслуживания, которая нацелена на оптимизацию времени покупателя от момента заказа товара до его получения. Оплатить покупку можно будет у продавца-консультанта, минуя обособленные кассовые зоны. В будущем также запланировано подключение возможности для проведения платежей через терминал, который сейчас используется для выбора товара на месте.

По итогам 2018 года выручка «Ситилинк» увеличилась на 29% и составила 77,4 млрд рублей. По версии Forbes, компания занимает 7 место рейтинга самых дорогих компаний Рунета. Несмотря на рост онлайн-продаж (+ 30% в сравнении с прошлым периодом), компания активно наращивает свое присутствие и в офлайне, развивая форматы магазинов-складов и пунктов выдачи.

Одним из приоритетных регионов развития присутствия компании является Москва. Масштабная экспансия «Ситилинк» на столичном рынке предполагает открытие за год 17 магазинов в формате «миди» и 2 торговых точек «смарт». Стратегия выбора локаций подразумевает, в первую очередь, выбор торговых площадей в тех районах, где ранее не присутствовал ритейлер; также учитываются такие показатели как потенциал трафика торгового центра, транспортная доступность, коммерческие условия и др.

«Московский покупатель требователен и избирателен, чему во многом способствует многообразие брендов и торговых точек на столичном рынке. Как любой ритейлер мы ищем и предлагаем новые и интересные возможности для потребителей товаров и услуг, — прокомментировал Михаил Славинский, генеральный директор «Ситилинк». — Компания развивает максимально комфортный формат обслуживания в магазинах (удобная локация, широкий ассортимент, доступные цены и экономия времени). Все это является эффективным дополнением к возможностям нашей интернет-площадки».

О КОМПАНИИ «СИТИЛИНК»

«Ситилинк» — это одноименная торговая интернет-площадка citilink.ru, более 90 полноформатных магазинов (в том числе и площадью более 5 тысяч квадратных метров), порядка 500 пунктов выдачи товаров «Ситилинк-мини», которые представлены более чем в 330 городах России. Все магазины «Ситилинк» оборудованы терминалами для самостоятельного оформления заказов, кассами оплаты и окнами выдачи товаров. Сall-центр компании работает 7 дней в неделю и оказывает круглосуточную поддержку покупателям. Количество визитов на www.citilink.ru в сутки — 850 000 человек.
]]></text></doc>