<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/96060/sitilink-otkryvaet-sedmoj-magazin-v-sankt-peterburge</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[1 марта 2019, пятница 13:45]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ситилинк открывает седьмой магазин в Санкт-Петербурге]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  В Санкт-Петербурге состоялось открытие нового магазина-склада электронного дискаунтера «Ситилинк». Седьмой по счету для города магазин расположен в ТК «Платформа» по адресу: ул. Одоевского, 27, литер А (метро Приморская).

Общая площадь нового магазина составляет 750 кв. м, около 80% которых занимает склад. В торговых залах представлены современные терминалы самообслуживания, а также окна выдачи товара. Для удобства покупателей в зале работают специалисты, которые помогут с выбором и оформлением заказа. Объем инвестиций в новый магазин составил 35 млн рублей.

В магазине будет установлено оборудование Яндекс.Деньги для приема платежей через WeChat Pay. Учитывая популярность северной столицы у китайских туристов компания продолжила пилотный проект по поддержке бесконтактных платежей с помощью QR-кодов через мессенджер WeChat.

«Мы продолжаем наращивать присутствие физических точек в городе и развивать логистическую сеть «Ситилинк» в регионе. Работа по модели магазина-склада позволяет нам предлагать в момент посещения торговой точки около 10 000 наименований, в общей сложности от более чем 750 мировых брендов, и обеспечивать их высокую доступность. С открытием новой торговой точки мы стали еще ближе к нашему покупателю, что, безусловно, очень ценно», – отметил Михаил Рубашкин, управляющий директор дивизиона «Северо-Запад» компании «Ситилинк».

По итогам 2018 г. общая выручка интернет-ритейлера «Ситилинк» увеличилась на 29% и составила 77,4 млрд рублей (с учетом НДС), в Санкт-Петербурге рост составил 37% – более 10 млрд рублей. Общий оборот структурных подразделений в СЗФО, отвечающих за развитие, также показал положительную динамику – увеличился на 35%.

В дни открытия, с 1 по 3 марта, в магазине действует специальная акция «CASHBACK до 100%»* – при оформлении заказа от 1 000 рублей, покупатель получает сертификат «Ситилинк» номиналом 1 000 рублей.

О КОМПАНИИ «СИТИЛИНК»

«Ситилинк» — это одноименная торговая интернет-площадка citilink.ru, более 90 полноформатных магазинов (в том числе и площадью более 5 тысяч квадратных метров), порядка 500 пунктов выдачи товаров «Ситилинк-мини», которые представлены более чем в 330 городах России. Все магазины «Ситилинк» оборудованы терминалами для самостоятельного оформления заказов, кассами оплаты и окнами выдачи товаров. Сall-центр компании работает 7 дней в неделю и оказывает круглосуточную поддержку покупателям. Количество визитов на www.citilink.ru в сутки — 850 000 человек.

*Сроки проведения акции «CASHBACK до 100%» с 01 по 03 марта 2019 года включительно, организатор ООО «Ситилинк», юридический адрес: 107497, г. Москва, ул. Амурская, д. 7, стр. 1, пом. II, эт. 1, ком. 21. Подробнее о сроках, количестве товаров участвующих в акции и правилах участия можно узнать на сайте: https://www.citilink.ru/promo/odoevskogo/
]]></text></doc>