<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/95966/asus-predstavlyaet-videokarty-rog-strix-asus-dual-tuf-gaming-i-phoenix-na-baze-graficheskogo-processora-geforce-gtx-1660-ti</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 февраля 2019, пятница 17:47]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS представляет видеокарты ROG Strix, ASUS Dual, TUF Gaming и Phoenix на базе графического процессора GeForce® GTX 1660 Ti]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Видеокарта ROG Strix GeForce® GTX 1660 Ti сочетает в себе великолепную производительность и возможность персонализации
Видеокарта ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 Ti обладает максимальной надежностью
Модель ASUS Dual GeForce® GTX 1660 Ti оснащена сразу двумя мощными вентиляторами с защитой от пыли (сертификация IP5X)
Модель ASUS Phoenix GeForce® GTX 1660 Ti обладает высокой производительностью и отличается компактным форм-фактором
Компания ASUS представляет четыре игровые видеокарты на базе графического процессора GeForce® GTX 1660 Ti: ROG Strix, ASUS Dual, TUF Gaming и Phoenix. Новые модели способны составить достойную конкуренцию передовым устройствам на базе микроархитектуры Turing благодаря оптимальному балансу высокой производительности и доступной цены. В сочетании с новыми геймерскими мониторами видеокарты серии GTX 1660 Ti позволяют играть в современные игры в разрешении 1080p и 1440p с высокой частотой обновления экрана и малым временем отклика. Новая линейка видеокарт на базе графического процессора GeForce® GTX 1660 Ti позволяет в полной мере наслаждаться игровым процессом, не тратя на покупку видеокарты целое состояние.



Максимальная производительность

Видеокарта ROG Strix GeForce® GTX 1660 Ti, оснащенная 6 ГБ видеопамяти GDDR6, наделена мощной системой охлаждения, которая позволяет выжимать из нового графического процессора максимум производительности без риска перегрева даже в самых требовательных к графическим ресурсам играх. Контактная площадка радиатора, произведенного с применением технологии MaxContact, обладает гладкой поверхностью, благодаря которой площадь контакта увеличена вдвое по сравнению с обычными радиаторами, что значительно улучшает теплоотвод. Далее тепло рассеивается двумя вентиляторами оптимизированной конструкции Axial-tech. Эти вентиляторы способны перемещать больше воздуха по сравнению с обычными, причем без увеличения уровня шума. Автоматизированная технология производства Auto-Extreme обеспечивает высочайшее качество сборки, а укрепленный корпус гарантирует долговечность устройства. Высокопроизводительная и надежная видеокарта Strix 1660 Ti позволяет не только наслаждаться игровым процессом, но и добиваться высоких строчек в игровых рейтингах.

Надежность TUF

Игровая видеокарта TUF Gaming GeForce® GTX 1660 Ti идеально походит для установки на материнскую плату серии TUF Gaming. Многочасовые испытания доказали, что такое аппаратное сочетание прекрасно зарекомендовало себя как в синтетических, так и реальных игровых тестах. Полностью автоматизированный процесс производства гарантирует высокое качество сборки, а для максимальной прочности видеокарта TUF Gaming GeForce® GTX 1660 Ti оснащена усилительной пластиной. Вентиляторы с двойным шарикоподшипником также отличаются долговечностью. Игровая видеокарта TUF Gaming 1660 Ti – оптимальное решение для тех, кто хочет получить высокопроизводительное устройство для современных игр, обладающее максимально длительным сроком службы.

Игра без пауз

Игровые видеокарты Dual и Phoenix на базе графического процессора GeForce® GTX 1660 Ti созданы для длительных игровых сессий. Модель ASUS Dual GeForce® GTX 1660 Ti оснащена двумя мощными вентиляторами с защитой от пыли (сертификация IP5X), обеспечивающими качественное охлаждение для продолжительной работы на пике производительности. Модель Phoenix 1660 Ti отличается компактным форм-фактором и предназначена для тесных корпусов. Несмотря на малый размер устройства, вентилятор Wing-blade с запатентованной геометрией крыльчатки обеспечивает эффективное охлаждение видеокарты. Высокое качество и надежность обеих моделей достигается благодаря полностью автоматизированному процессу производства (технология Auto-Extreme).

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>