<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/95906/aerocool-anonsiruet-velikolepnuju-pyaterku-gejmerskih-kresel</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 февраля 2019, вторник 21:31]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[AeroCool анонсирует великолепную пятерку геймерских кресел]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 19 февраля 2019 г. – Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, пополнила линейку профессиональных киберспортивных кресел пятью новыми моделями AC100 AIR, AC110 AIR, AERO 2 Alpha, AC40C AIR и AC50C AIR.

Коронная «фишка» всех новинок — стильное износостойкое покрытие «под углеволокно» на спинке и сиденье. Во всех моделях применяется механизм типа «бабочка», который позволяет сделать спинку кресла качающейся вперед-назад с амплитудой до 18°. Так что, если игровая схватка оказалась слишком потной, можно перевести дух, покачиваясь в кресле.

Также все кресла оснащены мощной рамой из дерева или стали, благодаря чему выдерживают вес до 150 кг. Надежная регулировка кресла по высоте обеспечивается высококачественным газовым подъемником 3-го либо 4-го класса по стандарту BIFMA. Высокоплотный пенный наполнитель спинки и сидения идеально принимает форму тела владельца, обеспечивая максимальный комфорт. Во всех моделях, кроме AeroCool AERO 2 Alpha, используется дизайнерское решение Air Technology, в котором микроотверстия на поверхности сиденья и спинки кресла сохраняют приятную прохладу даже после длительных сеансов игры.

AeroCool AC100 AIR



Надежное геймерское кресло со съемными подушками под поясницу и шею, в агрессивном «гоночном» дизайне и тремя вариантами расцветки. Одна из ключевых особенностей AC100 AIR — возможность разложить кресло на 180°, превратив его в удобную кровать.

AeroCool AC110 AIR



Это геймерское кресло сделано в более консервативном дизайне, в котором преобладает черный цвет. Тем не менее, как и в AC100 AIR, доступны три варианта цветового оформления. Владельцы AeroCool AC110 AIR получает подушки под поясницу и шею, а также возможность превратить геймерский «трон» в царское ложе и вздремнуть после удачной игры.

AeroCool AC40C AIR



Яркое запоминающееся кресло с эргономичным дизайном, повторяющим изгибы спины игрока. В отличии от предыдущих моделей, имеет изогнутые мягкие подлокотники, которые надежно зафиксированы на сиденье и спинке, что повышает общую устойчивость конструкции. Также в AeroCool AC40C AIR рама сделана из дерева, что позволило сделать кресло немного легче.

AeroCool AC50C AIR



Достаточно строгое по оформлению, это геймерское кресло ориентировано на многочасовые игровые сессии благодаря особой структуре, поддерживающей спину и снимающей нагрузку с поясницы. Также, как и в модели AC40C AIR, здесь реализованы мягкие подлокотники и облегченная деревянная рама.

AeroCool AERO 2 Alpha



Игровое кресло с эргономичным дизайном, мягкими подлокотниками и особой технологией покрытия AIR MESH, в которой переплетенные «дышащие» материалы используются для сиденья кресла. Благодаря превосходной вентиляции AERO 2 Alpha позволит чувствовать себя комфортно и прохладно во время игры, даже если провести в кресле много часов.

Новые кресла AeroCool поступают в российскую розницу в феврале 2019 года по следующим рекомендованным ценам:

AC40C AIR – 9 500 рублей;
AC50C AIR – 10 000;
AERO 2 Alpha – 10 000;
AC100 AIR – 12 500;
AC110 AIR – 13 000.

О компании AeroCool

Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT) была основана 2001. На раннем этапе деятельность компании была посвящена техническим исследованиям и инновациям в области компьютерного охлаждения для создания полноценных решений для управления тепловыделением в промышленных и персональных компьютерах.

Сегодня компания AeroCool является одним из лидеров рынка продукции для геймеров и энтузиастов. Компания предлагает полный спектр продуктов, включающий компьютерные корпуса для игровых систем, блоки питания, вентиляторы, мыши, клавиатуры, аудиогарнитуры, многофункциональные контроллеры управления вентиляторами.
]]></text></doc>