<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/95902/servery-asus-ustanovili-novye-mirovye-rekordy-proizvoditelnosti</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 февраля 2019, вторник 14:18]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Серверы ASUS установили новые мировые рекорды производительности]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Серверы на платформе ASUS RS300-E10 признаны самыми высокопроизводительными в мире по скорости ресурсоемких вычислений среди однопроцессорных серверов
Серверы ASUS удерживают первые места рейтингов производительности в 137 бенчмарках SPEC CPU® 2017 и SPEC CPU 2006 (по данным на 31 января 2019 года); информация о результатах тестов доступна на сайте spec.org
Эксклюзивная технология ASUS Performance Boost позволяет значительно увеличить производительность и ускорить конфигурирование серверов
Компания ASUS – мировой лидер в производстве высокопроизводительных серверных платформ, серверных системных плат, рабочих станций и системных плат для рабочих станций. Двухпроцессорные серверы ASUS занимают первые места в 129 бенчмарках, разработанных некоммерческой организацией SPEC для определения производительности компьютерных систем в ресурсоемких вычислениях. Однопроцессорные серверы ASUS с новейшими процессорами Intel® Xeon® E также установили 8 рекордов, впервые возглавив рейтинг производительности. Выдающиеся результаты бенчмарков демонстрируют возможности одно- и двухпроцессорных серверных платформ ASUS при работе с различными видами приложений и являются итогом выдающейся работы команды инженеров-разработчиков компании.



Однопроцессорные серверы на базе платформ ASUS установили мировые рекорды производительности

Недавно выпущенный серверный процессор Intel® Xeon® E обеспечивает на 36% более высокую производительность по сравнению с процессорами предыдущего поколения и подходит для серверов начального уровня, безопасных облачных хранилищ и рабочих станций. Серверная платформа ASUS RS300-E10 формата 1U была разработана специально под процессор Intel Xeon E. Серверы на базе этой платформы ориентированы на малый и средний бизнес и могут использоваться для развертывания брандмауэров, сетевых шлюзов, а также в качестве серверов приложений для бизнеса. Сервер ASUS RS300-E10 установил восемь мировых рекордов производительности.

Самые быстрые в мире двухпроцессорные серверы

Компания ASUS объявила о рекордных показателях вычислительной мощности стоечных серверов на платформе RS720-E9 и пьедестальных серверов на платформе TS700-E9, оснащенных процессорами Intel Xeon Platinum 8180. Двухпроцессорный сервер RS720-E9 занял первые места по показателям производительности процессора при высоких вычислительных нагрузках в четырех тестах SPEC CPU 2017, включая рейтинги SPECint 2017 и SPECfp 2017. Кроме того, сервер TS700-E9 удерживает четыре рекорда среди двухпроцессорных серверов по производительности в ресурсоемких приложениях по данным бенчмарков SPEC CPU2017, включая SPECfp 2017 и SPECfp 2017.

На 31 января 2019 года двухпроцессорные серверы на серверных платформах ASUS установили 129 рекордов. Среди продуктов, пополнивших ряды рекордсменов, – пьедестальные и стоечные серверы, а также многоузловые серверные системы, разработанные для масштабирования и визуализации инфраструктуры, анализа данных, общих и технических вычислений.

Эксклюзивная технология Performance Boost

Добиться выдающихся результатов компании ASUS помог более чем двадцатилетний опыт в создании серверных систем, неугасающее стремление к совершенствованию, оптимизации и повышению производительности и качества выпускаемой продукции, а также слаженная работа команды высококлассных инженеров, специализирующихся на разработке серверного оборудования, его интеграции и оптимизации для широкого спектра рабочих задач. Высочайшая производительность и скорость работы серверов достигаются благодаря особой настройке для выполнения ресурсоемких вычислительных задач. Эксклюзивная технология Performance Boost позволяет увеличить объем выполняемой работы благодаря повышению частоты процессора и форсированию напряжения, что необходимо для приложений, в которых время выполнения задач играет решающую роль, например, финансовых сервисов и дата-центров. В меню BIOS пользователь может самостоятельно выбрать предустановленный профиль настроек сервера, оптимизированный под определенные задачи, для увеличения общей производительности и сокращения времени конфигурирования сервера.

О бенчмарках SPEC

Standard Performance Evaluation Corporation (SPEC) – некоммерческая организация, главной целью которой является разработка наборов тестов и инструментов, предназначенных для измерения производительности и энергоэффективности компьютерных систем. SPEC занимается не только разработкой бенчмарков, но и оценкой и публикацией результатов, полученных входящими в ассоциацию организациями и сторонними лицензированными разработчиками тестовых пакетов.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>