<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/95812/hostkey-pervyj-hosting-provajder-v-evrope-predlagajuschij-arendu-fizicheskih-serverov-na-baze-novejshih-5-ggc-processorov-intel</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[13 февраля 2019, среда 14:15]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[HOSTKEY — первый хостинг-провайдер в Европе, предлагающий аренду физических серверов на базе новейших 5 ГГц процессоров Intel]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Амстердам, 12.02.2019 — Хостинг-провайдер HOSTKEY первым в Европе анонсировал услугу аренды физических серверов на базе 5 ГГц процессоров Intel. Новейшая модель Intel Core i7-9700K обеспечивает увеличенную скорость доступа к памяти и значительное повышение производительности серверных конфигураций как в многопоточном, так и в одноядерном режиме. Подобные серверы особенно актуальны для задач, требующих высокой производительности, таких как бэкенд-приложения, обработка и анализ данных, виртуализация устаревших серверных систем, и прочих приложений, не оптимизированных для распараллеливания на нескольких ядрах. В качестве такого рода задач можно назвать CRM-системы, системы электронной торговли, обработку аудио и видео в реальном времени, биржевых роботов и системы искусственного интеллекта.



Intel Core i7-9700K — это первый массовый процессор семейства Core i7 без технологии hyper-threading. Он использует топологию 8C8T (восемь ядер, восемь потоков), в отличие от 6C12T (шесть ядер, 12 потоков), как в предыдущей модели Core i7-8700K, основанной на той же микроархитектуре Coffee Lake. Благодаря использованию улучшенного 14 нм++ техпроцесса возможна работа примерно на большей силе тока (до 25%) при той же мощности. Рост энергоэффективности повышает потенциал технологии Turbo Boost, поднимая производительность каждого ядра на непревзойденный уровень. Процессор содержит восемь ядер, параллельно выполняющих до восьми потоков, превосходя по скорости своих предшественников. Для предотвращения перегрева процессор снабжен термоинтерфейсом STIM (Solder Thermal Interface Materials) на основе легкоплавкого припоя вместо термопасты между кристаллом и теплораспределительной крышкой, тем самым обеспечивая эффективный отвод тепла.

Intel i9-9900K содержит восемь ядер и поддерживает 16 потоков. Штатная тактовая частота составляет 3,6 ГГц, поднимаясь до пикового значения 5,0 ГГц в режиме Turbo Boost. Модельный ряд Core девятого поколения также впервые в арсенале Intel включает аппаратную защиту от уязвимостей Meltdown и Foreshadow. Дополнительная защита на уровне чипа обезвреживает угрозы безопасности, не снижая производительности. Улучшенное, благодаря STIM, рассеивание тепла позволяет, не боясь перегрева, достичь невероятных тактовых частот, которые обеспечат максимальную производительность даже при самых ресурсоемких рабочих нагрузках. Hyper-threading позволяет восьми ядрам обрабатывать до 16 потоков одновременно. Учитывая прочие впечатляющие характеристики, Intel Core i9-9900K можно по праву считать самым быстрым процессором в массовом сегменте.

Все серверы оснащены 32 Гб высокоскоростной памяти c повышенной пропускной способностью и сниженной задержкой доступа. К серверу могут быть подключены до трех NVMe SSD накопителей.

Стоимость аренды сервера с 5 ГГц процессором значительно ниже, чем для серверов Xeon со схожей многопоточной производительностью. Однопоточная производительность выше всех конкурентов на рынке выделенных физических серверов.

«В то время, как запросы клиентов растут быстрее, чем когда бы то ни было, HOSTKEY всегда стремится оптимизировать технику, обеспечивая максимально возможную производительность для своих клиентов. Поэтому наш инженерный отдел провел тщательные испытания новых 5 ГГц процессоров Intel во множестве различных серверных конфигураций. Таким образом мы создали платформы, снижающие нагрузку на процессор и при этом легко решающие задачи, требующие сложных вычислений, делая эти серверы идеальными даже для самых требовательных рабочих нагрузок» — Антонина Огарь, старший менеджер отдела по работе с клиентами HOSTKEY.

Серверы на базе лучшего в своем сегменте процессора Intel Core i9-9900K и i7-9700K располагаются в дата-центрах HOSTKEY в Нидерландах и России. В ближайшем будущем планируется также разместить сервера в США.

О HOSTKEY

HOSTKEY располагает оснащенными по последнему слову техники площадками в Амстердаме, Москве и Нью-Йорке, предлагает по доступным ценам услуги аренды выделенных серверов, колокации, а также надежные облачные решения для клиентов по всему миру. Мы делаем акцент на создание и тонкую настройку индивидуальных решений под уникальные запросы наших клиентов. Дата-центры HOSTKEY входят в глобальную сеть HOSTKEY, которая подключена к крупнейшим мировым провайдерам верхнего уровня и точкам обмена трафиком, обеспечивая надежное и высокоскоростное соединение. В число наших партнеров входят: Microsoft, NGINX, cPanel, RETN, Dell, Gigabyte, Huawei, AMS-IX, SPEED-IX, Serverius, DataPro, and Webair. Для получения более подробной информации, пожалуйста, посетите наш сайт www.hostkey.com.
]]></text></doc>