<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/95681/black-shark-skr-ho-i-one-plus-6t-v-rossii-sitilink-obyavil-o-starte-prodazh</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 февраля 2019, вторник 13:06]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Black Shark SKR HO и One Plus 6T - в России: Ситилинк объявил о старте продаж]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Электронный дискаунтер «Ситилинк», один из крупнейших интернет-ритейлеров цифровой и бытовой техники, объявил сегодня о старте продаж сразу двух ожидаемых новинок от известных производителей: игрового смартфона Black Shark SKR HO от Xiaomi и мощного OnePlus 6T от одноименного бренда OnePlus.

ONE PLUS 6T

Разработчики OnePlus уделили большое внимание надежности смартфона, производительности и удобству использования.

Его корпус выполнен из закаленного стекла Gorilla Glass 6, которому не страшны царапины от металлических предметов. На нем нет отверстия или углубления под дактилоскопический сканер, он вынесен прямо на экран. Это стало возможным благодаря инновационной технологии Screen Unlock.

Смартфон работает на процессоре последнего Qualcomm Snapdragon 845 – одном из самых производительных на сегодня. Собственная удобная прошивка позволяет быстро и просто настроить телефон под любые нужды.

В комплекте с устройством поставляется брендированный кабель, поддерживающий функцию быстрой зарядки.

В интернет-магазине «Ситилинк» появились два варианта OnePlus 6T ( RAM 6Gb+128Gb и RAM 8GB+256Gb).

BLACK SHARK SKR HO

В этот раз в Xiaomi сделали упор на игровые возможности смартфона.

В качестве «мозга» в устройстве используется процессор Qualcomm Snapdragon 845 с 8 ядрами и частотой 2,8 ГГц. В сравнении с предыдущей моделью его производительность больше на 15%. 10-нм техпроцесс позволил снизить энергопотребление и тепловыделение.

Экономии заряда способствует и системная кэш-память объемом 3 Мб. Она же обеспечивает высокое быстродействие девайса.



Встроенное графическое ядро Qualcomm обрабатывает видео и визуальные эффекты на треть быстрее аналога прошлого поколения. Это не только исключает лаги и фризы в играх с «тяжелой» графикой, но и обеспечивает 6 степеней свободы в виртуальной реальности (6DOF).

Продвинутая многослойная система охлаждения эффективно отводит тепло от процессора и рассеивает его на площади до 600 мм2. В результате его нагрев снизился на 8° в сравнении с аналогами.

В комплект поставки входит док-станция со встроенным джойстиком. Его мультипозиционный сенсор обеспечивает всем действиям в играх (прицеливание, выбор юнитов и др.) максимальную точность.

В док-станцию также вмонтирован дополнительный аккумулятор, увеличивающий емкость батареи смартфона на 3500 мАч.

Выделенная кнопка SHARK активирует специальный высокопроизводительный режим для самых ресурсоемких игр.

В интернет-магазине «Ситилинк» представлены два варианта Black Shark SKR HO с параметрами RAM 6Gb+64Gb и RAM 8GB+128Gb.

«Модель порадует киберспортсменов и просто любителей качественного гейминга. Высокая производительность «начинки», продуманная система охлаждения, небольшие габариты — все вместе делает эту новинку одним из самых желанных гаджетов для тех, кто знает толк в PUBG Mobile, Diablo Immortal, Minecraft и других мобильных играх категории ААА, — отметил Сергей Ворзов, руководитель группы закупок смартфонов и планшетов, «Ситилинк». — Мы предложили рынку этот смартфон раньше других магазинов, так же, как и OnePlus 6T, так как стремимся, чтобы наши покупатели стали первыми обладателями столь ожидаемых девайсов».

О КОМПАНИИ «СИТИЛИНК»

«Ситилинк» — это торговая интернет-площадка citilink.ru, более 85 магазинов-складов (в том числе и площадью свыше 5 тысяч квадратных метров), около 500 пунктов выдачи товаров «Ситилинк-мини», которые представлены более чем в 330 городах России. Все магазины «Ситилинк» оборудованы терминалами для самостоятельного оформления заказов, кассами оплаты и окнами выдачи товаров. Сall-центр компании работает 7 дней в неделю и оказывает круглосуточную поддержку покупателям.
]]></text></doc>