<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/95601/ekskljuzivno-v-sitilink-novaya-linejka-ssd-nakopitelej-kingston-fury-3d</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[30 января 2019, среда 18:16]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Эксклюзивно в Ситилинк: новая линейка SSD накопителей Kingston Fury 3D]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Электронный дискаунтер «Ситилинк», один из крупнейших интернет-ритейлеров цифровой и бытовой техники, начал продажи SSD-дисков новой линейки – Kingston Fury 3D. Ассортимент интернет-магазина пополнился SSD-накопителями с объемом памяти 120 и 240 Гб. Выбор компании в пользу устройств обусловлен высоким спросом на рынке как на комплектующие для игрового сегмента, так и на SSD в целом.

По данным «Ситилинк», SSD-диски Kingston являются лидерами продаж на российском рынке. В целом, компания отмечает значительный рост популярности твердотельных накопителей – в январе 2019 года доля SSD-дисков, в общем объеме продаж жестких дисков, впервые достигла 65%, потеснив HDD-устройства. Для сравнения, в 2018 году продажи этих категорий накопителей держались на уровне 50% каждая.

«Компания стремится разнообразить возможности выбора для покупателей, поэтому подбирает товары с наиболее востребованными характеристиками. В ассортименте можно найти диски с различным объемом памяти: от 120 Гб до 8 Тб – и для геймера, и для рабочих целей», – отметил Александр Дедов, директор по маркетингу «Ситилинк».



Заключение соглашения о пополнение линейки продукции от Kingston – это очередной шаг компании «Ситилинк», направленный на расширение ассортимента эксклюзивных товаров от мировых брендов.

Компания также предлагает эксклюзивные товары от таких производителей как ADATA, SILICON POWER, SEAGATE и других.

О КОМПАНИИ «СИТИЛИНК»

«Ситилинк» — это торговая интернет-площадка citilink.ru, более 85 магазинов-складов (в том числе и площадью свыше 5 тысяч квадратных метров), около 500 пунктов выдачи товаров «Ситилинк-мини», которые представлены более чем в 330 городах России. Все магазины «Ситилинк» оборудованы терминалами для самостоятельного оформления заказов, кассами оплаты и окнами выдачи товаров. Сall-центр компании работает 7 дней в неделю и оказывает круглосуточную поддержку покупателям.
]]></text></doc>