<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/95538/asus-predstavlyaet-igrovye-klaviatury-tuf-gaming-k7-i-rog-strix-ctrl-gaming-a-takzhe-nabor-smennyh-klavish-rog-gaming-keycap-set</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 января 2019, пятница 17:39]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS представляет игровые клавиатуры TUF Gaming K7 и ROG Strix CTRL Gaming, а также набор сменных клавиш ROG Gaming Keycap Set]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания ASUS представила игровые клавиатуры Republic of Gamers (ROG) Strix CTRL и TUF Gaming K7. Механическая клавиатура ROG Strix CTRL разработана для самых требовательных геймеров. Клавиша Ctrl, часто используемая в шутерах от первого лица для различных игровых действий, увеличена, чтобы легче находить ее вслепую. Клавиши управления медиапроигрывателем удобно расположены под рукой. Индивидуальная RGB-подсветка клавиш с технологией Aura Sync позволяет полностью персонализировать внешний вид клавиатуры. Целый набор новых технологий гарантирует, что клавиатура не подведет даже в разгар сражения. Оптико-механическая клавиатура ASUS TUF Gaming K7 отличается высокой скоростью срабатывания, практически мгновенным откликом и долговечностью, превосходящей механические аналоги. Алюминиевая поверхность, индивидуальная RGB-подсветка клавиш и компактный безрамочный дизайн клавиатуры выгодно дополнит любую геймерскую систему. Набор сменных клавиш ROG Gaming Keycap Set пригодится тем, кто хочет не только обновить свою клавиатуру для более комфортного игрового процесса, но и добавить ей геймерской эстетики.

ГЛАВНОЕ
Клавиатура ROG Strix CTRL: новый дизайн Xccurate – это увеличенная клавиша Ctrl, два дополнительных боковых стабилизатора для максимальной точности ввода, индивидуальная RGB-подсветка клавиш с технологией Aura Sync, переключение между стандартными функциями Fn и управлением медиаплеером, прочное алюминиевое покрытие рабочей поверхности, мощное программное обеспечение Armoury II, позволяющее записывать макросы, переназначать и отключать клавиши и сохранять настройки во внутренней памяти клавиатуры.
Клавиатура ASUS TUF Gaming K7: переключатели TUF Optical-Mech, оптические датчики срабатывания, защита от влаги (сертификация IP56), прочное алюминиевое покрытие рабочей поверхности, съемная подставка для рук на магнитном креплении, индивидуальная RGB-подсветка клавиш с технологией Aura Sync, собственная внутренняя память.
Набор сменных клавиш ROG Gaming Keycap Set: семь основных игровых клавиш QWERASD с текстурированной поверхностью после установки складываются в логотип ROG, в набор входит инструмент для извлечения клавиш.




Клавиатура ROG Strix CTRL – полный контроль

В большинстве клавиатур клавиша Ctrl по размеру почти не отличается от обычных «буквенных» клавиш, ее не всегда удобно находить вслепую мизинцем. Во многих играх к этой клавише привязаны важные действия, например, «ходить» или «пригнуться». Часто от своевременного нажатия этой клавиши без преувеличения зависит жизнь персонажа. Дизайн Xccurate клавиатуры Strix CTRL отличается увеличенной клавишей Ctrl, теперь по ширине она не уступает расположенной рядом клавише Shift, а боковые стабилизаторы помогают увеличить точность ввода. Чтобы увеличить размер клавиши Ctrl, разработчики приняли решение отказаться от правой клавиши Windows, поскольку большинство игроков отключают последнюю, чтобы при случайном нажатии игра не сворачивалась для отображения стартового меню операционной системы. По той же причине был уменьшен размер левой клавиши Windows. При активации игрового режима в утилите Armoury II эту клавишу также можно заблокировать, как и другие комбинации, которые могут помешать в процессе игры, например, Alt + Tab и Alt + F4. В утилите Armoury II можно переназначать действия клавиш, например, использовать увеличенную клавишу Ctrl для наиболее часто используемых действий.

Кроме того, программное обеспечение Armoury II предлагает удобный интерфейс для записи, редактирования и сохранения макросов. Клавиша Alt с маркировкой «Macro» позволяет записывать макросы прямо на ходу. В клавиатуре ROG Strix CTRL достаточно встроенной памяти для одного профиля по умолчанию и пяти профилей с пользовательскими настройками. Для переключения между профилями используется сочетание клавиш Fn и цифр от 1 до 6.

Полезные функции

Дизайн игровой клавиатуры был бы неполным без яркой подсветки. В клавиатуре ROG Strix CTRL предусмотрена индивидуальная RGB-подсветка каждой клавиши, а также подсветка логотипа. Поддержка технологии Aura Sync обозначает, что подсветку клавиатуры ROG Strix CTRL можно синхронизировать с подсветкой других поддерживающих технологию Aura устройств. Кроме того, в клавиатуре предусмотрены шесть профилей подсветки, которые соответствуют различным приложениям. Например, подсветка может меняться в зависимости от того, какую игру запустил пользователь.

Поверхность клавиш разработана таким образом, чтобы дополнительные символы подсвечивались так же ярко, как и основные. Символы на фронтальной поверхности клавиш указывают на то, какие функции активированы в данный момент: управления медиаплеером или обычные. Всего для управления воспроизведением используются восемь клавиш. Клавиша Fn позволяет в один клик переключаться между клавишами проигрывателя и функциями клавиш F.

У клавиши F12 своя особая функция – она скрывает все запущенные приложения и отключает воспроизведение звука, что может понадобиться, если во время игры нужно принять телефонный звонок или когда кто-то внезапно заходит в комнату без приглашения.

Для динамичных игр

Прочный корпус клавиатуры Strix CTRL отличается строгим, но в то же время выразительным геймерским оформлением: покрытие из шлифованного алюминия с правой стороны и полностью черное оформление остальной части с серебристыми клавишами WASD.

Встроенный кабель-канал позволяет удобно расположить игровое оборудование на рабочем столе. Провод клавиатуры можно вывести справа или слева, а не только по центру, как в обычных моделях.

Клавиатура ROG Strix CTRL может оснащаться переключателями Cherry MX RGB серий Red, Brown, Blue, Black, Speed Silver и Silent Red.

Играй долго и процветай

Настоящие геймеры ценят возможность выбора. Это касается как выбора переключателей для клавиатуры, так и индивидуальной настройки RGB-подсветки, и создания собственных макросов – клавиатура ROG Strix CTRL позволяет делать все это с легкостью. Теперь длительные игровые сессии становятся еще увлекательнее. Увеличенная клавиша Ctrl позволяет удобнее выполнять наиболее часто востребованные игровые действия, а возможность вывода кабеля справа или слева – аккуратно расположить клавиатуру на столе.



ASUS TUF Gaming K7 – невероятная скорость

Благодаря особым оптико-механическим переключателям в игровой клавиатуре TUF Gaming K7 легкость сочетается с невероятной скоростью. Металлическая конструкция обеспечивает ее высокую прочность, а сертификация IP56 гарантирует защиту от попадания влаги. Переключатели TUF Optical-Mech работают практически мгновенно. Внутренние подвижные части этих переключателей такие же, как у обычных механических. Разница заключается в том, каким образом фиксируется срабатывание. В механических переключателях срабатывание происходит, когда замыкаются два металлических контакта, а задержка срабатывания составляет около 5 мс за счет обязательного присутствия механизма устранения ложных нажатий. В переключателях TUF Optical-Mech срабатывание происходит за счет прерывания инфракрасного луча при нажатии на клавишу, а задержка составляет всего 0,2 мс, что позволяет регистрировать повторное нажатие гораздо быстрее.

Клавиатура TUG Gaming K7 может оснащаться оптико-механическими переключателями TUF Optical-Mech двух видов: линейными или тактильными, c ощутимым щелчком и отдачей при нажатии.

Ход клавиши, необходимый для срабатывания обоих типов переключателей, составляет 1,5 мм, меньше, чем привычные 2 мм у механических переключателей. Более высокая точка срабатывания позволяет быстрее осуществлять управление в играх.

Дизайн

В клавиатуре ASUS TUF Gaming K7 клавиши словно парят над матовой алюминиевой поверхностью основания. Компактный корпус без лишнего пустого пространства смотрится лаконично и стильно. Логотип TUF Gaming в правом верхнем углу клавиатуры выполнен из стали, а подставка для рук – из искусственной кожи и материала с памятью формы. Подставка крепится к корпусу клавиатуры на магнитном замке, ее легко можно подсоединить или убрать.

Индивидуальная подсветка клавиш настраивается с помощью программного обеспечения Armoury II. Поддержка технологии Aura Sync позволяет синхронизировать подсветку клавиатуры TUF Gaming K7 с остальными элементами геймерской системы. Пользователь может выбирать из 16 миллионов цветов и множества эффектов подсветки. Программное обеспечение позволяет создавать, редактировать и назначать клавишам макросы.

Долговечность

Металлическая поверхность не только стильно выглядит. Она также придает корпусу клавиатуры прочность и целостность. Эта клавиатура способна выдержать не только ожесточенные игровые баталии, но и попадание жидкости, пыли и крошек. Сертификация IP56 означает защиту от влаги и пыли, поэтому случайно пролитая банка газировки не испортит клавиатуру ASUS TUF Gaming K7.

Печатная плата клавиатуры защищена специальным нано-покрытием, препятствующим окислению металлических деталей. Оптико-механические переключатели сами по себе не подвержены влиянию влаги, поскольку, в отличие от механических переключателей, в них не применяются металлические детали.

Даже ножки клавиатуры TUF Gaming K7 укреплены. Более прочные петли прослужат дольше обычных, а работать им придется долго: оптико-механическая клавиатура TUF Optical-Mech рассчитана на ресурс более 100 миллионов нажатий. Это действительно очень много.

Быстрее и сильнее

Благодаря особым оптико-механическим переключателям в игровой клавиатуре TUF Gaming K7 легкость сочетается с невероятной скоростью. Металлическая конструкция обеспечивает ее высокую прочность, а сертификация IP56 гарантирует защиту от попадания влаги.



Набор клавиш ROG Gaming Keycap Set

Продукцию Republic of Gamers от всех прочих отличают уникальные и смелые дизайнерские решения, будь то передовая система охлаждения – механизм, приоткрывающий корпус ультрабука Zephryus S для дополнительного доступа воздуха, или отсоединяемый дисплей нового мощнейшего игрового ноутбука ROG Mothership, инженеры ASUS всегда идут на шаг дальше других в поисках наиболее функциональных и красивых решений. Однако, привносить новое – не значит перечеркивать все ранее достигнутое. Напротив, порой достаточно улучшить лишь малую деталь, чтобы изменить впечатление от устройства в целом.

На выставке CES 2019 компания ASUS представила набор клавиш ROG Gaming Keycap Set. Эти клавиши можно установить в уже имеющуюся механическую клавиатуру, чтобы преобразить ее не только внешне, но и функционально. В набор входят семь клавиш Q, W, E, R, A, S, D, которые наиболее часто используются в большинстве игр жанров MOBA и FPS. Обновление также предусмотрено для безусловно важной клавиши Esc.

После установки сменные клавиши образуют орнамент, в котором угадывается красный логотип ROG на черном фоне. Это стильное решение, но главная его прелесть – не в красоте. Особая текстура поверхности выделяет эти клавиши среди остальных и препятствует скольжению. Это важно и при «слепом» методе ввода, и если в разгар сражения пальцы становятся влажными. Сменные клавиши из набора ROG Gaming Keycap Set выполнены из пластика, чтобы их вес не отличался от обычных и не влиял на производительность.

Сменная клавиша Esc – настоящая вишенка на торте. На нее нанесен рельефный логотип Republic of Gamers. Серебристая поверхность клавиши выделяется среди других и исключает случайный промах при запуске игрового меню. Поскольку для этой отдельно расположенной клавиши вес не имеет решающего значения, дизайнеры ROG приняли решение выполнить ее из алюминиевого сплава. Металлическая поверхность расположена поверх пластиковой основы, чтобы не повредить переключатель. Набор клавиш ROG Gaming Keycap Set пригодится тем, кто хочет не только обновить свою клавиатуру для более комфортного игрового процесса, но и добавить ей геймерской эстетики.

Цена и доступность

Игровые клавиатуры ROG Strix CTRL и ASUS TUF Gaming K7 поступят в продажу в январе 2019 года.

Набор сменных клавиш ROG Gaming Keycap Set ожидается в феврале 2019 года.

Более подробная информация о новой продукции доступна на сайтах ROG Strix CTRL, ASUS TUF Gaming K7, ROG Gaming Keycap Set.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ
ROG Strix CTRL

Переключатели Cherry MX RGB: Red, Brown, Blue, Black, Speed Silver, Silent Red
Подключение USB 2.0
Раскладка Полноразмерная
Сила срабатывания Cherry MX Red: 45 г
Cherry MX Brown: 55 г
Cherry MX Blue: 60 г
Cherry MX Black: 60 г
Ход клавиш до момента срабатывания Cherry MX Red: 2,0 мм
Cherry MX Brown: 2,0 мм
Cherry MX Blue: 2,2 мм
Cherry MX Black: 2,0 мм
Подсветка клавиатуры Индивидуальная светодиодная RGB-подсветка каждой клавиши
Технология Anti-Ghosting Независимая обработка нажатия каждой клавиши
Частота опроса 1000 Гц
Клавиши для макросов Все клавиши программируемые
Запись макросов Поддерживается запись макросов на ходу
Размер 440 x 137 x 39 мм
Вес 1 070 г (с кабелем)
Тип кабеля Плетеный
Длина кабеля 1,8 м
Поддержка ОС WIN 7 / WIN 10
Комплектация 1 x клавиатура XA02
2 x стикер с логотипом ROG
Клавиши для игр жанра FPS (WASD) и инструмент для извлечения клавиш
Краткое руководство по установке
Встроенная память 5 настраиваемых профилей и 1 профиль по умолчанию


ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ
TUF Gaming K7

Переключатели TUF Optical-Mech: тактильные, линейные
Подключение USB 2.0
Раскладка Полноразмерная
Сила срабатывания TUF Optical-Mech тактильные: 50 г
TUF Optical-Mech линейные: 47 г
Ход клавиш до момента срабатывания TUF Optical-Mech тактильные: 1,5 мм
TUF Optical-Mech линейные: 1,5 мм
Задняя подсветка клавиатуры Индивидуальная светодиодная RGB-подсветка каждой клавиши
Технология Anti-Ghosting Независимая обработка нажатия каждой клавиши
Частота опроса 1000 Гц
Клавиши для макросов Все клавиши программируемые
Запись макросов Поддерживается запись макросов на ходу
Размер Клавиатура: 439*131*37 мм
Подставка для рук: 439*77*18 мм
Вес Клавиатура: 794 г
Подставка для рук: 194 г
Тип кабеля Резиновый
Длина кабеля 1,8 м
Поддержка ОС WIN 7 / WIN 10
Комплектация Игровая клавиатура TUF GAMING K7 x 1
Подставка для рук x 1
Документация x 1
Встроенная память 3 настраиваемых профиля и 1 профиль по умолчанию


ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ
Набор сменных клавиш ROG Gaming Keycap Set

Размер 131 x 90 x 25 мм
Вес 18 г
Поверхность Пластик и алюминиевый сплав
Комплектация 1 x металлическая клавиша ROG ESC
7 x пластиковые клавиши QWERASD
1 x инструмент для извлечения клавиш
1 x стикер с логотипом ROG


Технические характеристики могут быть изменены без предварительного уведомления. Фактическая производительность зависит от установленного ПО, интенсивности использования и ряда других факторов. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>