<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/95531/kiberponedelnik-s-prodolzheniem-sitilink-obyavil-o-skidkah-do-50-procentov-v-techenie-chetyreh-dnej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 января 2019, пятница 11:45]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Киберпонедельник с продолжением: Ситилинк объявил о скидках до 50 процентов в течение четырех дней]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Электронный дискаунтер «Ситилинк», один из крупнейших интернет-ритейлеров цифровой и бытовой техники, объявляет о специальных предложениях, приуроченных к ежегодной акции «Киберпонедельник».

«Ситилинк» примет участие во всероссийской акции «Киберпонедельник», предоставив скидки на широкий ассортимент интернет-магазина в период с 28 января по 31 января включительно.

Компьютеры, ноутбуки, смартфоны, планшеты, ТВ, крупная, а также мелкая бытовая техника и другие товары будут представлены со скидками от 5 до 50%. На сайте интернет-магазина «Ситилинк» в акции примет участие более 1500 наименований товаров. Воспользоваться специальными предложениями можно онлайн или в розничных точках продаж с помощью терминалов заказа товаров. Дополнительно будут действовать специальные промокоды, приуроченные к акции.

«В этом году мы вновь принимаем участие в одной из крупнейших онлайн-распродаж в России. «Киберпонедельник» с каждым годом становится всё популярнее и понятнее, как для магазинов-участников, так и для покупателей. Безусловно, это главное событие января в сфере онлайн-ритейла. В рамках нашей собственной акции, мы продлили срок до 31 января и предложили максимально широкий ассортимент товаров», – комментирует Павел Комаров, директор по закупкам «Ситилинк».

«Киберпонедельник» с «Ситилинк» – это возможность приобрести желаемые товары для дома и личного пользования по самой привлекательной цене.

«Ситилинк» является официальным магазином-участником всероссийской акции «Киберпонедельник», на онлайн-площадке которой будут также представлены лучшие предложения магазина.

О КОМПАНИИ «СИТИЛИНК»

«Ситилинк» — это торговая интернет-площадка citilink.ru, более 85 магазинов-складов (в том числе и площадью свыше 5 тысяч квадратных метров), около 500 пунктов выдачи товаров «Ситилинк-мини», которые представлены более чем в 330 городах России. Все магазины «Ситилинк» оборудованы терминалами для самостоятельного оформления заказов, кассами оплаты и окнами выдачи товаров. Сall-центр компании работает 7 дней в неделю и оказывает круглосуточную поддержку покупателям. Количество визитов на www.citilink.ru в сутки — 850 000 человек.
]]></text></doc>