<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/95516/asus-republic-of-gamers-predstavlyaet-videokartu-rog-matrix-geforce-rtx-2080-ti</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 января 2019, четверг 19:13]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers представляет видеокарту ROG Matrix GeForce RTX™ 2080 Ti]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Уникальная замкнутая система водяного охлаждения Infinity Loop
3-слотовый форм-фактор позволяет достичь невозможного ранее уровня производительности в малогабаритных корпусах и сборках с воздушным охлаждением
Каждый экземпляр графического адаптера проходит строгий отбор и настройку для достижения высочайшей тактовой частоты


ASUS Republic of Gamers представляет видеокарту Matrix GeForce RTX™ 2080 Ti. Видеокарты серии Matrix - выдающиеся продукты, которые представляют собой настоящий скачок вперед с точки зрения инновационности и производительности. Видеокарта ROG Matrix GeForce RTX 2080 Ti – новейшее устройство, получившее это почетное имя благодаря уникальной системе водяного охлаждения Infinity Loop. Каждый экземпляр графического процессора Turing, устанавливаемый на это устройство, проходит тщательный отбор. Видеокарта оптимизирована под компактные корпуса, а также компьютеры с воздушным охлаждением.

Система охлаждения Infinity Loop

Перед инженерами ROG, создавшими систему охлаждения Infinity Loop, стояла непростая конструкторская задача. Перед финальной версией были разработаны, собраны и испытаны пять прототипов этой уникальной системы. В результате – под кожухом видеокарты ROG Matrix GeForce RTX 2080 Ti скрывается полноценная система водяного охлаждения, включающая помпу, радиатор и соединительные трубки. Система охлаждения Infinity Loop по эффективности значительно превосходит гибридные решения со 120-мм радиаторами и выступает на равных с более мощными системами охлаждения. При этом видеокарта ROG Matrix GeForce RTX 2080 Ti занимает всего 3 слота.

Для достижения экстремально высоких показателей тактовой частоты в видеокарте Matrix используется особая печатная плата, разработанная для видеокарт ROG серии Strix, благодаря которой графический процессор может разгоняться до 1815 МГц, а видеопамять GDDR6 до 14800 МГц — такой разгон достижим только для 5% лучших видеокарт. Работой трех вентиляторов Axial-tech управляют специально настроенные для разгона профили BIOS. Пользователь также может самостоятельно управлять ими через программную утилиту GPU Tweak II.

Подробнее о ROG Matrix

Видеокарта ROG Matrix GeForce RTX 2080 Ti – истинное воплощение неугасаемого стремления ROG к созданию инновационных высокотехнологичных устройств для геймеров. Подробная информация о видеокарте ROG Matrix и другой продукции ROG – на официальном сайте компании ASUS.com.

Больше информации о процессе производства и уникальных технологиях, реализованных в видеокарте Matrix, – в статье ROG.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ
ROG-MATRIX-RTX2080Ti-P11G-GAMING
Количество ядер NVIDIA® CUDA®: 4352
Тактовая частота (режим разгона): 1815 МГц (в режиме Boost), 1350 МГц (базовая)
Тактовая частота (игровой режим): 1800 МГц (в режиме Boost), 1350 МГц (базовая)
11 ГБ видеопамяти GDDR6
Частота видеопамяти: 14800 МГц
2 x выход HDMI 2.0b
2 x DisplayPort 1.4
1 x USB Type-C
Разъемы питания: 2 x 8-контактный
Мощность: 300 Вт
Технические характеристики могут быть изменены без предварительного уведомления. Фактическая производительность зависит от установленного ПО, интенсивности использования и ряда других факторов. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>