<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/95461/v-rossii-predstavleny-novinki-asus-republic-of-gamers-na-baze-nvidia-geforce-rtx</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 января 2019, вторник 08:23]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[В России представлены новинки ASUS Republic of Gamers на базе NVIDIA GeForce RTX]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Zephyrus S GX701 на базе видеокарты NVIDIA GeForce RTX 2080 в дизайне Max-Q и процессоре Intel Core i7 8-го поколения, оснащенный сертифицированным PANTONE 17-дюймовым экраном с частотой обновления 144 Гц и откликом 3 мс
Ноутбук Mothership (GZ700) с видеокартой серии NVIDIA GeForce RTX 20, процессором Intel Core i9 и современнейшими интерфейсами
Обновленная линейка ROG Strix Hero и Scar II, которая получила новые видеокарты NVIDIA GeForce RTX 20-й серии.
Zephyrus S GX701


ASUS Republic of Gamers (ROG) представляет Zephyrus S GX701 – ультратонкий и невероятно мощный игровой ноутбук с графикой NVIDIA® GeForce RTX™ 20-й серии (дизайн Max-Q) и процессором Intel® Core™ i7 8-го поколения. Геймерский ноутбук оборудован 17-дюймовым дисплеем с частотой обновления 144 Гц и откликом 3 мс, заключенным в сверхтонкую экранную рамку, и оснащен поддержкой технологий NVIDIA G-SYNC™ и Optimus™. Сертификация PANTONE® означает, что экран ноутбука великолепно подходит не только для игр, но и для профессиональной работы с компьютерной графикой.

Несмотря на большой экран и самое мощное во всей серии Zephyrus аппаратное оснащение, корпус ноутбука Zephyrus S GX701, как и у всех устройств этой серии, отличается компактностью и тонкостью.

Графика GeForce RTX

Для высокой частоты смены кадров в современных играх на максимальных настройках требуется по-настоящему мощный графический процессор, поэтому Zephyrus S GX701 оснащается новейшей видеокартой GeForce RTX 2080 в дизайне Max-Q. Революционная архитектура NVIDIA Turing™ в сочетании с новейшей платформой GeForce® RTX объединяет технологии трассировки лучей в реальном времени, искусственного интеллекта и программируемого шейдинга, чтобы пользователи могли наслаждаться играми на совершенно ином уровне.

Компактный, но мощный

Ноутбук Zephyrus S GX701 оснащается высокопроизводительным процессором, с легкостью справляющимся с любыми задачами. Процессор Intel Core i7-8750H наделен 6 ядрами c 12 исполняемыми потоками, в режиме Turbo его тактовая частота достигает значения 4,1 ГГц. Этому процессору по силам такие ресурсоемкие приложения, как программы для рендеринга трехмерной графики. Он без усилий справится с многозадачной работой, например, одновременной потоковой трансляцией игрового процесса, его записью и голосовым чатом.

В максимальной комплектации ноутбук Zephyrus S GX701 оснащен 24 ГБ оперативной памяти формата DDR4 с частотой 2666 МГц и отдельной видеопамятью формата GDDR6 объемом до 8 ГБ. Твердотельный накопитель емкостью до 1 ТБ с интерфейсом NVMe и четырьмя линиями PCI Express® 3.0 обеспечивает высочайшую скорость работы с данными.

Инженеры ROG были первыми, кто создал игровой ноутбук с возможностью зарядки как от адаптера питания, так и через разъем USB Type-C™. В новой модели Zephyrus S GX701 применен такой же подход. Поддержка технологии USB Power Delivery позволяет брать в дорогу компактный адаптер USB-C мощностью 65 Вт для выполнения ежедневных задач, а более массивный адаптер переменного тока задействовать, только когда требуется максимальная игровая производительность. Порт Type-C также можно использовать для подключения внешнего монитора по интерфейсу DisplayPort 1.4. Наличие выхода HDMI 2.0b позволяет подключать к ноутбуку Zephyrus S GX701 сразу два внешних дисплея с разрешением 4K и частотой обновления 60 Гц.

Гигабитный модуль Wi-Fi 5-го поколения (стандарт 802.11ac) с поддержкой технологии 2x2 MU-MIMO обеспечивает высочайшую скорость соединения при подключении к совместимым с новым стандартом маршрутизаторам, например, ROG Rapture GT-AC5300. Запатентованная технология ROG RangeBoost отвечает за стабильность соединения: она постоянно сканирует пространство и автоматически задействует именно ту пару антенн, которая в данный момент принимает наиболее мощный сигнал.

За звучание в ноутбуке Zephyrus S GX701 отвечает аудиосистема из двух динамиков по 2,5 Вт с интеллектуальным усилителем, позволяющим получить более насыщенный и громкий звук без искажений. Для подключения гарнитуры может использоваться как стандартный 3,5-мм аудиоразъем, так и один из портов USB. Аудиотехнология, примененная в Zephyrus S GX701, позволяет имитировать пространственное звучание в стереонаушниках, при использовании USB-ЦАПов или шлемов виртуальной реальности. Еще одна аудиотехнология направлена на улучшение качества звучания при записи и потоковой трансляции речи. Она производит автоматическую стабилизацию громкости и подавление посторонних шумов и эха.

Благодаря узкой экранной рамке (ее толщина – всего 6,3 мм) корпус 17-дюймового ноутбука Zephyrus S GX701 настолько компактен, что без труда помещается в большинство обычных рюкзаков и сумок, его ширина составляет всего 15,7 дюйма. Это один из самых компактных 17-дюймовых игровых ноутбуков на рынке, а благодаря толщине корпуса всего 18,7 мм, он еще и один из самых тонких.

Преимущества графических режимов NVIDIA G-SYNC и Optimus

Производительность системы в играх варьируется в зависимости от сложности сцены, а большинство дисплеев имеют постоянную частоту обновления. Если экран должен обновиться, а новый кадр еще не просчитан графическим процессором, на экране могут возникнуть дефекты изображения. Игровой ноутбук Zephyrus S GX701 наделен технологией NVIDIA G-SYNC, устраняющей эту проблему. Технология G-SYNC синхронизирует частоту обновления дисплея с производительностью графического процессора, поэтому изображение на экране получается плавным и без разрывов кадров, отвлекающих от погружения в игровой процесс.

Технология G-SYNC значительно улучшает качество графики в процессе игры, но она также требует постоянной работы дискретной видеокарты. Этот процесс увеличивает энергопотребление ноутбука и сокращает время его автономной работы, что незаметно, когда ноутбук подключен к электросети, но может доставлять неудобство при автономной работе. Технология NVIDIA Optimus позволяет использовать встроенную видеокарту ноутбука по умолчанию и подключать дискретную графику только для требовательных к графическим ресурсам задач и игр.

Инженеры ASUS разработали технологию, позволяющую переключаться между режимами G-SYNC и Optimus. Всего пара кликов и перезагрузка – и ноутбук Zephyrus S GX701 превращается из мощной игровой станции в рабочую лошадку для ежедневных задач с длительным временем автономной работы.

Великолепный дисплей с высокой частотой обновления

Компания ASUS тесно сотрудничает с производителями дисплеев, чтобы оснастить игровые ноутбуки Zephyrus лучшими экранами. Так, Zephyrus S GX701 наделен дисплеем с частотой обновления 144 МГц, обеспечивающим абсолютно плавное изображение в играх. Минимальное время отклика – 3 мс от серого к серому – делает объекты на экране максимально четкими даже в динамических сценах. Минимальное время отклика особенно полезно, когда пользователь прицеливается в движущегося противника в игре, но ощутимо даже при быстрой прокрутке текста на веб-страницах.

Экран Zephyrus S GX701 не только великолепно проявляет себя в новейших динамичных играх, но и отлично подходит для профессиональной работы с графикой, где крайне важна высокая точность цветопередачи. Каждый экземпляр ноутбука проходит тонкую фабричную калибровку дисплея и отвечает самым строгим требованиям к точности цветопередачи, о чем свидетельствует сертификация PANTONE. Технология ProArt™ TruColor обеспечивает точность цветопередачи выше, чем у большинства внешних настольных мониторов.

Система охлаждения

Для ультратонких ноутбуков качественное охлаждение имеет важное значение для поддержания пиковой производительности центрального и графического процессоров. Специально для устройств серии Zephyrus инженеры ASUS и ROG разработали собственную инновационную активную аэродинамическую систему охлаждения – Active Aerodynamic System (AAS). При поднятии крышки в корпусе открывается зазор для притока воздуха. Дополнительно воздух поступает в корпус через вентиляционные отверстия над клавиатурой, а два вентилятора прогоняют воздушный поток через тепловые трубки к радиаторам на дальних углах корпуса, обеспечивая качественное охлаждение всех компонентов системы даже при высоких нагрузках.

Чтобы система охлаждения долго сохраняла эффективность, важно защитить ее от пыли. В игровом ноутбуке Zephyrus S GX701 загрязняющие частицы выводятся из корпуса по специальным пылевыводящим туннелям в кожухах вентиляторов и не накапливаются на пластинах радиаторов и лопастях, что значительно продлевает стабильность и срок службы устройства.

Скорость вращения вентиляторов автоматически регулируется интеллектуальным алгоритмом в зависимости от изменения температуры внутри корпуса, однако пользователь может самостоятельно выбрать режим охлаждения из трех предустановленных профилей. Для высоких игровых нагрузок предназначен режим Turbo, в котором вентиляторы вращаются на максимальной скорости. Режим Balanced – золотая середина между тишиной и интенсивностью охлаждения. Если необходима бесшумная работа, выполнять ежедневные задачи можно в режиме Silent.

Расположение клавиатуры в передней части корпуса позволяет эффективнее охлаждать всю систему. Кроме того, поверхность корпуса ноутбука Zephyrus S GX701, соприкасающаяся с ладонями пользователя, значительно холоднее, чем у ноутбуков с обычным положением клавиатуры, и остается прохладной даже после нескольких часов, проведенных в игре.

Настраиваемая подсветка

Каждая клавиша ноутбука Zephyrus S GX701 наделена индивидуальной светодиодной подсветкой с регулируемой яркостью. Пользователь может самостоятельно настроить уровень яркости и выбрать цвета подсветки, например, выделить ключевые клавиши управления в играх или создать более строгий образ для профессиональной работы.

Подсветка клавиатуры распространяется и на тачпад, который одним касанием специальной иконки превращается в цифровой блок клавиатуры со светодиодной подсветкой. Под левой рукой пользователя расположен аналоговый регулятор громкости. Колесико регулировки громкости очень удобно в использовании и отлично зарекомендовало себя в игровых клавиатурах, таких как ROG Strix Flare. Яркость подсветки также может меняться в зависимости от уровня громкости.

Технология Aura Sync позволяет синхронизировать цвета и эффекты подсветки ноутбука с другими совместимыми устройствами, например, с гарнитурой ROG Delta и мышью Gladius II Origin. Игровая система, дополненная светодиодной подсветкой в едином стиле, выглядит более органично и профессионально. Вся настройка осуществляется в несколько кликов в интуитивно понятном интерфейсе программной утилиты Armoury Crate.

Веб-камера вне корпуса

Тонкая экранная рамка не позволяет разместить веб-камеру в привычном месте в верхней части экрана. Наблюдая за пользователями и геймерами, разработчики ASUS пришли к выводу, что внешний модуль – оптимальное решение. Внешняя камера ROG GC21 (опция) поддерживает разрешение Full-HD и частоту обновления 60 кадров в секунду, что вдвое выше, чем у веб-камер, обычно устанавливаемых в ноутбуках.

Камеру ROG GC21 можно закрепить на верхней панели экрана, чтобы получить привычный ракурс, или использовать алюминиевую подставку и установить камеру на стол или полку. Особая конструкция позволила уменьшить веб-камеру до размера флеш-накопителя, поэтому она легко помещается в карман вместе с входящим в комплект USB-кабелем.

Доступность и цена

Игровой ноутбук ASUS ROG Zephyrus S (GX701) поступит в продажу в России в начале февраля по цене от 169990 рублей.

Mothership (GZ700)


Компания ASUS представляет новое устройство под брендом Republic of Gamers – игровой ноутбук Mothership (GZ700) с инновационным форм-фактором. Представляя собой устройство класса «замена настольному ПК», он располагается на столе не горизонтально, а вертикально, что обеспечивает улучшенную вентиляцию корпуса. Клавиатура может отсоединяться, позволяя пользователю занимать любое комфортное положение, а для динамиков имеется более чем достаточно места под экраном.

Ноутбук выполнен в цельном алюминиевом корпусе и оснащается 17,3-дюймовым IPS-дисплеем с разрешением Full-HD, частотой обновления 144 Гц, временем отклика 3 мс (GTG) и технологией адаптивной синхронизации NVIDIA G-Sync. В аппаратную конфигурацию входят процессор Intel Core i9-8950HK и видеокарта NVIDIA GeForce RTX 2080. Улучшенное охлаждение позволяет использовать эти компоненты на повышенных частотах, что наделяет ноутбук великолепной производительностью под тяжелыми нагрузками. Они дополнены массивом RAID 0 из трех NVMe-накопителей, а также сетевыми адаптерами следующего поколения, позволяющими передавать данные на скорости выше гигабита в секунду как по проводному, так и по беспроводному соединению.

Воплощая в себе радикально новую концепцию, ROG Mothership нацелен на продвинутых пользователей, которые способны оценить реализованные в нем инженерные решения. Данный ноутбук меняет представления о том, на что способны портативные игровые машины. ROG Mothership поступит в продажу во втором квартале 2019 года.

Поиск новых путей

Ноутбуки класса «замена настольному ПК» предлагают высокую вычислительную мощность в формате портативного устройства, однако их традиционный форм-фактор накладывает ограничения как на систему охлаждения, так и на возможность для пользователя выбирать наиболее удобное положение перед экраном.

Каждый год дизайнеры, инженеры и другие эксперты ASUS собираются для мозгового штурма, в результате которого рождаются идеи для следующих поколений продуктов под маркой Republic of Gamers. Концепция ROG Mothership появилась именно на такой встрече, состоявшейся почти три года назад. Было понятно, что высокопроизводительным ноутбукам не хватает воздуха для вентиляции, поскольку между нижней панелью и поверхностью стола слишком мало пространства. Тогда инженеры задумались, что будет, если ключевые компоненты поместить позади дисплея и обеспечить их улучшенной подачей воздуха сквозь его заднюю панель. При такой вертикальной ориентации корпуса температура компонентов действительно снизилась. Это подтвердили тесты, поэтому проекту Mothership был дан ход.

Революционный форм-фактор

Дальнейшие исследования сфокусировались на том, как именно геймеры применяют свои ноутбуки класса «замена настольному ПК». Выяснилось, что многие подключают внешние клавиатуру и монитор, однако в этом случае традиционный ноутбук занимает на столе слишком много места. Кроме того, геймеры предпочитают располагать клавиатуру чуть сбоку и под углом – с классической ноутбучной клавиатурой такого положения добиться практически невозможно. В качестве решения этой проблемы была разработана отсоединяемая клавиатура, которую не только можно размещать как угодно, но и при желании полностью заменить.

Когда ноутбук ROG Mothership устанавливается на стол, из его корпуса автоматически выдвигается подставка. Ее бесступенчатый шарнир позволяет легким прикосновением изменять положение устройства, и если вы хотите возвышаться над полем виртуального боя, то можете откинуть дисплей назад.

Корпус ноутбука, как и большая часть клавиатуры, изготавливаются из цельных алюминиевых заготовок на высокоточном фрезерном станке. Весь процесс занимает 114 этапов общей длительностью почти 20 часов. Такая тщательность необходима для того, чтобы идеально выполнить все мельчайшие детали. Затем осуществляется полировка и анодирование, чтобы получить стильно выглядящую текстуру поверхности. Результат – прочный корпус, который позволит ноутбуку легко выдержать все тяготы повседневного использования в мобильных условиях.

Высокоэффективная система воздушного охлаждения

В ноутбуках серии ROG, начиная с модели GX700, успешно применялись водяные системы охлаждения. Такое решение рассматривалось и при разработке проекта Mothership, однако в конечном счете инженеры остановились на воздушном. Для эффективной работы системы водяного охлаждения потребовался бы большой внешний радиатор, резко ухудшающий портативность устройства. Этого удалось избежать, построив компактную конструкцию, пропускающую большое количество воздуха для удержания температуры центрального и графического процессоров под контролем. Благодаря уникальному форм-фактору толщину корпуса удалось уменьшить до 29,9 мм – на 10 мм тоньше, чем у оригинального прототипа.

Вертикальная ориентация ноутбука облегчает подачу воздуха к паре 12-вольтных вентиляторов, которые представляют собой лишь часть сложной системы, от эффективной работы которой напрямую зависит комфорт пользователя. Выхлопные вентиляционные отверстия сделаны в верхних углах корпуса, чтобы теплый воздух выбрасывался подальше назад, а размещение компонентов позади экрана означает, что клавиатура всегда остается холодной, сколько бы за этим ноутбуком ни играли — в отличие от мобильных компьютеров традиционной компоновки. Чтобы тепло, производимое центральным и графическим процессором, не влияло на дисплей, они отделены от него специальной защитной переборкой.

Чипы с фабричным разгоном становятся весьма горячими во время работы, поэтому центральный и графический процессоры, а также видеопамять и силовые элементы обслуживаются сразу восемью тепловыми трубками, переносящими тепло к четырем радиаторам, расположенным у граней корпуса и состоящим из 375 медных ребер толщиной всего 0,1 мм. Стоит также отметить, что вертикальная ориентация корпуса ноутбука способствует тому, что в него попадает меньше пыли со стола, а те частицы, которые все-таки оказываются внутри, выбрасываются наружу с помощью специальной пылезащитной системы. В результате радиаторы меньше загрязняются, что обеспечивает высокую эффективность охлаждения в долгосрочной перспективе.

Установленные в ноутбук вентиляторы могут работать в трех режимах, переключение между которыми осуществляется нажатием специального сочетания клавиш. Самым агрессивным является режим Turbo, в котором вентиляторы вращаются на максимальной скорости, чтобы обеспечить стабильную работу ноутбука на самых высоких частотах. Если же приоритетом является тишина, следует активировать режим Silent. Также имеется промежуточный сбалансированный режим, подходящий для игр. Кроме того, пользователь может сам создавать собственные профили с настройками частоты работы компонентов и скорости вращения вентиляторов.

Фабричный разгон и NVMe-накопители в массиве RAID0

ROG Mothership поставляется с уже разогнанными центральным и графическим процессорами. При задействовании всех шести ядер (исполняющих 12 вычислительных потоков), процессор Intel Core i9-8950HK обычно работает на частоте до 4,3 ГГц, однако в режиме Turbo его частота поднимается до 4,8 ГГц – почти на 12%. Такое большое количество ядер, работающих на повышенных частотах, позволяет ноутбуку легко справляться с тяжелыми задачами, от рендеринга сложных трехмерных сцен и насыщенных спецэффектами видеороликов до запуска требовательных игр параллельно со стримингом, записью игрового процесса и голосовым общением в чате.

Процессор дополнен 64 гигабайтами энергоэффективной памяти DDR4, что будет полезным для работы над объемными мультимедийными проектами и многозадачного режима. Кроме того, он напрямую обменивается данными с массивом RAID0, состоящим из NVMe-накопителей. Твердотельные накопители обычно подключаются к чипсету, который в свою очередь подключается к процессору по шине DMI, чья пропускная способность равна четырем линиям PCIe 3.0 – как у одиночного высокопроизводительного накопителя в слоте M.2. Вот почему два из трех устройств, составляющих установленный в ноутбуке ROG Mothership массив HyperDrive Extreme, обходят шину DMI за счет прямого подключения к процессору, позволяя достичь пропускной способности до 8700 МБ/с. Все три накопителя оснащаются радиатором, удерживающим их температуру на надлежащем уровне под высокими нагрузками.

Инновационная видеокарта GeForce RTX 2080

Графическая подсистема представлена новейшей видеокартой GeForce RTX 2080 с 8 гигабайтами видеопамяти GDDR6. Основываясь на инновационной микроархитектуре NVIDIA Turing и платформе разработки приложений NVIDIA RTX, она позволяет использовать вместе трассировку лучей в режиме реального времени, функции искусственного интеллекта и программируемые шейдеры, чтобы добиться в компьютерной игре более реалистичной передачи освещения, затенения и отражений. Кроме того, RT-ядра графического процессора могут применяться для целого ряда других приложений, например, при создании мультимедийного контента, научном моделировании, глубоком обучении, что делает ROG Mothership полноценной портативной рабочей станцией.

Графический процессор подключен к дисплею формата Full-HD с технологией NVIDIA G-Sync, которая в режиме реального времени синхронизирует частоту создания кадров в игре с частотой их вывода на экран. Это повышает качество картинки и уменьшает задержку отображения.

Оригинальной функцией, реализованной в ноутбуке ROG Mothership, является возможность переключения между дискретной видеокартой и встроенным в процессор графическим ядром – для этого достаточно лишь сделать несколько щелчков мышью и перезагрузить систему. В первом режиме, который называется G-Sync, обеспечивается максимальная игровая производительность, а во втором (Optimus) – длительное время автономной работы.

Высококачественная аудиосистема

Благодаря инновационному форм-фактору ноутбук ROG Mothership может похвастать великолепным звуком: четыре 4-ваттных фронтальных динамика направлены прямо на пользователя, при этом интеллектуальная регулировка выходной мощности защищает их от перегрузки. Результат – чистое звучание с увеличенным динамическим диапазоном и мощными басами.

Цифроаналоговый преобразователь с усилителем для наушников ESS Sabre обладает сертификацией Hi-Res Audio, что означает поддержку формата 24 бита / 192 кГц. Высококачественные аудиокомпоненты дополняет программное обеспечение Sonic Studio III, с помощью которого можно получить эффект пространственного звучания при использовании наушников, VR-шлемов и даже внешних ЦАП с интерфейсом USB.

Для записи звука используется микрофонный вход или встроенный микрофонный массив, который расположен рядом с веб-камерой. Встроенное решение отфильтровывает фоновый шум, например, от нажатий на клавиши или звуки игры, чтобы более чисто передавать голос пользователя, а веб-камера умеет записывать видео в формате 1080p со скоростью 30 кадров/с – она прекрасно подходит для стриминга, а также используется для авторизации по распознаванию лица (функция Windows Hello).

Клавиатура с двумя вариантами подключения

Клавиатура ноутбука откидывается вниз под удобным для набора текста углом. Она держится на магнитном креплении – ее можно легко отсоединить и сложить для экономии места. Одной из наиболее сложных задач при разработке устройства была необходимость скрыть экранный шарнир внутри алюминиевого корпуса клавиатуры, и инженеры ASUS успешно с ней справились. В отсоединенном виде клавиатура подключается к ноутбуку по беспроводному интерфейсу 2,4 ГГц или с помощью прилагаемого кабеля USB Type-C. Таким образом, у пользователя есть выбор не только в том, как разместить клавиатуру, но и как ее подключить. Традиционные игровые ноутбуки с жестко заданным положением клавиатуры такую свободу не предлагают.

Каждая клавиша обладает оптимальной глубиной хода (2,5 мм), а технология Overstroke обеспечивает их ускоренное срабатывание. Их переключатели рассчитаны на 20 миллионов нажатий. Вогнутая поверхность клавиш, широкая клавиша пробела, промежутки между группами функциональных клавиш – все это гарантирует больший комфорт для пользователя, а расположенный справа от клавиатуры тачпад может по одному нажатию превращаться в цифровой блок.

Индивидуальная настройка подсветки каждой клавиши позволяет с гибкостью подбирать цвета и визуальные эффекты под различные игры и приложения. Для выделения важных сочетаний клавиш достаточно сделать несколько щелчков мышью в приложении ROG Armoury Crate. В нем же задается режим работы цветной подсветки, встроенной в корпус ноутбука под экраном и позади подставки. Подсветку можно синхронизировать с совместимыми периферийными устройствами с помощью технологии Aura Sync, чтобы добиться гармоничного внешнего вида всей игровой конфигурации.

Современные интерфейсы

Для подключения к проводной сети ноутбук ROG Mothership оснащается контроллером Realtek стандарта 2.5G Ethernet, пропускная способность которого более чем в два раза превышает возможности обычных решений. Он дополнен беспроводным контроллером следующего поколения Intel Wi-Fi 6 AX200 (802.11ax) с пиковой скоростью передачи данных до 2,4 Гбит/с при идеальных условиях. В этом новейшем беспроводном стандарте используются технологии, позаимствованные из мира мобильных сетей, для оптимизированного управления сетевым трафиком и повышения эффективности работы в условиях высокой загрузки.

Запатентованная технология ROG RangeBoost обеспечивает интеллектуальное переключение между двумя парами встроенных антенн, чтобы добиться максимально сильного сигнала при передаче данных по беспроводной сети, расширить ее зону покрытия и устранить «мертвые» зоны.

ROG Mothership умеет работать сразу с тремя внешними мониторами, подключаемыми по интерфейсам HDMI 2.0, Thunderbolt 3 и USB-C. Причем последний напрямую связан с видеокартой и поддерживает режим VirtualLink, используемый VR-шлемами нового поколения. Также имеются три порта USB 3.1 Gen2 и один Gen1 – хватит для любой периферии.



О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>