<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/95392/kompaniya-asus-predstavlyaet-videokarty-rog-strix-asus-dual-i-turbo-geforce-rtx-2060</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[16 января 2019, среда 22:33]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS представляет видеокарты ROG Strix, ASUS Dual и Turbo GeForce RTX 2060]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Модель ROG Strix GeForce RTX 2060 обладает системой охлаждения с тремя вентиляторами и настраиваемой RGB-подсветкой Aura Sync
Видеокарты ROG Strix и ASUS Dual GeForce RTX 2060 оснащены вентиляторами запатентованной конструкции Wing-blade, которые создают повышенное воздушное давление и обладают пыленепроницаемой конструкцией (сертификация IPX5)
2,7-слотовый форм-фактор видеокарты ASUS Dual GeForce RTX 2060 позволил увеличить площадь поверхности радиатора более чем на 50% по сравнению с устройствами предыдущего поколения
Оптимизированный дизайн видеокарты ASUS Turbo GeForce RTX 2060 улучшает охлаждение при использовании видеокарты в составе многопроцессорных графических конфигураций и в тесных корпусах
Компания ASUS представила новые видеокарты Republic of Gamers (ROG) Strix, ASUS Dual и ASUS Turbo с новым графическим процессором NVIDIA® GeForce RTX 2060, высокоскоростной видеопамятью GDDR6 и технологией трассировки лучей в режиме реального времени. Каждый пользователь может выбрать идеально подходящую для своей системы модель, обладающую оптимальной производительностью, системой охлаждения и возможностями персонализации, чтобы в полной мере раскрыть потенциал новейшей микроархитектуры Turing в играх на максимальных настройках.

ROG Strix GeForce RTX 2060



Видеокарта ROG Strix GeForce RTX 2060 наделена настраиваемой RGB-подсветкой Aura Sync, украшающей кожух системы охлаждения и металлическую усилительную пластину устройства. Эта модель обладает высокой производительностью и отличными возможностями для разгона. Три вентилятора с запатентованной конструкцией лопастей Wing-blade позволяют в полной мере насладится высочайшей производительностью новой микроархитектуры Turing. Видеокарта ROG Strix GeForce RTX 2060 изготовлена на полностью автоматизированном производстве по технологии Auto-Extreme, наделена металлической усилительной пластиной, защищающей печатную плату от изгибов и повреждений, и разъемами FanConnect II, предназначенными для управления скоростью вращения вентиляторов на основании температуры как центрального, так и графического процессоров. В видеокарте ROG Strix GeForce RTX 2060 высокая производительность сочетается с ярким и стильным оформлением – беспроигрышная комбинация.

ASUS Dual GeForce RTX 2060



Видеокарта ASUS Dual GeForce RTX 2060 предназначена для геймеров, у которых в приоритете только производительность. Расширенный форм-фактор (2,7 слота) позволил увеличить площадь охлаждаемой поверхности более чем на 50% по сравнению с устройствами предыдущего поколения. Два вентилятора Wing-blade создают повышенное воздушное давление, обладают пыленепроницаемой конструкцией (сертификация IPX5) и могут полностью останавливаться при низких нагрузках, делая видеокарту бесшумной . Прочная металлическая усилительная пластина защищает печатную плату от изгибов и повреждений. Видеокарта ASUS Dual GeForce RTX 2060 обладает отличным набором характеристик и при этом является самой доступной из видеокарт ASUS на базе графического процессора NVIDIA GeForce RTX 2060.

ASUS Turbo GeForce RTX 2060



Видеокарта ASUS Turbo GeForce RTX 2060 разработана специально для использования в составе многопроцессорных графических конфигураций или в тесных корпусах. Оптимизированная конструкция облегчает прохождение воздушных потоков через кожух кулера, что способствует охлаждению графического процессора и повышает надежность устройства.

Конструкция системы охлаждения выполнена таким образом, чтобы с максимальной эффективностью доставлять холодный воздух к 80-миллиметровому вентилятору, даже если видеокарта установлена близко к стенке корпуса или вплотную к другой видеокарте.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ

ROG-STRIX-RTX2060-O6G-GAMING
• 6 ГБ видеопамяти GDDR6
• Интерфейс памяти: 192 бит
• Интерфейс PCIe: 3.0
• Разъемы питания: 1 x 8-контактный + 1 x 6-контактный
• 2 x выход HDMI 2.0b
• 2 x DisplayPort 1.4 ROG-STRIX-RTX2060-A6G-GAMING
• 6 ГБ видеопамяти GDDR6
• Интерфейс памяти: 192 бит
• Интерфейс PCIe: 3.0
• Разъемы питания 1 x 8-контактный + 1 x 6-контактный
• 2 x выход HDMI 2.0b
• 2 x DisplayPort 1.4
ROG-STRIX-RTX2060-6G-GAMING
• 6 ГБ видеопамяти GDDR6
• Интерфейс памяти: 192 бит
• Интерфейс PCIe: 3.0
• Разъемы питания: 1 x 8-контактный + 1 x 6-контактный
• 2 x выход HDMI 2.0b
• 2 x DisplayPort 1.4
DUAL-RTX2060-O6G
• 6 ГБ видеопамяти GDDR6
• Интерфейс памяти: 192 бит
• Интерфейс PCIe: 3.0
• Разъемы питания: 1 x 8-контактный
• 2 x выход HDMI 2.0b
• 2 x DisplayPort 1.4
• 1 x DVI-D DUAL-RTX2060-A6G
• 6 ГБ видеопамяти GDDR6
• Интерфейс памяти: 192 бит
• Интерфейс PCIe: 3.0
• Разъемы питания: 1 x 8-контактный
• 2 x выход HDMI 2.0b
• 2 x DisplayPort 1.4
• 1 x DVI-D
DUAL-RTX2060-6G
• 6 ГБ видеопамяти GDDR6
• Интерфейс памяти: 192 бит
• Интерфейс PCIe: 3.0
• Разъемы питания: 1 x 8-контактный
• 2 x выход HDMI 2.0b
• 2 x DisplayPort 1.4
• 1 x DVI-D TURBO-RTX2060-6G
• Игровой режим: 1365 МГц (базовая частота)
• 6 ГБ видеопамяти GDDR6
• Интерфейс памяти: 192 бит
• Интерфейс PCIe: 3.0
• Разъемы питания: 1 x 8-контактный
• 2 x выход HDMI 2.0b
• 2 x DisplayPort 1.4


Технические характеристики могут быть изменены без предварительного уведомления. Фактическая производительность зависит от установленного ПО, интенсивности использования и ряда других факторов. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>