<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/95382/novyj-drajver-game-ready-podderzhka-geforce-rtx-2060-i-g-sync-sovmestimyh-displeev</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[16 января 2019, среда 09:56]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новый драйвер Game ready: поддержка GeForce RTX 2060 и G-Sync совместимых дисплеев]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Game Ready драйвер добавляет поддержку G-Sync совместимых дисплеев и GPU GeForce RTX 2060

Стал доступен новый Game Ready драйвер, который добавляет поддержку G-Sync совместимых мониторов и GPU GeForce RTX 2060.



Поддержка G-Sync совместимых мониторов

Драйверы NVIDIA Game Ready выходят в день или накануне выхода популярных игр, чтобы обеспечить в новых играх наилучший геймплей. Инженеры NVIDIA до последней минуты работают над оптимизацией производительности в играх. Дополнительной гарантией качества драйверов Game Ready является сертификат WHQL от Microsoft.

Важным аспектом драйверов Game Ready является постоянное расширение возможностей пользователей GeForce. Новая сборка добавляет поддержку G-SYNC совместимых мониторов.

Как было анонсировано на CES 2019, NVIDIA расширяет экосистему G-SYNC с представлением программы сертификации G-SYNC Compatible. Программа подразумевает тестирование мониторов, поддерживающих протокол AdaptiveSync, и предоставление сертификата “G-SYNC Compatible”.

Текущая экосистема AdaptiveSync является разнородной, и качество геймплея существенно отличается от модели к модели. Многие мониторы отличаются узким диапазоном частот обновления или низким уровнем VRR (Variable Refresh Rate). Программа G-SYNC Compatible призвана обеспечить стабильно качественный геймплей и помочь потребителям разобраться, какие именно модели мониторов обеспечивают хорошие VRR возможности начального уровня. Подробнее.

Полезные ссылки:

Загрузить Game Ready драйверы:
https://www.geforce.com/drivers

Подробнее о новом драйвере:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/news/geforce-rtx-2060-g-sync-compatible-game-ready-driver

О G-SYNC совместимых мониторах:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/products/g-sync-monitors/specs/

Программа сертификации G-SYNC Compatible:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/news/g-sync-ces-2019-announcements/

О GeForce RTX 2060:
https://www.nvidia.com/ru-ru/geforce/graphics-cards/rtx-2060/
]]></text></doc>