<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/95371/materinskie-platy-asus-s-chipsetom-z390-smogut-podderzhivat-bolshe-operativnoj-pamyati</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[15 января 2019, вторник 23:21]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Материнские платы ASUS с чипсетом Z390 смогут поддерживать больше оперативной памяти]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
С обновлением UEFI BIOS максимальный объем оперативной памяти, поддерживаемый материнскими платами ASUS на базе чипсета Z390, увеличен до 128 ГБ (четыре модуля DIMM по 32 ГБ)
Компания Intel обновила коды обращения к памяти (MRC) для 9-го поколения процессоров Intel Core, увеличив максимальный объем оперативной памяти, поддерживаемый каждым слотом DIMM, с 16 до 32 ГБ
Обновление BIOS для увеличения максимального объема поддерживаемой памяти для ряда материнских плат ASUS с чипсетом Z390 уже доступно на официальном сайте службы поддержки ASUS
15 января 2019 года — Компания ASUS объявила о том, что с выходом обновления UEFI BIOS материнские платы ASUS на базе чипсета Z390 смогут поддерживать до 128 ГБ оперативной памяти. Соответствующее обновление для ряда моделей уже доступно для скачивания на официальном сайте службы поддержки ASUS, а для остальных материнских плат ASUS с чипсетом Z390 обновление появится в ближайшее время.

Ранее 128 ГБ оперативной памяти поддерживали только высокопроизводительные материнские платы для настольных систем (HEDT), оснащенные восьмью слотами DIMM, например, платы на базе платформы Intel® X299. Теперь, когда компания Intel обновила коды обращения к памяти для 9-го поколения процессоров Intel Core, максимальный объем оперативной памяти, поддерживаемый каждым слотом, увеличился с 16 до 32 ГБ, и общий объем оперативной памяти – до 128 ГБ при установке двух модулей DIMM на канал (2DPC) на каждом из каналов. Увеличение объема оперативной памяти позволит пользователям эффективнее работать в требовательных к ресурсам памяти приложениях и быстрее выполнять задачи.

Владельцы ряда моделей материнских плат ASUS с чипсетом Z390 уже сейчас могут обновить прошивку BIOS для поддержки 128 ГБ оперативной памяти, установив обновление, доступное на официальном сайте службы поддержки ASUS. Для остальных моделей материнских плат ASUS на базе чипсета Z390 обновление также будет доступно для скачивания в ближайшее время. Материнские платы ASUS с чипсетом Z390 совместимы с новейшими модулями памяти по 32 ГБ от аттестованных поставщиков, список которых приведен ниже:



О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>