<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/95364/asus-republic-of-gamers-predstavlyaet-zephyrus-s-gx701</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[15 января 2019, вторник 11:52]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers представляет Zephyrus S GX701]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Видеокарта NVIDIA RTX 2080 в дизайне Max-Q, процессор Intel Core i7 8-го поколения
Сертифицированный PANTONE 17-дюймовый экран с частотой обновления 144 Гц и откликом 3 мс, заключенный в сверхтонкую рамку
Переключаемые графические режимы: Optimus™ – для продления времени автономной работы и дискретный – для активации технологии NVIDIA G-SYNC




ASUS Republic of Gamers (ROG) представляет Zephyrus S GX701 – ультратонкий и невероятно мощный игровой ноутбук с графикой NVIDIA® GeForce RTX™ 20-й серии (дизайн Max-Q) и процессором Intel® Core™ i7 8-го поколения. Геймерский ноутбук оборудован 17-дюймовым дисплеем с частотой обновления 144 Гц и откликом 3 мс, заключенным в сверхтонкую экранную рамку, и оснащен поддержкой технологий NVIDIA G-SYNC™ и Optimus™. Сертификация PANTONE® означает, что экран ноутбука великолепно подходит не только для игр, но и для профессиональной работы с компьютерной графикой.

Несмотря на большой экран и самое мощное во всей серии Zephyrus аппаратное оснащение, корпус ноутбука Zephyrus S GX701, как и у всех устройств этой серии, отличается компактностью и тонкостью.

Графика GeForce RTX

Для высокой частоты смены кадров в современных играх на максимальных настройках требуется по-настоящему мощный графический процессор, поэтому Zephyrus S GX701 оснащается новейшей видеокартой GeForce RTX 2080 в дизайне Max-Q. Революционная архитектура NVIDIA Turing™ в сочетании с новейшей платформой GeForce® RTX объединяет технологии трассировки лучей в реальном времени, искусственного интеллекта и программируемого шейдинга, чтобы пользователи могли наслаждаться играми на совершенно ином уровне.

Компактный, но мощный

Ноутбук Zephyrus S GX701 оснащается высокопроизводительным процессором, с легкостью справляющимся с любыми задачами. Процессор Intel Core i7-8750H наделен 6 ядрами c 12 исполняемыми потоками, в режиме Turbo его тактовая частота достигает значения 4,1 ГГц. Этому процессору по силам такие ресурсоемкие приложения, как программы для рендеринга трехмерной графики. Он без усилий справится с многозадачной работой, например, одновременной потоковой трансляцией игрового процесса, его записью и голосовым чатом.

В максимальной комплектации ноутбук Zephyrus S GX701 оснащен 24 ГБ оперативной памяти формата DDR4 с частотой 2666 МГц и отдельной видеопамятью формата GDDR6 объемом до 8 ГБ. Твердотельный накопитель емкостью до 1 ТБ с интерфейсом NVMe и четырьмя линиями PCI Express® 3.0 обеспечивает высочайшую скорость работы с данными.

Инженеры ROG были первыми, кто создал игровой ноутбук с возможностью зарядки как от адаптера питания, так и через разъем USB Type-C™. В новой модели Zephyrus S GX701 применен такой же подход. Поддержка технологии USB Power Delivery позволяет брать в дорогу компактный адаптер USB-C мощностью 65 Вт для выполнения ежедневных задач, а более массивный адаптер переменного тока задействовать, только когда требуется максимальная игровая производительность. Порт Type-C также можно использовать для подключения внешнего монитора по интерфейсу DisplayPort 1.4. Наличие выхода HDMI 2.0b позволяет подключать к ноутбуку Zephyrus S GX701 сразу два внешних дисплея с разрешением 4K и частотой обновления 60 Гц.

Гигабитный модуль Wi-Fi 5-го поколения (стандарт 802.11ac) с поддержкой технологии 2x2 MU-MIMO обеспечивает высочайшую скорость соединения при подключении к совместимым с новым стандартом маршрутизаторам, например, ROG Rapture GT-AC5300. Запатентованная технология ROG RangeBoost отвечает за стабильность соединения: она постоянно сканирует пространство и автоматически задействует именно ту пару антенн, которая в данный момент принимает наиболее мощный сигнал.

За звучание в ноутбуке Zephyrus S GX701 отвечает аудиосистема из двух динамиков по 2,5 Вт с интеллектуальным усилителем, позволяющим получить более насыщенный и громкий звук без искажений. Для подключения гарнитуры может использоваться как стандартный 3,5-мм аудиоразъем, так и один из портов USB. Аудиотехнология, примененная в Zephyrus S GX701, позволяет имитировать пространственное звучание в стереонаушниках, при использовании USB-ЦАПов или шлемов виртуальной реальности. Еще одна аудиотехнология направлена на улучшение качества звучания при записи и потоковой трансляции речи. Она производит автоматическую стабилизацию громкости и подавление посторонних шумов и эха.

Благодаря узкой экранной рамке (ее толщина – всего 6,3 мм) корпус 17-дюймового ноутбука Zephyrus S GX701 настолько компактен, что без труда помещается в большинство обычных рюкзаков и сумок, его ширина составляет всего 15,7 дюйма. Это один из самых компактных 17-дюймовых игровых ноутбуков на рынке, а благодаря толщине корпуса всего 18,7 мм, он еще и один из самых тонких.

Преимущества графических режимов NVIDIA G-SYNC и Optimus

Производительность системы в играх варьируется в зависимости от сложности сцены, а большинство дисплеев имеют постоянную частоту обновления. Если экран должен обновиться, а новый кадр еще не просчитан графическим процессором, на экране могут возникнуть дефекты изображения. Игровой ноутбук Zephyrus S GX701 наделен технологией NVIDIA G-SYNC, устраняющей эту проблему. Технология G-SYNC синхронизирует частоту обновления дисплея с производительностью графического процессора, поэтому изображение на экране получается плавным и без разрывов кадров, отвлекающих от погружения в игровой процесс.

Технология G-SYNC значительно улучшает качество графики в процессе игры, но она также требует постоянной работы дискретной видеокарты. Этот процесс увеличивает энергопотребление ноутбука и сокращает время его автономной работы, что незаметно, когда ноутбук подключен к электросети, но может доставлять неудобство при автономной работе. Технология NVIDIA Optimus позволяет использовать встроенную видеокарту ноутбука по умолчанию и подключать дискретную графику только для требовательных к графическим ресурсам задач и игр.

Инженеры ASUS разработали технологию, позволяющую переключаться между режимами G-SYNC и Optimus. Всего пара кликов и перезагрузка – и ноутбук Zephyrus S GX701 превращается из мощной игровой станции в рабочую лошадку для ежедневных задач с длительным временем автономной работы.

Великолепный дисплей с высокой частотой обновления

Компания ASUS тесно сотрудничает с производителями дисплеев, чтобы оснастить игровые ноутбуки Zephyrus лучшими экранами. Так, Zephyrus S GX701 наделен дисплеем с частотой обновления 144 МГц, обеспечивающим абсолютно плавное изображение в играх. Минимальное время отклика – 3 мс от серого к серому – делает объекты на экране максимально четкими даже в динамических сценах. Минимальное время отклика особенно полезно, когда пользователь прицеливается в движущегося противника в игре, но ощутимо даже при быстрой прокрутке текста на веб-страницах.

Экран Zephyrus S GX701 не только великолепно проявляет себя в новейших динамичных играх, но и отлично подходит для профессиональной работы с графикой, где крайне важна высокая точность цветопередачи. Каждый экземпляр ноутбука проходит тонкую фабричную калибровку дисплея и отвечает самым строгим требованиям к точности цветопередачи, о чем свидетельствует сертификация PANTONE. Технология ProArt™ TruColor обеспечивает точность цветопередачи выше, чем у большинства внешних настольных мониторов.

Система охлаждения

Для ультратонких ноутбуков качественное охлаждение имеет важное значение для поддержания пиковой производительности центрального и графического процессоров. Специально для устройств серии Zephyrus инженеры ASUS и ROG разработали собственную инновационную активную аэродинамическую систему охлаждения – Active Aerodynamic System (AAS). При поднятии крышки в корпусе открывается зазор для притока воздуха. Дополнительно воздух поступает в корпус через вентиляционные отверстия над клавиатурой, а два вентилятора прогоняют воздушный поток через тепловые трубки к радиаторам на дальних углах корпуса, обеспечивая качественное охлаждение всех компонентов системы даже при высоких нагрузках.

Чтобы система охлаждения долго сохраняла эффективность, важно защитить ее от пыли. В игровом ноутбуке Zephyrus S GX701 загрязняющие частицы выводятся из корпуса по специальным пылевыводящим туннелям в кожухах вентиляторов и не накапливаются на пластинах радиаторов и лопастях, что значительно продлевает стабильность и срок службы устройства.

Скорость вращения вентиляторов автоматически регулируется интеллектуальным алгоритмом в зависимости от изменения температуры внутри корпуса, однако пользователь может самостоятельно выбрать режим охлаждения из трех предустановленных профилей. Для высоких игровых нагрузок предназначен режим Turbo, в котором вентиляторы вращаются на максимальной скорости. Режим Balanced – золотая середина между тишиной и интенсивностью охлаждения. Если необходима бесшумная работа, выполнять ежедневные задачи можно в режиме Silent.

Расположение клавиатуры в передней части корпуса позволяет эффективнее охлаждать всю систему. Кроме того, поверхность корпуса ноутбука Zephyrus S GX701, соприкасающаяся с ладонями пользователя, значительно холоднее, чем у ноутбуков с обычным положением клавиатуры, и остается прохладной даже после нескольких часов, проведенных в игре.

Настраиваемая подсветка

Каждая клавиша ноутбука Zephyrus S GX701 наделена индивидуальной светодиодной подсветкой с регулируемой яркостью. Пользователь может самостоятельно настроить уровень яркости и выбрать цвета подсветки, например, выделить ключевые клавиши управления в играх или создать более строгий образ для профессиональной работы.

Подсветка клавиатуры распространяется и на тачпад, который одним касанием специальной иконки превращается в цифровой блок клавиатуры со светодиодной подсветкой. Под левой рукой пользователя расположен аналоговый регулятор громкости. Колесико регулировки громкости очень удобно в использовании и отлично зарекомендовало себя в игровых клавиатурах, таких как ROG Strix Flare. Яркость подсветки также может меняться в зависимости от уровня громкости.

Технология Aura Sync позволяет синхронизировать цвета и эффекты подсветки ноутбука с другими совместимыми устройствами, например, с гарнитурой ROG Delta и мышью Gladius II Origin. Игровая система, дополненная светодиодной подсветкой в едином стиле, выглядит более органично и профессионально. Вся настройка осуществляется в несколько кликов в интуитивно понятном интерфейсе программной утилиты Armoury Crate.

Веб-камера вне корпуса

Тонкая экранная рамка не позволяет разместить веб-камеру в привычном месте в верхней части экрана. Наблюдая за пользователями и геймерами, разработчики ASUS пришли к выводу, что внешний модуль – оптимальное решение. Внешняя камера ROG GC21 (опция) поддерживает разрешение Full-HD и частоту обновления 60 кадров в секунду, что вдвое выше, чем у веб-камер, обычно устанавливаемых в ноутбуках.

Камеру ROG GC21 можно закрепить на верхней панели экрана, чтобы получить привычный ракурс, или использовать алюминиевую подставку и установить камеру на стол или полку. Особая конструкция позволила уменьшить веб-камеру до размера флеш-накопителя, поэтому она легко помещается в карман вместе с входящим в комплект USB-кабелем.

Доступность и цена

Игровой ноутбук ASUS ROG Zephyrus S (GX701) поступит в продажу в России в начале февраля 2019 года по цене от 168990 рублей.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ

ASUS ROG Zephyrus S GX701 (GX701GX)
Процессор Intel Core i7-8750H
Операционная система Windows 10 Домашняя
Windows 10 Pro (ASUS рекомендует Windows 10 Pro)
Дисплей 17,3 дюйма, разрешение Full-HD (1920x1080), матрица IPS, 144 Гц, 3 мс, 100% охват цветового пространства sRGB, технологии Optimus и G-SYNC™, сертификация PANTONE®
Видеокарта NVIDIA GeForce RTX 2080 в дизайне Max-Q
8 ГБ видеопамяти GDDR6
Память DDR4, 2666 МГц
До 24 ГБ (8 ГБ встроено)
Хранилище Твердотельный накопитель с интерфейсом M.2 NVMe PCIe 3.0 x4, емкость – 1 ТБ
Твердотельный накопитель с интерфейсом M.2 NVMe PCIe 3.0 x2, емкость – 512 ГБ / 1 ТБ
Беспроводные интерфейсы Wi-Fi 802.11ac 2x2
Bluetooth 5.0 (или более поздняя версия)
Порты подключения 1 x USB 3.1 Gen2 Type-C™ с интерфейсом DisplayPort™ 1.4 и возможностью подзарядки
1 x USB 3.1 Gen1 Type-C
1 x USB 3.1 Gen2 Type-A
2 x USB 3.1 Gen1 Type-A
1 x HDMI 2.0b
1 x комбинированный аудиоразъем 3,5 мм для микрофона и наушников
1 x кенсингтонский замок
Клавиатура Мембранная клавиатура с настраиваемой индивидуальной светодиодной подсветкой каждой клавиши
Технология синхронизации подсветки Aura Sync
Независимая обработка нажатия каждой клавиши
«Горячие» клавиши: функциональные клавиши / ROG Armoury Crate
Глубина хода клавиш – 1,4 мм
Звук 2 динамика по 2,5 Вт с интеллектуальным усилителем
Массив микрофонов
Программное обеспечение Armoury Crate
GameFirst V
GameVisual
Sonic Studio и Sonic Radar
Aura Core
XSplit Gamecaster (бесплатно)
Приложение для Android / iOS
Блок питания Блок питания мощностью 230 Вт
Тип коннектора: диаметр 6 мм
Выход: 19,5 В DC, 11,8 A, 230 Вт
Вход: 100~240 В AC, 50/60 Гц, универсальный
Размер 399 (Ш) x 272 (Г) x 187 (В) мм
Вес 2,7 кг


Технические характеристики могут быть изменены без предварительного уведомления. Некоторые продукты могут быть недоступны на определенных рынках. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>