<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/95322/asus-predstavlyaet-innovacionnye-igrovye-i-polzovatelskie-ustrojstva-na-vystavke-ces-2019</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[11 января 2019, пятница 16:15]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS представляет инновационные игровые и пользовательские устройства на выставке CES 2019]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
На проходящей в Лас-Вегасе выставке CES 2019 компания ASUS представляет новейшие разработки в сфере пользовательских и игровых устройств, а также высокопроизводительные рабочие станции для создания медиаконтента
Среди представленных новинок – устройства серии Chromebook, разработанные специально для школьников и студентов, а так же профессиональный 32-дюймовый монитор ProArt PA32UCX с поддержкой разрешения 4K и технологии HDR
Отличительной чертой новых устройств StudioBook S, ZenBook S13, ZenBook 14, VivoBook 14/15 и Chromebook Flip является практически полное отсутствие рамки
Игровая серия TUF Gaming пополнилась оптико-механической клавиатурой TUF Gaming K7, ковриком для мыши TUF Gaming P3 и рюкзаком TUF Gaming BP2700
На проходящей в Лас-Вегасе выставке CES 2019 компания ASUS впервые представила целый ряд инновационных устройств для ежедневной работы, профессионального создания медиаконтента, учебы и игр. Среди продемонстрированных посетителям выставки устройств – первая модель из новой серии профессиональных ноутбуков, предназначенных для создания медиаконтента, StudioBook S (W700) – портативная рабочая станция, оснащенная большим экраном и графикой NVIDIA® Quadro, в корпусе, как у 15-дюймового ноутбука; ZenBook S13 (UX392) – ультрабук с самой тонкой в мире экранной рамкой (относительная площадь экрана 97%) и дискретной видеокартой NVIDIA® GeForce® MX150; высокопроизводительный ноутбук ZenBook 14 (UX431) с дисплеем NanoEdge и мощной аудиосистемой, состоящей из четырех динамиков; компактные 14- и 15,6-дюймовые ноутбуки VivoBook 14/15 (X412/X512) в четырех новых цветах отделки, которые могут похвастать дисплеем NanoEdge с узкой экранной рамкой со всех сторон, процессором Intel® Core™ i7 и дискретной графикой NVIDIA; ультратонкий 14-дюймовый ноутбук-трансформер Chromebook Flip C434 с дисплеем, раскрывающимся на 360°, созданный на основе популярнейшей модели Chromebook Flip C302; целая серия устройств в особо прочных корпусах для студентов и школьников Chromebook Educational; первый в мире 32-дюймовый профессиональный монитор ProArt PA32UCX с поддержкой разрешения 4K, технологии HDR и многозональной подсветкой Mini LED.

Посетители демонстрационных залов ASUS также могут увидеть материнскую плату ASUS Prime X-299 Deluxe II, мониторы ProArt PA34VC и ProArt PA329C, портативный монитор ZenScreen GO MB16AHP, проекторы ZenBeam S2 и F1 LED, первые мини-ПК ASUS PN30 и PB50 на базе процессоров AMD, рабочую станцию E900 G4, ячеистую Wi-Fi-систему ASUS AiMesh AX6100 (RT-AX92U 2-Pack), маршрутизатор с голосовым управлением Lyra Voice и множество других инновационных устройств. Среди представленных на выставке новинок – сразу три геймерских устройства серии TUF Gaming: уникальная оптико-механическая клавиатура TUF Gaming K7, коврик для мыши TUF Gaming P3 и рюкзак TUF Gaming BP2700.

В соответствии с девизом компании ASUS «В поисках невероятного» все представленные на выставке новинки наделены инновационными техническими решениями и воплощают стремление компании к внедрению высоких технологий в повседневную жизнь пользователей.

Современные устройства для профессиональной работы

На выставке CES 2019 представлены сразу две новинки для самых требовательных профессионалов в области создания медиаконтента и цифровой графики: портативная рабочая станция StudioBook S (W700) и монитор ProArt PA32UCX. Ноутбук StudioBook S (W700) оснащается высокопроизводительным процессором Intel® модели Core™ i7 или Xeon® и графикой NVIDIA® Quadro. Большой дисплей NanoEdge с тончайшей экранной рамкой и соотношением сторон 16:10 заключен в корпус, как у 15-дюймовых ноутбуков. Рабочая станция StudioBook S отличается непревзойденной портативностью. Сертификация PANTONE® и охват цветового пространства 97% DCI-P3 гарантируют точность цветопередачи кинематографического уровня. Портативная рабочая станция StudioBook S – первый ноутбук новой серии профессиональных устройств для дизайнеров, цифровых художников, архитекторов и программистов – всех тех, кому необходима высочайшая производительность для сложных задач от рендеринга до трехмерного проектирования.

Представленная на выставке стационарная рабочая станция E900 G4 оснащена сразу четырьмя графическими процессорами и обладает превосходной масштабируемостью. В максимальную аппаратную комплектацию рабочей станции входят два масштабируемых процессора Intel серии Xeon, по 28 ядер в каждом, 12 модулей памяти с коррекцией ошибок и четыре новейших видеокарты NVIDIA Quadro RTX. Рабочая станция E900 G4 оптимизирована для высокоскоростной обработки больших объемов данных и подходит для таких требовательных к вычислительным ресурсам задач, как компьютерная анимация, архитектурное моделирование, научные симуляции и машинное обучение. Рабочая станция E900 G4 получила сертификацию независимых поставщиков программного обеспечения, гарантирующую уровень производительности, соответствующий высочайшим профессиональным требованиям.

Для графических дизайнеров, максимально требовательных к параметрам дисплея и точности цветопередачи, инженеры ASUS разработали ProArt PA32UCX, первый в мире 32-дюймовый монитор с поддержкой разрешения 4K и светодиодной подсветкой, разделенной на более чем 1000 зон, что позволяет поддерживать различные форматы HDR (HLG и HDR-10). Истинная 10-битная глубина цвета и охват цветового пространства 97% DCI-P3, богатый выбор портов подключения, включая два порта с интерфейсом ThunderBolt™ 3, DisplayPort и три порта HDMI 2.0 превращают монитор ProArt PA32UCX в идеальный инструмент для студийной работы с компьютерной графикой.

Мини-ПК ASUS ProArt PA90 также предназначен для профессиональной работы с компьютерной графикой. Он помещен в стильный компактный корпус и наделен процессором Intel 9-го поколения с чипсетом Z390 до модели Core™ i9, графикой NVIDIA Quadro и поддержкой памяти Intel Optane. В компактном и тихом мини-ПК ASUS PA90 элегантный дизайн сочетается с высокой производительностью.

Ноутбуки с безрамочными экранами

Новейшее поколение ноутбуков ASUS создано, чтобы вдохновлять пользователей на творческие решения. ZenBook S13 (UX392) – это 13,9-дюймовый ультрабук на базе новейшего процессора Intel® Core™, оснащенный дисплеем NanoEdge с невероятно тонкой – всего 2,5 мм – экранной рамкой с четырех сторон, благодаря чему относительная площадь экрана составляет 97%. Толщина корпуса ZenBook S13 составляет всего 12,9 мм – это самый тонкий в мире ноутбук с дискретной графикой NVIDIA® MX150. Монолитный алюминиевый корпус устройства выполнен методом автоматической высокоточной фрезеровки. Общий вес ультрабука – 1,1 кг. При всей внешней изящности, ZenBook S13 соответствует военному стандарту надежности армии США MIL-STD-810G. Тонкий, легкий и неотразимо прекрасный в новой отделке серо-голубого цвета (Utopia Blue), ZenBook S13 – идеальное устройство для тех, кому нужен высокопроизводительный и в то же время безупречно стильный ноутбук.

Ноутбук ZenBook 14 (UX431) наделен дисплеем NanoEdge, его экран занимает 86% поверхности крышки. Благодаря минимальной ширине экранной рамки ZenBook 14 на 6% компактнее, чем предшествующая модель UX430. Устройства серии ZenBook всегда отличались высокой производительностью, и ZenBook 14 – не исключение. В максимальной комплектации он наделен четырехъядерным процессором 8-го поколения Intel Core i7, видеокартой NVIDIA® GeForce® MX150, 16 ГБ оперативной памяти, высокоскоростным твердотельным накопителем с интерфейсом PCIe и гигабитным модулем Wi-Fi. ZenBook 14 опционально оснащается эксклюзивным тачпадом NumberPad, который может превращаться в сенсорный цифровой блок со светодиодной подсветкой. Звучание в ZenBook 14 на высоте: ноутбук наделен аудиосистемой с четырьмя динамиками, а диапазон воспроизводимых частот у него в 1,4 раза выше, чем у предшествующей модели UX430.

Обе модели ZenBook 14 и ZenBook S13 доступны в новом серо-голубом цветовом исполнении (Utopia Blue), выгодно подчеркивающем их элегантный футуристический дизайн.

Новые безрамочные ноутбуки представлены и для более широкой аудитории. Модели VivoBook X412 и X512 заключены в компактный корпус и оформлены в ярких цветовых решениях, среди которых – переливающийся синий (Peacock Blue), меняющий оттенок в зависимости от освещения, и самый модный цвет 2019 года – коралловый (Coral Crush). Помимо яркого дизайна и дисплея NanoEdge, в котором рамка практически отсутствует со всех четырех сторон, а относительная площадь экрана составляет 88%, ноутбуки VivoBook отличаются бескомпромиссной производительностью. В максимальную аппаратную комплектацию входят процессор 8-го поколения Intel® Core™ i7, дискретная графика NVIDIA и система хранения из двух накопителей. Шарнирное крепление ErgoLift обеспечивает комфортную работу и удобный набор текста.

Для тех, кто предпочитает работать в операционной системе Chrome OS, инженеры ASUS разработали 14-дюймовый ноутбук-трансформер Chromebook Flip C434 с открывающимся на 360° дисплеем в престижном ультратонком алюминиевом корпусе с шарнирным креплением ErgoLift. Дисплей NanoEdge с ультратонкой экранной рамкой со всех четырех сторон занимает 87% поверхности крышки, поэтому 14-дюймовый экран размещен в корпусе, как у обычных 13-дюймых моделей. Портативный ноутбук-трансформер Chromebook Flip C434 способен проработать 10 часов на одном заряде аккумулятора.

Надежные и прочные устройства для учебы

На выставке CES 2019 компания ASUS представила абсолютно новую линейку устройств Chromebook на базе операционной системы Chrome, включая планшет ASUS Chromebook Tablet CT10. Эта линейка устройств воплощает стремление компании ASUS создавать инновационные устройства для образовательных целей и включает модели ноутбуков C204 и C403 с сенсорными панелями диагональю 11,6 дюйма и 14 дюймов соответственно, ноутбук-трансформер Chromebook Flip C214 с раскрывающимся на 360° 11,6-дюймовым дисплеем и планшет Chromebook Tablet CT100 с великолепным 9,7-дюймовым сенсорным дисплеем с разрешением QXGA и широкими углами обзора. Ноутбук-трансформер Chromebook Flip и планшет Chromebook Tablet поставляются со встроенным стилусом, который позволяет интуитивно освоить взаимодействие с устройством и облегчает учебный процесс.

Все новые устройства серии Chromebook соответствуют военному стандарту надежности. Клавиатура защищена от попадания влаги, а корпус дополнительно оборудован резиновыми бамперами, которые помогают устройствам без повреждений переживать многократные падения и не слишком бережное обращение со стороны школьников. Новая линейка устройств Chromebook – это полный спектр легких и прочных устройств, которые делают образовательный процесс более эффективным и увлекательным, а также помогают развивать творческое мышление у учащихся.

Стандарт Wi-Fi 6-го поколения

Для современных домов, где множество устройств одновременно подключено к беспроводной сети, компания ASUS разработала целый ряд решений с поддержкой новейшего стандарта Wi-Fi 6-го поколения (802.11ax). На выставке CES 2019 компания ASUS представила целую линейку роутеров с поддержкой Wi-Fi 6-го поколения, включая модель RT-AX88U, представленную в 2018 году как первый в мире роутер с поддержкой стандарта 802.11ax (Wi-Fi 6), и систему Wi-Fi AiMesh AX6100 (RT-AX92U 2-Pack), первую в мире ячеистую систему Wi-Fi с поддержкой Wi-Fi 6-го поколения.

Новинки игровой серии TUF Gaming: водонепроницаемая клавиатура, стильный рюкзак и коврик для мыши

Устройства TUF Gaming созданы для пользователей, желающих получить стабильную и высокопроизводительную систему по доступной цене. Кроме того, компьютеры для геймеров должны быть максимально надежными, чтобы раз за разом переживать даже самые ожесточенные игровые баталии. Игровая серия TUF Gaming началась с материнских плат и постепенно пополнилась самыми разными устройствами, такими как игровая мышь TUF Gaming M5, коврик для мыши TUF Gaming P3, клавиатура TUF Gaming K5, гарнитура TUF Gaming H5, корпус TUF Gaming GT501 и игровой компьютер TUF Gaming FX10CP. Чтобы поддержать любителей самостоятельной сборки, компания ASUS инициировала партнерскую программу TUF Gaming Alliance, объединившую ведущих производителей компьютерных компонентов и периферии. Этот альянс позволил добиться максимальной совместимости исключительно надежных и долговечных продуктов, входящих в семейство TUF Gaming.

На выставке CES 2019 игровая серия TUF Gaming в числе прочих устройств была представлена новейшей клавиатурой TUF Gaming K7. Это первая оптико-механическая клавиатура ASUS, в которой оптические переключатели устраняют типичную для многих полностью механических клавиатур проблему дребезга и быстрого износа переключателей. В результате сократилось время отклика и увеличился срок службы клавиатуры. Клавиатура TUF Gaming K7 выполнена из обычно применяемого в аэрокосмической промышленности алюминиевого сплава 5052, что гарантирует ее долговечность. Подставка для рук на магнитном креплении обеспечивает максимальный комфорт работы. Сертификация IP56 гарантирует высочайший из доступных на рынке игровых клавиатур уровень влагозащиты. Клавиши наделены индивидуальной подсветкой, которую можно синхронизировать с помощью эксклюзивной утилиты ASUS Armoury II.

Еще одно ценное дополнение в коллекцию TUF Gaming, представленное на выставке CES 2019, – рюкзак для ноутбука TUF Gaming BP2700. Как и все продукты TUF Gaming, рюкзак BP2700 создан из высококачественных и максимально надежных материалов с водоотталкивающей пропиткой и устойчив к царапинам. Рюкзак выполнен в армейском стиле и оснащен 12 карманами, в которых удобно размещается все игровое оборудование, практично застегивающимися на молнию.

Коврик для мыши TUF Gaming P3 отличается повышенной износостойкостью. Гладкая поверхность покрытия предназначена для максимально точного и комфортного управления. Оформление коврика полностью соответствует милитаристической стилистике остальных устройств серии. Края коврика TUF Gaming P3 обработаны устойчивой к истиранию прострочкой. Прорезиненное нескользящее покрытие надежно фиксирует коврик на столе, препятствуя скольжению даже в самых напряженный игровых моментах.

Компактные игровые ноутбуки TUF Gaming FX505 и FX705 теперь оснащаются новейшими процессорами AMD® до модели Ryzen™ 5 и графикой AMD® Radeon™ RX 560X для максимальной производительности в играх.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>