<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/95260/msi-predstavlyaet-stilnyj-i-kompaktnyj-noutbuk-ps63-modern-dlya-aktivnoj-zhizni</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[8 января 2019, вторник 09:31]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[MSI представляет стильный и компактный ноутбук PS63 Modern для активной жизни]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Ведущий производитель компьютерной техники компания MSI объединила силы с всемирно известным телеканалом Discovery Channel, ведь настоящие инновации рождаются только в погоне за новыми горизонтами. На выставке CES 2019 в Лас-Вегасе компания представила миру новый ноутбук PS63 Modern, который приковал взгляды посетителей и журналистов своим стильным и компактным дизайном, который эффектно дополняется высокой производительностью. Этот ноутбук создан для бизнеса и создания контента - он одновременно легкий и достаточно мощный для того, чтобы никогда не ограничивать пользователя в полете его фантазии и профессиональной самореализации, где бы тот ни оказался.

Возьми с собой дух новых открытий Discovery

“Когда новые технологии встречаются с духом новых открытий, рождается нечто великое,” — говорит Дерек Чен, глава маркетинга ноутбуков компании MSI. PS63 стал воплощением жажды новых достижений, креативности и вдохновения. MSI нашла единомышленников в лице команды телеканала Discovery Channel, одного из наиболее известных и уважаемых в деле создания познавательного и изобретательного контента.

В 2019 году исполняется 58 лет с первого полета человека в космос и ровно полвека со дня первой человеческой экспедиции на Луну. В честь этого знаменательного покупатели MSI PS63 получат памятные подарки от MSI и Discovery.

Идеальный инструмент для творчества и работы где угодно

MSI PS63 представляет новый уровень мобильности среди ноутбуков MSI. Ноутбук с безрамочным 15.6-дюймовым IPS-level экраном выполнен в ультра-компактном и легком корпусе: всего 1.65 кг и 15.9 мм в толщину. Он идеально входит даже в небольшой рюкзак или портфель. Куда бы вы с ним ни отправились, он ноутбук не оставит вас в одиночестве — емкая батарея позволяет ему работать до 16 часов в базовых задачах, а поддержка Qualcomm® Quick Charge ™ 3.0 быстро пополнит заряд других мобильных устройств. Также PS63 сертифицирован Quiet Mark и производит минимальное количество шума, чтобы не отвлекать пользователя от важных дел.

Профессионализм и креативность

Современный лаптоп делового человека — это не просто “печатная машинка”, он должен соответствовать высоким требованиям к производительности. Процессор Intel® Core™ i7 и графика вплоть до NVIDIA® GeForce® GTX 1050 позволяют играючи справляться с большинством задач, включая рендеринг видео и продвинутую многозадачность. Эксклюзивная технология MSI Cooler Boost 3 обеспечивает тихое, но эффективное охлаждение ключевых компонентов.

Большой безрамочный экран с новым типом петель далет ноутбук максимально компактным, сохраняя полезное экранное пространство. Приятным штрихом станет чуткий тачпад увеличенной площади с гладким покрытием из матового стекла и со встроенным сканером отпечатка пальца, сертифицированный Windows Hello. Уникальная цветовая схема новинки совмещает сдержанный матовый алюминий цвета “серый карбон” и блестящие грани с алмазной шлифовкой и синим анодированием.

Серия престиж — выбор профессионалов

Серия ноутбуков MSI Prestige стоит особняком от игровой линейки и создана специально для профессионалов различных сфер от бизнеса до творчества и создания контента, которые предъявляют высокие требования к производительности, дизайну и портативности устройств. PS63 Modern воплощает все эти качества и превосходно дополняет существующую линейку.

Для более требовательных профессионалов в графическом дизайне и других творческих сферах, MSI представила обновленный P65 Creator с 4К экраном и поддержкой HDR. Новая фирменная утилита “Creator Center” поможет эффективнее оптимизировать систему под текущие задачи и отслеживать состояние отдельных компонентов, но при этом проста в использовании.

PS63 Modern
Процессор Вплоть до Intel® Core™ i7 8-го поколения
Дисплей 15.6” Full HD, тонкая рамка пор 4-м сторонам, IPS-level, почти 100% sRGB цветовой охват
Видеокарта NVIDIA® GeForce® GTX 1050 в дизайне Max-Q design, 4GB GDDR5 (8RB) (опционально)
Intel® integrated graphics (8M)
Память DDR4-2400, 2 слота, до 32GB
Хранение данных 1 x M.2 SSD Combo slot (NVMe PCIe Gen3 / SATA)
1x M.2 SSD (SATA)
Ввод Клавиатура с белой подсветкой, cканер отпечатков
Windows Hello
Беспроводной интерфейс 802.11 ac Wi-Fi + Bluetooth 5
Аудио Динамики 2x 2 Вт
Порты 1x Type-C USB3.1 Gen1 (с выводом видео)
2x Type-A USB3.1 Gen1 (1 порт поддерживает Quick Charge 3.0)
1x Type-A USB3.1 Gen2
1x HDMI
1x micro-SD картридер
3,5 мм для микрофона и наушников
1x порт зарядки
Батарея / Адаптер 4-Cell, 82 Вт-ч / 90 Вт (8RB)
4-Cell, 82 Вт-ч / 65 Вт (8M)
Вес / Габариты 1.65 кг / 356.8(W) x 233.7 (D) x 15.9(H) мм


MSI GAMING: https://www.ru.msi.com/
MSI VK: https://vk.com/msi_russia
MSI Facebook: https://www.facebook.com/MSIGaming
MSI Instagram: https://www.instagram.com/msigaming_russia/
MSI YouTube: https://www.youtube.com/user/MSIGamingGlobal
MSI Twitter: https://twitter.com/MSIRussia
]]></text></doc>