<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/95259/msi-predstavlyaet-novyj-gs75-stealth-i-linejku-igrovyh-noutbukov-s-grafikoj-nvidia-geforce-rtx</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[8 января 2019, вторник 09:22]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[MSI представляет новый GS75 Stealth и линейку игровых ноутбуков с графикой NVIDIA GeForce RTX]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Насколько большую роль прогресс и инновации играют в развитии игрового рынка? Ответ прост - одну из самых важных, ведь именно благодаря современным технологиям “Игры становятся реальностью”. MSI стремится к тому, чтобы обеспечивать пользователям по всему миру наиболее яркий и реалистичный игровой опыт при помощи самых современных технологий. И в рамках конференции на международной выставке CES 2019 в Лас-Вегасе, США MSI одной из первых в мире представила линейку игровых ноутбуков с революционной графикой NVIDIA GeForce RTX™.

В числе моделей обновленной игровой линейки был представлен совершенно новый 17,3-дюймовый ноутбук GS75 Stealth, который отличается стильным тонким металлическим корпусом с золотыми акцентами. Его 15,6-дюймовая модификация, GS65 Stealth также отличается высокой производительностью и самыми современными компонентами, а также удостоилась престижной награды CES Innovation Award за технологические достижения.

Новый уровень реализма в играх с графикой NVIDIA GeForce RTX™

Новые графические процессоры NVIDIA GeForce RTX™ для мобильных устройств раздвигают границы возможного для игровых ноутбуков. Они не просто мощнее, но и поддерживают технологию трассировки лучей в реальном времени и идеальны для задач искусственного интеллекта, что значительно увеличивает реалистичность графики в играх и открывает новые горизонты для профессиональных задач. Для того, чтобы новое “железо” могло полностью раскрыть свой потенциал, MSI также улучшила фирменную систему охлаждения Cooler Boost.

GS75 Stealth

Первый в мире тонкий и легкий игровой ноутбук с новой графикой NVIDIA GeForce RTX™

Внутри этого компактного и тонкого ноутбука с тонкими рамками живет настоящий зверь. Продолжая традиции линейки стильных и легких ноутбуков серии GS, GS75 Stealth объединяет строгий дизайн, премиальные материалы, высочайшее мастерство инженеров MSI и непревзойденную производительность графики GeForce RTX™ 2080 и шестиядерного процессора Intel Core i7. 17,3-дюймовый ноутбук весом всего лишь 2,2 кг и толщиной 18,95 мм в среднем на 60% компактнее обычных игровых ноутбуков такого уровня. Корпус из анодированного алюминия придает конструкции надежности и прочности, а премиальность решения подчеркивается золотистыми петлями. Кроме того, GS75 получил увеличенный тачпад с гладкой поверхностью из матового стекла и увеличенной чувствительностью. Для того, чтобы сделать звучание динамиков этого тонкого ноутбука более впечатляющим, MSI первой в мире применила в нем технологию динамиков с пассивными радиаторами.

Для тех же, кто преследует максимальную компактность, в обновленной линейке MSI найдется GS65 Stealth с экраном диагональю 15,6 дюйма и весом менее 2 кг. Кроме того, обе модели оборудованы самыми современными “безрамочными” IPS-level дисплеями с частотой обновления 144 Гц.

Модель GS75 Stealth GS65 Stealth
Процессор Intel Core™ i7 processor 8-го поколения Intel Core™ i7 processor 8-го поколения
Видеокарта До GeForce RTX™ 2080 8GB GDDR6 в дизайне Max-Q До GeForce RTX™ 2080 8GB GDDR6 в дизайне Max-Q
Дисплей 17.3" Full HD (1920x1080), 144Hz, тонкая рамка по 4-м сторонамl, IPS-level" 15.6" Full HD (1920x1080),144 Hzтонкая рамка, IPS-level"
Хранение данных 1 x M.2 SATA- SSD
2 x M.2 SSD NVMe PCIe Gen3/ SATA-SSD Combo 1 x M.2 SSD NVMe PCIe Gen3
1 x M.2 SSD NVMe PCIe Gen3/ SATA-SSD Combo
Клавиатура SteelSeries с настраиваемой RGB подсветкой каждой клавиши SteelSeries с настраиваемой RGB подсветкой каждой клавиши
Звук Динамики Dynaudio
HiFi ЦАП ESS SABRE
Nahimic 3 Динамики Dynaudio
HiFi ЦАП ESS SABRE
Nahimic 3
Габариты 396.1 x 259.5 x 18.95 мм 357.7 x 247.7 x 17.9 мм
Вес 2.25 кг 1.9 кг


Выбери свою форму непревзойденной мощности: обновленные ноутбуки серий GT, GE, GL готовы к игре по правилам GeForce RTX™

Среди мобильных игровых решений MSI каждый найдет производительную новинку на свой вкус. Флагманские GT Titan воплощают все фантазии самых требовательных геймеров с новой графикой RTX™ и процессорами вплоть до Intel Core i9 с возможностью разгона. Чтобы обеспечить по-настоящему бескомпромиссную мощь, за охлаждение отвечает фирменная система Cooler Boost Titan. Ультимативный опыт дополняют 4K UHD дисплей, большой выбор портов, низкопрофильная механическая клавиатура от SteelSeries ( в GT75 Titan) и множество других фирменных технологий MSI.

Модель GT75 Titan GT63 Titan
Процессор Вплоть до Intel Core™ i9 8-го поколения Вплоть до Intel Core™ i7 8-го поколения
Видеокарта Вплоть до GeForce RTX™ 2080 8GB GDDR6 Вплоть до GeForce RTX™ 2080 8GB GDDR6
Дисплей 17.3" Full HD (1920x1080),144 Hz, IPS-level (опционально)
17.3" 4K (3840x2160) IPS-level с 100% Adobe RGB (опционально) 15.6" Full HD (1920x1080),144 Hz, IPS-level (опционально)
15.6" 4K (3840x2160) IPS-level display (опционально)
Хранение данных 1x M.2 SSD slot (NVMe PCIe Gen3)
2x M.2 SSD Combo slot (NVMe PCIe Gen3 / SATA)
2x M.2 SSD slot (NVMe PCIe Gen3), support Intel M.2 NVMe SSD Device only
1x 2.5" SATA HDD 1 x M.2 SSD NVMe PCIe Gen3/ SATA-SSD Combo
1 x 2.5" SATA HDD
Клавиатура  Механическая клавиатура SteelSeries с коротким ходом ки RGB подсветкой каждой клавиши  Клавиатура SteelSeries с RGB подсветкой каждой клавиши
Звук Динамики Dynaudio с сабвуфером
HiFi ЦАП ESS SABRE
Nahimic 3 Динамики Dynaudio с сабвуфером
HiFi ЦАП ESS SABRE
Nahimic 3
Габариты 428 x 314 x 31~58 мм 390 x 266 x 39.8 мм
Вес 4.56 кг 2.94 кг


Прорывная игровая производительность отлично сочетается с уникальным агрессивным дизайном. GE63 Raider сделает вашу жизнь ярче благодаря многозонной настраиваемой и интерактивной RGB подсветке клавиатуры и корпуса, тогда как GE75 Raider создает образ непоколебимой мощи и целеустремленности благодаря матовому металлическому корпусу с блестящими акцентами из красного анодированного алюминия. Cамые современные компоненты и фирменная система охлаждения Cooler Boost 5 делают ноутбуки серии GE лучшим выбором для увлеченных любителей ААА-игр с реалистичной графикой.

Модель GE75 Raider GE63 Raider RGB
Процессор Вплоть до Intel Core™ i7 8-го поколения Вплоть до Intel Core™ i7 8-го поколения
Видеокарта Вплоть до GeForce RTX™ 2080 8GB GDDR6 Вплоть до GeForce RTX™ 2080 8GB GDDR6
Дисплей 17.3" Full HD (1920x1080), 144Hz, тонкая рамка, IPS-level 15.6" Full HD (1920x1080),144 Hz, IPS-level
Хранение данных 1 x M.2 SSD NVMe PCIe Gen3
1 x M.2 SSD NVMe PCIe Gen3/ SATA-SSD Combo
1 x 2.5" SATA HDD 1 x M.2 SSD NVMe PCIe Gen3
1 x M.2 SSD NVMe PCIe Gen3/ SATA-SSD Combo
1 x 2.5" SATA HDD
Клавиатура Клавиатура SteelSeries с RGB подсветкой каждой клавиши Клавиатура SteelSeries с RGB подсветкой каждой клавиши
Звук Динамики Dynaudio
HiFi ЦАП ESS SABRE
Nahimic 3 Динамики Dynaudio
HiFi ЦАП ESS SABRE
Nahimic 3
Габариты 397 x 268.5 x 27.5 мм 383 x 260 x 29.5 мм
Вес 2.6 кг 2.6 кг


Более прагматичным пользователям будут интересны ноутбуки GL63 и GL73, которые также получили апгрейд до новой графики GeForce RTX™. В дополнение к значительно возросшей производительности, новинки отличаются мощными динамиками Giant Speakers от японской компании Dynaudio и быстрыми игровыми дисплеями с частотой обновления 120 Гц для точной и эффективной игры в одиночные и мультиплеерные проекты со стремительным геймплеем. GL серия предоставляет все самое необходимое для современных игр и отличается приятным соотношением цена-качество.

Модель GL73 GL63
Процессор Вплоть до Intel Core™ i7 8-го поколения Вплоть до Intel Core™ i7 8-го поколения
Видеокарта Вплоть до GeForce RTX™ 2060 6GB GDDR6 Вплоть до GeForce RTX™ 2060 6GB GDDR6
Дисплей 17.3" Full HD (1920x1080),120 Гц, 3 мс (опционально) 15.6" Full HD (1920x1080),120 Гц, 3 мс (опционально)
15.6" Full HD (1920x1080), 94%NTSC (опционально)
Хранение данных 1 x M.2 SSD NVMe PCIe Gen3
1 x M.2 SSD NVMe PCIe Gen3/ SATA-SSD Combo
1 x 2.5" SATA HDD 1 x M.2 SSD NVMe PCIe Gen3
1 x M.2 SSD NVMe PCIe Gen3/ SATA-SSD Combo
1 x 2.5" SATA HDD
Клавиатура Красная однотонная подсветка Красная однотонная подсветка
Звук Giant Speaker
Nahimic 3 Giant Speaker
Nahimic 3
Габариты 419 x 287 x 33 мм 383 x 260 x 29.5 мм
Вес 2.9 кг 2.кг


Эксклюзивная технология интерактивного игрового отклика MSI представлена на CES

На выставке MSI представила прототип революционного комплекса технологий интерактивного игрового отклика. Совместно с Ubisoft компания представила динамическую смену RGB подсветки в ответ на внутриигровые события в Assassin’s Creed Odyssey. Кроме того, была продемонстрирована система “умного” виброотклика в зоне клавиатуры, которая усилит погружение в игру, отзывая вибрацией на взрывы, выстрелы и прочие события. Кроме того, в будущем ноутбуки MSI получат поддержку модулей беспроводной связи Intel WiFi-6 AX200 (Gig+).

MSI GAMING: https://www.ru.msi.com/
MSI VK: https://vk.com/msi_russia
MSI Facebook: https://www.facebook.com/MSIGaming
MSI Instagram: https://www.instagram.com/msigaming_russia/
MSI YouTube: https://www.youtube.com/user/MSIGamingGlobal
MSI Twitter: https://twitter.com/MSIRussia
]]></text></doc>