<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/95242/platforma-nvidia-geforce-rtx-v-osnove-novyh-igrovyh-noutbukov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[7 января 2019, понедельник 11:25]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Платформа NVIDIA GeForce RTX в основе новых игровых ноутбуков]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ЛАС-ВЕГАС—CES—6 января 2019—NVIDIA объявила о том, что ведущие производители выводят на рынок рекордное количество ноутбуков на базе революционной графической архитектуры Turing, включая самые производительные, тонкие и легкие системы из когда-либо созданных.



К концу месяца на рынке будут доступны свыше 40 новых моделей в более чем 100 конфигурациях. В их основу легли графические процессоры NVIDIA® GeForce® RTX, которые объединяют производительные шейдеры нового поколения с трассировкой лучей в реальном времени и искусственным интеллектом, чтобы стереть границы между фильмами и играми с рендерингом кинематографического качества.

«Ноутбуки сейчас являются самой быстро растущей платформой, и это только начало, - говорит Дженсен Хуанг (Jensen Huang), учредитель и генеральный директор NVIDIA, представляя новую линейку на ежегодной пресс-конференции компании на CES. - Ведущие производители выбирают архитектуру Turing, чтобы наделить передовой производительностью тонкие ноутбуки, которые геймеры могут взять с собой куда угодно. На играх выросли сотни миллионов людей – это целое поколение! И я с нетерпением жду, когда они смогут испытать новую волну ноутбуков».

Ноутбуки на базе архитектуры Turing будут доступны со всеми GPU семейства GeForce RTX — от RTX 2080 до RTX 2060.

RTX в сочетании с Max-Q

Max-Q, инновационный подход к созданию самых тонких, быстрых и тихих игровых ноутбуков, сочетает максимальную игровую производительность GeForce с невероятным дизайном - корпусом менее 20 мм, тонкими рамками, 144Гц экраном и мощной батареей.

Для более тихой работы и меньшего нагрева во многих моделях используется технология NVIDIA Optimus®, позволяющая увеличить время работы от батарей вдвое.

Концепция Max-Q и технология NVIDIA RTX™ предлагают геймерам новое поколение тонких и производительных ноутбуков. С уровнем производительности вдвое выше, чем у PlayStation 4 Pro, ноутбуки позволяют играть в новейшие игры с трассировкой лучей в реальном времени, такие, как Battlefield V, при частоте в 60 fps.

Ноутбуки с новейшими GPU GeForce RTX также поддерживают:
WhisperMode — в данном режиме подключенные ноутбуки с GeForce Experience™ могут работать намного тише за счет изменения графических настроек для оптимального энергопотребления.
NVIDIA Battery Boost™ — ноутбуки с GeForce Experience могут работать от батареи вдвое дольше, чтобы геймеры могли пережить своих соперников в буквальном смысле слова.
NVIDIA G-SYNC® — технология обеспечивает частоту кадров до 144 Гц для плавного геймплея (доступно в определенных моделях).
Создание контента на лету

Помимо превосходной игровой платформы ноутбуки с GPU GeForce RTX на борту являются отличной мобильной платформой для видеоредакторов, 3D аниматоров, стримеров и создателей другого контента, которым нужна максимальная производительность в работе.

Аппаратно ускоренный рендеринг теперь выполняется за секунды, позволяя аниматорам интерактивно работать со своими моделями при сохранении точного освещения, отражений и теней. Возможности обработки видео платформы NVIDIA RTX позволяют редактировать RAW-контент до 6K в реальном времени и создавать высококачественные стримы для Twitch — и все это на мобильной платформе прямо в дороге.

Новинки в комплекте с Anthem и Battlefield V

Покупатели ноутбуков на базе GeForce RTX 2080 получат в подарок игры Battlefield V и Anthem, а также одна из этих игр ждет обладателей новых ноутбуков на базе GeForce RTX 2070 или RTX 2060. Данное предложение имеет ограниченный срок и действует в большинстве регионов мира.

Доступность на рынке

Ноутбуки на базе GeForce RTX будут доступны на рынке начиная с 29 января от ведущих мировых производителей, включая Acer, Alienware, ASUS, Dell, Gigabyte, HP, Lenovo Legion, MSI, Razer и Samsung, а также от локальных производителей и сборщиков систем.

Цены, конфигурации и доступность могут зависеть от региона и партнеров компании.

Следите за новостями NVIDIA:

Подпишитесь на блог NVIDIA, следите за новостями в Facebook, Google+, Twitter, LinkedIn и Instagram, а также смотрите нас на YouTube и Flickr.
]]></text></doc>