<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/95032/novogodnyaya-rasprodazha-igr-dlya-nvidia-shield-tv-skidki-do-65</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[20 декабря 2018, четверг 19:53]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новогодняя распродажа игр для NVIDIA SHIELD TV - скидки до 65%]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Стартовала праздничная распродажа игр для медиаплеера NVIDIA SHIELD TV. С 20 по 26 декабря вы сможете сделать себе прекрасный подарок: скидки до 65% действуют на более чем 20 игр*.



Весело проведите время с друзьями в Jackbox Party Pack 5, отправьтесь в приключение по железным дорогам в Ticket to Ride или проверьте свои силы в электромагнитных головоломках Teslagrad - выбор широкий!

Список игр, доступных со скидкой, включает:
Ticket to Ride - 60%
Jackbox Party Pack 5 - 30%
Alto's Adventure TV- 50%
Caterzillar - 50%
Puddle + - 65%
Teslagrad - 58%
Snowboard Party Pro - 50%
Snowboard Party: World Tour Pro - 50%
Riptide GP: Renegade - 66%
Battle Supremacy - 50%
Oddworld: New 'n' Tasty! - 50%
Fossil Hunters - 50%
Ashworld - 50%
The Talos Principle - 50%
Chameleon Run - 50%
Death Road to Canada - 50%
realMyst - 50%
Riven: The Sequel To Myst - 50%
Meganoid - 50%
Heroes of Loot 2 - 50%
Space Grunts - 50%
Crashlands - 50%
Hotline Miami 1 – 50%
Hotline Miami 2 – 50%
*Распродажа игр должна стартовать 20 декабря, однако реальные сроки могут сдвинуться в зависимости от издателя.

Если вы еще не выбрали новогодний подарок, обратите внимание, что до 28 декабря на медиаплеер SHIELD TV действует скидка в 2019 рублей на обе комплектации.



NVIDIA SHIELD - невероятно мощный медиаплеер. Быстрое и плавное воспроизведение 4K HDR видео. Бесконечное множество игр и развлекательных приложений. Возможность играть в ПК-игры из облака в обновленной версии сервиса GeForce NOW или стримить игры со своего ПК на большую диагональ ТВ. Возможность голосового управления любыми приложениями и домашними устройствами. Все, что вам нужно, в одном революционном устройстве.

Акция продлится до 28 декабря включительно. Подробности в онлайн-магазине NVIDIA.

Порадуйте себя и близких!
]]></text></doc>