<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/95007/aerocool-razrabotal-alfa-kreslo-dlya-nastoyaschih-kibersportsmenov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 декабря 2018, среда 14:13]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[AeroCool разработал альфа-кресло для настоящих киберспортсменов]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 19 декабря 2018 г. – Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, разработала настоящее геймерское кресло AERO 1 Alpha. Это продвинутая модель, которая отличается высокой надежностью и может настраиваться под особенности осанки геймера. Играя в таком кресле, пользователь не будет испытывать ощущения усталости в спине и… не захочет из него вылезать.



Эргономичный дизайн для максимального комфорта

Игровое кресло AeroCool AERO 1 Alpha выглядит эффектно, как кресло гоночного болида или часть рубки космического корабля. Космические черты дополняет обивка «под углеволокно» и обтекаемый дизайн основных элементов.

Владелец может полностью настроить кресло под свои физические параметры и предпочтения. У AERO 1 Alpha подлокотники регулируются в двух плоскостях – они устанавливаются на необходимой высоте и направлении – во время игры можно положить руки так, как будет удобно. А механизм типа «бабочка» позволяет сделать спинку кресла качающейся вперед и назад с амплитудой до 18°.

Также у AeroCool AERO 1 Alpha регулируется высота с помощью гидравлической газовой пружины 4-го класса. Это технологическое решение обеспечивает безупречно плавную и тонкую регулировку высоты.

Технология Air Mesh — чтобы «потными» были только игры

В новом игровом кресле AERO 1 Alpha используются особые «дышащие» переплетённые материалы, созданные с применением технологии AIR MESH. Они не просто отлично выглядят, но и обладают превосходной вентиляцией. Поэтому геймер чувствует себя комфортно и прохладно, даже если играет много часов без перерыва.



Восстановительный сон после долгих игр

Кресло легко трансформируется в кровать, благодаря отклоняющейся на 180° спинке. Можно как вздремнуть в нём после обеда, так и полноценно выспаться, используя бонусы от его эргономичной формы, повторяющей изгибы позвоночника. Сон будет крепким и восстанавливающим.

Подушка под шею, которая всегда с вами

AERO 1 Alpha поставляется в комплекте с универсальной подушкой под шею. Это решение обеспечивает дополнительную поддержку и комфорт для головы и снижает нагрузку на позвоночник. Подушку можно снять с кресла и использовать отдельно.

Прочность и надежность

Игровое кресло AERO 1 Alpha чрезвычайно надёжно. Оно оснащено стальной рамой, металлической крестовиной и газовой пружиной 4-го класса, которая прошла сертификацию BIFMA (Ассоциация производителей мебели для бизнеса и промышленности). Поэтому оно способно выдерживать нагрузку до 150 кг. Кресло также оснащено полиамидными колесами диаметром 65 мм с очень точным и плавным ходом.

Цена и доступность

Кресло поступит в продажу в январе по рекомендуемой розничной цене 15 500 рублей.

О компании AeroCool

Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT) была основана 2001. На раннем этапе деятельность компании была посвящена техническим исследованиям и инновациям в области компьютерного охлаждения для создания полноценных решений для управления тепловыделением в промышленных и персональных компьютерах.

Сегодня компания AeroCool является одним из лидеров рынка продукции для геймеров и энтузиастов. Компания предлагает полный спектр продуктов, включающий компьютерные корпуса для игровых систем, блоки питания, вентиляторы, мыши, клавиатуры, аудиогарнитуры, многофункциональные контроллеры управления вентиляторами.
]]></text></doc>