<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94938/asus-republic-of-gamers-predstavlyaet-videokartu-rog-strix-geforce-rtx-2080-ti-oc-call-of-duty-black-ops-4-edition</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 декабря 2018, пятница 14:10]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers представляет видеокарту ROG Strix GeForce RTX 2080 Ti OC Call of Duty: Black Ops 4 Edition]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Видеокарта ROG Strix GeForce RTX 2080 Ti OC Call of Duty: Black Ops 4 Edition в камуфляжном оформлении в стилистике игры Call of Duty поставляется с ключом для активации стандартного издания компьютерной версии игры
Надежное охлаждение: 2,7-слотовый форм-фактор, увеличенная площадь поверхности радиатора и вентиляторы оптимизированной конструкции Axial-tech с защитой от пыли (сертификация IP5X)
Настраиваемая подсветка Aura Sync интегрирована непосредственно в игровой процесс – она реагирует на внутриигровые события в Call of Duty: Black Ops 4


ASUS Republic of Gamers (ROG) представляет лимитированную версию видеокарты ROG Strix GeForce RTX™ 2080 Ti OC Call of Duty®: Black Ops 4 Edition. Тираж комплекта ограничен и составляет всего 500 штук. Оформленная в стилистике игры Call of Duty: Black Ops 4 видеокарта создана на базе новейшего графического процессора NVIDIA® и наделена мощной системой охлаждения. Частота разогнанного на производстве процессора составляет 1665 МГц – игровой процесс даже в самых динамичных и напряженных сценах остается абсолютно плавным.

Система охлаждения

Видеокарта ROG Strix GeForce RTX™ 2080 Ti OC Call of Duty®: Black Ops 4 Edition выполнена в форм-факторе 2,7 слота, чтобы вместить радиатор большего размера: общая площадь теплорассеивания увеличена на 20% по сравнению с моделями предыдущего поколения. При небольшой нагрузке в нетребовательных к системным ресурсам играх видеокарта работает абсолютно бесшумно, а регулировать температуру графического чипа Turing в тяжелых задачах помогают три вентилятора Axial-tech особой конструкции. Эти вентиляторы способны перемещать больше воздуха и вращаться на более высоких скоростях по сравнению с обычными, причем без увеличения уровня шума, а пыленепроницаемая конструкция, соответствующая стандарту IP5X, гарантирует их долговечность.



Шестнадцать фаз питания

Базовой производительности видеокарты ROG Strix GeForce RTX™ 2080 Ti OC Call of Duty®: Black Ops 4 Edition более чем достаточно, чтобы играть в самые требовательные игры на максимальных настройках. Не разочарует она и тех, кто любит выжимать из компонентов максимум возможностей при разгоне. Премиальные компоненты Super Alloy Power II: отборные высококачественные дроссели, полимерные конденсаторы и 16-фазная система питания – позволяют предельно разгонять тактовую частоту видеокарты ROG Strix GeForce RTX™ 2080 Ti OC Call of Duty®: Black Ops 4 Edition.

Технология Auto-Extreme

Процесс изготовления всех видеокарт серии ROG Strix полностью автоматизирован (технология Auto-Extreme). Обычно пайка элементов сквозного и поверхностного монтажа осуществляется в отдельные этапы, а технология Auto-Extreme позволяет сделать это за один, что уменьшает термическую нагрузку на компоненты и делает ненужным применение жестких химикатов для очистки. Результат – меньшее влияние производства на окружающую среду, экономия электроэнергии и более надежный конечный продукт.

Интегрированная подсветка Aura Sync

Сотрудничество инженеров ROG с разработчиком игры Call of Duty: Black Ops 4 компанией Activision позволило интегрировать светодиодную подсветку Aura непосредственно в игровой процесс. Логотип на задней панели видеокарты мигает в такт обратному отсчету перед раундом и меняет цвет, когда персонаж оказывается под водой или в новом игровом режиме Blackout. Технология Aura Sync позволяет синхронизировать подсветку видеокарты ROG Call of Duty: Black Ops 4 с другими компонентами ROG Call of Duty: Black Ops 4 и Aura-совместимыми устройствами, чтобы внутриигровые световые эффекты поддерживала вся геймерская экосистема.

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>