<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94880/asus-republic-of-gamers-obyavlyaet-o-starte-prodazh-trehdiapazonnogo-marshrutizatora-wi-fi-s-podderzhkoj-standarta-802-11ax-wifi-6</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[11 декабря 2018, вторник 15:40]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers объявляет о старте продаж трехдиапазонного маршрутизатора Wi-Fi с поддержкой стандарта 802.11ax (WiFi 6)]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Новейший стандарт 802.11ax (Wi-Fi 6); поддержка технологии OFDMA; расширенная на 80% зона покрытия и функция Target Wake Time
Три уровня геймерского ускорения, технология Game Radar; Open NAT и поддержка динамического выбора частот DFS
Мощный четырехъядерный процессор (64 бит) с частотой 1,8 ГГц обеспечивает максимальную производительность, 2,5-гигабитный порт Ethernet служит для высокоскоростного проводного соединения
Принадлежащий компании ASUS бренд Republic of Gamers (ROG) представляет игровой беспроводной маршрутизатор ROG Rapture GT-AX11000 с поддержкой новейшего стандарта 802.11ax (Wi-Fi 6) и целым рядом технологий, улучшающих скорость и пропускную способность соединения. Он обеспечивает высочайшую скорость и надежность подключения, необходимые для современных онлайн-игр. Геймерская направленность этого роутера проявляется в целом наборе технологий и функций, улучшающих качество соединения в онлайн-играх, включая три уровня ускорения игрового трафика для минимизации задержки, технологию Game Radar для выбора оптимального игрового сервера, функцию Open NAT для упрощенной переадресации портов и функцию динамического выбора частот (DFS) для защиты от помех, вызванных другими беспроводными устройствами.

Новейший стандарт Wi-Fi обеспечивает высокую скорость соединения даже в нагруженных сетях с большим количеством подключенных устройств. Четырехъядерный процессор с частотой 1,8 ГГц поддерживает высокую производительность самого роутера. Проводной 2,5-гигабитный порт Ethernet позволяет устройствам с 5-гигабитным портом на материнской плате или 10-гигабитными адаптерами получать максимально высокую скорость соединения. ROG Rapture GT-AX11000 – первый маршрутизатор ROG, наделенный RGB-подсветкой Aura с возможностью тонкой настройки оформления и выбором из множества цветов и эффектов для создания уникальной геймерской атмосферы. Для дополнительного удобства на передней панели маршрутизатора предусмотрена настраиваемая кнопка, которая может активировать функцию по выбору пользователя: включать RGB-подсветку Aura или активировать режимы Game Boost и DFS.

Скорость, пропускная способность и зона покрытия увеличены

Поддержка новейшего стандарта Wi-Fi 802.11ax обеспечивает маршрутизатору ROG Rapture GT-AX11000 ширину канала 160 МГц и уровень модуляции 1024-QAM, в результате скорость Wi-Fi соединения достигает 11 000 Мбит/с — это в 2,3 раза быстрее, чем возможности трехдиапазонных роутеров предыдущего стандарта 802.11ac 4x4. Многие клиентские устройства, смартфоны и компьютеры, наделенные модулями Wi-Fi 802.11aс, способны поддерживать ширину канала 160 МГц, поэтому при подключении к маршрутизатору ROG Rapture GT-AX11000 скорость соединения для этих устройств также значительно возрастет. Помимо высочайшей скорости Wi-Fi-соединения, стандарт 802.11ax значительно увеличивает пропускную способность и эффективность беспроводных сетей, позволяя им с легкостью справляться с постоянно растущим количеством подключенных беспроводных устройств. В домах, где каждый член семьи владеет несколькими устройствами, сети Wi-Fi, поддерживаемые роутерами предыдущих поколений, могут не справляться с нагрузкой. Замедление скорости соединения особенно остро ощущается в онлайн-играх. Сочетание технологий OFDMA и MU-MIMO в маршрутизаторе ROG Rapture GT-AX11000 значительно повышает эффективность и пропускную способность высоконагруженных сетей с большим количеством подключенных устройств. Технология OFDMA обеспечивает на 80% большую зону покрытия, чем роутеры предыдущего поколения. Технология, получившая название Target Wait Time (TWT), позволяет планировать передачу данных по времени, чтобы многократно увеличить время автономной работы подключенных устройств за счет экономии заряда аккумулятора.

Чтобы в полной мере реализовать преимущества соединения Wi-Fi стандарта 802.11ax, устройство-клиент также должно поддерживать этот стандарт.

Стандарт 802.11ax обратно совместим с более ранними стандартами Wi-Fi, поэтому роутер ROG Rapture GT-AX11000 поддерживает подключение любых устройств с модулями Wi-Fi предыдущих поколений. Даже при отсутствии у пользователя устройств, поддерживающих стандарт 802.11ax, при использовании ROG Rapture GT-AX11000 будет заметно увеличена зона покрытия и скорость соединения благодаря более новым аппаратным компонентам и чипсетам в аппаратной комплектации роутера.

Геймерские функции маршрутизатора

Все маршрутизаторы серии ROG Rapture созданы в первую очередь для геймеров, поскольку именно в играх скорость и стабильность соединения имеет решающее значение. В маршрутизаторе реализованы сразу три технологии, повышающие скорость соединения и устраняющие задержки в играх. Первый уровень – технология Game First V. Она позволяет отдавать приоритет пакетам данных, поступающим с совместимых настольных компьютеров, ноутбуков и устройств, созданных на базе материнских плат ROG, что значительно увеличивает скорость соединения для этих устройств. Более того, возможность управлять настройками роутера интегрирована в программный интерфейс, поэтому функцию Game Boost, обеспечивающую второй уровень ускорения, легко активировать всего одним кликом.

Технология Game Boost анализирует сетевой трафик и отдает приоритет пакетам с игровыми данными, дополнительно повышая скорость интернет-соединения в играх, даже если другие пользователи, подключенные к той же сети, в этот момент транслируют потоковое видео или скачивают большие файлы. Тестирование в играх показало, что сочетание технологий GameFirst V и Game Boost позволяет сократить пинг в играх на 33% по сравнению с программными решениями конкурентов.

Третий этап ускорения – встроенная поддержка технологии wtfast®. Этот сервис служит для автоматического сокращения маршрута, по которому пользовательское устройство обменивается данными c игровым сервером. Три уровня ускорения — GameFirst V, Game Boost и wtfast — вместе до 90% снижают время ожидания в играх и позволяют насладиться абсолютно плавным игровым процессом.

Технология wtfast оптимизирует маршрут, направляя пакеты с игровыми данными по кратчайшему пути к игровому серверу, однако сам сервер может не всегда предлагать высокую скорость и стабильность соединения. Поскольку для игрового рейтинга важен каждый матч, в маршрутизаторе ROG Rapture GT-AX11000 также реализована технология Game Radar, которая позволяет проверить пинг при подключении к различным игровым серверам, чтобы выбрать тот, где для победы не будет преград.

Пользователи ПК и игровых консолей иногда сталкиваются с проблемой трансформации сетевых адресов (NAT), которая не позволяет игрокам объединяться к команду или создавать игру. Большинство современных роутеров предусматривают возможность управлять настройками NAT, однако этот далеко не всегда простой процесс. Чтобы облегчить самостоятельную переадресацию портов, маршрутизатор ROG Rapture GT-AX11000 наделен функцией NAT Open, которая значительно упрощает процесс настройки NAT.

В маршрутизаторе предусмотрена возможность выделить отдельный диапазон исключительно для игр, не позволяя другим устройствам использовать этот канал. Технология динамического выбора частот DFS в маршрутизаторе ROG Rapture GT-AX11000 разблокирует каналы в наименее загруженном диапазоне 5 ГГц, позволяя расширить диапазон подключения для всех беспроводных устройств.

ROG Rapture GT-AX11000 – первый роутер ROG, наделенный RGB-подсветкой с технологией Aura, позволяющей выбирать из множества цветов и эффектов декоративной подсветки для создания собственного уникального игрового стиля. Особенно эффектно такая подсветка смотрится в сочетании с другими устройствами, поддерживающими технологию Aura.

Высокая производительность

Чтобы справиться с постоянно растущим количеством подключенных устройств, маршрутизатор RT-AX88U оснащен 64-битным четырехъядерным процессором с тактовой частотой 1,8 ГГц, позволяющим маршрутизатору эффективно обслуживать даже самые нагруженные сети. Проводной 2,5-гигабитный порт Ethernet позволяет устройствам с 5-гигабитным портом на материнской плате или 10-гигабитными адаптерами получать скорость передачи данных до 2 Гбит/с, идеальную для работы с сетевыми хранилищами данных. Для дополнительного удобства на передней панели маршрутизатора предусмотрена настраиваемая кнопка, которая может активировать функцию по выбору пользователя: включать RGB-подсветку Aura или активировать режимы Game Boost и DFS.

Безопасность сети

Маршрутизатор RT-AX88U поставляется с пожизненной бесплатной лицензией на программное обеспечение AiProtection Pro. Эта система информационной защиты корпоративного уровня, созданная на базе технологий Trend Micro, которая защищает от интернет-угроз все подключенные устройства, даже те, на которых невозможна установка антивирусного ПО, такие как устройства интернета вещей. Система AiProtection Pro регулярно автоматически обновляет подписи безопасности из базы данных Trend Micro, чтобы обеспечить современный уровень защиты от уже существующих и постоянно появляющихся новых угроз.

Поддержка технологии ASUS AiMesh позволяет создавать ячеистые сети из совместимых роутеров для увеличения покрытия, бесшовного переключения между узлами сети, синхронизации настроек и объединенного управления.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ

Wi-Fi Сетевые стандарты: IEEE 802.11a/b/g/n/ac/ax, IPv4, IPv6.
Три диапазона: 2,4 ГГц, 5 ГГц-1 и 5 ГГц-2
802.11ax (5 ГГц-1): до 4804 Мбит/с
802.11ax (5 ГГц-2): до 4804 Мбит/с
802.11ax (2,4 ГГц): до 1148 Мбит/с
802.11ac (5 ГГц): до 4333 Мбит/с
802.11n: до 600 Мбит/с
Функции Wi-Fi OFDMA (Orthogonal Frequency Division Multiple Access, «ортогональное частотное разделение каналов с мультиплексированием»)
Формирование луча: стандартное и универсальное
RangeBoost
Уровень модуляции: 1024-QAM
Ширина канала: 20/40/80/160 МГц
Технология MIMO: 2,4 ГГц: 4 x 4 MIMO, 5 ГГц: 4 x 4 MIMO
Процессор Четырехъядерный процессор 1,8 ГГц (64 бит)
Память 256 МБ флеш / 1 ГБ оперативной памяти
Порты подключения 1 x 10/100/1000 Мбит/с WAN
4 x 10/100/1000 Мбит/с Ethernet LAN
1 x порт 2,5G LAN/WAN RJ45
2 x USB 3.0
Антенны 8 внешние съемные антенны
Управление UPnP, IGMP v1/v2/v3, DNS Proxy, DHCP, NTP Client, DDNS, Port Trigger, переадресация портов, DMZ, журнал системных событий
Брандмауэр и контроль доступа Брандмауэр: обнаружение вторжений SPI, защита DoS
Контроль доступа: родительский контроль, фильтр сетевых сервисов, фильтр URL, фильтр портов
Геймерские функции Три уровня ускорения, Game First V, подсветка Aura RGB, Boost Key, Game Radar, VPN Fusion
Функции Агрегация каналов, Smart Connect, поддержка IPTV, Roaming Assist, Dual WAN.
Дополнительные функции Гостевой доступ: 2,4 ГГц x 3, 5 ГГц-1 x 3, 5 ГГц-2 x 3
MU-MIMO
Анализатор трафика
Adaptive QoS
Gamers Private Network (WTFast)
AiProtection Pro
Сервер VPN: Сервер IPSec, сервер OpenVPN, сервер PPTP
Клиент VPN: Клиент OpenVPN, клиент L2TP, клиент PPTP
Сквозной доступ NAT: PPTP Pass-Through, L2TP Pass-Through, IPSec Pass-Through, RTSP Pass-Through, H.323 Pass-Through, SIP Pass-Through, PPPoE relay
Mac OS Backup
Медиа-сервер (совместимость с приложением AiPlayer):
Формат изображения: JPEG
Формат аудио: mp3, wma, wav, pcm, mp4, lpcm, ogg
Формат видео: asf, avi, divx, mpeg, mpg, ts, vob, wmv, mkv, mov
AiCloud: персональный облачный сервис Передача данных 3G/4G
Принтер:
Поддержка многофункционального принтера (только для Windows)
Поддержка протокола LPR
менеджер загрузки Download Master
Поддержка bt, nzb, http, ed2k
Поддержка шифрования, DHT, PEX и магнет-ссылок
Управление пропускной способностью загрузки и выгрузки
Планирование скачиваний
Файловый сервер AiDisk:
Samba и FTP-сервер с возможностью управления учетными записями
Вес Устройство с присоединенными антеннами: 1717,6 г


Технические характеристики могут быть изменены без предварительного уведомления. Фактическая производительность зависит от установленного ПО, интенсивности использования и ряда других факторов. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>