<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94826/asus-obyavlyaet-o-zakljuchenii-partnerskogo-soglasheniya-s-quantumcloud</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[7 декабря 2018, пятница 16:38]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS объявляет о заключении партнерского соглашения с Quantumcloud]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
С помощью игровых видеокарт ASUS и программного обеспечения Quantumcloud пользователи могут добывать криптовалюту и обналичивать ее через учетные записи PayPal или WeChat.
Личные данные пользователей надежно защищены Общим регламентом по защите данных (GDPR), гарантирующим их конфиденциальность и финансовую безопасность.
Программное обеспечение Quantumcloud позволяет автоматически управлять электронным кошельком и добычей криптовалют, конвертацией и трансферами.
Компания ASUS объявила о заключении стратегического партнерства с компанией Quantumcloud, разработчиком программного обеспечения, которое позволяет владельцам использовать игровые видеокарты для добычи криптовалют и вывода денежных средств через сервисы PayPal и WeChat.

Будучи мировым лидером в производстве видеокарт, компания ASUS заключила уникальное соглашение о дистрибьюции приложения Quantumcloud, позволяющего пользователям получать пассивную прибыль от добычи криптовалют. Каждый год компания ASUS выпускает на рынок передовые видеокарты, востребованные огромным количеством пользователей, которые потенциально могут получать с их помощью пассивную прибыль, установив программное обеспечение Quantumcloud.

Компания Quantum Cloud International Pte. Ltd. (Quantumcloud) не гарантирует получение прибыли пользователям и не несет ответственности за потенциальные финансовые потери пользователей. Пользователи должны самостоятельно оценивать сопутствующие расходы, такие, как оплата электроэнергии, и самостоятельно принимать решение о целесообразности использования программного обеспечения Quantumcloud. Размер прибыли не гарантирован и может варьироваться в зависимости от ситуации на рынке криптовалют, на которую Quantumcloud не может никаким образом влиять. Компания Quantumcloud, ее учредители, инвесторы, сотрудники и аффилированные партнеры не несут ответственности за прибыли и убытки, понесенные пользователем. Права и обязанности сторон регулируются условиями Пользовательского соглашения, которое каждый пользователь обязан принять перед использованием программного обеспечения Quantumcloud

Приложение Quantumcloud выгодно отличается от других сохранностью данных пользователей и простотой использования. Quantumcloud заботится о безопасности данных пользователей. Приложение полностью соответствует Общему регламенту по защите данных (GDPR) и не требует от пользователей создания уникального логина. Вместо этого пользователи могут использовать свой существующий аккаунт PayPal или WeChat для авторизации и вывода прибыли. Для упрощения взаимодействия пользователя с приложением, управление электронным кошельком и добычей криптовалют, конвертация и фиатные трансферы осуществляются на серверной части программного обеспечения.

Для получения подробной информации о приложении Quantumcloud посетите сайт quantumcloudai.com

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>