<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94775/kompaniya-asus-predstavila-v-rossii-zenfone-max-pro-m2</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 декабря 2018, среда 22:50]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS представила в России ZenFone Max Pro (M2)]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Максимум скорости: мобильная платформа Snapdragon 660 с технологией искусственного интеллекта AI Engine, созданная по 14-нм техпроцессу, в 3 раза быстрее предшествующей модели1
Максимум мобильности: аккумулятор емкостью 5000 мА•ч позволяет непрерывно использовать смартфон в течение 2 дней без подзарядки2
Максимальная прочность: защитное стекло Corning® Gorilla® Glass 6 в два раза прочнее предыдущего поколения
Максимум фото: система из двух интеллектуальных камер позволяет делать великолепные портреты и отличные снимки даже в условиях слабого освещения
Максимум удовольствия: безрамочный 6,3-дюймовый дисплей с разрешением Full-HD+, интеллектуальный усилитель NXP и динамик с пятью магнитами


Компания ASUS представляет ZenFone Max Pro (M2), полностью обновленный доступный смартфон популярной линейки, превосходящий предыдущую модель по производительности, времени автономной работы, прочности и технологиям фотосъемки.

Новый смартфон ZenFone Max Pro (M2) объединяет в себе легендарную производительность мобильного процессора Snapdragon™ 660, которому по силам любые задачи, и мощный аккумулятор емкостью 5000 мА•ч, обеспечивающий максимально продолжительное время автономной работы. Экран смартфона надежно защищен стеклом Corning® Gorilla® Glass 6. Интеллектуальная камера с флагманским сенсором Sony® позволяет делать великолепные фотографии при любом освещении, даже не задумываясь о настройках. Надежный и «умный» смартфон ZenFone Max Pro (M2) станет вашим неутомимым спутником во всех делах и развлечениях.

Смартфон ZenFone Max Pro (M2) выглядит по-настоящему роскошно: задняя панель устройства притягивает взгляды новой отделкой с завораживающими переливами цвета. Для максимального удобства в смартфоне предусмотрены два слота для SIM-карт и третий – для карты памяти microSD объемом до 2 ТБ, а также поддержка технологии бесконтактной оплаты NFC.

Максимум скорости

«Сердце» смартфона ZenFone Max Pro (M2) – мобильная платформа Qualcomm Snapdragon 660 с технологией искусственного интеллекта Qualcomm AI Engine, созданная по 14-нм техпроцессу и превосходящая предшествующую модель на 11% по производительности процессора и на 33% по производительности графического ядра 3. Объем оперативной памяти составляет до 4 ГБ. В этой мобильной платформе энергоэффективность сочетается с высочайшей скоростью – смартфону ZenFone Max Pro по плечу любые современные игры и многозадачная работа.

Максимум мобильности

Как и все смартфоны серии ZenFone Max, модель M2 может похвастать превосходной автономностью. Несмотря на еще более тонкий корпус, чем у предшественника, в смартфоне ZenFone Max Pro (M2) установлен не менее мощный аккумулятор емкостью 5000 мА•ч, который обеспечивает до 35 дней автономной работы устройства в режиме ожидания в сетях 4G и до 45 часов в режиме разговора в сетях 3G. Можно уйти с головой в игровой процесс на 10 часов, смотреть видео через YouTube на протяжении до 19 часов или бороздить просторы интернета до 23 часов на одном заряде аккумулятора 4.

Максимальная прочность

Обновленная модель ZenFone Max Pro первой из всей линейки ZenFone получила защитное стекло Corning® Gorilla® Glass 6 со кругленными краями, которое вдвое прочнее, чем стекло предыдущего поколения. Даже после нескольких падений с высоты до 1 метра смартфон не пострадает и будет выглядеть великолепно, как новый. «Смартфон – неотъемлемый атрибут нашей жизни в цифровом пространстве. Мы прикасаемся к нему более 2000 раз в день, – говорит Скотт Форестер, вице-президент отделения маркетинга и инноваций компании Gorilla Glass. – Наши исследования показали, что в среднем пользователь роняет смартфон примерно семь раз в год с высоты на уровне пояса. Мы рады сотрудничать с компанией ASUS, оснастившей новую модель ZenFone Max Pro нашим защитным стеклом Corning Gorilla Glass 6».

Максимум фото

Смартфон ZenFone Max Pro (M2) оснащается самой передовой системой камер во всей серии ZenFone Max. Интеллектуальная технология распознавания сцен и объектов, такая же, как во флагманской серии ZenFone 5, позволяет сконцентрировать все внимание исключительно на объекте съемки, не задумываясь о настройках камеры. Это настоящая революция в мобильной фотосъемке – теперь каждый может с легкостью делать отличные снимки, не упуская драгоценные моменты.

Установленный в ZenFone Max Pro (M2) сенсор Sony® IMX486 обладает высоким разрешением и в 1,9 раз большей светочувствительностью , поэтому все фотографии получаются на нем просто великолепно, независимо от объекта съемки и освещения. Фазовая автофокусировка (PDAF) и электронный стабилизатор изображения (EIS) помогают камере смартфона мгновенно фокусироваться на объекте съемки и избегать размытия при записи видео.

Для съемки великолепных портретов крупным планом вторая тыловая камера смартфона ZenFone Max Pro оснащена технологией распознавания глубины резкости сцены, помогающей создавать художественный эффект боке, когда в фокусе оказывается только объект на переднем плане, а фон плавно размывается.

Максимум удовольствия

В смартфоне ZenFone Max Pro (M2) установлен безрамочный 6,3-дюймовый экран с соотношением сторон 19:9 и разрешением Full-HD+ (2280 x 1080 пикселей). Этот великолепный дисплей обеспечивает максимальный эффект погружения при просмотре видеороликов и в мобильных играх. Широкий цветовой охват (94% пространства NTSC), высокая яркость (450 кд/м2) и контрастность (1500:1) делают картинку на экране просто изумительно живой и реалистичной.

Используя динамик с пятью магнитами, звуковую катушку с металлическим каркасом и интеллектуальный усилитель NXP, смартфон ZenFone Max выдает чистый и насыщенный звук в любых приложениях. Он прекрасно подойдет и для прослушивания музыки, и для запуска развлекательных приложений.

Престижный дизайн и максимальное удобство

Смартфон ZenFone Max Pro выглядит по-настоящему роскошно: глянцевая задняя панель смартфона с элегантным изгибом притягивает взгляды изумительным сиянием с завораживающими переливами цвета. Несмотря на еще более производительные компоненты, корпус устройства остался восхитительно изящным и тонким. Смартфон отлично лежит в руке.

Для максимального удобства в смартфоне предусмотрены два слота для SIM-карт и третий – для карты памяти microSD объемом до 2 ТБ. Смартфон ZenFone Max Pro (M2) дополнительно оснащен модулем NFC для бесконтактной оплаты .

Цена и доступность

Смартфон ASUS ZenFone Max Pro (M2) доступен для предзаказа в фирменном магазине ASUS Shop по цене 17 990 рублей за версию 4/64 Гб и 19 990 рублей за версию 4/128 Гб. Первые покупатели смартфона, оплатившие предзаказ on-line - получат в подарок колонку JBL Tuner FM. При оформлении предзаказа и выборе оплаты «При получении» - наушники в подарок! Предложение ограничено. Срок проведения акции — c 5 по 12 декабря, или пока подарки есть в наличии.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ
ASUS ZenFone Max Pro (M2)

Дизайн Изогнутая глянцевая задняя панель с переливающейся отделкой.
Фронтальная панель защищена стеклом Corning® Gorilla® Glass 6 с закругленными краями (2.5D).
Размеры и вес 157,9 x 75,5 x 8,5 мм
175 г
Дисплей 6,3-дюймовый безрамочный дисплей IPS с разрешением Full-HD+ (2280 x 1080 пикселей), соотношение сторон - 19:9
Охват цветового пространства – 94% NTSC
Макс. яркость – 450 кд/м2
Контрастность – 1500:1
Емкостный сенсорный экран с поддержкой распознавания до 10 одновременных касаний
Процессор / графическое ядро Восьмиядерный процессор Qualcomm Snapdragon 660 с технологией искусственного интеллекта Qualcomm AI Engine, выполненный по 14-нм техпроцессу, 64-бит
Графическое ядро Qualcomm Adreno 512
Оперативная и пользовательская память 4 ГБ оперативной памяти LPDDR4X
64 Гб / 128 ГБ пользовательской памяти eMCP 5.1
Двойная камера Основная тыловая камера: интеллектуальное распознавание сцен и объектов (13 типов)/ 12-мегапиксельный сенсор Sony® IMX 486 / апертура f/1,8 / размер пикселей 1,25 мкм / 6-элементный объектив/ фазовая автофокусировка за 0,03 с/ светодиодная вспышка / запись видео в формате 4K/Ultra-HD/ электронная стабилизация изображения (3 оси)
Дополнительная тыловая камера: 5-мегапиксельная, технология оценки глубины резкости сцены
Фронтальная камера: 13-мегапиксельная / апертура f/2,0 / светодиодная вспышка с рассеянным светом / электронная стабилизация изображения (3 оси)
Сети Wi-Fi стандарта 802.11b/g/n, 2,4 ГГц
Поддержка Wi-Fi Direct и Wi-Fi Display
DC-HSPA+: UL 5.76 / DL 42 Мбит/с
LTE: Cat5 UL 75 Мбит/с / Cat4 DL 150 Мбит/с
Интерфейсы Bluetooth 5.0
Bluetooth HID
micro-USB
NFC
Безопасность Сканер отпечатков пальцев на задней панели, распознавание до 5 отпечатков
Разблокировка с помощью распознавания лица
Слоты Тройной слот, поддержка двух SIM-карт 4G + 4G в режиме ожидания
Слот 1: nano-SIM (2G/3G/4G)
Слот 2: nano-SIM (2G/3G/4G)
Слот 3: карта памяти microSD емкостью до 2 ТБ
Навигация GPS
ГЛОНАСС
BDS
GAL
QZSS
Операционная система Android™ Oreo™ («чистый»)
Аккумулятор 5000 мА•ч с функцией быстрой зарядки
До 35 дней в режиме ожидания в сетях 4G
До 45 часов в режиме разговора в сетях 3G
До 19 часов воспроизведения видео с YouTube
До 23 часов просмотра веб-страниц
До 10 часов в играх
Звук 5-магнитный динамик
Интеллектуальный усилитель NXP
Цвет Синий (Midnight Blue)
Серый (Cosmic Titanium)


Технические характеристики могут быть изменены без предварительного уведомления. Некоторые продукты могут быть недоступны на определенных рынках. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.

1Сравнение производительности с помощью бенчмарка Antutu между моделями ZenFone Max Pro (M2) с процессором Snapdragon 660 и ZenFone 4 Max Pro с процессором Snapdragon 430.
2Расчетный сценарий использования в течении 48 часов подразумевает 30% в режиме разговора, 20% времени в режиме просмотра веб-страниц и 40% времени воспроизведения музыки и 10% времени воспроизведения видео. Время автономной работы в режимах ожидания и использования отражают результаты лабораторных тестов с учетом стандартной емкости аккумулятора и типичного энергопотребления. Фактические результаты могут отличаться в зависимости от условий использования.
3По данным производителя процессора в сравнении с мобильной платформой Qualcomm Snapdragon 636.
4Время автономной работы и скорость зарядки устройства отражает результаты лабораторных тестов ASUS с учетом стандартной емкости аккумулятора и типичного энергопотребления. Оно может изменяться в зависимости от условий тестирования и использования смартфона.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>