<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94774/kompaniya-asus-nachala-prodazhi-zenfone-max-m2-v-rossii</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 декабря 2018, среда 20:29]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS начала продажи ZenFone Max (M2) в России]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Максимум скорости: процессор Snapdragon™ 632, созданный по 14-нм техпроцессу, на 40% быстрее предшественника1
Максимум мобильности: аккумулятор емкостью 4000 мА•ч обеспечивает до 33 дней работы в режиме ожидания в сетях 4G, до 21 часа воспроизведения видео, до 22 часов просмотра интернет-страниц по Wi-Fi, до 8 часов в играх и до 35 часов в режиме разговора в сетях 3G2
Максимум изображения: безрамочный 6,3-дюймовый дисплей занимает 88% поверхности корпуса
Максимум звучания: благодаря интеллектуальному усилителю NXP и динамику с пятью магнитами ZenFone Max M2 звучит на 40% громче и чище3


Компания ASUS представляет ZenFone Max (M2), доступный смартфон, превосходящий своего суперпопулярного предшественника в производительности, размере экрана, качестве звучания и технологии фотосъемки.

Новый смартфон ZenFone Max (M2) предлагает улучшения во всех аспектах по сравнению с предыдущей моделью: безрамочный дисплей стал больше – его диагональ составляет 6,3 дюйма, процессор Snapdragon 632 обеспечивает высокую производительностью, а аккумулятор емкостью 4000 мА•ч – отличную автономность. В сочетании с высококачественной системой из двух камер и превосходным звучанием все это делает ZenFone Max отличным спутником в любом приключении.

Смартфон ZenFone Max (M2) выполнен в компактном и тонком металлическом корпусе, который сочетает изящество с прочностью и доступен в трех привлекательных цветовых вариантах: черном (Midnight Black), синем (Space Blue) и серебристом (Meteor Silver). Он наделен системой из двух камер с возможностью съемки с эффектом боке и технологией автоматического распознавания сцен и объектов 4. Для максимального удобства в смартфоне предусмотрены два слота для SIM-карт и третий – для карты памяти microSD объемом до 2 ТБ.

Максимум скорости

ZenFone Max (M2) стал первым смартфоном линейки ZenFone, получившим современный процессор Qualcomm Snapdragon 632 (14 нм). Объем оперативной памяти составляет до 4 ГБ. Этот процессор на 40% производительнее, а графическое ядро на 10% быстрее, чем у предшествующей модели Snapdragon 6261. Кроме того, мобильная платформа Qualcomm Snapdragon 632 отличается высокой энергоэффективностью, что позволяет наслаждаться высокоскоростной работой и плавным игровым процессом без ущерба для автономности.

Максимум мобильности

Как и все смартфоны серии ZenFone Max, модель M2 может похвастать превосходной автономностью. Литий-полимерный аккумулятор компактного размера, но высокой емкости (4000 мА•ч) обеспечивает до 33 дней автономной работы в режиме ожидания в сетях 4G, до 21 часа воспроизведения видео, до 22 часов просмотра интернет-страниц по Wi-Fi, до 8 часов в играх и 35 часов в режиме разговора в сетях 3G.2 Всеми функциями этого устройства можно пользоваться часами напролет, не опасаясь, что в самый важный момент вдруг потребуется подзарядка.

Максимум изображения

В смартфоне ZenFone Max (M2) установлен безрамочный 6,3-дюймовый экран с соотношением сторон 19:9 и разрешением HD+ (1520 x 720 пикселей). Этот великолепный дисплей занимает практически всю поверхность передней панели смартфона (относительная площадь – 88%) и обеспечивает максимальный эффект погружения при просмотре видеороликов и в мобильных играх.

Компактный корпус смартфона ZenFone Max на 1 мм тоньше, чем у предшествующей модели, его толщина составляет всего 7,7 мм. Устройство отлично лежит в руке. Смартфон ZenFone Max M2 унаследовал от предшественника все самое лучшее: полюбившийся пользователям узнаваемый дизайн и большой объем аккумулятора – в остальном же, это полностью улучшенная модель.

Максимум звучания

Используя динамик с пятью магнитами, звуковую катушку с металлическим каркасом и интеллектуальный усилитель NXP, смартфон ZenFone Max (M2) выдает чистый и насыщенный звук в любых приложениях. Он прекрасно подойдет и для прослушивания музыки, и для запуска развлекательных приложений.

Цена и доступность

Смартфон ASUS ZenFone Max (M2) поступит в продажу 5 декабря по цене 12 990 рублей за версию 3/32 Гб и 14 990 за версию 4/64 Гб.В фирменном магазине ASUS Shop для первых покупателей с 5 по 12 декабря действует специальное предложение: вместе с ZenFone Max (M2) мы дарим наушники ASUS FoneMate. Количество подарков ограничено!

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ
ASUS ZenFone Max (M2)

Дизайн Металлический корпус, фронтальная панель защищена стеклом с закругленными краями (2.5D)
Размеры и вес 158 x 76 x 7,7 мм
160 г
Дисплей 6,3-дюймовый дисплей IPS с разрешением HD+ (1520 x 720)
Соотношение сторон – 19:9
Относительная площадь экрана – 88%
Емкостный сенсорный экран с поддержкой распознавания до 10 одновременных касаний
Процессор Восьмиядерный процессор Qualcomm Snapdragon 632, выполненный по 14-нм техпроцессу, 64-бит
Графическое ядро Qualcomm Adreno 506
Объем памяти До 4 ГБ оперативной памяти
До 64 ГБ пользовательской памяти
Основная тыловая камера 13-мегапиксельная
Апертура f/1,8
Эквивалентное фокусное расстояние – 26 мм
Фазовая автофокусировка
Светодиодная вспышка
Технологии искусственного интеллекта: интеллектуальное распознавание сцен и объектов (13 типов)
Дополнительная тыловая камера 2-мегапиксельная
Портретный режим с оценкой глубины резкости сцены
Фронтальная
камера 8-мегапиксельная
Апертура f/2.0
Эквивалентное фокусное расстояние – 26 мм
Светодиодная вспышка с рассеянным светом
Распознавание лица
Запись видео 4K/Ultra-HD (3840x2160) – основная тыловая камера
Full-HD (1080), 30 кадров/с
HD (720), 30 кадров/с
3-осная электронная стабилизация тыловой камеры
Съемка статичных фотографий в процессе записи видео
Сети Wi-Fi стандарта 802,11 b/g/n
Поддержка Wi-Fi Direct
DC-HSPA+: UL 5.76 / DL 42 Мбит/с
LTE Cat5 UL 75 Мбит/с / Cat6 DL 300 Мбит/с
Интерфейсы Bluetooth 4.2
micro-USB
Сканер отпечатков пальцев на задней панели, распознавание до 5 отпечатков под любым углом за 0,3 секунды
Слоты Тройной слот, поддержка двух SIM-карт 4G + 4G в режиме ожидания
Слот 1: nano-SIM (2G/3G/4G)
Слот 2: nano-SIM (2G/3G/4G)
Слот 3: карта памяти microSD объемом до 2 ТБ

Оба слота для SIM-карт поддерживают 3G WCDMA / 4G LTE, но только одна SIM-карта может подключаться к сетям 4G LTE одновременно.
Навигация GPS, AGPS, ГЛОНАСС
Операционная система Android™ 8.1 Oreo™ («чистый»)
Аккумулятор 4000 мА•ч
До 33 дней в режиме ожидания в сетях 4G
До 21 часа в режиме воспроизведения видео
До 22 часов в режиме веб-серфинга в сетях Wi-Fi
До 35 часов в режиме разговора в сетях 3G
До 8 часов в играх
Цвет Черный (Midnight Black), синий (Space Blue), серебристый (Meteor Silver)


Технические характеристики могут быть изменены без предварительного уведомления. Некоторые продукты могут быть недоступны на определенных рынках. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.

1По данным производителя. Сравнение производится с мобильной платформой Qualcomm Snapdragon 626.
2 Время автономной работы в режимах ожидания и использования отражают результаты лабораторных тестов с учетом стандартной емкости аккумулятора и типичного энергопотребления. Они могут изменяться в зависимости от условий тестирования и использования смартфона.
3 По сравнению с динамиком, использующим 1 магнит.
4 Функция интеллектуального распознавания сцены будет активирована путем обновления прошивки, которое запланировано на начало 2019 года.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>