<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94744/asus-predstavlyaet-vivowatch-bp</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 декабря 2018, вторник 13:15]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS представляет VivoWatch BP]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Отслеживание тенденции изменения артериального давления в режиме реального времени: встроенные ЭКГ- и ФПГ-датчики осуществляют измерение всего за 20 секунд
Технология ASUS HealthAI: эксклюзивный алгоритм для составления персональных рекомендаций по поддержанию нормального артериального давления и здорового образа жизни
Встроенный GPS-датчик позволяет отслеживать физическую активность и ее параметры (скорость, расстояние, длительность) в удобном мобильном приложении ASUS HealthConnect
Круглосуточный мониторинг артериального давления: до 28 дней работы без подзарядки
Компания ASUS объявляет о начале продаж часов VivoWatch BP в России. Часы VivoWatch BP – это новое носимое электронное устройство, наделенное эксклюзивной технологией HealthAI для круглосуточного отслеживания тенденции изменения артериального давления и анализа состояния организма. Компактные и легкие, они сочетают в себе функциональность фитнес-трекера и «умных» часов. Одной подзарядки аккумулятора хватит на 28 дней использования VivoWatch BP в стандартном режиме работы. При этом устройство не только отслеживает важные показатели организма, но и предлагает персональные рекомендации по поддержанию нормального уровня артериального давления и ведению здорового образа жизни.

Отслеживание тенденции изменения артериального давления

Используя уникальную систему из двух электрокардиографических датчиков медицинского класса и фотоплетизмографического сенсора, часы VivoWatch BP позволяют всего за 20 секунд оценить уровень артериального давления. Таким образом, можно легко следить за тенденцией его изменения в течение всего дня.

В отличие от большинства напульсных тонометров, для измерения артериального давления с помощью VivoWatch BP не обязательно садиться и поднимать руку. Являясь максимально удобным в использовании, это компактное устройство будет особенно полезным для людей с гипертонией.

Персональные советы по контролю над артериальным давлением

Эксклюзивная технология ASUS HealthAI использует специальный алгоритм для автоматического анализа получаемой часами VivoWatch BP информации, чтобы составлять персональные рекомендации по поддержанию здорового образа жизни, например, о количестве шагов, которое следует проходить в день, или о желательной длительности сна. Прогресс пользователя на пути к заданным целям отслеживается, а значит, можно вносить маленькие изменения в свой стиль жизни, которые постепенно дадут большие результаты. Технология HealthAI реализована в мобильном приложении ASUS HealthConnect для операционных систем iOS и Android и отлично работает совместно с часами VivoWatch BP.

Функции фитнес-трекера

Часы VivoWatch BP – ваш помощник в здоровом образе жизни. Встроенный GPS-датчик позволяет ежедневно отслеживать параметры физической активности (скорость, расстояние, длительность). Аэробный индикатор частоты пульса, сопровождаемый вибрацией, проинформирует пользователя о том, насколько успешно тот выполняет аэробные упражнения. Часы VivoWatch BP даже вычисляют количество калорий, потраченных организмом в течение дня, на основе таких факторов, как частота пульса, уровень физической активности, пол, возраст и вес.

До 28 дней автономной работы

По сравнению с другими носимыми устройствами аналогичной функциональности часы VivoWatch BP потребляют меньше энергии, а значит, могут дольше использоваться без подзарядки. При обычном режиме использования время их автономной работы составляет 28 дней, поэтому следить за своим здоровьем с помощью VivoWatch BP можно круглосуточно.

Часы ASUS VivoWatch BP не являются медицинским прибором и не претендуют на использование в качестве такового. Любые полученные с их помощью данные имеют лишь информативную ценность. НЕЛЬЗЯ изменять режим приема лекарств на основании полученных с помощью часов ASUS VivoWatch BP данных. Принимайте лекарства согласно указаниям вашего врача. Только врач может осуществлять диагностику и лечение высокого артериального давления.

Цена и доступность

ASUS VivoWatch BP можно купить по ссылке, по цене 12 990 руб.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ

Дисплей Цветной ЖК-экран
Сенсоры ЭКГ- и ФПГ-датчики
Встроенный GPS-датчик
Акселерометр
Беспроводной интерфейс Bluetooth Low Energy (BLE) (для подключения к смартфонам на базе операционной системы Android или iOS)
Водостойкость IP67
Аккумулятор 28 дней автономной работы (в обычном режиме)
Цвет Черный
Вес 35 г


Технические характеристики могут быть изменены без предварительного уведомления. Фактическая производительность зависит от установленного ПО, сценария использования и ряда других факторов. Полная информация доступна на сайте http://www.asus.com

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>