<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94727/nvidia-predstavlyaet-titana-semejstva-turing-vstrechajte-titan-rtx</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[3 декабря 2018, понедельник 21:49]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NVIDIA представляет Титана семейства Turing. Встречайте TITAN RTX!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  МОНРЕАЛЬ—Конференция по нейросетевым системам обработки информации (NIPS) – 3 декабря 2018— NVIDIA сегодня представила NVIDIA® TITAN RTX™ - самый мощный в мире графический процессор для настольных ПК для исследований в области ИИ, анализа данных и создания контента.

Благодаря архитектуре NVIDIA Turing™, TITAN RTX (кодовое имя - T-Rex) обеспечивает 130 терафлопс в операциях глубокого обучения и 11 гигалучей в трассировке лучей.



“Turing является самым крупным прорывом NVIDIA за десятилетие. Эта архитектура позволила объединить шейдеры, трассировку лучей и глубокое обучение в единой архитектуре GPU, - говорит Дженсен Хуанг (Jensen Huang), учредитель и генеральный директор NVIDIA. – Выпуск T-Rex предоставляет мощь архитектуры Turing миллионам самых требовательных пользователей — разработчикам, ученым и создателям контента”.

Ультимативный GPU для ПК

Архитектура Turing, на разработку которой ушло свыше 10 000 инженерных лет, стала самым значимым прорывом NVIDIA со времен изобретения CUDA® GPU. Архитектура обладает новыми RT-ядрами для ускорения трассировки лучей, а также тензорными ядрами с поддержкой смешанной точности вычислений для искусственного интеллекта и инференса. Эти два локомотива — в сочетании с еще более быстрыми вычислениями и улучшенной растеризацией — обеспечивают возможности, кардинально меняющие работу миллионов разработчиков, дизайнеров и художников во многих областях.

TITAN RTX создан для ресурсоемких приложений и обеспечивает несравненное сочетание вычислительных возможностей для искусственного интеллекта, графики с трассировкой лучей в реальном времени, виртуальной реальности нового поколения и HPC-приложений. Новый GPU обладает:
576 тензорными ядрами с поддержкой смешанной точности вычислений с суммарной производительностью в 130 терафлопс в операциях глубокого обучения;
72 RT-ядрами, которые обеспечивают трассировку лучей в реальном времени со скоростью до 11 гигалучей в секунду;
24 ГБ высокоскоростной памяти GDDR6 с полосой пропускания 672 ГБ/с, что вдвое больше, чем у TITAN`а предыдущего поколения, для работы с более крупными моделями и наборами данных;
интерфейсом NVIDIA NVLink® 100ГБ/с для объединения двух GPU TITAN RTX для еще более высокой производительности;
высочайшей производительностью и пропускной способностью памяти для редактирования видео 8K в реальном времени;
портом VirtualLink™ для подключения VR-шлемов нового поколения.
Создан для ученых в области ИИ и разработчиков приложений глубокого обучения

TITAN RTX превращает ПК в суперкомпьютер для ученых и разработчиков в области ИИ. TITAN RTX обладает тензорными ядрами для максимально быстрой работы с операциями FP32, FP16, INT8 и INT4, обеспечивая еще более быстрое обучение нейронных сетей и инференс. Вдвое увеличенный объем памяти по сравнению с графическим процессоров TITAN предыдущего поколения в сочетании с интерфейсом NVLink позволяет экспериментировать с нейронными сетями и наборами данных бОльшего размера.

Идеальное решение для работы с данными

TITAN RTX – это мощный инструмент для ученых, ускоряющий анализ данных с NVIDIA RAPIDS™. Библиотеки с открытым кодом RAPIDS легко интегрируются в самые популярные конвейеры для ускорения машинного обучения.

Создателей контента ждут шедевры

TITAN RTX обеспечивает трассировку лучей в реальном времени и возможности ИИ в приложениях для дизайнеров – теперь 5 млн дизайнеров смогут быстрее проводить итерации. Новый процессор также обеспечивает необходимую мощь вычислений и полосу пропускания памяти для редактирования 8K в реальном времени.

Доступность в этом месяце

TITAN RTX будет доступен уже в этом месяце в США по цене в 2499 долларов США. На российском рынке ускоритель ожидается в январе 2019 года. Розничная цена в онлайн-магазине NVIDIA составит 221 990 рублей.
]]></text></doc>