<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94668/prednovogodnie-akcii-geforce-vyberi-svoj-podarok</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[29 ноября 2018, четверг 18:22]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Предновогодние акции GeForce: выбери свой подарок!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Fortnite Counterattack Set в подарок

В канун праздников и 7-го сезона Fortnite NVIDIA и Epic Games предлагают пользователям комплект GeForce Fortnite, который включает уникальный набор игровых предметов Fortnite.

Покупатели видеокарт GeForce GTX 1070 Ti, 1070 или 1060, настольных ПК или ноутбуков на базе указанных GPU, получат 2000 В-баксов и уникальный набор игровых предметов NVIDIA Fortnite Counterattack Set, включающий редкую экипировку Reflex, ранец Response Unit, а также дельтаплан Pivot и кирку Angular Axe*.



Апгрейд GPU – самый простой и легкий способ повысить производительность игрового ПК - может существенно изменить впечатления от Fortnite.

Замена GeForce GTX 960 на GeForce GTX 1060 повысит производительность в Fortnite до 74%.

Апгрейд с GeForce GTX 970 на 1070 обеспечит прирост производительности до 60%.

Для тех, кто планирует обновление видеокарты, в канун 7-го сезона Fortnite комплект GeForce Fortnite станет прекрасным подарком – они получат более высокую производительность в своей любимой королевской битве и смогут покрасоваться в новой экипировке в Fortnite Season 7.

Предложение действует с сегодняшнего дня по 29 января или пока товар будет в наличии.

*Список российских партнеров акции - https://www.nvidia.com/ru-ru/geforce/campaigns/fortnite-bundle/.

Продлен срок действия акции по Monster Hunter: World

Также мы продлеваем срок действия акции по Monster Hunter: World еще на месяц. Покупатели видеокарт GeForce GTX 1070 Ti, 1070 или 1060 у участвующих в акции партнеров** (не относится к системам) получат комплект Fortnite вместе с игрой Monster Hunter: World (стоимость игры эквивалентна $59.99).

Предложение по Monster Hunter: World действует до 7 января 2019 года или пока товар будет в наличии.

** https://www.nvidia.com/ru-ru/geforce/campaigns/monster-hunter-world-bundle/

Battlefield V в подарок при покупке GeForce RTX

Также напоминаем, что при покупке видеокарт GeForce RTX 2080 Ti, GeForce RTX 2080 или GeForce RTX 2070 или настольного ПК у участвующих в акции партнеров*** геймеры получат в подарок Battlefield V (стоимость игры эквивалента $59.99). Battlefield V – это первая игра с поддержкой технологии трассировки лучей DXR.

Предложение действует до 7 января 2019 года или пока товар будет в наличии.

*** https://www.nvidia.com/ru-ru/geforce/campaigns/battlefield-v/

Полезные ссылки:

Подробнее о комплекте NVIDIA Fortnite на сайте Epic.com:
https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/news/fortnite-x-nvidia-bundle
]]></text></doc>