<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94560/kompaniya-asus-stala-laureatom-premii-national-geographic-traveler-2018</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 ноября 2018, четверг 17:07]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS стала лауреатом премии National Geographic Traveler 2018]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  «Надежность – это один из основных критериев, которыми руководствуется компания ASUS при создании своих продуктов, – говорит Владислав Захаров, директор по маркетингу компании ASUS в России и странах СНГ. – Наши ультрабуки ZenBook успешно прошли целый ряд суровых испытаний, соответствующих военному стандарту армии США MIL-STD 810G. Успешное прохождение ZenBook тестов на работу в условиях большой высоты, повышенной влажности и экстремальных температур доказывает их прочность и долговечность. Это одна из многих причин, почему путешественники выбирают технику ASUS, ведь каждый хочет быть уверен, что в ответственный момент устройство не подведет».

Недавно компания ASUS представила новые модели серии ZenBook: ZenBook 13 (UX333), ZenBook 14 (UX433) и ZenBook 15 (UX533). В новых невероятно тонких и легких престижных ультрабуках экранная рамка сведена к минимуму со всех четырех сторон, благодаря чему экран занимает до 95% площади крышки. Кроме того, практически отсутствующая рамка позволила сделать корпус новых моделей ZenBook невероятно компактным – значительно меньше, чем у других устройств того же класса. Созданные для активной жизни и путешествий ультрабуки ZenBook способны проработать полный день на одном заряде аккумулятора: до 14 часов для ZenBook 13 и 14 i и невероятные 16 часов автономной работы для ZenBook 15 ii.

i Тестовая конфигурация для ZenBook 13/14: процессор Intel Core i3-8145U, 8 ГБ оперативной памяти, дисплей Full-HD, твердотельный накопитель емкостью 256 ГБ, PCIe. Тест аккумулятора проводился специалистами ASUS в августе 2018 года с использованием сценария Office Productivity бенчмарка MobileMark 2014. Настройки: Wi-Fi включен, яркость дисплея – 75% Действительное время автономной работы зависит от настроек и режима использования устройства, а также от окружающих условий. Время автономной работы будет постепенно уменьшаться по мере истечения срока службы аккумулятора.
ii Тестовая конфигурация для ZenBook 15: процессор Intel Core i5-8265U, 8 ГБ оперативной памяти, дискретная видеокарта NVIDIA GeForce GTX 1050 Max-Q, дисплей Full-HD, твердотельный накопитель емкостью 256 ГБ, PCIe. Тест аккумулятора проводился специалистами ASUS в августе 2018 года с использованием сценария Office Productivity бенчмарка MobileMark 2014. Настройки: Wi-Fi включен, яркость дисплея – 75% Действительное время автономной работы зависит от настроек и режима использования устройства, а также от окружающих условий. Время автономной работы будет постепенно уменьшаться по мере истечения срока службы аккумулятора.

«Cмартфоны серии ASUS ZenFone сочетают в себе все то, что придется по душе путешественникам: отличные камеры, высокая надежность и, что немаловажно, емкий аккумулятор, – рассказывает региональный директор бизнес-группы мобильных решений в России, странах СНГ и Балтии Анжела Су. – Награда «Надежный гаджет для путешествий» свидетельствует о том, что наши стандарты качества заслуживают высшей награды».

Флагманом ASUS является ZenFone 5Z – смартфон нового поколения с двойными камерами и великолепным экраном диагональю 6,2 дюйма, который занимает 90% поверхности корпуса устройства. При этом размеры самого корпуса не превышают габариты обычных 5,5-дюймовых устройств. Это первая модель серии ZenFone, построенная на базе новейшего мобильного процессора Snapdragon 845 Mobile с платформой искусственного интеллекта 3-го поколения. Смартфон ZenFone 5 отличается потрясающим элегантным дизайном. Он может похвастать великолепной двухкамерной системой и новейшей мобильной платформой Snapdragon 636. Для достижения максимальной производительности в нем реализована эксклюзивная функция ASUS AI Boost, доступная также в модели ZenFone 5Z. Эта технология способна оптимизировать производительность системы для игр и других ресурсоемких задач.

Прекрасным выбором путешественников станет и ZenFone Max Pro – новый высокопроизводительный смартфон, оснащенный мощным аккумулятором емкостью 5000 мА∙ч, 6-дюймовым экраном с разрешением Full-HD+, заключенным в ультратонкую рамку, и двойной камерой. При этом смартфон обладает компактным корпусом, по размерам, соответствующим 5,5-дюймовым устройствам. Смартфон ZenFone Max Pro создан на базе высокопроизводительного и энергоэффективного процессора Qualcomm Snapdragon 636 с графическим ядром Adreno 509 – великолепная аппаратная комплектация для продуктивной работы и поддержки самых требовательных игр.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>