<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94542/asus-republic-of-gamers-predstavlyaet-videokartu-rog-strix-radeon-rx-590</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 ноября 2018, среда 19:38]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers представляет видеокарту ROG Strix Radeon RX 590]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Высокопроизводительная видеокарта ROG Strix RX 590 на базе новейшего графического процессора AMD создана по 12-нм техпроцессу и наделена передовой системой охлаждения ROG
Пыленепроницаемые вентиляторы (сертификация IP5X) с оптимизированной геометрией крыльчатки усиливают воздушный поток и работают практически бесшумно
Автоматизированная технология производства Auto-Extreme повышает надежность устройства
В изготовлении видеокарты применяются отборные высококачественные компоненты – технология Super Alloy Power II.
Компания ASUS и принадлежащий ей бренд Republic of Gamers (ROG) представляют новую видеокарту ROG Strix Radeon RX 590 на базе графического процессора AMD Radeon RX 590. Новинка оснащена передовой системой охлаждения, обладает высокой производительностью, надежностью и наделена настраиваемой светодиодной подсветкой.

Передовая система охлаждения, применяемая в видеокартах серии ROG Strix, отличается минимальным уровнем шума. Технология MaxContact позволяет сделать поверхность основания радиатора, который установлен на графическом процессоре, более гладкой. Площадь контакта увеличена вдвое по сравнению с обычными радиаторами, что значительно улучшает теплоотвод. Три мощных вентилятора с оптимизированной геометрией крыльчатки начинают вращение, только когда температура графического процессора достигает 55°C. Особая конструкция вентиляторов усиливает воздушный поток и увеличивает статическое давление на 105% по сравнению с вентилятором обычной модели. Защита от пыли (сертификация IP5X) гарантирует стабильную и долговечную работу вентиляторов даже в пыльных помещениях.

Процесс изготовления всех видеокарт серии ROG Strix полностью автоматизирован (технология Auto-Extreme). Обычно пайка элементов сквозного и поверхностного монтажа осуществляется в отдельные этапы, а технология Auto-Extreme позволяет сделать это за один, что уменьшает термическую нагрузку на компоненты и делает ненужным применение жестких химикатов для очистки. В результате не только повышается надежность продукта, но и снижается влияние производства на окружающую среду и потребление электроэнергии.

Помимо новейшей системы охлаждения и высочайшей надежности, видеокарта ROG Strix Radeon RX 590 обладает мощной производительностью, а 7-фазная система питания состоит из отборных высококачественных компонентов.

В видеокарте ROG Strix Radeon RX 590 хороши не только технические характеристики, но и внешний вид. Темный кожух видеокарты органично впишется в любую сборку. Технология Aura Sync позволяет настраивать светодиодную RGB-подсветку на кожухе и усилительной пластине видеокарты, заставляя ее менять цвет в зависимости от температуры процессора, мерцать в такт музыке или переливаться всеми цветами радуги. Самое приятное, что с помощью программного обеспечения Aura Sync можно синхронизировать цвета и эффекты подсветки всех совместимых с технологией компонентов и периферийных устройств компьютерной системы.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ

ROG-STRIX-RX590-8G-GAMING
8 ГБ памяти GDDR5
Частота оперативной памяти: 8000 МГц
Частота графического процессора: 1565 МГц (в режиме разгона) / 1545 МГц (в игровом режиме)
Выход DVI: Есть, 1, собственный (DVI-D)
Выход HDMI: Есть, 2, собственные (HDMI 2.0b)
Display Port: Есть, 2, собственные (DisplayPort 1.4)
Поддержка HDCP: Есть (2.2)
Одновременная поддержка максимум 4 дисплеев
Рекомендуемый блок питания: 500 Вт
Технические характеристики могут быть изменены без предварительного уведомления. Некоторые продукты могут быть недоступны на определенных рынках. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>