<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94540/battlefield-v-v-podarok-pri-pokupke-geforce-rtx-podderzhka-nas-v-wolfenstein-ii-the-new-colossus-i-novye-drajvery-dlya-darksiders-iii</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 ноября 2018, среда 18:22]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Battlefield V в подарок при покупке GeForce RTX, поддержка NAS в Wolfenstein II: The New Colossus и новые драйверы для Darksiders III]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Стартовала акция Battlefield V в подарок при покупке видеокарт GeForce RTX и конкурс на лучший скриншот из Battlefield V. Также мы рады сообщить, что игра Wolfenstein II: The New Colossus получила поддержку технологии NVIDIA Adaptive Shading (NAS) и вышел новый драйвер Game Ready с профилем для Darksiders III.

Battlefield V в подарок при покупке GeForce RTX

При покупке видеокарт GeForce RTX 2080 Ti, GeForce RTX 2080 или GeForce RTX 2070 в участвующих в акции магазинах* вы получите в подарок игру Battlefield V. Акция продлится до 7 января 2019 года или пока не закончится товар.



Battlefield V стала первой игрой с поддержкой технологии трассировки лучей DXR. Графические процессоры NVIDIA GeForce RTX обеспечивают геймерам наилучшие впечатления от игры.

*Список партнеров программы уточняйте на странице акции - https://www.nvidia.com/ru-ru/geforce/campaigns/battlefield-v/.

Конкурс “Скриншот из Battlefield V с GeForce Ansel”

NVIDIA запускает конкурс “ Скриншот из Battlefield V с Ansel”. Геймерам нужно запустить Battlefield V, включить однопользовательский режим «Военные Истории» (War Stories) и сделать красивые внутриигровые скирншоты с помощью технологии NVIDIA Ansel. Затем нужно загрузить снимок на страничку “NVIDIA Ansel Shot With GeForce”, поделиться в соцсетях с тэгами @NVIDIAGeForce и #SHOTWITHGEFORCE и получить шанс выиграть видеокарту GeForce RTX! Конкурс продлится до 16 декабря 2018 года.

Wolfenstein II: The New Colossus поддерживает NVIDIA Adaptive Shading (NAS)

Wolfenstein II: The New Colossus - это первая игра с поддержкой еще одной передовой технологии GeForce RTX - NVIDIA Adaptive Shading (NAS).

NAS – NVIDIA Adaptive Shading - это ряд алгоритмов, которые используют технологию Turing Variable Rate Shading для ускорения рендеринга и повышения качества, применяя различную вычислительную мощь к различным областям изображения. В игре Wolfenstein II: The New Colossus используются Content Adaptive Shading и Motion Adaptive Shading. В сочетании с возможностями новой архитектуры, новая технология позволяет повысить производительность GPU Turing до 70% по сравнению с предыдущим поколением.

Turing становится основной платформой разработки ПК-игр, и в ближайшем будущем нас ждут новые игры, использующие преимущества архитектуры Turing.

GeForce-геймеры готовы к приходу Darksiders 3

Геймеры GeForce готовы к игре Darksiders III с выходом нового драйвера.

Драйверы NVIDIA Game Ready выходят в день или накануне выхода популярных игр, чтобы обеспечить в новых играх наилучший геймплей. Инженеры NVIDIA до последней минуты работают над оптимизацией производительности в играх. Дополнительной гарантией качества драйверов Game Ready является сертификат WHQL от Microsoft.

Подробнее:

О драйверах Game Ready:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/news/battlefield-v-geforce-rtx-bundle/

Battlefield V в подарок при покупке видеокарт GeForce RTX:
https://www.nvidia.com/ru-ru/geforce/campaigns/battlefield-v/

Конкурс скриншотов из Battlefield V с помощью NVIDIA Ansel:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/shot-with-geforce/contest/?m=V3sicCI6IjAiLCJpY8KDInRydWUifQ%3D%3D

NAS в Wolfenstein II: The New Colossus
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/news/battlefield-v-dxr-final-fantasy-xv-dlss-benchmark-wolfenstein-2-nas/

Об NVIDIA Adaptive Shading:
https://www.nvidia.com/content/dam/en-zz/Solutions/design-visualization/technologies/turing-architecture/NVIDIA-Turing-Architecture-Whitepaper.pdf
]]></text></doc>