<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94498/aerocool-privezla-v-rossiju-korpus-krasivyj-kak-konsol-no-bez-mylnogo-kinca-vnutri</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 ноября 2018, понедельник 12:45]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[AeroCool привезла в Россию корпус, красивый, как консоль, но без «мыльного кинца» внутри]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 19 ноября 2018 г. – Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, представляет на российском рынке дизайнерский системный блок Playa Slim. Эта модель адресована всем, кто ищет по-настоящему красивые решения, которые впишутся в любой интерьер. При этом по возможной производительности системы этот корпус не уступит консолям нового поколения.



Тонкая штучка

AeroCool Playa Slim выглядит как игровая консоль: он такой же тонкий и легкий, рассчитанный на материнские платы форматов Micro-ATX и Mini-ITX. И точно также, как и консоль, его можно разместить вертикально и горизонтально. Поэтому Playa Slim без проблем впишется в интерьер вашей квартиры, это абсолютно универсальное дизайнерское решение.

Фронтальная панель украшена стильной циклической светодиодной подсветкой. Для светодиодной ленты предусмотрено 13 режимов: шесть пресетов анимации мерцания и 7 статических цветовых режимов.

Мощность без компромиссов

Хотя корпус и очень компактный, в нем реализована поддержка мощных видеокарт низкопрофильного формата. Для этого в комплекте к AeroCool Playa Slim прилагается специальный низкопрофильный кронштейн. Так что вам не придется жертвовать производительностью, в этой маленькой коробочке можно спрятать колоссальную мощь. И никакого «мыльного кинца» в играх!

Продуманная эргономика

В передней части корпуса расположены все управляющие элементы и разъемы. С их помощью в любом положении, горизонтальном и вертикальном, пользователь может легко выключить или перезагрузить компьютер, а также управлять фронтальной подсветкой. Там же расположены два USB 3.0, аудиовыход и вход для микрофона. Плюс, в некоторых моделях AeroCool Playa Slim есть отсек под оптический дисковод DVD-формата.

Эффективное охлаждение

Как правило, владельцы компактных ПК с низкопрофильными видеокартами сталкиваются с трудностями в охлаждении своей системы. Чтобы такой проблемы не было в AeroCool Playa Slim, сверху и снизу предусмотрены 80-мм вентиляторы, эффективно выдувающие тепло прочь из системы. Причем, небольшой диаметр кулеров помогает достичь еще и тихой работы даже во время интенсивной нагрузки.

Также в корпус легко становится и 80-мм башенный кулер, что также решает задачу теплоотвода от процессора.

Цена и доступность

В российской рознице AeroCool Playa Slim будет продаваться по рекомендованной розничной цене в 2800 рублей.

О компании AeroCool

Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT) была основана 2001. На раннем этапе деятельность компании была посвящена техническим исследованиям и инновациям в области компьютерного охлаждения для создания полноценных решений для управления тепловыделением в промышленных и персональных компьютерах.

Сегодня компания AeroCool является одним из лидеров рынка продукции для геймеров и энтузиастов. Компания предлагает полный спектр продуктов, включающий компьютерные корпуса для игровых систем, блоки питания, вентиляторы, мыши, клавиатуры, аудиогарнитуры, многофункциональные контроллеры управления вентиляторами.
]]></text></doc>