<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94463/asus-obyavlyaet-ob-obnovlenii-operacionnoj-sistemy-smartfonov-zenfone-5-j-serii-do-android-9-0-pie</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[16 ноября 2018, пятница 15:33]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS объявляет об обновлении операционной системы смартфонов ZenFone 5-й серии до Android 9.0 Pie]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания ASUS объявляет о скором обновлении операционной системы на смартфонах ZenFone 5-й серии (модели ZenFone 5, ZenFone 5Z и ZenFone 5 Lite/5Q/5 Selfie) до версии Android 9.0 Pie.

Новое программное обеспечение поступит на смартфоны «по воздуху» (технология FOTA) согласно следующему графику:

Модель Артикул Дата обновления
ZenFone 5 ZE620KL Первый квартал 2019 г.
ZenFone 5Z ZE621KL Конец января 2019 г.
ZenFone 5 Lite/5Q/5 Selfie ZC600KL Конец января 2019 г.


Инструкция – автоматическое обновление «по воздуху»

Как только обновление станет доступно для скачивания, в строке состояния смартфона появится соответствующее уведомление. Коснитесь уведомления, чтобы начать скачивание обновления.

После завершения загрузки появится новое всплывающее уведомление. Выберите «Установить» для установки обновления.

В процессе установки обновления смартфон будет дважды автоматически перезагружен. Не отключайте питание смартфона до полного завершения установки обновления, пока не появится домашний экран.

Инструкция по установке обновления вручную

Обновление должно поступить на смартфон в течение одной недели после его официального выхода. Если по истечении этого срока вы не получили соответствующего уведомления, вы можете проверить наличие доступных обновлений вручную в меню Настройки> Система> Обновление системы.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>