<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94422/deepcool-predstavlyaet-popolnenie-linejki-korpusov-matrexx-55</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 ноября 2018, среда 13:52]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Deepcool представляет пополнение линейки корпусов MATREXX 55]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  14 ноября 2018 г. – компания Deepcool, лидер в разработке и производстве компьютерных корпусов и систем охлаждения, расширяет линейку корпусов MATREXX 55 двумя новыми моделями − MATREXX 55 ADD-RGB и MATREXX 55 ADD-RGB 3F.

Адресуемая RGB-система Система подсветки включает пять предварительно запрограммированных эффектов (динамический цвет, статический, дыхание, комета и столкновение). Управлять ими можно при помощи кнопки RGB на панели ввода-вывода или через материнскую плату с адресуемой функцией синхронизации RGB. Корпус MATREXX 55 ADD-RGB 3F дополнительно оснащен тремя 120-миллиметровыми адресуемыми RGB-вентиляторами (CF120) для усиления игровой атмосферы.



Синхронизация ADD RGB доступна для всех брендов

Помимо входящих в комплект вентиляторов и полосы светодиодной подсветки, корпус также позволяет подключать дополнительные RGB-устройства. Для этого предназначены два RGB-коннектора: один для экосистемы Deepcool/Gamerstorm, а второй – для универсальных 5В 3-контактных разъемов. Теперь к системе можно подключить 5В ADD RGB-устройство любого бренда.



Добавлен кожух блока питания

Версии ADD-RGB и ADD-RGB 3F оснащены защитным кожухом блока питания. Он скроет кабели и сохранит аккуратность системы.



Две панели из 4-миллиметрового закаленного стекла

Полноразмерные боковая и передняя панели из закаленного стекла толщиной 4 мм придают корпусу уникальный вид и хорошо демонстрируют его содержимое.



Сравнение:

Корпус Полоса подсветки Синхронизация ADD RGB Предустановленные вентиляторы 3 CF 120 Кожух блока питания Цена Начало продаж
MATREXX 55 RGB Нет Нет Нет $39.99 Октябрь
MATREXX 55 ADD-RGB ADD-RGB Да Нет Да $49.99 Ноябрь
MATREXX 55 ADD-RGB 3F ADD-RGB Да Да Да $74.99 Ноябрь


Рекомендованная розничная цена: MATREXX 55 ADD-RGB: 3299 рублей

Рекомендованная розничная цена: MATREXX 55 ADD-RGB 3F: 4999 рублей

О компании DEEPCOOL

Миссия компании DEEPCOOL – поставлять эффективные и удобные в использовании системы охлаждения пользователям во всем мире. Deepcool проектирует и производит широкую гамму высококачественных продуктов для настольных и портативных ПК, серверов, а также встроенные решения и отдельные компоненты. Наша цель – постоянно удовлетворять изменчивые потребности пользователей в системах охлаждения и оперативно предоставлять полноценные сервисные услуги.

Присоединяйтесь к DEEPCOOL на Facebook: facebook.com/deepcoolglobal
]]></text></doc>