<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94421/gejmery-geforce-gotovy-k-vyhodu-igry-battlefield-v-s-tehnologiej-trassirovki-luchej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 ноября 2018, среда 13:19]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Геймеры GeForce готовы к выходу игры Battlefield V с технологией трассировки лучей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Геймеры GeForce готовы к игре всегда, а с выходом новейшей сборки драйверов Game Ready игроки полностью готовы к выходу Battlefield V с технологией трассировки лучей в реальном времени с использованием технологии DXR. Новейший драйвер также обеспечивает наилучший геймплей в Hitman 2 и Fallout 76.

Драйверы NVIDIA Game Ready выходят в день или накануне выхода популярных игр, чтобы обеспечить в новых играх наилучший геймплей. Инженеры NVIDIA до последней минуты работают над оптимизацией производительности в играх. Дополнительной гарантией качества драйверов Game Ready является сертификат WHQL от Microsoft.

Драйверы Game Ready - это не только гарантия стабильно высокой производительности GeForce в играх, но и новые возможности и впечатления для геймеров. Актуальная сборка Game Ready драйвера обеспечивает поддержку трассировки лучей в реальном времени с использованием технологии DXR в игре Battlefield V.

Геймеры GeForce готовы к покорению Battlefield с трассировкой лучей в реальном времени!

Ранний доступ к Battlefield V был открыт 9-го ноября для владельцев доступа Origin Access и Origin Access Premier. NVIDIA, EA и DICE объявили о том, что трассировка лучей в реальном времени в Battlefield V впервые появится в патче, выход которого ожидается примерно в одно время с релизом Battlefield V Deluxe Edition.



EA, DICE и NVIDIA продолжат оптимизацию работы технологии в последующих регулярных обновлениях игры.

Графические процессоры NVIDIA GeForce RTX обеспечат ПК-геймерам наилучшие впечатления от Battlefield V.

Подробнее:

По Game Ready драйверам:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/news/battlefield-v-game-ready-driver/

Загрузить Game Ready драйвер:
https://www.geforce.com/drivers

О технологии трассировки лучей:
https://www.nvidia.com/en-us/geforce/news/graphics-reinvented-new-technologies-in-rtx-graphics-cards/

Battlefield V:
https://www.ea.com/games/battlefield
]]></text></doc>