<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94393/aerocool-nachinaet-prodazhi-blokov-pitaniya-dlya-majninga</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[13 ноября 2018, вторник 12:32]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[AeroCool начинает продажи блоков питания для майнинга]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 13 ноября 2018 г. – Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, объявляет о начале российских продаж новой серии компьютерных блоков питания для майнинга AeroCool ACPS. Все они отличаются высокой мощностью, модернизированной системой охлаждения, продуманной конструкцией и долговечностью. Благодаря этому, линейка AeroCool ACPS обеспечивает КПД ферм для майнинга криптовалют до 90% даже при работе 24 часа в сутки, 7 дней в неделю!

Как и другие комплектующие AeroCool, «майнерские» блоки питания собраны из исключительно качественных деталей и обеспечивают стабильное и безопасное питание фермы.



Титаническая мощность

Поскольку криптовалютная ферма отличается огромной вычислительной мощью, блок питания ей нужен соответствующий, способный выдержать такие высокие нагрузки. В новой «майнинговой» линейке AeroCool ACPS четыре блока питания мощностью 1600 Вт, 1800 Вт и даже 2400 Вт.


Малый ледниковый период

Все «майнерские» БП оснащены улучшенной системой охлаждения. В моделях AeroCool ACPS 1600w ATX и ACPS 1800w ATX установлены увеличенные вентиляторы диаметром 14 см и двумя шариковыми подшипниками для долгой бесперебойной работы в условиях высокой нагрузки.



Модели AeroCool ACPS 1600w ASIC 2U и ACPS 2400w ASIC 2U оснащены принципиально иной системой отвода лишнего тепла. В них установлены два вентилятора диаметром 8 см, которые увеличивают поток воздуха для повышения эффективности работы вентиляции. Такая конфигурация обеспечивает постоянную подачу и прямой отвод потока воздуха, что позволяет поддерживать идеальную температуру устройства. Также здесь применена надежная долговечная двухподшипниковая конструкция.

Поместится всё!

С учетом конфигураций компонентов ферм для майнинга криптовалют в линейке ACPS предусмотрено большее количество разъемов PCIe для видеокарт, а также разъемов SATA для адаптеров PCIe, чем в обычных игровых блоках питания. Вы легко можете запитать до шести видеокарт от одного блока питания. Также все БП серии ACPS оснащены проводами AWG#16 на 12 В, которые обеспечивают безопасную работу в тяжелых условиях эксплуатации и повышенной нагрузки на кабели PCIe.

В России новые блоки питания для майнинга будут продаваться по рекомендованным розничным ценам:

ACPS 1600w ATX – 7500 руб.
ACPS 1800w ATX – 8500 руб.
ACPS 1600w ASIC 2U – 7000 руб.
ACPS 2400w ASIC 2U – 9000 руб.

О компании AeroCool

Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT) была основана 2001 году. На раннем этапе деятельность компании была посвящена техническим исследованиям и инновациям в области компьютерного охлаждения для создания полноценных систем управления тепловыделением в промышленных и персональных компьютерах.

Сегодня компания Aerocool является одним из лидеров рынка продукции для геймеров и энтузиастов. Компания предлагает полную линейку продуктов, в том числе компьютерные корпуса для игровых систем, блоки питания, вентиляторы, мыши, клавиатуры, аудиогарнитуры, многофункциональные контроллеры управления вентиляторами.
]]></text></doc>