<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94383/superkompjutery-uskorennye-graficheskimi-processorami-nvidia-podnimajutsya-na-novye-vysoty-v-rejtinge-top500</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 ноября 2018, понедельник 19:17]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Суперкомпьютеры, ускоренные графическими процессорами NVIDIA, поднимаются на новые высоты в рейтинге TOP500]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ДАЛЛАС—SC18— 12 ноября 2018— Позиции NVIDIA как одного из наиболее динамичных драйверов индустрии высокопроизводительных вычислений сегодня подтвердились с выходом нового рейтинга самых мощных суперкомпьютеров мира TOP500.

В новом рейтинге, представленном на ежегодной конференции по высокопроизводительным вычислениям SC18, количество систем, основанных на ускорителях NVIDIA выросло на 48% по сравнению с прошлым годом (с 86 до 127). За последние пять лет общее количество таких систем выросло в три раза.

Графические процессоры NVIDIA лежат в основе двух самых мощных суперкомпьютеров мира — Summit Министерства Энергетики США, расположенного в Окриджской национальной лаборатории, и Sierra, расположенного в Ливерморской национальной лаборатории им. Лоуренса. В общей сложности в обеих системах установлено свыше 40 000 графических процессоров NVIDIA® V100 с тензорными ядрами. Подобная мощь позволила ведущим исследователям лабораторий реализовать ряд прорывных проектов. 5 из 6 финалистов престижной премии Gordon Bell использовали для своих работ вычислительную мощь суперкомпьютеров Summit и Sierra.

Ускорение на базе графических процессоров NVIDIA также получили самые быстрые суперкомпьютеры Европы и Японии.

Также сегодня представлен и рейтинг самых энергоэффективных суперкомпьютеров GREEN500, в котором решения NVIDIA находятся в основе 22 из 25 самых «зеленых» систем.

В представленной редакции рейтинга почти половина всей вычислительной мощности— 702 из 1417 петафлопс — приходится на ускоренные системы, хотя десять лет назад в этом рейтинге ускоренных систем не было вообще.

“2018 – выдающийся для NVIDIA год в области высокопроизводительных вычислений, - отмечает Дженсен Хуанг (Jensen Huang), основатель и генеральный директор NVIDIA. – С окончанием действия закона Мура появился новый рынок высокопроизводительных вычислений, предназначенный для задач искусственного интеллекта и машинного обучения. Эти области целиком и полностью полагаются на высокопроизводительную и энергоэффективную платформу GPU, которая обеспечивает необходимую мощь для решения самых сложных вызовов, стоящих перед наукой и обществом”.



В новейшем рейтинге TOP500 из 153 дебютировавших систем треть (то есть 52 системы), базируется на GPU. В прошлом году таких систем было 33.

Среди новых систем рейтинга этого года - NVIDIA DGX-2 POD™ (62-е место). Это первый кластер на базе DGX-2 в рейтинге TOP500, он включает 36 систем DGX-2 и обеспечивает свыше 3 петафлопс производительности в операциях двойной точности. Примечательный факт – на сегодняшний день для попадания в список самых быстрых суперкомпьютеров мира кластеру достаточно располагать всего 11-ю системами DGX-2.

Следите за новостями NVIDIA:

Подпишитесь на блог NVIDIA, следите за новостями в Facebook, Google+, Twitter, LinkedIn и Instagram, а также смотрите нас на YouTube и Flickr.
]]></text></doc>