<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94379/asus-republic-of-gamers-predstavlyaet-bloki-pitaniya-rog-serii-thor</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 ноября 2018, понедельник 14:40]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers представляет блоки питания ROG серии Thor]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Уникальные радиаторы ROG и вентиляторы особой конструкции с защитой от пыли (IP5X) гарантируют бесшумную работу и длительный срок службы устройства
Сертификация эффективности 80 PLUS Platinum; в производстве используются передовые японские конденсаторы и только высококачественные компоненты
Первый пользовательский блок питания со встроенным OLED-монитором для контроля энергопотребления системы в реальном времени
Адресуемые светодиоды и поддержка технологии синхронизации подсветки Aura Sync для уникального оформления компьютерной системы
Принадлежащий компании ASUS бренд ROG пополнился новой серией блоков питания – представлены модели ROG Thor 1200W Platinum и ROG Thor 850W Platinum. Блоки питания ROG серии Thor созданы исключительно из высококачественных компонентов, оснащены переводной системой охлаждения и настраиваемой светодиодной подсветкой.

Блоки питания ROG серии Thor

От уникальной системы охлаждения до элементов оформления ¬– в блоках питания Thor нашли применение передовые разработки инженеров ROG, технологии, которые уже успели отлично зарекомендовать себя в завоевавших множество призов видеокартах и материнских платах.

Радиатор – важный элемент блока питания, отвечающий за отведение тепла и охлаждение компонентов. Площадь радиаторов в блоке питания ROG Thor 1200W Platinum увеличена вдвое по сравнению с другими моделями. Аналогичным образом оснащена и модель ROG Thor 850W. Увеличенные радиаторы, а также другие высококачественные компоненты системы охлаждения снижают общую рабочую температуру и продлевают срок службы ключевых компонентов устройства. Кроме того, при низкой температуре нет необходимости задействовать вентиляторы, а значит, устройство работает бесшумно.

Однако, когда требовательные игры серьезно нагружают систему, без вентиляторов не обойтись. При этом важно, чтобы они работали не только эффективно, но и тихо. Блоки питания ROG серии Thor оснащены запатентованными 135-мм вентиляторами, такими же, как в передовых видеокартах ASUS. Благодаря оптимизированной геометрии крыльчатки усиливается воздушный поток и увеличивается статическое давление, по сравнению с обычными вентиляторами, а защита от пыли (сертификация IP5X) значительно продлевает их срок службы. На задней панели блока питания находится переключатель, активирующий бесшумный режим. Если рабочая температура невысокая, вентилятор можно отключить. Высокий КПД, подтвержденный сертификацией 80 PLUS Platinum, исключительно японские конденсаторы и другие высококачественные компоненты гарантируют тихую и надежную работу блоков питания ROG Thor.

Не так давно компания ASUS оснастила встроенными дисплеями материнские платы и системы охлаждения ЦП ROG, теперь пришла очередь блоков питания. ROG Thor – первый потребительский блок питания со встроенным OLED-дисплеем, отражающим системные характеристики в реальном времени. Контролировать энергопотребление системы теперь удобно даже без установки специальных программных утилит.

При сборке передовой компьютерной системы энтузиасты стремятся не только продемонстрировать мощные аппаратные компоненты, но и внешне оформить систему так, чтобы придать ей индивидуальность. Блоки питания ROG серии Thor послужат стильным дополнением для любого выставочного компьютера, в котором абсолютно все аспекты должны быть эстетически прекрасны. Технология ASUS Aura Sync дает возможность синхронизировать визуальные эффекты подсветки Aura, реализованной во множестве разнообразных компьютерных компонентов. Она поддерживается встроенной системой подсветки блоков питания ROG Thor, которая состоит из легко настраиваемых адресуемых цветных светодиодов. Кабели, поставляемые в комплекте с блоком питания, также не испортят внешний вид системы – они защищены оплеткой, а для их аккуратного размещения предусмотрены зажимы.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ
ROG Thor 1200P
Спецификация Intel: ATX12V
Размер: 190 x 150 x 86 мм
Сертификация эффективности: 80 Plus Platinum
Технологии защиты: OPP/OVP/SCP/OCP/OTP
Применение опасных веществ: соответствие директиве ROHS
Входное напряжение переменного тока: 100-240 В
Светодиодная подсветка: совместимость с технологией ASUS Aura Sync
Выходное напряжение постоянного тока: +3,3 В, +5 В, +12 В, -12 В, +5 В StandBy
Сила тока: 25 A, 25 A, 100 A, 0,3 A, 3 A
Общая мощность: 1200 Вт
Кабели подключения (включая кабели в оплетке):
1 x 24/20-pin ATX (МП) 2 x 8/4-pin EPS (ЦП)
8 x 8/6-pin PCIe
12 x SATA
5 x 4-pin Molex (периферийный)
1 x накопитель на гибких дисках
Кабели в оплетке:
1 x 24-pin ATX (МП)
4 x 6+2-pin PCIe
2 x 4+4-pin EPS (ЦП)
ROG Thor 850P
Спецификация Intel: ATX12V
Размер: 190 x 150 x 86 мм
Сертификация эффективности: 80 Plus Platinum
Технологии защиты: OPP/OVP/SCP/OCP/OTP
Применение опасных веществ: соответствие директиве ROHS
Входное напряжение переменного тока: 100-240 В
Светодиодная подсветка: совместимость с технологией ASUS Aura Sync
Выходное напряжение постоянного тока: +3,3 В, +5 В, +12В, -12 В, +5 В StandBy
Сила тока: 20 A, 20 A, 71 A, 3,6 A, 15 A
Общая мощность: 852 Вт
Кабели подключения (включая кабели в оплетке):
1 x 24/20-pin ATX (МП)
2 x 8/4-pin EPS (ЦП)
4 x 8/6-pin PCIe
12 x SATA
5 x 4-pin Molex (периферийный)
1 x накопитель на гибких дисках
Кабели в оплетке:
1 x 24-pin ATX (МП)
2 x 6+2-pin PCIe
2 x 4+4-pin EPS (ЦП)
О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>