<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94377/butik-ru</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 ноября 2018, понедельник 14:19]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[BUTIK.RU]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Интернет-магазин BUTIK.RU - лучшие женские и мужские коллекции.

Современный человек ведёт достаточно активный образ жизни. Поэтому в течение дня приходится переобуваться по несколько раз, например, для посещения офиса, похода в магазин или занятий физическими упражнениями.

Практика показывает, что можно сэкономить на одежде. Но обувь является таким изделием, которое должна обеспечивать максимальный комфорт ногам, полноценную защиту в любое время года и максимальную легкость. Также не стоит сбрасывать со счетов индивидуальный стиль, присущий каждому человеку.

Новинки и специальные
предложения каждую неделю




Какую обувь нужно покупать?

Людям с опытом хорошо известно, что приобретение дешевых китайских изделий - это напрасная трата денег. Если же речь идет о фирменной обуви, то она может прослужить владельцу несколько лет, не потеряв своих эксплуатационных характеристик. Именно такую одну можно приобрести в каталоге интернет-магазина BUTIK.RU, где представлены лучшие женские и мужские коллекции.

Магазин реализует изделия из текстильного материала натуральной кожи и нубука. Цветовые решения и размеры смогут удовлетворить требования самых изысканных покупателей. Но самый главный плюс интернет магазина — это реализация брендовой обуви.

Покупателям доступны проверенные торговые марки:

Lacoste;
Дизель;
new-balance;
Armani;
Calvin Klein;
Pepe Jeans и т.д.

Каждый из перечисленных брендов старается обеспечить клиентов в комфортной, функциональной и красивой обувью. Такие изделия носят по всему миру, наслаждаясь легкостью и безупречным качеством. Женские мужские товары в интернет магазине BUTIK.RU представлены широчайшем ассортименте. Здесь можно купить лоферы, мокасины, слипоны, резиновую обувь, шлепанцы, сабо, сандалии, ботильоны и многое другое. Также интернет-магазин реализует брендовые сумки,футболки, джинсы, пиджаки, колготки и носки, купальники, юбки, кардиганы, комбинезоны и другие виды одежды. Постоянным клиентам предлагаются скидки. С подробной информацией можно ознакомиться непосредственно на сайте интернет-магазина Бутик. Также потенциальным клиентам предлагается выбор обуви и одежды в режиме онлайн, а покупка — в наземных торговых точках. На сайте представлена таблица размеров.

Только оригинальные товары
известных брендов




В универмаге действует клубная карта, позволяющая постоянным клиентам получать персональные скидки в размере до 20%. Скидки распространяются только на товары. Обувь и одежда может быть доставлена в любые регионы России.
]]></text></doc>