<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94320/asus-republic-of-gamers-predstavlyaet-strix-gl10cs</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[8 ноября 2018, четверг 17:50]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers представляет Strix GL10CS]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Плавный игровой процесс: максимальная комплектация включает 6-ядерный процессор с 12 исполняемыми потоками Intel Core i7-8700, видеокарту NVIDIA GeForce GTX 1060, 32 ГБ оперативной памяти DDR4 и твердотельный накопитель емкостью 512 ГБ с интерфейсом NVMe
Приложение Armoury Crate: единый центр управления производительностью, аудиопрофилями, системными настройками и параметрами светодиодной подсветки Aura Sync RGB с возможностью синхронизации с периферийными устройствами
Готов к бою: аудиотехнология DTS Headphone:X, гигабитный контроллер Wi-Fi (опция), повышенная надежность даже при не слишком бережном обращении и перепадах напряжения в электросети


Принадлежащий компании ASUS бренд Republic of Gamers (ROG) представляет настольный игровой компьютер Strix GL10CS. Как и любой представитель семейства Strix, новинка обладает мощной игровой производительностью и наделена новейшими геймерскими функциями, а сбалансированная конфигурация с тщательно подобранными компонентами позволила сделать эту игровую станцию доступной по цене. Компактный корпус компьютера GL10CS оформлен в характерном для ROG футуристическом геймерском стиле. Объем корпуса составляет всего 27 литров. Программное обеспечение Armoury Crate позволяет контролировать различные параметры системы, а также на свой вкус настраивать синхронизируемую светодиодную подсветку Aura Sync RGB.

Абсолютно плавный игровой процесс

Настольный игровой компьютер GL10CS оснащен шестиядерным процессором с 12 исполняемыми потоками Intel Core i7-8700. Его производительности достаточно для эффективной многозадачной работы: можно одновременно играть, вести потоковую трансляцию и общаться в голосовом чате с товарищами по команде. Благодаря большому объему оперативной памяти (до 32 ГБ стандарта DDR4), компьютер GL10CS позволяет комфортно работать с такими требовательными к системным ресурсам многопоточными приложениями, как программы для создания медиаконтента.

За отличную игровую графику в компьютере GL10CS отвечает видеокарта NVIDIA GeForce GTX 10-й серии. В максимальной комплектации – это модель NVIDIA GeForce GTX 1060 с 6 ГБ видеопамяти, позволяющая достигать трехзначной частоты смены кадров при разрешении Full-HD в таких популярных современных играх, как Fortnite и Overwatch. Компактный игровой компьютер GL10CS поддерживает большинство шлемов виртуальной реальности для игр и путешествий по виртуальным мирам.

На высоких скоростях

Серьезная аппаратная комплектация GL10CS позволяет играть на высоких скоростях. Помимо высокопроизводительного процессора и мощной видеокарты, этот компьютер оснащается твердотельным жестким диском емкостью 512 ГБ с интерфейсом M.2 NVMe, обеспечивающим достаточный объем памяти для установки программ и просто космическую скорость загрузки игр и приложений. Для хранения всей коллекции игр и библиотеки файлов предусмотрен жесткий диск объемом 1 ТБ со скоростью вращения 7200 об/мин. Более того, накопитель опционально может оснащаться памятью Intel Optane, которая кеширует наиболее часто используемые данные, что существенно сокращает время системного отклика и загрузки приложений.

В игровом компьютере GL10CS предусмотрены два вида гигабитных сетевых контроллеров. Разъем Ethernet на задней панели служит для высокоскоростного проводного соединения, ведь порой всего миллисекунда отделяет очередной респаун от славной победы. За беспроводное подключение в игровом компьютере GL10CS отвечает сетевая карта Intel с поддержкой Wi-Fi стандарта 802.11ac второго поколения (Wave 2) и технологии 2x2 MU-MIMO, позволяющей достигать гигабитных скоростей по Wi-Fi-соединению при подключении к соответствующему роутеру.

Все готово для игры

Настольный игровой компьютер GL10CS начинен всевозможными геймерскими функциями и наделен широкими возможностями персонализации. Комплекс программного обеспечения Armoury Crate позволяет легко и быстро настраивать все параметры системы. Предустановленные профили настроек продуманы для различных сценариев использования: от бесшумного до высокопроизводительного. Фронтальную панель корпуса GL10CS украшает легко настраиваемая RGB-подсветка. Пользователь может самостоятельно подобрать цвета и эффекты подсветки, а также настроить синхронизацию с другими компонентами системы, например, мышью, клавиатурой и гарнитурой, поддерживающими функцию Aura.

Инженеры ROG знают, что играть веселее в команде, поэтому компьютер иногда приходится перевозить на турниры или LAN-вечеринки. Настольный компьютер GL10CS спроектирован таким образом, чтобы выдерживать тряску и падения с небольшой высоты при не слишком бережном обращении во время перевозки, а также выдерживать высокие температуры, повышенную влажность и перепады напряжения в бытовых электросетях.

Дополнительная информация
ROG Facebook: http://www.facebook.com/asusrog
ROG Twitter: http://www.twitter.com/asus_rog
ASUS Global Press Room: http://press.asus.com
ASUS Global Facebook: http://www.facebook.com/asus
ASUS Global Twitter: http://www.twitter.com/asus

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ

ROG Strix GL10CS
Процессор Intel Core i7-8700
Intel Core i5-8400
Операционная система Windows 10
Чипсет Intel B360
Видеокарта NVIDIA® GeForce® GTX 1060 6 ГБ
NVIDIA® GeForce® GTX 1060 3 ГБ
NVIDIA® GeForce® GTX 1050 2 ГБ
NVIDIA® GeForce® GT 1030 2 ГБ
Память до 32 ГБ стандарта DDR4 с частотой 2666 МГц
Слоты расширения 4 x SATA (6 Гбит/с)
1 х PCIe x16 (для дискретной видеокарты)
1 x PCIe х1
1 x M.2 (Wi-Fi)
1 x M.2 (PCIe)
Интерфейсы Задняя панель:
2 x USB 3.1 Gen1 Type-A
2 x USB 2.0 Type-A
1 x HDMI
1 х аудиоразъем 3-в-1
1 x RJ45

Фронтальная панель:
2 x USB 3.1 Gen1 Type-A
1 х комбинированный аудиоразъем
Подсветка На передней панели – настраиваемая светодиодная RGB-подсветка Aura Sync
Размер 430 x 180 x 428 мм
Вес 8 кг


Технические характеристики могут быть изменены без предварительного уведомления. Фактическая производительность зависит от установленного ПО, сценария использования и ряда других факторов. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>