<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94167/vtoroj-sezon-akademii-kibersporta-sitilink-million-rublej-za-nerealnyj-ekstrim</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[30 октября 2018, вторник 16:39]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Второй сезон «Академии Киберспорта Ситилинк»: миллион рублей за нереальный экстрим]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Сегодня, 30 октября 2018, в 20:00, стартует второй сезон киберспортивного реалити-шоу «Академия киберспорта Ситилинк», собравшего в прошлом году более миллиона зрителей. Первооткрыватели и фанаты состязания будут наблюдать «королевскую битву» в реале — на этот раз участники сразятся в Playerunknown's Battlegrounds (PUBG).

Спонсоры и хозяева шоу — электронный дискаунтер «Ситилинк», корпорация Intel и организатор турниров по киберспорту Black Star Gaming (игровое направление лейбла Black Star) собрали героев со всей России. Из 1774 заявок на участие экспертный отбор прошли 13 участников, включая двух девушек, из Москвы, Санкт-Петербурга, Новокуйбышевска, Ставрополя и Казани. Призовой фонд составит 1 млн рублей.

Участники разделены на 3 команды. На протяжении 8 эпизодов (с 30 октября по 1 декабря) игроки будут действовать в мире настоящего экстрима, на границе реального и виртуального пространства. Полеты с высоты 4000 метров, опасные каскадерские трюки, суровая спецназовская подготовка, а также костюмы и локации PUBG. Конечно, это игра, но – игра на выбывание. Ведущим экстремального реалити-шоу станет SnailKick. У харизматичного контент-мейкера и автора одноименного канала более 2 млн подписчиков на YouTube, а также — неисчерпаемый запас хипсто-брутализма и иронии на грани.

«Королевская битва» — жанр, возникший из одноименного романа Кюсуна Таками и его культовой экранизации, как нельзя лучше подходит для перемещения киберигры в реальность. Это выживание, поиск предметов и борьба с другими участниками на карте. Причем карта разбита на зоны и «безопасных» становится все меньше и меньше. «Непростые испытания сплотят команды, научат киберспортсменов притираться друг к другу и действовать сообща», — отметил ключевую идею шоу его идейный вдохновитель Алексей Цидилин, «Ситилинк».

Командам будут помогать известные наставники:
Дмитрий BeastQT Локоть — действующий игрок команды Team Spirit по PUBG.
Артем DieZzz Липатов — экс-игрок команды AVANGAR, forZe по PUBG. 2nd PUBG Global Invitational 2018 — CIS, 2nd BSG Invitational PUBG.
Адлет KeeN Нурсейтов — экс-игрок команды AVANGAR по PUBG. Ранее профессионально выступал в дисциплинах Counter-Strike 1.6 и CS:GO. Чемпион Казахстана, 1st IEM XII Katowice PUBG Invitational, 2nd PUBG Global Invitational 2018 — CIS.
Какой из сквадов под пристальным вниманием гуру киберспорта станет лучшим и заберет первую половину призового фонда — 500 000 рублей, сможет ли эта же команда победить профессиональных спортсменов в финальной схватке и унести с поля битвы всю сумму — миллион рублей, — покажет время.

Съемки начались более двух недель назад — 13 октября, за это время участники провели немало времени в теледоме, еще больше — на внешних полигонах. Первый эпизод будет показан сегодня, второй — 2 ноября. За остальными сериями можно следить в анонсах на официальном портале организаторов, где также будет доступна информация о финальном сражении.

Показ эпизодов второго сезона экстремального киберспортивного реалити-шоу пройдет на YouTube-канале информационного партнера игры « Игромания», финальная трансляция будет также показана на портале Black Star Gaming.

Об организаторах:

Электронный дискаунтер «Ситилинк» — один из крупнейших онлайн-ритейлеров в России, входит в группу компаний Merlion. Федеральная сеть представлена в более чем 330 городах России магазинами (свыше 70) и пунктами выдачи (около 480). В ассортименте дискаунтера около 50 000 наименований компьютерной, цифровой, бытовой техники, других категорий товаров, включая садовую, автомобильную электронику, офисную мебель, канцелярию. В мае 2018 г. компания запустила в продажу товаров Food, в частности, кофе. Компания работает как с розничными, так и корпоративными клиентами. Среди бизнес-заказчиков — небольшие и средние компании, а также крупные организации, такие как «Татнефть», «ВкусВилл», «АльфаСтрахование» и другие. Оборот сети по итогам 2017 года составил 60,1 млрд рублей (с НДС). По данным исследовательской компании Data Insight «Ситилинк» занимает 1-е место по объему онлайн-продаж среди интернет-магазинов электроники. Подробности на сайте: www.citilink.ru.

Корпорация Intel (NASDAQ: INTC) расширяет границы технологий, чтобы сделать возможными самые удивительные впечатления. Более подробная информация об Intel и о результатах работы более 100 тысяч сотрудников компании представлена на сайтах newsroom.intel.ru и www.intel.com.

Intel и логотип Intel являются торговыми марками корпорации Intel в США и в других странах.

*Прочие наименования и торговые марки могут быть собственностью соответствующих владельцев.

Компания Black Star Gaming основана в 2017 году Павлом Курьяновым, Чассемом Нзале Трифен Вальтером, Тимуром Юнусовым, Павлом Баженовым и Павлом Захаровым. Black Star Gaming входит в группу компаний Black Star.

Официальный сайт: https://blackstargaming.ru/.
]]></text></doc>