<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94147/aerocool-privezla-v-rossiju-dizajnerskij-korpus-dlya-kompaktnyh-kompjuterov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[29 октября 2018, понедельник 16:25]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[AeroCool привезла в Россию дизайнерский корпус для компактных компьютеров]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[love]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 29 октября 2018 г. – Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, представляет на российском рынке системный блок Cylon Mini Tempered Glass Version. Новый продукт адресован всем, кто собирает компактный и красивый компьютер. При этом покупатели этой модели получат все эргономические и конструктивные преимущества «большой» модели Cylon.

Запоминающийся яркий дизайн

Главный козырь Cylon Mini Tempered Glass Version — прозрачная боковая панель из закаленного стекла. Благодаря такому дизайнерскому решению все комплектующие видны, как на ладони. Так что владельцы корпуса смогут реализовать дизайнерские наклонности в полной мере. Cylon Mini очень компактный, и поддерживает установку материнских плат форматов micro-ATX и mini-ITX.



Как и полноразмерная версия Cylon Tempered Glass Version, его Mini-модификация оснащена встроенной светодиодной подсветкой на фронтальной панели. Поддерживается 16,7 миллионов цветовых оттенков, 13 режимов работы и шесть вариантов мерцания. С помощью комплектного ПО, владелец корпуса может выбрать оптимальную цветовую схему, отвечающую общему дизайнерскому замыслу.

Все под рукой

Все разъемы и управляющие элементы Cylon Mini Tempered Glass Version размещены на крышке корпуса. Где бы ни стоял системный блок — на столе или на полу — до них легко дотянуться и быстро присоединить внешний USB-накопитель или подключить наушники.



Защита от перегрева

Несмотря на компактные размеры, в Cylon Mini Tempered Glass Version можно установить видеокарты длинной 300 мм и процессорный кулер высотой до 147 мм. То есть, на базе Cylon Mini вполне реально собрать производительный игровой компьютер, который не будет страдать от перегрева.

Для эффективного теплоотвода в конструкции корпуса предусмотрена установка трех вентиляторов. Конструкция вентиляционных отверстий обеспечивает сквозной выдув горячего воздуха из компьютера, что также значительно снижает температуру внутри системного блока.

В России Cylon Mini Tempered Glass Version будет продаваться по рекомендованной розничной цене в 2300 рублей.

О компании AeroCool

Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT) была основана 2001. На раннем этапе деятельность компании была посвящена техническим исследованиям и инновациям в области компьютерного охлаждения для создания полноценных решений для управления тепловыделением в промышленных и персональных компьютерах.

Сегодня компания AeroCool является одним из лидеров рынка продукции для геймеров и энтузиастов. Компания предлагает полный спектр продуктов, включающий компьютерные корпуса для игровых систем, блоки питания, вентиляторы, мыши, клавиатуры, аудиогарнитуры, многофункциональные контроллеры управления вентиляторами.
]]></text></doc>