<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94113/asus-republic-of-gamers-vystupaet-tehnicheskim-partnerom-epicenter-po-counter-strike-global-offensive</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[26 октября 2018, пятница 15:19]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers выступает техническим партнёром EPICENTER по Counter-Strike: Global Offensive]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
ASUS Republic of Gamers - технический партнёр турнира EPICENTER по Counter-Strike: Global Offensive
ASUS Republic of Gamers предоставит свои игровые ноутбуки ROG Strix SCAR II GL504 комментаторам, аналитикам и тренерам выступающих на турнире команд
Игры плей-офф соревнования пройдут в Москве 27-28 октября в ледовом дворце “ЦСКА Арена”
В рамках партнёрства бренд ASUS Republic of Gamers предоставит свои игровые ноутбуки ROG Strix SCAR II GL504 комментаторам, аналитикам и тренерам выступающих на турнире команд. ROG Strix SCAR II оснащены дисплеем со сверхтонкой рамкой, которая позволила сделать их компактнее. Ширина корпуса новых моделей на 2,33 см меньше, чем у их предшественников при той же площади экрана. Они также стали легче и, при весе не более 2,4 кг, представляют собой идеальные мобильные игровые платформы. Превосходные технические характеристики дисплея (высокая частота обновления – 144 Гц и низкое время отклика – 3 мс) представляют собой ощутимое преимущество в соревновательных играх, поскольку геймер может быстрее реагировать на то, что происходит на экране.

Во время проведения финала EPICENTER ASUS ROG разыграет среди зрителей ценные призы за участие в конкурсах и викторинах. Также у всех желающих будет возможность сыграть в формате 1 на 1 с действующим игроком команды Besiktas Esports, восьмикратной чемпионкой мира в дисциплине Counter-Strike: Global Offensive Ксенией “vilga” Клюенковой. Во второй зоне вы сможете сыграть 1 на 1 с любым другим посетителем на новом ноутбуке ROG Strix SCAR II GL504 и сами оценить возможности этой игровой машины.

На стенде Republic of Gamers буду представлены все новые игровые ноутбуки, в том числе:
ROG Strix SCAR II GL504 и GL704
ROG Strix Hero II GL504
ROG Zephyrus
ROG Zephyrus M
Кроме того, на стенде будут представлены новые материнские платы, видеокарты и периферия ASUS.

В M.Видео стартует промо акция, приуроченная к EPICENTER: при покупке игровых ноутбуков ROG на Microsoft Windows 10 и видеокарте Nvidia GTX 1060 (или выше) вы можете получить скидку 5 000 или 10 000 рублей по промокоду Epicenter.

Влад Захаров, директор по маркетингу ASUS Republic of Gamers: “Начиная с 2003 года, с самого первого чемпионата ASUS Open Cup, компания ASUS развивает и поддерживает киберспорт в России. Продукция ASUS Republic of Gamers завоевала огромную любовь и признание среди геймеров потому, что мы создаем наши продукты такими, какими их хотят видеть сами геймеры. Для любителей киберспорта и, особенно, Counter Strike: Global Offensive мы подготовили специальную модель ноутбука ASUS ROG Strix SCAR II, оптимизированную под FPS шутеры. Игроки, комментаторы, аналитики и посетители EPICENTER смогут насладиться новинкой на нашем стенде во время финала турнира”.

О компании ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.

Epic Esports Events специализируется на организации международных соревнований и является организатором турниров EPICENTER по Dota 2 и CS:GO в Москве и Санкт-Петербурге в 2016-2018г. За первым турниром EPICENTER: Moscow следили более 24 миллионов зрителей по всему миру. Турнир был признан лучшим событием в Европе в индустрии Live Entertainment на главной европейской премии EUBEA 2016. EPICENTER XL по Dota 2 прошёл в Москве в 2018 году и стал самым просматриваемым в мире турниром серии мейджор (проходил при поддержке производителя игры Dota 2 – Valve) сезона Dota Pro Circuit 2017-2018.

ESforce Holding — одна из крупнейших киберспортивных организаций в мире и лидер российского компьютерного спорта. Холдинговая компания объединяет все ключевые направления киберспортивного бизнеса: от организации международных турниров и создания профессионального контента до издательской и рекламной деятельности. ESforce владеет более чем 220 популярными интернет-ресурсами с совокупной аудиторией в 12 млн подписчиков и 114 млн уникальных посетителей в год, которые обеспечивают охват 90% зрителей киберспортивных трансляций в России и СНГ, а также покрытие значительной части профильной международной аудитории. В 2018 году холдинг вошёл в структуру крупнейшей технологической компании России — Mail.Ru Group.

Qualcomm, Snapdragon и Adreno являются товарными знаками, права на которые принадлежат корпорации Qualcomm на территории США и других стран, aptX является товарным знаком, права на который принадлежат корпорации Qualcomm Technologies International на территории США и других стран.

Qualcomm Snapdragon, Qualcomm Adreno и Qualcomm aptX являются продуктами корпорации Qualcomm Technologies и/или ее подразделений.
]]></text></doc>