<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94077/aerocool-privezla-v-rossiju-dizajnerskih-korpus-dlya-gejmerov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 октября 2018, среда 18:48]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[AeroCool привезла в Россию дизайнерских корпус для геймеров]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 24 октября 2018 г. – Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, представляет на российском рынке системный блок Cylon Tempered Glass Version. Новый продукт нацелен на моддеров ПК, которым важен внешний вид системного блока и визуальная совместимость с остальными комплектующими. Однако, и продвинутые геймеры тоже останутся довольны продуманной системой охлаждения и простотой обслуживания.

Эффектный дизайн

Корпус Cylon Tempered Glass Version совместим с материнскими форматами форматов ATX, micro ATX и mini-ITX. Его визитная карточка — боковая панель из закалённого стекла. Сквозь нее видны все собранные комплектующие, что открывает возможности для экспериментов с иллюминацией.

Также Cylon Tempered Glass Version интересен минималистичной фронтальной панелью, где располагается встроенная светодиодная подсветка в виде яркой косой черты. У этой подсветки 13 режимов работы и шесть вариантов анимации мерцания, что также оставляет достаточно места для фантазии моддеров.



Продуманная эргономика

Управляющие кнопки, мультимедийные и коммуникационные разъемы вынесены на верхнюю часть корпуса. Это удобное эргономичное решение, которое не отвлекает внимание от дизайнерских элементов и позволяет быстро перезагружать систему или подключать внешние накопители.



Тотальное охлаждение

В Cylon Tempered Glass Version реализована поддержка процессорных кулеров высотой до 155 мм, а также поддерживается установка видеокарт длиной до 371 мм. В корпусе предусмотрена установка двух дополнительных 120-мм вентиляторов для обдува видеокарт. Всего можно установить до 7 кулеров, также поддерживается размещение системы жидкостного охлаждения, для чего во фронтальной плоскости установлен 120-мм радиатор. Вентиляционные отверстия в корпусе спроектированы таким образом, чтобы обеспечить сквозной поток воздуха, эффективно удаляя избыточное тепло из системы.

В российской рознице Cylon Tempered Glass Version будет продаваться по рекомендованной розничной цене в 2900 рублей.

О компании AeroCool

Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT) была основана 2001. На раннем этапе деятельность компании была посвящена техническим исследованиям и инновациям в области компьютерного охлаждения для создания полноценных решений для управления тепловыделением в промышленных и персональных компьютерах.

Сегодня компания AeroCool является одним из лидеров рынка продукции для геймеров и энтузиастов. Компания предлагает полный спектр продуктов, включающий компьютерные корпуса для игровых систем, блоки питания, вентиляторы, мыши, клавиатуры, аудиогарнитуры, многофункциональные контроллеры управления вентиляторами.
]]></text></doc>