<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94007/msi-zapuskaet-vserossijskoe-studencheskoe-pervenstvo-mga-uni-cup-s-prizovym-fondom-1-000-000-rublej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 октября 2018, пятница 20:37]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[MSI запускает всероссийское студенческое первенство MGA Uni Cup с призовым фондом 1 000 000 рублей!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  1 000 000 рублей на кону! MSI возвращается на российскую киберспортивную сцену c всероссийским первенством MGA Uni Cup!

7 лет назад состоялся последний большой турнир MSI Beat IT, который российские фанаты киберспорта вспоминают до сих пор. И теперь MSI возвращается на российскую киберспортивную сцену! Серия турниров MGA Uni Cup громом прокатится по всей России, собрав лучшие студенческие команды в борьбе за призовой фонд в 1 000 000 рублей!



К участию в турнире MGA Uni Cup квалифицированы команды и сборные, состоящие из студентов университетов, институтов, колледжей и училищ любого профиля. Почему именно студенты? Потому что MSI - это гейминг во всех его проявлениях, и мы стремимся находить новых талантов и развивать профессиональную киберспортивную сцену России.

В этом году мы приглашаем подающих надежды любителей и профессиональных игроков в Counter Strike: Global Offensive сразиться в региональных отборах и на гранд-финале в Москве. Но на LAN-финалах каждого этапа мы ждем всех поклонников видеоигр, будь то Dota 2, League of Legends, PUBG или FIFA, развлечения и конкурсы найдутся для каждого!

Региональные отборочные игры пройдут в восьми городах: Тула, Курск, Казань, Новосибирск, Краснодар, Петербург, Екатеринбург и Москва, регистрация уже открыта! Заявки на участие в региональных этапах в вашем городе принимаются на официальном сайте турнира http://teammsi.ru/, там же доступно расписание и подробности о местах проведения.

Ближайшие матчи онлайн-отборов стартуют 27 октября для игроков тульского региона.

MSI благодарит партнеров: "М.Видео", Intel, NVIDIA, Федерацию компьютерного спорта России и Enclave Arena за поддержку в организации и проведении турнира.

Наиболее оперативная информация обо всех новостях, событиях и результатах матчей доступна на сайте http://teammsi.ru/ и в группе https://vk.com/msi_mga. Обо всех новинках, событиях, акциях и конкурсах MSI читайте в группе https://vk.com/msi_russia и на официальном сайте https://ru.msi.com/.
]]></text></doc>