<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94001/deepcool-predstavlyaet-sistemu-vodyanogo-ohlazhdeniya-gammaxx-l240</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 октября 2018, пятница 14:21]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Deepcool представляет систему водяного охлаждения Gammaxx L240]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  19 октября 2018 – компания Deepcool представляет новую систему водяного охлаждения для процессоров, Gammaxx L240, которая взяла всё лучшее от предыдущих поколений систем компании.



Gammaxx — популярная линейка в модельном ряду Deepcool, многие модели из этой линейки, включая Gammaxx 400 и Gammaxx GT, добились признания пользователей благодаря выгодному сочетанию отличной производительности и цены. В последние годы на рынок выходит всё больше и больше систем водяного охлаждения, но лишь немногие завоевывают доверие пользователей. Deepcool Gammaxx L240 станет первой моделью из линейки, которая разрушит сложившуюся тенденцию и позволит максимальному количеству пользователей наслаждаться всеми преимуществами систем водяного охлаждения.

Управление RGB-подсветкой с материнской платы

Новая 12-вольтовая RGB-подсветка для водяного блока и вентиляторов поддерживает три режима работы, включая статичное свечение, пульсирование и цикличную смену цветов. Подсветка поможет придать системе максимально эстетичный и уникальный вид, а также совместима с большинством популярных материнских плат



Вентиляторы с широтно-импульсной модуляцией (ШИМ) и RGB-подсветкой

Новейшие 120-мм вентиляторы с RGB-подсветкой оборудованы шестью яркими светодиодами и созданы, чтобы придать уникальный вид компьютерам, которые поддерживают 12-вольтовоую подсветку. При этом поддержка ШИМ обеспечивает стабильно тихую работу системы охлаждения.



Поддержка популярных процессоров Intel и AMD

Система легко устанавливается на все материнские платы под современные платформы Intel/AMD

Intel: LGA20XX/LGA1366/LGA115X
AMD: AM4/AM3+/AM3/AM2+/AM2/FM2+/FM2/FM1

Рекомендуемая розничная цена:

Gammaxx L240: 5999 руб.
Дата начала продаж: октябрь 2018 года

О компании DEEPCOOL

Миссия компании DEEPCOOL – поставлять эффективные и удобные в использовании системы охлаждения пользователям во всем мире. Deepcool проектирует и производит широкую гамму высококачественных продуктов для настольных и портативных ПК, серверов, а также встроенные решения и отдельные компоненты. Наша цель – постоянно удовлетворять изменчивые потребности пользователей в системах охлаждения и оперативно предоставлять полноценные сервисные услуги.

Присоединяйтесь к DEEPCOOL на Facebook
]]></text></doc>