<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/94000/v-rossii-startoval-predzakaz-na-rog-phone</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 октября 2018, пятница 13:57]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[В России стартовал предзаказ на ROG Phone]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
19 октября в России стартует предзаказ на ROG Phone, контроллер Gamevice в подарок при оформлении предзаказа (предложение ограничено, подробнее тут)), цена 69990 рублей
Высочайшая производительность: самый быстрый в мире процессор Qualcomm Snapdragon 845 с увеличенной до 2,96 ГГц тактовой частотой, оптимизированное графическое ядро Qualcomm Adreno 630 и система охлаждения GameCool с испарительной камерой
Великолепный дисплей с геймерскими характеристиками: матрица AMOLED с поддержкой HDR; частота обновления – 90 Гц, время отклика –1 мс, цветовой охват – 108% пространства DCI-P3
Все для максимально удобного управления: смартфон оснащен программируемыми ультразвуковыми сенсорами AirTrigger, порты расположены на боковой панели для удобной подзарядки в процессе игры; усиленный вибросигнал позволяет реалистичнее ощутить отдачу в играх
Безграничные возможности – игровые аксессуары расширяют сценарии использования смартфона: док-станция TwinView предназначена для двухэкранной игровой конфигурации, док-станция Mobile Desktop позволяет подключать к смартфону клавиатуру и мышь, а контроллер Gamevice и док-станция WiGig фактически превращают смартфон в игровую консоль




Принадлежащий компании ASUS бренд Republic of Gamers (ROG) представил ROG Phone, игровой смартфон с 6-дюймовым экраном, разработанный для самых современных и требовательных к системным ресурсам мобильных игр.

Как и все устройства ROG, этот смартфон создан для геймеров. Он оснащен самым быстрым в мире восьмиядерным процессором Qualcomm Snapdragon 845 с увеличенной до 2,96 ГГц тактовой частотой и оптимизированным для игр графическим ядром Qualcomm Adreno 630. С такими характеристиками смартфон ROG Phone оставляет далеко позади всех конкурентов.

Уникальную встроенную систему охлаждения GameCool с испарительной камерой можно дополнить съемным блоком с системой активного охлаждения AeroActive, помогающей поддерживать высокую частоту кадров на протяжении длительного времени даже в самых требовательных играх. Великолепный дисплей AMOLED может похвастать геймерскими характеристиками: частотой обновления 90 Гц и временем отклика 1 мс, а благодаря поддержке HDR качество изображения в играх получается просто изумительным.

В игровом смартфоне ROG Phone все продумано для максимального удобства: порты подключения расположены на боковых гранях, а комфортное управление в играх обеспечивают два программируемых ультразвуковых сенсора AirTrigger. Усиленная вибрация помогает физически ощутить отдачу от игровых событий и полностью погрузиться в реалистичный игровой процесс.

Инженеры ROG создали для нового смартфона целый набор уникальных аксессуаров: док-станция TwinView предназначена для двухэкранных комбинаций, док-станция Mobile Desktop фактически превращает смартфон в настольный компьютер, контроллер Gamevice с консольными элементами управления и док-станция WiGig позволяют транслировать изображение со смартфона на монитор по Wi-Fi с частотой 60 ГГц. ROG Phone оснащен светодиодной подсветкой Aura и поддерживает технологию ASUS HyperCharge для быстрой и безопасной зарядки устройства без риска перегрева.

Во время презентации игрового смартфона ROG Phone Дон МакГуайр, вице-президент по глобальному маркетингу продуктов Qualcomm Technologies, рассказал о результате многолетнего сотрудничества между ROG и Qualcomm Technologies, подразделением Qualcomm Incorporated: «За годы сотрудничества Qualcomm Technologies и ASUS вместе добились множества успехов. Мы счастливы внести свой вклад в сердце такого инновационного устройства, как ROG Phone. Наш процессор Snapdragon 845 с полностью обновленной архитектурой и адаптированным для игр графическим ядром Adreno 630 стал как никогда быстрым. При этом мы сделали так, чтобы частота смены кадров при нагревании в процессе интенсивного использования не уменьшалась, а низкое энергопотребление позволяло дольше играть без подзарядки. Процессор Snapdragon 845 разработан для игр, обладает высочайшей производительностью, великолепно воспроизводит игровую графику и способен поддерживать соединение с гигабитной скоростью как в сетях LTE, так и по Wi-Fi с помощью модуля нового стандарта 802.11ad».

Производительность

Созданный в соответствии с высочайшими стандартами качества ROG смартфон ROG Phone не знает себе равных и возводит мобильную производительность на новую ступень. Каждый компонент системы продуман и оптимизирован: тактовая частота каждого специально отобранного восьмиядерного процессора Snapdragon 845 увеличена до 2,96 ГГц, графическое ядро Adreno 630 оптимизировано специально для игр – это настоящая мобильная графическая станция, производительность которой на 30% превышает возможности устройств предыдущего поколения. В максимальной комплектации в игровом смартфоне ROG Phone установлено 8 ГБ оперативной памяти и 512 ГБ пользовательской.

Высокопроизводительное устройство, поддерживающее наиболее требовательные к графическим ресурсам игры уровня «ААА», просто не может не нагреваться. Помимо того, что горячий аппарат не слишком комфортно держать в руках, перегрев неизбежно вызывает снижение тактовой частоты процессора, то есть замедление его работы. Со смартфоном ROG Phone дело обстоит иначе – он специально разработан для длительных интенсивных игровых сессий без потери производительности. Эксклюзивная система охлаждения GameCool с испарительной камерой обеспечивает в 16 раз большую площадь (площадь 6240 мм2 по сравнению с 400 мм2 в обычной системе охлаждения с тепловыми трубками) рассеивания тепла, чем обычная система охлаждения с тепловыми трубками. Система охлаждения дополнена медным теплораспределителем и карбоновыми пластинами для максимально эффективного отведения тепла.

Уникальная система охлаждения позволяет достигать в полтора раза более высокой (процессор смартфона ROG Phone с поддерживаемой тактовой частотой 1,76 ГГц по сравнению с обычным процессором с тактовой частотой 1,2 ГГц.) тактовой частоты процессора, чем у обычных смартфонов, и поддерживать пиковую производительность в пять раз дольше. Для самых жарких и продолжительных баталий инженеры ROG создали съемный блок с активной системой охлаждения AeroActive. Благодаря этому компактному аксессуару можно забыть о горячем корпусе смартфона и испорченном удовольствии от игр.

Смартфон ROG Phone обеспечивает плавный игровой процесс с высокой частотой смены кадров без замедления даже во время длительных игровых сессий, но для комфортного игрового процесса не менее важна и скорость интернет-соединения. В смартфоне ROG Phone установлены новейшие высокоскоростные беспроводные модули, включая LTE Cat 16 и гигабитный модуль Wi-Fi новейшего стандарта 802.11ad с частотой 60 ГГц.

В смартфоне ROG Phone предусмотрен специальный режим «X», оптимизирующий производительность компонентов системы для игровых сессий. При активации этого режима автоматически высвобождается оперативная память смартфона, оптимизируется производительность и эффективность системы охлаждения AeroActive. Режим «X» также ограничивает запуск программ с высоким потреблением оперативной памяти и заряда аккумулятора на основании списка приложений, который пользователь может настраивать самостоятельно.

Дисплей

Игровой смартфон с непревзойденной производительностью должен оснащаться только лучшим экраном под стать остальным его параметрам. Инженеры ROG применили уникальный опыт создания геймерских дисплеев и оснастили смартфон ROG Phone экраном AMOLED с частотой обновления 90 Гц и просто невероятной скоростью отклика 1 мс для безупречно плавного изображения в играх. Охват цветового пространства 108,6% DCI-P3 гарантирует точность цветопередачи, чтобы игровые миры выглядели именно так, как их задумали создатели, а расширенный цветовой диапазон (HDR) и высочайшая контрастность 10 000:1 не позволят ни одной мельчайшей детали остаться незамеченной в тени.

Управление

Для победы в любой игре ключевое значение имеет точность управления, а отсутствие физических кнопок на смартфонах часто не позволяет в полной мере насладиться игровым процессом. Чтобы пользователь получил максимально точное управление, сопоставимое по удобству с контроллером игровой консоли, в смартфоне ROG Phone предусмотрено три уникальных ультразвуковых сенсора AirTrigger.

Поскольку для большинства игр смартфон должен использоваться в горизонтальном положении, высокочувствительные сенсоры расположены справа и слева на верхней панели смартфона, под указательными пальцами. Третий сенсор предназначен для игры в портретном режиме. Ультразвуковые сенсоры смартфона полностью программируемые. Это означает, что к ним можно привязать любое действие, обычно требующее касания экрана: прицеливание, выстрел, выбор предмета из инвентаря. Благодаря этой уникальной функции у геймеров появляется возможность управлять игровым процессом с помощью еще двух пальцев, получая значительное преимущество над противниками. Сенсоры AirTrigger разработаны на основе ультразвуковой технологии. Для активации сенсора достаточно совсем легкого прикосновения: всего 20 граммов – это в 4 раза меньше, чем требует обычный сенсор. Усиленная вибрация помогает физически ощутить отдачу от игровых событий и полностью погрузиться в реалистичный игровой процесс.

Играть на обычном смартфоне в процессе зарядки неудобно. Дизайнеры ROG Phone решили переосмыслить конструкцию и разместить разъемы так, чтобы в смартфон было максимально удобно играть в горизонтальном положении, в том числе и в процессе зарядки. На боковой панели расположен специальный разъем USB-C, поддерживающий технологию прямой зарядки, вывод HDMI, гигабитное LAN-соединение и подключение гарнитуры. На блоке системы активного охлаждения AeroActive также предусмотрен порт USB-C и 3,5-милиметровый разъем для наушников. Порт USB-C на боковой панели смартфона также предназначен для подсоединения различных аксессуаров, например, док-станции Mobile Desktop, фактически превращающей игровой смартфон в настольный компьютер, или док-станции TwinView для двухэкранных конфигураций.

Создан для сражений

Корпус смартфона ROG Phone покрыт стеклами Corning Gorilla с закругленными краями и обрамлен металлом, в оформлении также используются медные детали. Дизайн корпуса продуман до мелочей. Устройство защищено от влаги и удобно лежит в ладони. Достаточно просто взять смартфон в руки, чтобы убедиться: ROG Phone всегда готов к сражениям.

ROG Phone – первый в мире смартфон, оснащенный светодиодной подсветкой ASUS Aura. Логотипу ROG на задней панели можно на свой вкус задавать цвет и сценарий подсветки: статический, пульсация, стробирование или цикл. Эффекты светодиодной подсветки можно привязать к определенным событиям, например, входящим звонкам и уведомлениям.

Звучание игрового смартфона ROG Phone также на высоте: мощные фронтальные динамики с интеллектуальными усилителями позволяют добиться максимальной громкости при минимальном искажении. Аудиопроцессор поддерживает формат 24 бита/192 кГц. Игровой смартфон наделен поддержкой технологии DTS Headphone:X, обеспечивающей объемное звучание в играх, а также поддерживает технологию передачи аудиосигнала высокого разрешения по Bluetooth.

Смартфон ROG Phone создан для игр с высоким энергопотреблением, поэтому он оснащен отличным аккумулятором емкостью 4000 мА•ч. Блок питания смартфона ROG Phone поддерживает технологию ASUS HyperCharge, а технология прямой зарядки позволяет заряжать смартфон быстрее и безопаснее, при этом смартфон ROG Phone меньше нагревается в процессе зарядки.

Безграничные возможности

Сделать игровой процесс еще комфортнее и увлекательнее поможет целый ряд специально разработанных для смартфона ROG Phone опциональных аксессуаров.

Док-станция TwinView предназначена для создания двухэкранных игровых конфигураций, удобных для обучения игровому процессу и потоковых видеотрансляций. Дополнительный 6-дюймовый экран отлично подходит для управления трансляцией игрового процесса, может использоваться в качестве дополнительного игрового дисплея или для вывода чата для общения со зрителями или командой. Док-станция оборудована аудиосистемой с четырьмя фронтальными динамиками, двумя дополнительными сенсорными кнопками управления, усиленным вибросигналом, собственной системой охлаждения и дополнительным аккумулятором емкостью 6000 мА•ч.

Док-станция Mobile Desktop позволяет подключать к смартфону ROG Phone внешний монитор с разрешением до 4K UHD, клавиатуру и мышь, фактически превращая смартфон в настольный компьютер. ROG Phone также можно использовать в качестве вспомогательного дисплея, подключать к сети с помощью гигабитного проводного соединения или использовать для управления системой объемного звучания формата 5.1 с помощью вывода SP/DIF.

Контроллер Gamevice с аппаратными кнопками управления и док-станция WiGig с модулем Wi-Fi стандарта 802.11ad и частотой 60 ГГц превращают смартфон ROG Phone в настоящую игровую консоль. Наблюдать за абсолютно плавным игровым процессор на большом экране удобно даже в большой компании. Контроллер представляет собой двойной джойстик, на котором расположены аппаратные курки, бамперы, кнопки со стрелками, a также кнопки A, B, X, Y, L3, R3.

Цены и доступность

Игровой смартфон ASUS ROG Phone поступит в продажу в России по цене 69990 рублей.

О компании ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.

Qualcomm, Snapdragon и Adreno являются товарными знаками, права на которые принадлежат корпорации Qualcomm на территории США и других стран, aptX является товарным знаком, права на который принадлежат корпорации Qualcomm Technologies International на территории США и других стран.

Qualcomm Snapdragon, Qualcomm Adreno и Qualcomm aptX являются продуктами корпорации Qualcomm Technologies и/или ее подразделений.
]]></text></doc>