<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93976/asus-predstavlyaet-novye-materinskie-platy-na-baze-chipsetov-intel-z390</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[18 октября 2018, четверг 17:30]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS представляет новые материнские платы на базе чипсетов Intel Z390]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Серия материнских плат ROG Z390 объединяет модели Maximus XI Extreme, Maximus XI Formula, Maximus XI Code, Maximus XI Hero (Wi-Fi/COD4) и Maximus XI Gene. В игровую серию ROG Strix вошли модели Strix Z390-I, Strix Z390-E, Z390-F и Z390-H.
Серия материнских плат ASUS на базе чипсета Z390 включает модели WS Z390 PRO, Prime Z390-A, Prime Z390-P и Z390M-PLUS, а серия TUF Gaming пополнилась моделями TUF Z390-PRO Gaming, TUF Z390-PLUS Gaming и TUF Z390M-PRO Gaming и аналогичными версиями с Wi-Fi модулями.
Технология ASUS AI Overclocking ускоряет и значительно упрощает автоматическую настройку при разгоне. Эта технология, доступная как из операционной системы Windows, так и напрямую через пользовательский интерфейс UEFI BIOS, определяет оптимальные настройки центрального процессора и системы охлаждения для каждой конкретной системы.
Спустя год после выхода шестиядерных процессоров Coffee Lake и материнских плат с чипсетами Z370, компания Intel представила новое поколение процессоров с еще большим количеством ядер, повышенной тактовой частотой и новым чипсетом Z390. Процессоры Intel Core 9-го поколения предлагают до восьми ядер и шестнадцати параллельно исполняемых потоков. Они идеально подходят для ресурсоемких вычислений и многозадачной работы. Флагманский процессор Core i9-9900K развивает значение тактовой частоты до 5 ГГц и дает существенный прирост производительности в таких ресурсоемких задачах, как потоковая трансляция, запись и редактирование видео.

Компания ASUS объявляет о поддержке 9-го поколения процессоров Intel и выходе новой широкой линейки материнских плат на базе чипсета Z390. Возглавляют новую серию материнских плат модели Republic of Gamers, предназначенные для самых мощных игровых станций и ПК. Материнские платы семейства ROG Strix, включая высокопроизводительную модель форм-фактора Mini-ITX, обладают великолепными геймерскими характеристиками, а материнские платы TUF Gaming предлагают сочетание всех ключевых элементов по доступной цене. Вне игровой сферы профессионалы по достоинству оценят материнские платы семейства ASUS Prime, а платы WS послужат отличной основой для создания мощных рабочих станций и профессиональных сборок.

Опытный компьютерный специалист и любитель тонкой настройки, увлеченный геймер, жаждущий высочайшей игровой производительности, или новичок, собирающий свой первый компьютер, – каждый сможет подобрать оптимальную для поставленных задач материнскую плату ROG или ASUS на базе чипсета Z390. Подробную информацию о линейке материнских плат ROG можно найти на сайте ASUS ROG. Гид покупателя с подробными характеристиками и изображениями всех моделей новых материнских плат ASUS с чипсетом Z390 можно найти на сайте Edge Up ASUS.

Автоматическая интеллектуальная оптимизация производительности

Среди представленных процессоров Intel Core 9-го поколения – три модели с разблокированными множителями. Чтобы полностью раскрыть их разгонный потенциал, наши новые материнские платы наделены рядом оверклокерских технологий. Технология ASUS AI Overclocking ускоряет и оптимизирует автоматическую настройку при разгоне. Эта технология, доступная как из операционной системы Windows, так и напрямую через пользовательский интерфейс UEFI BIOS, автоматически подбирает оптимальные настройки для центрального процессора и системы охлаждения для каждой конкретной системы. Собственная разработка компании ASUS – алгоритм, позволяющий оценить разгонный потенциал каждого конкретного чипа. Интеллектуальная технология отслеживает состояние критичных для разгона параметров (рабочая температура, скорость вращения вентиляторов и энергопотребление), чтобы оценить эффективность системы охлаждения. Интеллектуальное программное обеспечение постоянно отслеживает состояние системы, самообучается и адаптируется к обновлениям, сезонным колебаниям температуры воздуха и накоплению пыли.

Технология AI Overclocking доступна в материнских платах Prime Z390-A, WS Z390-PRO и во всех моделях ROG, кроме Strix Z390-H Gaming, и это далеко не единственное автоматизированное решение. Новейшая технология автоматической пятисторонней оптимизации позволяет в один клик мышью провести все необходимые настройки. Имитируя действия живого специалиста-оверклокера, она постепенно увеличивает тактовую частоту и напряжение и проверяет стабильность системы на каждом этапе, прежде чем в очередной раз поднимать планку. Эта технология позволяет разгонять процессор практически до максимальной достижимой при «ручном» разгоне таковой частоты. Более того, эта технология также регулирует скорость вращения подключенных вентиляторов в процессе разгона. Модели TUF Gaming и наиболее доступные материнские платы серий ROG Strix и Prime, не получившие технологию автоматической пятисторонней оптимизации, наделены программным обеспечением OC Tuner, использующим предустановленные профили настроек для повышения тактовой частоты процессора. Технологии автоматизированного разгона, в первую очередь ориентированные на оверклокеров-любителей, будут весьма полезны и профессионалам, поскольку они позволяют быстро оценить состояние системы, прежде чем переходить к изменению настроек вручную.

Увеличение скорости и стабильности памяти

Тактовая частота модулей памяти постоянно растет, совершенствуются и материнские платы. В материнских платах ASUS новой серии на базе чипсета Z390 используется оптимизированная разводка в нескольких слоях печатной платы (технология OptiMem II), способствующая минимизации электромагнитных помех. T-образная топология подключения улучшает синхронизацию между сигналами, идущими в разные модули, при заполнении ими всех слотов. Материнские платы новой серии позволяют достигать тактовой частоты модулей памяти DDR4 до 4266 МГц при всех занятых слотах, даже если модули памяти оснащены светодиодной подсветкой.

Ошибки памяти – наиболее частая причина сбоев загрузки. Разработанная компанией ASUS функция MemOK! позволяет автоматически откатить настройки памяти до безопасных и провести загрузку. Раньше для активации этой функции необходимо было нажимать кнопку на материнской плате. Обновленная функция MemOK! II позволяет переходить в безопасный режим с помощью тумблера. Если обнаруживается проблема, связанная с некорректной работой модулей памяти, функция MemOK! II автоматически перебирает различные профили настроек, чтобы вернуть систему в рабочее состояние.

Воздушное и жидкостное охлаждение

Неизбежное в связи с увеличением количества ядер повышение энергопотребления и выделение тепла вынуждает экспертов все чаще применять жидкостные системы охлаждения при существенном разгоне системы. Все материнские платы новой серии на базе чипсета Z390 оснащены разъемом для подключения наиболее часто применяемых комплексных систем жидкостного охлаждения. Модели среднего и высокого ценового сегмента оснащены разъемом для подсоединения отдельных помп самосборных СЖО, а в платах ROG предусмотрены датчики для мониторинга температуры и скорости потока охлаждающей жидкости.

Технология Fan Xpert 4 позволяет адаптировать работу системы охлаждения к различным видам нагрузок. Как правило, подключенные к материнской плате системные вентиляторы активируются при повышении температуры либо центрального процессора, либо материнской платы, что не всегда оптимально для игр и других видов задач, при которых основная нагрузка приходится на видеокарту. Благодаря функции Fan Xpert 4 материнская плата управляет работой вентиляторов, реагируя в том числе на изменение температуры совместимой видеокарты, что позволяет применять различные сценарии охлаждения для каждого конкретного случая.

Технология подсветки Aura Sync

Применение светодиодной подсветки полностью изменило облик современных компьютерных систем. Наиболее полный набор решений для светодиодного оформления компьютера предлагает технология ASUS Aura Sync. Всего за пару кликов она позволяет синхронизировать цвета и эффекты подсветки различных компонентов компьютерной системы и периферийных устройств, произведенных компанией ASUS и ее партнерами, для создания комплексного светодиодного оформления игровой станции. Специально для разработчиков программного обеспечения был создан пакет инструментов Aura SDK, позволяющий интегрировать эффекты подсветки Aura в стороннее программное обеспечение. Например, в новейшей версии игры Call of Duty: Black Ops 4 эффекты светодиодной подсветки привязаны к внутриигровым событиям.

Множество портов и широкая совместимость

В новой линейке материнских плат на базе чипсета Z390 каждая модель наделена как минимум двумя разъемами M.2 для подключения пары твердотельных накопителей без дополнительных кабелей. Кроме того, один слот можно использовать под основной твердотельный накопитель, а второй – для подключения памяти Intel Optane и ускорения работы жесткого диска. Многие новые материнские платы также оснащены радиаторами для охлаждения разъемов M.2, позволяющими снизить температуру установленного твердотельного накопителя и предотвратить замедление его работы, вызванное его перегревом при высоких нагрузках.

Часть моделей ROG, Strix и TUF Gaming оснащена Wi-Fi-модулем Intel Gigabit Ethernet стандарта 802.11ac второго поколения (Wave 2). Модуль поддерживает технологию 2x2 MU-MIMO и обеспечивает скорость беспроводного соединения выше 1 Гбит/с при использовании соответствующих роутеров, таких как ROG Rapture GT-AC5300. Надежные контроллеры Intel Gigabit Ethernet установлены практически на всех материнских платах серии Z390, а в моделях ROG Maximus XI Extreme и Formula применяются еще более совершенные сетевые контроллеры Aquantia, позволяющие достигать скорости соединения до 5 Гбит/с.

Важна каждая деталь

Все материнские платы новой серии оборудованы защитой от скачков напряжения и электростатических разрядов. Во всех моделях на базе чипсета Z390 реализована цифровая система управления питанием, даже в наиболее доступных моделях серии Prime. Слоты PCIe укреплены дополнительным припоем, чтобы выдерживать вес массивной видеокарты, а в серии TUF Gaming графический слот PCIe усилен стальными элементами (SafeSlot), чтобы защитить материнскую плату от повреждений при установке тяжелой видеокарты с мощным вентилятором. На материнских платах ROG и Strix заранее закреплена заглушка с разъемами ввода/вывода для задней панели компьютерного корпуса, что значительно упрощает процесс самостоятельной сборки.

В графическом интерфейсе UEFI BIOS предусмотрены отдельные режимы для начинающих пользователей и экспертов. Первый открывает доступ только к базовым параметрам, второй – к многочисленным параметрам тонкой настройки. Встроенная функция поиска позволяет с легкостью находить нужные параметры. Все внесенные за текущую сессию изменения отображаются перед сохранением и выходом из интерфейса, чтобы перед применением изменений лишний раз убедиться в их правильности. Получить новейшее обновление UEFI BIOS можно с помощью встроенного в прошивку инструмента EZ Flash 3, который автоматически скачивает и устанавливает оптимальную версию BIOS для каждой конкретной материнской платы.

Диски с драйверами используются все реже, поэтому мы разработали программное обеспечение Q-Installer, которое позволяет скачивать из интернета последние обновления драйверов и утилит для материнской платы в один клик, при этом выбирая только нужные драйверы. Утилита Armoury Crate объединяет полезные функции для настройки различных продуктов ASUS. Приложение было представлено этим летом вместе с новейшими ноутбуками ROG и уже охватило множество компонентов, включая материнские платы новой серии Z390.

ROG поднимает планку

С момента появления в 2006 году бренд Republic of Gamers задал новый стандарт для игровых и оверклокерских материнских плат. Наши инженеры и дизайнеры постоянно совершенствуют каждый аспект в погоне за более высокой производительностью, широкими возможностями для тонкой настройки и наилучшими впечатлениями конечных пользователей.

Материнские платы с чипсетами Z390 серии Maximus XI отличаются темной цветовой гаммой оформления, широкими функциональными возможностями и разнообразием форм-факторов. Возглавляет линейку модель Maximus XI Extreme – идеальная основа для создания компьютера мечты. Далее следуют заключенные в «броню» модели Maximus XI Formula и Code со схожими параметрами. Модель Maximus XI Gene позволяет по-новому взглянуть на формат microATX, а Maximus XI Hero может похвастать прекрасным балансом характеристик.

Демократичные цены на ROG Strix

Следом за серией Maximus в иерархии материнских плат ROG идут более доступные варианты, которые тем не менее полностью оправдывают высокие ожидания поклонников бренда Republic of Gamers. Эти модели наделены всем необходимым функционалом для игр и разгона. В серии материнских плат на базе чипсета Z390 представлена одна модель форм-фактора Mini-ITX – Strix Z390-I Gaming, а также три полноразмерные платы формата ATX: Strix Z390-E, Z390-F и Z390-H Gaming.

Игровая машина на компонентах TUF Gaming

Серия TUF – это новое направление в сфере игрового компьютерного оборудования. В устройствах серии уникальная геймерская эстетика сочетается с простотой настройки, а основной фокус направлен на повышенную надежность и игровые функции. Аналогичные характеристики присущи всем устройствам серии, разработанным как непосредственно компанией ASUS, так и ее партнерами, настоящими титанами игровой индустрии, в рамках программы программе TUF Gaming Alliance. Уже сейчас можно приобрести превосходно сочетающиеся модули памяти, кулеры, блоки питания и корпусы TUF Gaming, и на подходе еще множество геймерских устройств.

Семейство материнских плат TUF Gaming на базе чипсета Z390 состоит из пяти моделей: полноразмерный форм-фактор ATX представлен платами TUF Z390-PRO Gaming и Z390-PLUS Gaming, модель TUF Z390M-PRO Gaming исполнена в форм-факторе microATX и дополняют серию модели со встроенным модулем Wi-Fi.

Серии WS и Prime – не только для игр

Широчайший выбор материнских плат новой серии лишь частично объясняется вновь растущей популярностью компьютерных игр. С увеличением количества ядер растут и возможности процессоров. Материнские платы серий WS и Prime созданы в первую очередь для работы, а не только для игр, ведь для профессионального создания медиаконтента нужны не менее производительные машины. Однако, материнские платы серий WS и Prime безусловно найдут поклонников среди энтузиастов и даже геймеров, которые предпочитают более строгое стилистическое оформление моделей этих серий.

Материнская плата WS Z390 PRO привлекает пользователей широкими возможностями расширения для рабочих станций на базе процессоров Coffee Lake, а в плате Prime Z390-A воплощены все качества, которые пользователи ожидают от новейших устройств ASUS. Для базовых самосборных компьютеров отлично подойдут модели Prime Z390-P и Z390M-PLUS.

ДОПОЛНИТЕЛЬНАЯ ИНФОРМАЦИЯ

ASUS Global Press Room: http://press.asus.com
ASUS Global Facebook: http://www.facebook.com/asus
ASUS Global Twitter: http://www.twitter.com/asus
ASUS Global Motherboard Site: https://www.asus.com/Motherboards/
ASUS Edge Up Site: https://edgeup.asus.com
ROG Facebook: http://www.facebook.com/asusrog
ROG Twitter: http://www.twitter.com/asus_rog
ROG Site: http://rog.asus.com

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. СозV　нный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>