<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93953/asus-predstavlyaet-igrovye-videokarty-serij-rog-strix-dual-i-turbo-na-baze-graficheskogo-processora-geforce-rtx-2070</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 октября 2018, среда 13:53]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS представляет игровые видеокарты серий ROG Strix, Dual и Turbo на базе графического процессора GeForce RTX 2070]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Главное
В систему охлаждения моделей ROG Strix GeForce RTX 2070 входят три вентилятора Wing-blade, которые обеспечивают усиленный воздушный поток за счет крыльчатки увеличенного размера.
Полностью автоматизированный процесс производства (технология Auto-Extreme) гарантирует высокое качество и надежность видеокарт ROG Strix GeForce RTX 2070.
Вентиляторы Wing-blade, применяемые на видеокартах ROG Strix и ASUS Dual GeForce RTX 2070, являются пыленепроницаемыми (сертификация IP5X).
Модели серии Dual выполнены в 2,7-слотовом форм-факторе, что позволило увеличить площадь поверхности радиатора на 50% и тем самым улучшить охлаждение.
Обновленная система охлаждения видеокарт серии Turbo оптимизирована под многопроцессорные графические конфигурации и компьютерные корпуса с ограниченной вентиляцией.
Компания ASUS объявляет о выпуске видеокарт серий Republic of Gamers (ROG) Strix, ASUS Dual и ASUS Turbo, выполненных на базе нового графического процессора NVIDIA GeForce RTX 2070. Эти устройства оснащены высокоскоростной видеопамятью GDDR6 и интерфейсом VirtualLink, который позволяет подключать VR-шлемы следующего поколения одним кабелем.

Графические процессоры NVIDIA GeForce RTX поднимают планку производительности в области компьютерной графики. Используя микроархитектуру NVIDIA Turing и революционную платформу разработки приложений NVIDIA RTX, они делают возможным использование методов визуализации, сочетающих трассировку лучей в режиме реального времени, искусственный интеллект и программируемые шейдеры. Это не просто новый, но и самый технически совершенный на данный момент способ создания изображения в компьютерных играх.

«Графические процессоры GeForce RTX открывают дверь для нового поколения игр и новых впечатлений, и мы невероятно счастливы, что ASUS помогает в этом, используя весь свой инженерный опыт и стремление к инновациям, – заявил Джастин Уолкер, директор отдела GeForce для ПК компании NVIDIA. – Каждое устройство серий ROG и ASUS соответствует требованиям различных категорий геймеров, которые непременно высоко оценят их обновленный дизайн и технологии охлаждения».

ROG Strix GeForce RTX 2070

У моделей ROG Strix GeForce RTX 2070 графический чип Turing охлаждается с помощью трех оригинальных вентиляторов Wing-blade: их центральная часть уменьшена, чтобы увеличить размер крыльчатки. Также на них реализовано множество других эксклюзивных решений, например, защита печатной платы от повреждений с помощью металлической скобы, цветная светодиодная подсветка с технологией синхронизации Aura Sync, разъемы для системных вентиляторов с регулировкой на базе температуры центрального и графического процессоров (технология FanConnect II).

Вентиляторы Wing-blade

В системе охлаждения видеокарт ROG Strix и ASUS Dual GeForce RTX 2070 используются вентиляторы Wing-blade, которые создают более высокое воздушное давление, чем обычные, при меньшем уровне шума. Кроме того, они являются пыленепроницаемыми, соответствуя стандарту IP5X. Видеокарты поддерживают бесшумный режим работы: при низкой нагрузке вентиляторы полностью останавливаются*.

Технология Auto-Extreme

Процесс изготовления всех видеокарт серии ROG Strix полностью автоматизирован (технология Auto-Extreme). Обычно пайка компонентов сквозного и поверхностного монтажа осуществляется в отдельные этапы, а технология Auto-Extreme позволяет сделать это за один, что уменьшает термическую нагрузку на компоненты и делает ненужным применение жестких химикатов для очистки. Результат – меньшее влияние производства на окружающую среду, экономия электроэнергии, а также более качественный конечный продукт.

ASUS Dual GeForce RTX 2070

Видеокарты ASUS GeForce RTX Dual 2070 выполнены в форм-факторе 2,7 слота, чтобы вместить радиатор большего размера. Общая площадь теплорассеивания увеличена на 50% по сравнению с моделями предыдущего поколения. Улучшенный отвод тепла дает больше свободы для экспериментов с разгоном, а также позволяет вентиляторам работать на меньшей скорости во время запуска компьютерных игр.

ASUS Turbo GeForce RTX 2070

Модель ASUS Turbo GeForce RTX 2070 разработана специально для многопроцессорных графических конфигураций, а также любых других сценариев использования с ограниченной вентиляцией. В ней реализовано множество оптимизаций, способствующих прохождению воздушных потоков через кожух кулера. 80-миллиметровый пыленепроницаемый (IP5X) вентилятор с двойным шарикоподшипником обеспечит достаточное охлаждение, даже если видеокарта вплотную прижата к корпусной панели или другой видеокарте.

* Чтобы активировать режим пассивного охлаждения, переключитесь на производительные (Performance) настройки BIOS в приложении GPU Tweak или включите тихие (Quiet) настройки BIOS с помощью переключателя на самой видеокарте.

Доступность и цена

Видеокарты ROG Strix, Dual и Turbo GeForce RTX 2070 станут доступными по всему миру в четвертом квартале 2018 года. Подробную информацию можно узнать в региональном представительстве ASUS.

Технические характеристики





Технические характеристики зависят от региона и могут быть изменены без предварительного уведомления. Реальная производительность зависит от используемых приложений, конфигурации и других факторов. Полные спецификации можно узнать на сайте www.asus.com.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны Zenfone, ультрабуки Zenbook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>