<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93884/msi-predstavlyaet-pervyj-v-mire-igrovoj-noutbuk-s-17-djujmovym-bezramochnym-ekranom-i-videokartoj-nvidia-geforce-1070-ge75-raider</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 октября 2018, пятница 19:37]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[MSI представляет первый в мире игровой ноутбук с 17-дюймовым &quot;безрамочным&quot; экраном и видеокартой NVIDIA GeForce 1070 - GE75 Raider]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  MSI представляет 17-дюймовый игровой ноутбук нового поколения, который раздвинет границы возможного для самый требовательных геймеров - GE75 Raider. Эта модель получила принципиально новый корпус с алмазной огранкой металлической крышки, которая без сомнения добавит дизайну премиальности и стиля. "Серия GE создана для геймеров-энтузиастов, которые заявляют высокие требования не только к производительности их игровой машины, но и к ее облику," - Эрик Куо, вице-президент MSI по глобальному маркетингу и продажам.



Дизайн корпуса - одно из первых качеств, на которые обращают внимание при выборе ноутбука. Учитывая это, при разработке GE75 его наделили стильными объемными вырезами на крышке с алмазной огранкой и красным анодированным покрытием, которое символизирует хребет огненного дракона - благодаря уникальной, агрессивной эстетике его владелец непременно будет выделяться из толпы. Кроме того, нижняя крышка GE75 выполнена в новом, асимметричном дизайне, вдохновленным обликом футуристичных боевых космолетов.

"Безрамочный" IPS экран с частотой 144 Гц для моментальной реакции

Дисплей GE75 Raider заключен в тонкую рамку, которая позволила разместить мощное железо для бескомпромиссного игрового опыта в компактном и легком корпусе. Кроме того, 17-дюймовая IPS панель имеет скорость отклика всего 3 мс и частоту обновления 144 Гц для беспрецедентно плавной игры.

Эффективное охлаждение NVDIA® GeForce® GTX 1070

Производительное железо MSI GE75 Raider требует эффективного охлаждения, поэтому процессор Intel Core i7 8-го поколения и видеокарту NVIDIA® GeForce® GTX 1070 уберегает от перегрева проверенная фирменная система Cooler Boost 5. MSI гарантирует, что пять медных тепловых трубок и две мощные турбины способны эффективно рассеивать тепло даже под значительными нагрузками, сохраняя приемлемый уровень шума.



MSI APP Player позволит выйти за рамки ПК-игр

MSI APP Player - новая эксклюзивная особенность игровых ноутбуков MSI. Это предустановленный высококачественный эмулятор мобильной платформы Android, который позволяет легко устанавливать и запускать игры из Google Play Store прямо на ноутбуке с использованием всех его функций, включая клавиатуру и мышь. Особенно геймеры оценят синхронизацию с интеллектуальной подсветкой клавиатуры от SteelSeries, которая автоматически подсветит все активные клавиши и примет подходящую цветовую схему.

GE75 Raider - это вершина эволюции на рынке 17-дюймовых игровых ноутбуков. Он объединяет в себе мощь NVIDIA® GeForce® GTX 1070, эффективное охлаждение и достойный профессиональных киберспортсменов "безрамочный" IPS экран с частотой 144 Гц в компактном и стильном корпусе, который задает новый тренд на рынке игровых ноутбуков.

GE75 Raider 8RF/8RE
Процессор До Intel® Core™ i7 8-го поколения
Память DDR4-2666, 2 слота до 32 Гб
Дисплей 17.3" Full HD (1920x1080), 144 Гц / 3 мс, рамка 5.7 мм, IPS-Level, цветовой охват 72% NTSC
Видеокарта GeForce GTX 1070 8GB GDDR5 (8RF)
GeForce GTX 1060 6GB GDDR5 (8RE)
Накопитель 1x M.2 SSD  (NVMe PCIe Gen3)
1x M.2 SSD комбинированный (NVMe PCIe Gen3 / SATA )
1x 2.5" SATA HDD
Клавиатура SteelSeries с полноцветной индивидуальной подсветкой каждой клавиши
Audio Giant Speakers от Dynaudio
(2*3 Вт +2*3 Вт)
Сеть Killer E2500 Gigabit Ethernet + Up to Killer 1550i (802.11ac wav2, 2x2) + BT5
Батарея 6-Cell
Размеры 397 x 270 x 27.6 мм , 2.7 кг


MSI GAMING

MSI VK

MSI Facebook

MSI Instagram

MSI YouTube

MSI Twitter
]]></text></doc>