<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93883/kompaniya-msi-predstavlyaet-originalnye-videokarty-na-baze-graficheskogo-processora-geforce-rtx-2070</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 октября 2018, пятница 19:20]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания MSI представляет оригинальные видеокарты на базе графического процессора GeForce RTX 2070]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Будучи самым популярным в мире производителем игровых видеокарт, компания MSI с гордостью представляет широкую линейку моделей на базе нового графического процессора NVIDIA с микроархитектурой Turing. Видеокарты MSI серии GeForce® RTX 2070 оснащены революционными системами охлаждения, которые позволяют использовать их на повышенных частотах с целью увеличения игровой производительности. Наилучшим охлаждением могут похвастать модели GAMING Z и DUKE. Модель ARMOR – это внушительный внешний вид и надежный кулер с двумя вентиляторами, а модель AERO использует радиальный вентилятор, с помощью которого горячий воздух выбрасывается за пределы компьютерного корпуса.



GEFORCE® RTX 2070 GAMING Z

Серия Gaming переходит на графические процессоры RTX 2070, используя культовый кулер Twin Frozr седьмого поколения. В нем применена пара 10-сантиметровых вентиляторов TORX 3.0 с крыльчаткой, сочетающей в себе преимущества обычных и дисперсионных лопастей: традиционные лопасти с обновленной формой фокусируют воздушный поток, создавая повышенное статическое давление при меньшем уровне шума. Оптимизированный с точки зрения аэродинамики радиатор также способствует снижению температуры и эффективной работе устройства. В дизайне новой модели серии GAMING черный цвет сочетается с серым цветом оружейного металла. На этом фоне ярко блистает полноцветная подсветка, которая настраивается и синхронизируется с подсветкой других компонентов через приложение Mystic Light.



GEFORCE® RTX 2070 DUKE 8G OC

Обладая большим кулером с тремя вентиляторами, модель DUKE нацелена на пользователей, для которых приоритетом является мощное охлаждение. В ней воплощены некоторые инженерные решения, используемые в серии GAMING. Три вентилятора TORX 2.0 с двойными шарикоподшипниками гарантируют надежное охлаждение видеокарты в течение многих лет.



GEFORCE® RTX 2070 ARMOR 8G OC

Видеокарты MSI всегда отличались отличным охлаждением, и модель MSI GeForce RTX 2070 ARMOR 8G OC продолжает эту традицию, приправляя ее мотивами из жанра «тяжелый металл». Новый кулер Armor 2X оснащается двумя вентиляторами TORX 2.0, обеспечивающими сконцентрированный воздушный поток с повышенным давлением, а его основание, изготовленное из никелированной меди, быстро отводит тепло от графического чипа с помощью высокоэффективных тепловых трубок. Благодаря технологии Zero Frozr под низкой нагрузкой, например при просмотре веб-сайтов или запуске простых игр, вентиляторы полностью останавливаются, делая видеокарту бесшумной. Впервые в серии Armor на обратную сторону устройства устанавливается усилительная пластина, а видеокарта в целом оснащается встроенной подсветкой Mystic Light, чей цвет можно выбирать из обширной палитры в миллионы оттенков, пользуясь эксклюзивным приложением MSI Mystic Light.



GEFORCE® RTX 2070 AERO

Изящная видеокарта MSI GeForce® RTX 2070 AERO 8G, выполненная в черном цвете с зелеными акцентами, будет великолепно смотреться в любой компьютерной конфигурации. Устройства серии AERO оснащаются радиальным вентилятором, который выбрасывает горячий воздух наружу через вентиляционное отверстие в задней части кулера, что обеспечивает пониженную температуру остальных компонентов, находящихся внутри системного блока. Таким образом, они будут идеальным выбором для тесных корпусов с ограниченной вентиляцией.



Приложение MSI Dragon Center

MSI Dragon Center – это новое приложение, разрабатываемое с целью объединения всех утилит MSI для компьютеров, их компонентов и периферийных устройств. Для видеокарт серий MSI GAMING и SEA HAWK с его помощью можно быстро выбирать режим работы: разогнанный или бесшумный. Также в MSI Dragon Center имеется геймерский режим, в котором осуществляется моментальная оптимизация под игры различных компонентов компьютера, включая твердотельный накопитель, монитор, сетевой адаптер. Приложение будет продолжать развиваться и в будущем, вбирая в себя все больше полезных для геймеров функций.



Доступность

Планируется, что новые видеокарты MSI на базе графических процессоров GeForce® RTX 2070 появятся в продаже 17 ноября 2018 года. Доступность конкретных моделей зависит от региона.

Технические характеристики

Модель       GeForce® RTX 2070 GAMING Z GeForce® RTX 2070 DUKE 8G OC
Графический процессор NVIDIA GeForce® RTX 2070 NVIDIA GeForce® RTX 2070
Количество CUDA-ядер 2304 2304
Частота ядра 1830 / 1410 МГц 1755 / 1410 МГц
Пропускная способность видеопамяти 14 Гбит/с   14 Гбит/с  
Объем/тип видеопамяти 8 ГБ, GDDR6 8 ГБ, GDDR6
Шина памяти   256-битная 256-битная
Подсветка Цветная подсветка Mystic Light нет
Система охлаждения Twin Frozr 7 Три вентилятора
Разъемы питания 8- и 6-контактный 8- и 6-контактный
Размер 307 x 155 x 50 мм 314 x 116 x 40 мм
Вес (устройство / с упаковкой) 1485 / 2033 г 1024 / 1757 г


Модель       GeForce® RTX 2070 ARMOR 8G OC GeForce® RTX 2070 AERO 8G
Графический процессор NVIDIA GeForce® RTX 2070 NVIDIA GeForce® RTX 2070
Количество CUDA-ядер 2304 2304
Частота ядра 1740 / 1410 МГц 1620 / 1410 МГц
Пропускная способность видеопамяти 14 Гбит/с   14 Гбит/с  
Объем/тип видеопамяти 8 ГБ, GDDR6 8 ГБ, GDDR6
Шина памяти   256-битная 256-битная
Подсветка Цветная подсветка Mystic Light нет
Система охлаждения Armor 2X радиальный вентилятор
Разъемы питания 8- и 6-контактный 8- и 6-контактный
Размер 309 x 155 x 50 мм 268 x 114 x 41 мм
Вес (устройство / с упаковкой) 1177 / 1699 г 880 / 1372 г


Об игровых продуктах MSI

Компания MSI – ведущий мировой производитель геймерских устройств, чей бренд пользуется большой популярностью и доверием среди любителей компьютерных игр и профессиональных киберспортсменов. Нас отличает неустанное стремление к совершенству и техническим инновациям, которые проявляются в создаваемых нами продуктах. Подробную информацию о них можно получить на официальном сайте www.msi.com.
]]></text></doc>