<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93860/kompaniya-asus-v-pyatyj-raz-stala-laureatom-premii-prava-potrebitelej-i-kachestvo-obsluzhivaniya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[11 октября 2018, четверг 14:23]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS в пятый раз стала лауреатом премии «Права потребителей и качество обслуживания»]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  21 сентября 2018 года в г. Сочи состоялась торжественная церемония награждения лауреатов IX ежегодной всероссийской премии «Права потребителей и качество обслуживания». Компания ASUS уже в пятый раз стала победителем премии. В этом году она получила награды сразу в двух номинациях: «Интернет-магазины» (категория «компьютерная техника») и «Товары народного потребления» (категория «потребительская электроника и компьютерная техника»).



«Девиз компании ASUS «В поисках невероятного» – отражает наше стремление к совершенству во всех областях с единственной целью: дарить незабываемые впечатления пользователям, – говорит Владислав Захаров, директор по маркетингу компании ASUS в России и странах СНГ. – В пятый раз мы получаем премии «Права потребителей и качество обслуживания», что свидетельствует о том, что наши высокие стандарты неизменны и заслуживают высшей награды».

«Фирменный магазин – это место, где показаны все ценности компании, в том числе, конечно, забота о покупателе. Высокое качество обслуживания – это один из главных приоритетов для нас, – рассказывает Сергей Кудрявцев, директор сервисной службы компании ASUS в России и странах СНГ. – Мы стремимся оказать максимально возможную помощь и предоставить лучший сервис».

Премия «Права потребителей и качество обслуживания» — ежегодная общественно значимая награда, вручаемая наиболее успешным проектам в области прав потребителей и повышения качества обслуживания. Лауреаты премии «Права потребителей и качество обслуживания» — компании, ответственно относящиеся к соблюдению прав потребителей, производству товаров и оказанию у слуг, оправдывающие делами самое высокое доверие — доверие потребителей.

Премия «Права потребителей и качество обслуживания» инициирована фондом «Социальные проекты» и проводится во взаимодействии с Ассоциацией Компаний Интернет-торговли, Ассоциацией Компаний Розничной Торговли, Российской Ассоциацией Экспертов Рынка Ритейла, Торгово-промышленной палатой РФ, БизнесДром, РОМИР и др.

Официальный сайт премии - http://www.pravpro.ru/.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>