<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93842/volvo-vybiraet-platformu-nvidia-drive-dlya-svoih-avtomobilej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 октября 2018, среда 19:50]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Volvo выбирает платформу NVIDIA DRIVE для своих автомобилей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  МЮНХЕН, Германия—GTC Europe— 10 октября 2018—Volvo Cars и NVIDIA сегодня объявили о том, что шведский автопроизводитель взял на вооружение компьютер NVIDIA DRIVE AGX Xavier™ для нового поколения автомобилей, массовое производство которых начнется в начале 2020х годов.



DRIVE AGX Xavier – это автомобильный суперкомпьютер с возможностями искусственного интеллекта. Система позволит Volvo упростить внедрение автономных возможностей и снизить совокупную стоимость разработки и обслуживания. В начальной серии автомобилей будут доступны возможности уровня автономности 2+, значительно превосходящие функционал традиционных систем помощи водителю.

Компании совместно работают над внедрением автономных возможностей, уникальным образом интегрируя систему восприятия 360-градусов и систему мониторинга состояния водителя. Вычислительная платформа на базе технологий NVIDIA позволит Volvo встроить новые сервисы связи, технологию управления питанием, опции персонализации и технологию автономного вождения.

“Правильно сделанный автопилот поднимет на новый уровень безопасность и комфорт вождения. Автомобиль будет и везти вас, и постоянно вас подстраховывать. Чтобы это реализовать, понадобится кардинально новая система датчиков, программное обеспечение для ИИ, вычислительные возможности и передовые системы безопасности, - отметил Дженсен Хуанг (Jensen Huang), учредитель и генеральный директор NVIDIA в рамках конференции GTC Europe. - Как мировой лидер в области безопасности и инноваций, Volvo понимает, что есть прямая связь между безопасностью, комфортом и вычислительными возможностями автомобиля”.

“Для успешной реализации автономного вождения понадобится огромная вычислительная мощь, а также новые технологии искусственного интеллекта, - сказал Хокан Самуэльссон (Håkan Samuelsson), президент и исполнительный директор Volvo Cars. - Наше сотрудничество с NVIDIA – важная деталь этого пазла, которая поможет нам предложить потребителям полностью автономные автомобили Volvo”.

NVIDIA DRIVE AGX включает систему-на-чипе NVIDIA Xavier – первый в мире процессор, созданный для автономного вождения. Система Xavier создана для безопасности и включает шесть разных типов процессоров для разноплановых алгоритмов, обеспечивающих необходимую надежность.

Сегодняшние новости стали результатом начавшегося в июне 2017 года сотрудничества между Volvo и NVIDIA с целью разработки автономной системы вождения 4-го уровня с применением масштабируемой платформы NVIDIA DRIVE. В процессе также задействованы компании Veoneer и Zenuity.

Следите за новостями NVIDIA:

Подпишитесь на блог NVIDIA, следите за новостями в Facebook, Google+, Twitter, и Instagram, а также смотрите нас на YouTube и Flickr.

О компании NVIDIA

NVIDIA (NASDAQ: NVDA) находится на вершине искусства и науки визуальных вычислений с 1993 года. Технологии компании превращают мир изображений в мир интерактивных открытий для самых разных пользователей — геймеров и ученых, пользователей мобильных устройств, офисных работников и не только. Подробнее смотрите на сайтах http://www.nvidia.ru, http://nvidianews.nvidia.com и http://blogs.nvidia.com.
]]></text></doc>