<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93794/otkrojte-dlya-sebya-novye-gorizonty-s-materinskimi-platami-msi-serii-z390</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[8 октября 2018, понедельник 19:16]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Откройте для себя новые горизонты с материнскими платами MSI серии Z390]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания MSI, мировой лидер в проектировании и производстве материнских плат, с гордостью объявляет о выходе новых материнских плат на базе чипсета Intel Z390, совместимых с новейшими процессорами Intel Core 9-го поколения. Начиная с данной линейки, у материнских плат MSI появляются обновленные правила наименования для более четкого соотнесения моделей с разными сегментами рынка. Оверклокеры, геймеры, профессионалы по созданию мультимедийного контента – все они смогут теперь легче найти подходящую для себя материнскую плату среди серий MEG, MPG и MAG, а также уже существовавшей ранее серии PRO.



Созданные с прицелом на максимальную расширяемость, экстремальный разгон и высочайшую производительность, модели серии MEG, чье название будет использоваться для игровых плат, ранее обозначаемых как GAMING, не ограничены только играми. Невероятная мощь скрывается в двух платах на базе чипсета Z390: GODLIKE и ACE.

MEG Z390 GODLIKE: одна плата, чтобы править всеми…



Модель MEG Z390 GODLIKE продолжает славные традиции флагманских материнских плат MSI, предлагая огромную производительность и гибкие настройки. За стабильную работу процессора отвечает 18-фазный стабилизатор напряжения с двумя разъемами питания и эксклюзивной технологией Core Boost. Возглавляя семейство продуктов MSI на базе чипсета Z390, MEG Z390 GODLIKE наделена множеством оригинальных функций. Среди них – встроенный OLED-дисплей Dynamic Dashboard, который отображает статус устройства и может настраиваться пользователем. Гибкую настройку поддерживает и система подсветки Mystic Light Infinity, которая создает впечатляющий эффект бесконечности благодаря использованию зеркальной конструкции.

Расширяйте свою домашнюю сеть, настраивайте приоритезацию сетевого трафика и играйте через интернет без лагов, используя технологию Killer xTend. На плате имеется два разъема проводной сети на базе контроллеров Killer E2500 и один беспроводной адаптер Killer 1550 Wi-Fi AC.

Наслаждайтесь великолепным звучанием встроенной аудиосистемы Xtreme Audio, включающей в себя пару выделенных аудиопроцессоров ALC1220, цифроаналоговый преобразователь ESS с усилителем, аудиоконденсаторы WIMA и 6,35-миллиметровый выход для наушников – все это с полноценной защитой от электромагнитных помех.

Устанавливайте до пяти высокоскоростных твердотельных накопителей формата M.2, используя включенный в комплект поставки адаптер M.2 XPANDER-Z. Записывайте игровой процесс с помощью карты захвата MSI Streaming Boost и станьте профессиональным стримером!

MEG Z390 ACE: превзойти своего врага



Побеждайте в каждой схватке – вместе с материнской платой MEG Z390 ACE. Ослепляйте окружающих красочной подсветкой Mystic Light Infinity, которая может отображать миллионы цветовых оттенков и 17 визуальных эффектов, создавая ощущение бесконечности благодаря инновационному зеркальному оформлению. Ставьте новые рекорды разгона благодаря оптимизированной системе питания Core Boost. Ускоряйте процессор с помощью функции Game Boost с предустановленными профилями.

Три порта M.2 позволят установить высокоскоростные твердотельные накопители, а радиаторы M.2 Shield Frozr сберегут подключенные к ним устройства от перегрева. Аудиосистема Audio Boost HD позволит услышать всех противников в игре еще до того, как вы их увидите. Она обладает выделенным аудиопроцессором и цифроаналоговым преобразователем ESS, а также дополнена программными эффектами Nahimic 3 с функцией усиления голоса Voice Boost. Среди интерфейсов можно отметить USB 3.1 Type-C на базе контроллера Intel, Gigabit Ethernet (контроллер Killer) и Wi-Fi (контроллер Intel).

Материнские платы серии MPG предназначены для высокопроизводительных игровых систем и обладают соответствующим внешним видом. В ней дебютируют три ярких модели: GAMING PRO CARBON, GAMING EDGE и GAMING PLUS.

MPG Z390 GAMING PRO CARBON AC: играйте стильно!



Новейшая «карбоновая» модель от MSI, чей дизайн вдохновлен роскошными суперкарами, выглядит еще более сногсшибательно, чем ее предшественницы. Отличительный внешний вид дополняет красочная полноцветная подсветка Mystic Light. Большие радиаторы и система охлаждения для твердотельных накопителей M.2 Shield Frozr обеспечат стабильную работу и высокую производительность компонентов, а встроенный беспроводной модуль Intel Wi-Fi 802.11ac – передачу данных на скорости до 1,73 Гбит/с. Также следует отметить завораживающее звучание аудиосистемы Audio Boost 4 с программными эффектами Nahimic 3 и функцией усиления голоса Voice Boost.

MPG Z390 GAMING EDGE AC: идеальный баланс



Оставайтесь в отличной игровой форме с материнскими платами серии MPG Z390 GAMING EDGE, которая включает в себя устройства форм-факторов ATX, micro-ATX и mini-ITX. Большие радиаторы, Ethernet- и Wi-Fi-контроллеры Intel, два порта Turbo M.2, интерфейс USB Type-C и аудиосистема Audio Boost 4 – у них есть все, что нужно для сборки мощного компьютера с гибкой настраиваемой функциональностью.

Функциональность и долговечность – главные преимущества серии MAG. Придя на смену «арсенальной» серии Arsenal Gaming, эти модели внешне напоминают военное оборудование и, как и военный арсенал, всегда готовы к виртуальным боям.

MAG Z390 TOMAHAWK: тотальная доминация



MAG Z390 TOMAHAWK поможет одолеть соперника в самой затяжной схватке, ведь у этой особо прочной платы имеется множество функций, направленных на повышение ее надежности: большие радиаторы, встроенный кожух для интерфейсной панели, охлаждение для твердотельных накопителей M.2 Shield Frozr, оптимизированная система питания Core Boost. Также у этой модели имеется два интерфейса проводной сети, обеспечивающие бесперебойное интернет-подключение.

В материнских платах серии PRO сочетаются широкая функциональность и высокое качество изготовления – они идеально подходят для офисной работы и коммерческих применений.

Материнские платы MSI Z390:

MEG Z390 GODLIKE
MEG Z390 ACE
MPG Z390 GAMING PRO CARBON AC
MPG Z390 GAMING PRO CARBON
MPG Z390 GAMING EDGE AC
MPG Z390M GAMING EDGE AC
MPG Z390I GAMING EDGE AC
MAG Z390 TOMAHAWK
MAG Z390M MORTAR
Z390-A PRO
]]></text></doc>