<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93793/ray-kollekciya-odezhdy-dlya-gejmerov-ot-snezhana-nyc-i-nvidia</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[8 октября 2018, понедельник 18:49]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[RAY - коллекция одежды для геймеров от SNEZHANA.NYC и NVIDIA]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 8 октября - Снежана Падерина, основатель и креативный директор бренда, работающего в пространстве мода + технологии, являющегося пионером в стиле high-tech couture в России, представляет свою новую коллекцию одежды RAY – совместный проект с компанией NVIDIA. Показ коллекции состоится 16 октября в рамках Mercedes-Benz Fashion Week Russia.



Новая коллекция SNEZHANA.NYC адресована поклонникам игр. Коллекция вдохновлена инновационными технологиями визуализации компании NVIDIA, которые позволяют перенести фотореализм большого кино в мир компьютерных игр.

В основе концепта RAY - луч, рождающий миры, в которых каждый может стать Творцом и Героем и построить свою Вселенную. Лучи RAY отражаются и преломляются, разделяя свет и тень, создавая причудливую геометрию нового мира в мире.

При создании коллекции дизайнер стремилась гармонично объединить функционал повседневной одежды городского жителя с темой технологических инноваций, окончательно стирающих грань между реальностью и цифровыми двойниками.

Коллекция RAY, представленная 14 мужскими и 8 женскими образами, распадается на четыре фрактала, каждый из которых задает определенное сочетание материалов и технологий. Сочетание матовых текстур нейлона с мятым тайвеком, трикотажа и хрома, а также графических рисунков задают создает ритм, динамику и контрасты, свойственные физической природе световых лучей. Хромированные ткани и 3D-рендеры, реалистично имитирующие объем и глубину принта, создают эффект космического свечения. Оригинальная 3D-печатная параметрическая ткань и фурнитура создают объем и эффект погружения.

Тема трассировки лучей будет отражена не только в дизайне одежды, но и во время показа коллекции: с помощью передовых технологий мэппинга графика и 3D анимация будут проецироваться на модели, позволяя лучам не только отражать физические свойства материалов, но и создавать неповторимые живые образы.

Коллекцию одежды гармонично дополняет технологичная сумка через плечо, имитирующая игровую видеокарту как портал для перехода в другую реальность.

О дизайнере

Снежана Падерина училась в Parsons School of Design, после получения образования в сфере кибербезопасности и высоких технологий. Снежана одна из первых в России начала применять 3D печать в производстве повседневной одежды. Она участвовала в коллаборации между Parsons и Intel, ее изделия были представлены на одной из самых громких выставок в сфере инновационного дизайна “Manus х Machine” (Metropolitan Museum, New York), а также на показе от Гарвардского Университета.

В ноябре 2017 года Снежана участвовала в создании ортопедического корсета «GS3» с динамически изменяющимся уровнем поддержки спины, который принес команде победу на международном конкурсе носимых технологий Reshape в Барселоне.

О компании NVIDIA

NVIDIA (NASDAQ: NVDA) находится на вершине искусства и науки визуальных вычислений с 1993 года. Технологии компании превращают мир изображений в мир интерактивных открытий для самых разных пользователей — геймеров и ученых, пользователей мобильных устройств, офисных работников и не только.

Недавно представленная технология NVIDIA RTX для трассировки лучей воплощает мечту о рендеринге кинематографического качества в реальном времени. Фотореалистичная графика большого кино становится впервые доступной в мире компьютерных игр. Подробнее смотрите на сайтах http://www.nvidia.ru, http://nvidianews.nvidia.com и http://blogs.nvidia.com.
]]></text></doc>