<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93731/kompaniya-asus-predstavila-v-moskve-igrovye-noutbuki-rog-zephyrus-s-rog-strix-gl704-asus-tuf-fx505-705</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 октября 2018, четверг 20:29]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS представила в Москве игровыe ноутбуки ROG Zephyrus S, ROG Strix GL704, ASUS TUF FX505/705]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
ROG Zephyrus S GX531 - Самый тонкий в мире игровой ноутбук на базе процессора Intel Core i7-8750H, оснащенный видеокартой NVIDIA GeForce GTX 1070 Max-Q.
Strix SCAR II (GL704) - первый игровой ноутбук с ультрабыстрым дисплеем 17,3”, выполненный в корпусе шириной менее 400 мм
TUF Gaming FX505 и FX705 - Новые доступные игровые ноутбуки с экранами 15,6" и 17,3" дюйма
Компания ASUS представила в Москве игровыe ноутбуки ROG Zephyrus S, ROG Strix GL704, ASUS TUF FX505/705.

Zephyrus S (GX531)


Толщина корпуса Zephyrus S составляет от 14,95 до 15,75 мм, на 12% тоньше первоначальной модели Zephyrus (GX501). В максимальной комплектации новинка, отлично подходящая и для игр, и для работы, оснащена процессором Intel Core i7-8750H и высокопроизводительной видеокартой NVIDIA GeForce GTX 1070 Max-Q. Дисплей диагональю 15,6 дюйма с частотой обновления 144 Гц и временем отклика 3 мс заключен в сверхтонкую рамку и помещен в корпус шириной всего 14,2 дюйма. При внешней изящности и удивительной тонкости полностью металлический корпус Zephyrus S настолько прочный, что соответствует армейскому стандарту надежности. В ноутбуке применяются инновационные методы охлаждения, включая эксклюзивную разработку – активную аэродинамическую систему (AAS), ставшую отличительной конструктивной особенностью всей серии Zephyrus.

Стильный и прочный цельнометаллический корпус

Ультратонкий ноутбук должен быть одновременно легким и прочным. Для достижения оптимального соотношения прочности и веса при создании корпуса Zephyrus S используются алюминиевый и магниевый сплавы. Крышка ноутбука изготавливается из цельной алюминиевой заготовки. Высокоточный автоматизированный процесс фрезеровки занимает около 72 минут: за это время вытачивается нужная форма с проработкой до мельчайших деталей. В итоге крышка получается прочной, но тонкой. При тестировании на устойчивость к ударам и вибрации инженерные образцы Zephyrus S продемонстрировали надежность, соответствующую армейским стандартам.

Яркие детали с двухфазным медным анодированием подчеркивают в остальном темные сдержанные цвета оформления ноутбука. Поверхность крышки украшена контрастными текстурами, как и пространство за клавиатурой. Ноутбук Zephyrus S определенно обладает собственным стилем. При поднятии крышки уникальный механизм системы охлаждения открывает в корпусе ноутбука зазор для забора воздуха.

Великолепный дисплей со сверхтонкой экранной рамкой

Благодаря сверхтонкой рамке дисплей диагональю 15,6 дюйма помещается в корпусе шириной всего 14,2 дюйма. Zephyrus S занимает на столе еще меньше места, чем предшествующие модели серии. Кроме того, сверхтонкая рамка не отвлекает внимание во время игрового процесса.

С первой модели Zephyrus компания ASUS тесно сотрудничает с производителем экранных матриц AUO, чтобы оснащать ноутбуки ROG лучшими дисплеями для компьютерных игр. Первый Zephyrus был наделен панелью с частотой обновления 120 Гц, вдвое выше, чем у большинства обычных дисплеев. Экран игрового ноутбука Zephyrus S отличается еще более высокой частотой обновления (144 Гц), исключающей размытие и артефакты изображения. Время отклика матрицы составляет всего 3 мс.

Примененная в ноутбуке Zephyrus S матрица IPS (AHVA) характеризуется не только высокой скоростью отклика и частотой обновления, но и великолепным качеством изображения: 100% охват цветового пространства sRGB и широкие углы обзора гарантируют сочные и яркие цвета без искажения даже при взгляде почти параллельно экрану.

Уникальная система охлаждения для оптимальной производительности

Для таких тонких устройств, как Zephyrus S, качественное охлаждение компонентов имеет крайне важное значение для поддержания пиковой производительности. Специально для устройств серии Zephyrus инженеры ASUS и ROG разработали собственную инновационную активную аэродинамическую систему охлаждения – Active Aerodynamic System (AAS). При поднятии крышки в корпусе открывается зазор для поступления воздуха. Ширина зазора, проходящего через всю тыльную сторону корпуса, составляет 5 мм, при этом сила воздушных потоков увеличивается на 22% по сравнению с обычными ноутбуками. Расположение клавиатуры в передней части корпуса позволяет эффективнее охлаждать всю систему.

Внутри ноутбука Zephyrus S сразу пять тепловых трубок отводят горячий воздух от процессора и графического чипа и охлаждают элементы системы питания. Центральный и графический процессоры подсоединены как к общим, так и отдельным радиаторам, что гарантирует эффективное охлаждение при любом типе рабочей нагрузки. Температура элементов системы питания не поднимается выше 80°C, что положительно сказывается на ее долговечности. Горячий воздух выводится из корпуса через четыре радиатора, два из которых расположены на задней и два на боковых сторонах корпуса.

Чтобы система охлаждения долго сохраняла эффективность, крайне важно защитить ее от пыли. В игровом ноутбуке Zephyrus S загрязняющие частицы выводятся из корпуса по двум пылевыводящим туннелям в кожухах и не накапливаются на лопастях вентиляторов, что значительно продлевает стабильность и срок службы устройства.

В системе охлаждения используются два 12-вольтных вентилятора с увеличенным до 83 количеством лопастей. Особая изогнутая форма кожуха вентиляторов из алюминиевого сплава также способствует усилению притока воздуха к вентиляторам. Интеллектуальный алгоритм автоматически активирует один из трех режимов работы вентиляторов, однако пользователь может выбрать режим самостоятельно с клавиатуры. Для высоких игровых нагрузок предназначен режим Overboost, в котором вентиляторы вращаются на максимальной скорости. Если работать необходимо в тишине, можно активировать режим Silent. Режим Balanced – золотая середина между тишиной и интенсивностью охлаждения.

Высокая производительность для работы и игр

Ноутбук Zephyrus S одинаково хорошо справляется с играми и рабочими задачами. Новейшему процессору Intel Core i7-8750H с 6 ядрами и 12 вычислительными потоками по силам такие ресурсоемкие задачи, как компиляция, рендеринг и создание медиаконтента. Благодаря увеличенному количеству ядер процессор с легкостью справляется с многозадачной работой – играть, записывать игровой процесс и транслировать онлайн-видео на нем можно одновременно. Видеокарта GeForce 10-й серии (до модели GTX 1070 Max-Q в максимальной комплектации) увеличивает производительность в приложениях, поддерживающих ускорение графического процессора. Более того, дискретная видеокарта позволяет поддерживать трехзначные значения частоты смены кадров в большинстве популярных игр.

Цены и доступность

Игровой ноутбук ASUS ROG Zephyrus S (GX531) поступит в продажу в России по цене от 159 990 рублей.

Strix SCAR II (GL704)


Strix SCAR II сочетает высокую мобильность с великолепным качеством изображения, ведь его 17,3-дюймовый экран помещен в компактный корпус, соответствующий по размеру типичным 15,7-дюймовым устройствам. Дисплей обладает великолепными характеристиками: частота обновления – 144 Гц, время отклика – 3 мс, цветовой охват – 100% sRGB. В аппаратную конфигурацию ноутбука включены мощные компоненты: новейший процессор Intel Core 8-го поколения (до модели Core i7-8750H) и видеокарта NVIDIA GeForce GTX 1060 с 6 гигабайтами видеопамяти. Для расширения зоны покрытия встроенного беспроводного модуля Wi-Fi в нем используются дополнительные антенны (технология ROG RangeBoost), а за стабильную работу ноутбука под любыми нагрузками отвечает система охлаждения HyperCool Pro с тремя радиаторами и двумя вентиляторами. О том, что Strix SCAR II предназначен для любителей шутеров от первого лица, напоминает его оригинальная и долговечная камуфляжная отделка с кевларовой текстурой.

Завораживающее изображение на дисплее с тонкой рамкой

На выставке Computex-2018 команда ROG задала новый стандарт для игровых ноутбуков, реализовав в 15,6-дюймовых моделях Strix SCAR II и Hero II (GL504) сверхбыстрый дисплей со сверхтонкой рамкой. Strix SCAR II (GL704) закрепляет данную тенденцию: благодаря невероятно тонкой (около 7 мм) рамке с трех сторон дисплея этот 17,3-дюймовый ноутбук выполнен в корпусе шириной менее 400 мм.

Инженеры ROG работают в тесном сотрудничестве с производителем ЖК-панелей AUO, чтобы наделить игровые ноутбуки ROG ведущими в своем классе дисплеями, сочетающими высокие скоростные характеристики с великолепным качеством изображения. В 15,6-дюймовой модели GL504 использовалась ЖК-панель, изготовленная по эксклюзивной технологии AHVA, разработанной компанией AUO и являющейся аналогом технологии IPS. Ее дисплей обладает тонкой рамкой и гораздо более высокими характеристиками, чем обычные: частота обновления – 144 Гц, время отклика – 3 мс. Новая модель GL704 снабжена таким же скоростным дисплеем, но размера 17,3”. Кроме того, широкий цветовой охват (100% sRGB) гарантирует отображение максимально полной гаммы оттенков, поэтому игры на экране нового ноутбука будут выглядеть именно так, как задумывалось их создателями.

Геймерский дизайн и красочная подсветка Aura

В дизайне ноутбука Strix SCAR II используются кевларовые и камуфляжные текстуры, свидетельствуя о том, что он предназначен для любителей шутеров. Серая крышка дисплея напоминает своим цветом оружейный металл. На этом фоне ярко выделяются медные радиаторы, заметные сквозь вентиляционные отверстия.

Еще больше красок ноутбуку придает 7-зонная подсветка Aura: четыре зоны у клавиатуры, две зоны вдоль передней грани корпуса и последняя – в логотипе ROG на крышке дисплея. Ее можно синхронизировать с подсветкой других Aura-совместимых устройств (технология Aura Sync), таких как гарнитура Strix Fusion 700 и мышь Gladius II Origin.

Сама клавиатура отличается продуманной эргономикой, долговечностью и оптимизированной раскладкой, напоминающей внешние компьютерные клавиатуры (увеличенная ширина клавиши пробела и промежутки между группами функциональных клавиш). Переключатели клавиш рассчитаны на 20 миллионов нажатий, а технология Overstroke обеспечивает ускоренное срабатывание по сравнению с традиционными клавиатурами. При этом полная глубина хода клавиш составляет комфортные 1,8 мм.

Современная функциональность

В максимальную конфигурацию ноутбука Strix SCAR II входят шестиядерный процессор Intel Core Core i7-8750H, способный выполнять 12 вычислительных потоков одновременно, и видеокарта NVIDIA GeForce GTX 1060. Их дополняет новейший беспроводной модуль Intel Wi-Fi 802.11ac Wave 2 со скоростью передачи данных до 1,73 Гбит/с 1 (при наличии совместимого маршрутизатора), что сравнимо с пропускной способностью проводной сети. В комплект интерфейсов включены четыре порта USB Type-A, обратимый разъем USB Type-C, разъем mini-DisplayPort с поддержкой игровых мониторов с технологией G-Sync и порт HDMI 2.0, который способен выводить на внешний монитор или телевизор изображение формата 4K/UHD с частотой кадров 60 Гц.

Для хранения файлов и установки игр предлагается скоростной твердотельный накопитель с интерфейсом M.2/NVMe, который может быть дополнен опциональным гибридным жестким диском объемом 1 ТБ. В акустической системе ноутбука применен интеллектуальный усилитель, позволяющий увеличивать громкость без какого-либо ущерба для динамиков.

Компактный размер устройства накладывает ограничения на систему охлаждения, поэтому ее проектирование требует серьезных усилий. Решение HyperCool Pro, разработанное инженерами ASUS, состоит из трех радиаторов и двух вентиляторов. Один радиатор выделен исключительно под графический процессор. Его задача – справляться с дополнительным теплом, выделяемым во время запуска игр. Два других обслуживают сразу несколько компонентов, что соответствует различным сценариям использования ноутбука, в том числе тем, где основная нагрузка ложится на центральный процессор. Медные ребра каждого радиатора обладают уменьшенной толщиной, что позволило увеличить их общее число, а значит и общую площадь теплорассеивания, одновременно снизив их сопротивление воздушному потоку. Еще одним оригинальным решением является трапециевидный вырез в крышке дисплея. Благодаря ему теплый воздух может свободно выходить из задних вентиляционных отверстий, когда ноутбук открыт.

Доступность и цена

Ноутбук ROG Strix SCAR II (GL704) поступит в продажу в России по цене от 109 990 руб.


TUF Gaming FX505 и FX705


В максимальной комплектации игровые ноутбуки FX505 и FX705 оснащены процессором Intel Core i7-8750H и видеокартой NVIDIA GeForce GTX 1060. Дисплей с узкой рамкой NanoEdge обладает частотой обновления 144 Гц. Устройства оснащены гигабитным портом Ethernet и высокоскоростным модулем Wi-Fi. Аудиотехнология DTS обеспечивает виртуальное объемное звучание. Игровые ноутбуки FX505 и FX705 могут похвастать повышенной надежностью и долговечностью: центральный и графический процессоры в них охлаждаются независимо, переключатели клавиш отличаются повышенным сроком службы, а запатентованная система защиты от пыли гарантирует эффективную работу системы охлаждения и, следовательно, высокую производительность и долговечность.



Высокая производительность

Ноутбуки FX505 и FX705 в максимальной комплектации созданы на базе процессора Intel Core i7 8-го поколения. Мощный шестиядерный процессор с 12 исполняемыми потоками не только обеспечивает высочайшую производительность в играх, но и с легкостью справляется с многозадачной работой – намного быстрее, чем предшествующие модели. Высокую частоту смены кадров в играх с разрешением Full-HD обеспечивает видеокарта NVIDIA GeForce GTX 1060. В максимальную комплектацию также входят 32 ГБ оперативной памяти DDR4 2666 МГц, твердотельный накопитель емкостью 512 ГБ с интерфейсом PCIe и гибридный накопитель FireCuda емкостью 1 ТБ – высокая скорость работы в операционной системе Windows и быстрая загрузка игр гарантированы.



Оптимально для игр

Ноутбуки FX505 и FX705 наделены дисплеем NanoEdge с IPS-матрицей разрешением Full-HD и частотой обновления 144 Гц, поэтому изображение в играх получается абсолютно плавным и четким, без размытия в динамичных сценах. Благодаря матовому покрытию экран не бликует на солнце. Цветовой охват 100% пространства sRGB обеспечивает яркие и естественные цвета, которые не искажаются даже при взгляде почти параллельно экрану благодаря широким углам обзора. Экранная рамка NanoEdge значительно тоньше, чем у большинства обычных ноутбуков. Работать с таким дисплеем эстетически приятнее, кроме того, благодаря малому размеру рамки игровые ноутбуки FX505 и FX705 компактнее многих аналогов.

Ход клавиш составляет комфортные 1,8 мм, а благодаря эксклюзивной технологии ASUS Overstroke клавиши срабатывают, даже когда они еще не прожаты до конца – так система быстрее реагирует на действия игрока. Как и у настольных геймерских клавиатур, поверхность клавиш слегка изогнута, клавиши со стрелками расположены отдельно, а функциональные клавиши разделены на группы, так их легче находить не глядя. Клавиатура имеет настраиваемую полноцветную подсветку, которая по умолчанию горит красным в тон отделки корпуса.

Для наиболее полного погружения в атмосферу игры большое значение имеет звучание ноутбука. Технология DTS Headphone:X формирует виртуальный пространственный звук при использовании наушников, встроенных и внешних динамиков. Предустановленные аудиопрофили уже адаптированы для игр, фильмов, музыки или спорта.

Для комфортного игрового процесса крайне важны стабильность и скорость интернет-соединения. Ноутбуки FX505 и FX705 наделены гигабитным портом Ethernet и новейшим модулем Wi-Fi Intel с технологией 2x2 MIMO стандарта 802.11ac второго поколения (Wave 2), способным поддерживать скорость соединения с совместимыми роутерами до 1,73 Гбит/с 2. В каждом ноутбуке предусмотрен порт HDMI для подключения внешних дисплеев, два порта USB 3.1 Gen1 и один USB 2.0 для различных периферийных устройств.

Гарантированная надежность

Как и вся продукция TUF Gaming, ноутбуки FX505 и FX705 отличаются повышенной надежностью. Они проходят строгий контроль качества, включающий целый ряд испытаний, значительно более суровых, чем требуют производственные стандарты. По устойчивости к тряске эти устройства соответствуют военному стандарту надежности MIL-STD-810G. Клавиатура HyperStrike оснащена переключателями с ресурсом более 20 миллионов нажатий. Укрепленный корпус с шестиугольным основанием также способствует повышению прочности ноутбука.

Эффективная и долговечная система охлаждения

Для игрового ноутбука крайне важно качественное охлаждение. Модели FX505 и FX705 наделены системой HyperCool, в которой центральный и графический процессоры охлаждаются независимо. Один из вентиляторов расположен непосредственно под клавиатурой, поэтому клавиатура ноутбука остается приятно прохладной даже во время длительных игровых сессий. Особая конструкция крышки с трапециевидным вырезом на 25% повышает эффективность отведения тепла по сравнению с традиционной формой корпуса. Чтобы со временем эффективность системы охлаждения не снижалась из-за скопившейся пыли, загрязняющие частицы эффективно выводятся из корпуса ноутбука по специальным каналам и не налипают на лопастях вентиляторов, что значительно повышает стабильность и долговечность работы компьютерной системы.

Доступность и цена

Ноутбуки TUF Gaming FX505 и FX705 поступят в продажу в России по цене от 69 990 руб.

О серии ROG


Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.

1Все заявления о скорости передачи данных по сети Wi-Fi основываются на теоретических значениях, если явно не указано иное. Реальные значения могут отличаться.
2Если не указано иначе, приведены теоретические значения скорости передачи данных. Фактическая производительность может отличаться в реальных условиях.
]]></text></doc>