<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93711/podderzhka-directx-raytracing-v-oktyabrskom-obnovlenii-windows-10</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[3 октября 2018, среда 15:15]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Поддержка DirectX Raytracing в октябрьском обновлении Windows 10]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Выход графических процессоров NVIDIA GeForce RTX 20 положил начало новой вехе в истории компьютерной графики. Впервые разработчики и потребители получили аппаратную платформу для выполнения трассировки лучей в реальном времени.



Вчера произошло еще одно крайне важное событие – выход октябрьского обновления Windows 10, которое станет триггером массового появления нового поколения игр с реалистичным освещением, отражениями и тенями в интерактивном геймплее.

Одной из ключевых особенностей Windows 10 October 2018 Update является широкая поддержка Microsoft DirectX Raytracing (DXR). Это важно по двум причинам:
DXR предлагает стандартный для индустрии интерфейс программирования приложений (API), который предоставляет всем разработчикам аппаратную поддержку трассировки лучей на процессорах GeForce RTX;
DXR добавляет поддержку трассировки лучей в ОС Windows, поэтому на Windows ПК с DirectX 12 теперь можно будет запускать приложения с поддержкой трассировки лучей реального времени.
Трассировка лучей в реальном времени – это революция для всей игровой индустрии. Уровень реализма в ПК-играх переходит на новый уровень.

Ведущие студии уже разрабатывают игры с поддержкой трассировки лучей в реальном времени на графических процессорах NVIDIA GeForce RTX. Новые технологии появятся в таких ожидаемых блокбастерах, как Battlefield V, Metro Exodus и Shadow of the Tomb Raider. Многие другие разработчики также сообщают о поддержке NVIDIA RTX. Студия 3DMark выпустила бенчмарк для тестирования трассировки лучей.

С официальной широкой поддержкой DXR в Microsoft и выходом Windows 10 October 2018 Update, а также с выходом графических процессоров GeForce RTX на базе архитектуры Turing ПК-геймеров ждут новое качество игр и новые игровые возможности.

Подробнее – по ссылкам ниже.

Блог NVIDIA

Блог Microsoft

Бенчмарк 3DMark для тестирования трассировки лучей
]]></text></doc>