<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93692/gejming-ne-predel-msi-prezentuet-svoi-flagmanskie-igrovye-komplektujuschie-igromir-2018</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[2 октября 2018, вторник 19:01]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[“Гейминг не предел!” - MSI презентует свои флагманские игровые комплектующие &quot;ИгроМир&quot; 2018]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ИгроМир по-прежнему остается идеальной площадкой не только для развлечений, но и для презентации долгожданных новинок и актуальных моделей от самых разных производителей. MSI не отстает от славной традиции участия в главном геймерском событии года и в 2018 году заходит на ИгроМир с совершенно новой концепцией. На стендах партнеров MSI можно не только поучаствовать в интересных активностях и конкурсах, но и ознакомиться с самыми передовыми моделями комплектующих.

На стенде Intel представлен игровой компьютер, оборудованный новейшей видеокартой MSI GeForce RTX 2080 Ti DUKE 11G OC, потенциал мощности которых в полной мере раскрывает материнская плата MSI X299 GAMING PRO CARBON. Также системы на новейшей графике NVIDIA GeForce RTX можно найти на стенде компании Corsair. MSI совместно с компанией HYPERPC предоставили для этой зоны ПК сразу с двумя новинками из мира видеокарт: MSI RTX 2080 GAMING X TRIO и MSI RTX 2080 DUKE 8G OC.

В демо-зоне на стенде NZXT разместились решения для фанатов AMD – игровые ПК с процессорами Ryzen, материнскими платами на последних чипсетах AMD – B450 и X470 – и графикой вплоть до MSI RX VEGA 64 AIR BOOST.

Для стенда Blizzard MSI предоставила более 70 компьютеров для сцены, игровых зон и стримерских боксов, включая производительные компьютеры с комплектующими Hi-End уровня в корпусах от компании Thermaltake - Thermaltake View 32 Tempered Glass RGB Edition.

Стенд ОГО! порадует своих посетителей игровой зоной, оборудованной самыми производительными моделями материнских плат и видеокарт MSI. Здесь же у каждого есть возможность поучаствовать в мастер-классе по сборке ПК.

Особая роль отведена эксклюзивной материнской плате B360M MORTAR ИЛЬЯ МУРОМЕЦ. Именно с этой платой на стенде ОГО! можно собрать компьютер, заряженной поистине русским духом. На стенде компании Corsair Илья Муромец станет главным героем яростных турнирных сражений, а самые удачливые посетители ИгроМира 2018 имеют возможность выиграть супер-приз в лотерее от MSI – ПК на компонентах MSI, внутри которого заключена богатырская мощь Ильи Муромца! Розыгрыш еще одного ПК на Илье Муромце проводится при поддержке Godlike Machine и Smirnov School, организовавших масштабный творческий конкурс.

«ИгроМир 2018» и ComicCon Russia 2018
- Дата проведения — 4 октября - 7 октября 2018
- Место — Крокус Экспо (Москва), павильон №1
- Город — Москва
- Станция метро — Мякинино
- Время работы - с 10:00 до 18:00
]]></text></doc>