<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93690/aerocool-soberet-full-haus-na-igromire</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[2 октября 2018, вторник 17:03]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[AeroCool соберёт Фулл Хаус на «ИгроМире»]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, представит на выставке «ИгроМир 2018» свои самые интересные новинки во всех продуктовых сериях. Выставка пройдет в Москве с 4 по 7 октября, стенд компании будет размещен в выставочном комплексе «Крокус Экспо» (зал №4, стенд С5).

На «ИгроМире 2018» посетители выставки смогут ознакомиться с самыми актуальными новинками из числа компьютерных корпусов, блоков питания и кулеров, а также проверить их в «боевых» условиях. Конечно же, у посетителей стенда будет возможность получить памятные и полезные подарки от компании.

На стенде AeroCool будут представлены Mid Tower корпусы серии Cylon с уникальной фронтальной панелью, в которую встроена светодиодная подсветка с 13 режимами работы и шестью вариантами мерцания. Также у корпусов Cylon боковая панель сделана из прозрачного акрила, открывая вид на комплектующие. Также в этих корпусах используется интересное эргономичное решение: USB порты, аудиоразъемы и картридер вынесены на верхнюю часть корпуса.



Поддерживается одновременная установка до семи вентиляторов и системы водяного охлаждения. Вентиляционные отверстия устроены в Cylon таким образом, чтобы обеспечить максимальный обдув видеокарты.

Cylon рассчитан на топовое игровое железо, поэтому в него можно установить видеокарты длиной до 371 мм. Максимально допустимая высота башенного кулера также весьма высока: 155 мм.

Будут представлены на стенде AeroCool и блоки питания. Компания привезет универсальные и надежные VX Plus с бесшумными вентиляторами, усовершенствованным трансформатором и режимом энергосбережения C6/C7 совместимым с новейшими процессорами Intel, начиная с 4-го поколения. Также будет представлена и отдельная версия VX Plus RGB со светодиодной подсветкой.



Другая новая серия БП AeroCool — KCAS Plus с умной модульной конструкцией, КПД выше 90%, сертификацией 80Plus Gold и встроенной защитой от сбоев питания. Без сомнения, AeroCool KCAS Plus замечательно подойдет даже самому требовательному геймеру.



А еще посетители «ИгроМира» смогут познакомиться с передовыми системами охлаждения AeroCool Verkho. Это целая серия новых кулеров, которые отличает новая улучшенная конструкция радиаторов, эффективно отводящая тепло. Младшие модели AeroCool Verkho миниатюрны и красивы, отлично подойдут недорогим бюджетным компьютерам. Старшие модели Verkho, снабженные вентиляторами высокого давления с поддержкой широтно-импульсной модуляции, великолепно справятся с охлаждением топовых процессоров даже во время таких ресурсоемких задач, как рендер видео и графики или игры в ААА-блокбастеры.



Стенд AeroCool будет ждать гостей «ИгроМира» в 4 зале на стенде С5 с 4 по 7 октября в выставочном комплексе «Крокус Экспо».

О компании AeroCool

Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT) была основана 2001. На раннем этапе деятельность компании была посвящена техническим исследованиям и инновациям в области компьютерного охлаждения для создания полноценных решений для управления тепловыделением в промышленных и персональных компьютерах.

Сегодня компания AeroCool является одним из лидеров рынка продукции для геймеров и энтузиастов. Компания предлагает полный спектр продуктов, включающий компьютерные корпуса для игровых систем, блоки питания, вентиляторы, мыши, клавиатуры, аудиогарнитуры, многофункциональные контроллеры управления вентиляторами.
]]></text></doc>