<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93672/gejming-ne-predel-msi-vstrechaet-igromir-2018-i-comiccon-russia-2018-vo-vseoruzhii-i-pokazhet-goryachie-novinki</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[1 октября 2018, понедельник 18:08]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[“Гейминг не предел!” - MSI встречает “ИгроМир 2018” и ComicCon Russia 2018 во всеоружии и покажет горячие новинки]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Лидирующий мировой производитель компьютерного оборудования и комплектующих компания MSI примет участие в ежегодной выставке "ИгроМир 2018" и ComicCon Russia 2018. Компания активно присутствует на выставке уже шестой год подряд, но на этот раз формат участия претерпел значительные изменения.


"Мы участвуем в "ИгроМире" уже много лет и всегда старались радовать наших пользователей и партнеров чем-то свежим и смелым. В этом году мы решили подойти к выставке совершенно по-новому, расширив свою территорию с одного стенда до всех четырех залов и даже больше - перед входом посетителей встретит наш фирменный фургон со сценой.

Мы видим, что выставка посвящена не только играм, но и комиксам, косплею, кино и фантастическим франшизам, которые наши пользователи знают и любят не меньше, чем виртуальные миры. Поэтому мы с сформулировали концепцию "Гейминг не предел", которая выражает нашу готовность смотреть шире и поддерживать пользователей во всех их интересах и начинаниях", - Ханс Ванг, Директор по маркетингу и продажам MSI Россия.

В рамках выставки MSI продемонстрирует полный спектр новинок и актуальных моделей из линеек ноутбуков, видеокарт, материнских плат, мониторов, десктопов и периферии для геймеров, профессионалов и профессиональных геймеров. Все устройства можно будет увидеть на стендах восьми партнеров в "естественной среде": игровых демо-зонах, турнирных сценах и оборудованных стримерских.

На стенде Intel можно оценить, возможно, самую производительную из портативных систем на выставке - ноутбук MSI GT75 Titan 8RG. Это первый в мире игровой ноутбук на базе разгоняемого процессора Intel Core i9-8950HK, неудержимую мощь которого дополняет полноценная видеокарта NVIDIA GeForce GTX 1080, 4K IPS панель и первая среди игровых ноутбуков низкопрофильная механическая клавиатура с переключателями Cherry MX.

Кроме того, там же представлен игровой компьютер, оборудованный новейшей видеокартой MSI GeForce RTX 2080 Ti DUKE и 12-ядерным процессором Intel Core i9-7900X, потенциал мощности которых в полной мере раскрывает материнская плата MSI X299 GAMING PRO CARBON.

Также системы на новейшей графике NVIDIA GeForce RTX можно найти на стенде компании Corsair.

В демо-зоне на стенде NZXT разместились решения для фанатов AMD - игровые ПК с процессорами Ryzen и графикой вплоть до MSI RX VEGA 64 AIR BOOST.

На стенде Blizzard представлен полный спектр десктопов и игровых ноутбуков MSI, включая новые модели с процессорами Intel Core i7 и графикой NVIDIA GeForce 10-й серии. Сцена для проведения турниров и шоу-матчей оборудована десктопами MSI Aegis и мониторами MSI Optix G27C2, игровые зоны оборудованы ноутбуками, а в стримерских можно найти производительные сборные компьютеры с комплектующими HiEnd уровня.

В пятницу 5 октября MSI совместно с агентством Yoola и издательством "СофтКлаб" проведет эксклюзивную игровую сессию нового стелс-экшена Hitman 2. В кинозале "ИгроМира" пройдет открытый "живой" стрим игры от блогера Quantum Games в компании представителя студии разработки, который прокомментирует особенности демо и ответит на вопросы пользователей и журналистов. Для демонстрации игры был выбран ноутбук MSI GT75 Titan, производительность которого признали "более чем достаточной" для демонстрации всего графического потенциала игры сами ее создатели.

В залах ComicCon 2018 оборудование MSI используется на стенде Wacom. В демо-зоне можно попробовать свои силы в графическом дизайне и оценить мощь и элегантность ноутбуков MSI серии Prestige: PS42 Modern и P65 Creator, которые ориентированы прежде всего на создателей цифрового контента и бизнес-пользователей.

Посещая стенды партнеров, посетители выставки смогут принять участие в квесте с интересными заданиями и ценными призами. Начать квест лучше всего прямо у входа на выставку - рядом с Павильоном №1 всех посетителей встретит яркий фургон MSI со сценой, конкурсами, регистрацией на участие в квесте и выдачей призов. «ИгроМир 2018» и ComicCon Russia 2018

- Дата проведения — 4 октября - 7 октября 2018
- Место — Крокус Экспо (Москва), павильон №1
- Город — Москва
- Станция метро — Мякинино
- Время работы - с 10:00 до 18:00
]]></text></doc>