<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93624/aerocool-nachinaet-prodazhi-blokov-pitaniya-serii-vx-plus-rgb</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[27 сентября 2018, четверг 16:16]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[AeroCool начинает продажи блоков питания серии VX Plus RGB]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 27 сентября 2018 г. – Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, начинает продажи новой серии компьютерных блоков питания VX Plus RGB, которые добавят более 16 миллионов оттенков вашему компьютеру и позаботятся о сохранности остальных комплектующих.



Несмотря на то, что AeroCool VX Plus RGB ориентированы на ПК начального уровня, их качество и надежность не ниже, чем у премиальных моделей. Они, как и другие комплектующие AeroCool, собраны из исключительно качественных деталей и обеспечивают стабильное и безопасное питание системы.

16.8 миллионов оттенков компьютера

Все блоки питания AeroCool VX Plus RGB оснащены светодиодной подсветкой, которая поддерживает 16.8 миллионов оттенков и имеет три режима работы. Подсветку можно настроить с помощью фирменного ПО AeroCool P7-S1 (Project 7 Software) и управлять ей через хаб AeroCool P7-H1. Также LED-подсветку кулера можно регулировать через 4-пиновый RGB разъем на материнской плате.



Тишина на низких оборотах

В AeroCool VX Plus RGB установлен практически бесшумный вентилятор диаметром 120 мм, который крутится на скорости до 700 об/мин при нагрузке до 50% и температуре 25 градусов по Цельсию. Поскольку такая нагрузка является типичной для машин начального класса, большинство владельцев AeroCool VX Plus RGB ни разу не услышит, как шумит вентилятор в блоке питания. Также продуманная конструкция AeroCool VX Plus RGB и тщательный контроль качества комплектующих предотвращают появление «нештатных» акустических шумов.

Премиальные возможности в бюджетном сегменте



Несмотря на то, что AeroCool VX Plus RGB ориентирован на начальный сегмент ПК, он оснащен преобразователем переменного тока на 12, 5 и 3,3 вольт, а модельный ряд содержит десять моделей мощностью от 350W до 800W. То есть, топовые модификации AeroCool VX Plus RGB могут запитать достаточно производительную универсальную систему с мощным процессором и видеокартой. Тем более, что AeroCool VX Plus RGB совместимы с режимами питания C6/C7 процессоров Intel ® Haswell™. Кабель длиной 500 мм позволяет установить блоки VX Plus RGB даже в большие геймерские или дизайнерские компьютерные корпусы.

В серии AeroCool VX Plus RGB представлены модели мощностью 350, 400, 450, 500, 550, 600, 650, 700, 750 и 800 W). На российском рынке продажи блоков питания AeroCool VX Plus RGB уже начались по рекомендованной розничной цене от 2650 до 3950 рублей.

О компании AeroCool

Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT) была основана 2001 году. На раннем этапе деятельность компании была посвящена техническим исследованиям и инновациям в области компьютерного охлаждения для создания полноценных систем управления тепловыделением в промышленных и персональных компьютерах.

Сегодня компания Aerocool является одним из лидеров рынка продукции для геймеров и энтузиастов. Компания предлагает полную линейку продуктов, в том числе компьютерные корпуса для игровых систем, блоки питания, вентиляторы, мыши, клавиатуры, аудиогарнитуры, многофункциональные контроллеры управления вентиляторами.
]]></text></doc>