<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93540/kompaniya-asus-v-sotrudnichestve-s-activision-i-intel-predstavlyaet-ustrojstva-vypolnennye-v-stile-call-of-duty-black-ops-4</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 сентября 2018, пятница 14:49]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS в сотрудничестве с Activision и Intel представляет устройства, выполненные в стиле Call of Duty®: Black Ops 4]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Фримонт, Калифорния, США и Тайбэй, Тайвань, 20 сентября 2018 года – В преддверии выхода игры Call of Duty®: Black Ops 4 на платформе ПК компания ASUS в сотрудничестве с компаниями Activision и Intel представляет линейку выпущенных ограниченным тиражом устройств, оформленных в соответствующем стиле. Расширяя рамки недавно объявленного партнерства с Activision, результатом которого является предоставление покупателям определенных продуктов ASUS и ROG доступа к игре Call of Duty®: Black Ops 4, все, кто приобретет определенные продукты ROG в издании Black Ops 4 Edition, получат код для активации ее стандартной цифровой версии для ПК. Также следует отметить уникальную интеграцию светодиодной подсветки Aura в игру Call of Duty®: Black Ops 4, которая может выступать в роли индикатора происходящих в игре событий.

Испытайте Call of Duty®: Black Ops 4 на новейших устройствах серий ASUS и ROG

Специалисты Intel работали в тесном сотрудничестве с компанией Activision, чтобы оптимизировать ПК-версию игры Call of Duty®: Black Ops 4, и с компанией ASUS, чтобы создать устройства, на которых этой игрой можно будет наслаждаться, такие как компьютер ROG Strix GL12 с новейшим процессором Intel Core.

«Intel стремится к тому, чтобы обеспечить пользователям максимальные впечатления от игр, – заявил Джон Бонини, вице-президент и генеральный менеджер отдела VR, киберспорта и игр компании Intel. – Будучи официальным партнером Activision на платформе ПК, мы с большим нетерпением ждем выхода игры Call of Duty®: Black Ops 4. Благодаря нашему сотрудничеству с ASUS эта игра оживет на компьютерах с новейшими процессорами Intel Core».

ROG Strix GL12 Call of Duty®: Black Ops 4 Edition: Игровой компьютер ROG Strix GL12 наделен лучшими в своем классе компонентами, что гарантирует реалистичную картинку и высокую частоту кадров в игре Call of Duty®: Black Ops 4: в его аппаратную конфигурацию входит разогнанный процессор Intel Core i7-8700K восьмого поколения и новейшая видеокарта NVIDIA GeForce RTX 2080. Эксклюзивность данной версии подчеркивает оформление с эмблемой Call of Duty®: Black Ops 4 на передней панели и изображением черепа, являющегося символом серии Black Ops, на боковой поверхности корпуса, а встроенная подсветка Aura способна меняться в соответствии с тем, что происходит в игре Call of Duty®: Black Ops 4. Каждый покупатель данного компьютера получит код для активации игры Call of Duty®: Black Ops 4 (стандартное цифровое издание для платформы ПК).

ROG Gaming Motherboard Call of Duty®: Black Ops 4 Edition: Эта готовящаяся к выпуску материнская плата будет использовать новейший чипсет Intel и станет отличным фундаментом для сборки игрового компьютера для Call of Duty®: Black Ops 4, поскольку в ней сочетаются отличная производительность, интеллектуальное охлаждение, поддержка высокоскоростной памяти и оригинальный, неброский дизайн. Все это дополнено комплексом эксклюзивных функций серии ROG: от возможности разгона компьютера одним щелчком мыши до красочной подсветки Aura с технологией синхронизации Aura Sync. Покупатели этой платы, созданной для ярких виртуальных сражений, получат код для активации игры Call of Duty®: Black Ops 4 (стандартное цифровое издание для платформы ПК).

В стиле Call of Duty®: Black Ops 4

Благодаря сотрудничеству с компанией Activision команда ROG сумела предложить пользователям устройства, оформленные в стиле Call of Duty®: Black Ops 4. Более того, встроенная в них подсветка Aura может использоваться для отображения происходящих в игре событий. Также поддерживается технология Aura Sync, которая служит для синхронизации подсветки различных Aura-совместимых продуктов, включая ноутбуки, компьютеры, гарнитуры, клавиатуры, мыши и материнские платы, что позволяет добиться единого визуального оформления всей игровой системы.

ASUS Aura: полноцветная подсветка, отражающая игровые события

Команда ROG предлагает всем владельцам продуктов серии ROG уникальные возможности в ПК-версии игры Call of Duty®: Black Ops 4, доступные только с устройствами, наделенными синхронизируемой подсветкой Aura. Система Aura может выдавать игроку критически важную информацию, выступая в роли индикатора происходящих в игре событий. Например, подсветка клавиш клавиатуры способна менять цвет по мере того, как уменьшается уровень здоровья персонажа, или отключаться, когда исчерпан боезапас. Такая индикация поможет держать руку на пульсе игры и быстрее реагировать в напряженных ситуациях, которые в ней непременно возникнут.

Продукты ROG в стиле Black Ops 4
В коллекцию ROG Black Ops 4 также входят следующие продукты, наделенные синхронизируемой подсветкой Aura.

ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Call of Duty®: Black Ops 4 Edition:
Новая видеокарта ROG Strix GeForce RTX 2080 Ti наделена оригинальной печатной платой, которая позволяет графическому процессору показать весь свой потенциал. 16-фазная система питания, в которой применяются высококачественные дроссели и твердотельные конденсаторы, обеспечит высокую стабильность как при автоматическом изменении частот, так и при ручном разгоне. На кожухе кулера и задней усиливающей пластине имеется полноцветная подсветка Aura с гибкой настройкой и функцией синхронизации с другими Aura-совместимыми компонентами (технология Aura Sync). Каждый покупатель этой видеокарты получит код для активации игры Call of Duty®: Black Ops 4 (стандартное цифровое издание для платформы ПК).

ROG Swift PG258Q Call of Duty®: Black Ops 4 Edition :
Монитор ROG Swift PG258Q обладает великолепными характеристиками, что делает его идеальным выбором для насыщенных действием схваток в игре Call of Duty®: Black Ops 4. Эта модель формата Full-HD – одна из самых быстрых из всех, что доступны на данный момент: частота обновления экрана – 240 Гц, время отклика – 1 мс. Получению идеального изображения в играх также способствует поддержка NVIDIA G-SYNC. Версию Black Ops 4 Edition отличает оригинальный дизайн в стиле соответствующей игры. Кроме того, каждый ее покупатель получает код для активации игры Call of Duty®: Black Ops 4 (стандартное цифровое издание для платформы ПК).

ROG Rapture GT-AX11000 Call of Duty®: Black Ops 4 Edition:
Оформление в духе Call of Duty®: Black Ops 4 и функционально насыщенный веб-интерфейс – маршрутизатор ROG Rapture GT-AX11000 будет идеальным выбором для игры через интернет. За высокую скорость передачи данных по его современнейшим проводным (2.5G Ethernet) и беспроводным (Wi-Fi 802.11ax) интерфейсам отвечает четырехъядерный процессор с частотой 1,8 ГГц, поэтому онлайн-схватки будут проходить без лагов, даже если в домашней сети работает множество других подключенных к интернету устройств. Покупатель этой модели также получит код для активации игры Call of Duty®: Black Ops 4 (стандартное цифровое издание для платформы ПК).

ROG Strix Flare Call of Duty®: Black Ops 4 Edition:
Механическая игровая клавиатура ROG Strix Flare Black Ops 4 Edition наделена красочной подсветкой Aura с технологией синхронизации Aura Sync, переключателями Cherry MX RGB с ускоренным срабатыванием, выделенными мультимедийными клавишами и эргономичной подставкой под запястья. Полноцветная подсветка настраивается для каждой клавиши индивидуально. Кроме того, имеются две подсвечиваемые области по бокам клавиатуры и значок Call of Duty®: Black Ops 4, цвет которого также может изменяться пользователем.

ROG Gladius II Origin Call of Duty®: Black Ops 4 Edition:
Оптическая игровая мышь ROG Gladius II Origin Black Ops 4 Edition дополняет игровое действие на экране с помощью своей встроенной подсветки Aura. Благодаря высокочувствительному сенсору (12 000 точек на дюйм) она максимально точно отслеживает каждое движение, а эксклюзивная конструкция основных кнопок позволяет легко заменять их переключатели. Мышь рассчитана на правшей. Ее эргономичная форма разрабатывалась на основе рекомендаций профессиональных киберспортсменов, чтобы обеспечить максимальный комфорт для пользователя.

ROG Strix Edge Call of Duty®: Black Ops 4 Edition:
Завершает коллекцию аксессуаров Black Ops 4 Edition игровой коврик ROG Strix Edge, который выполнен в портретной ориентации и обладает оптимизированной тканевой поверхностью, обеспечивающей точное управление в играх с помощью мыши. В его оформлении применяются графические элементы, вдохновленные игрой Call of Duty: Black Ops 4.

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высшего уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>