<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93440/gtc-japan-glavnye-anonsy-nvidia</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 сентября 2018, пятница 17:55]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[GTC Japan - главные анонсы NVIDIA]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Стартовала серия региональных конференций NVIDIA по ускоренным вычислениям и искусственному интеллекту GPU Technology Conference.

Представляем главные анонсы GTC Japan.



Платформа NVIDIA TensorRT Hyperscale: Новая платформа для дата-центров с поддержкой ИИ обеспечивает ускорение инференса для голосовых, видео, графических и рекомендательных сервисов. В основе платформы - 4 GPU Tesla T4 и полноценный набор программ для инференса.
Tesla T4: Передовой ускоритель инференса. Благодаря тензорным ядрам архитектуры Turing, он повышает скорость операций произвольной точности в ИИ-приложениях.
TensorRT 5: Новейшая версия оптимизатора и среды исполнения инференса. Позволяет специалистам оптимизировать работу нейронных сетей и применять их для таких приложений, как компьютерное зрение и речь, в дата-центрах и встраиваемых устройствах.
TensorRT инференс-сервер: Контейнеризованный микросервис, который позволяет приложениям использовать ИИ-модели при создании дата-центров. Поддерживаются несколько моделей на GPU, оптимизировано для всех ключевых ИИ-фреймворков и масштабируется с помощью Kubernetes на GPU NVIDIA.
CUDA 10: Оптимизирована под Turing и включает оптимизированные библиотеки, новые конструкции модели программирования для определения выполнения программы, улучшенную совместимость API.
Набор средств разработчика AGX Xavier с общемировой доступностью: Jetson AGX Xavier – это ИИ-компьютер для автономных машин, таких, как роботы и дроны, с производительностью, сравнимой с рабочей станцией на GPU с энергопотреблением всего до 30 Вт. Компьютер с 9 млрд транзисторов является самой сложной системой-на-чипе из когда-либо созданных.

Набор средств разработчика DRIVE AGX Xavier с общемировой доступностью: NVIDIA DRIVE™ AGX – это масштабируемая открытая вычислительная платформа, которая служит мозгом с искусственным интеллектом для самоуправляемых автомобилей, грузовиков, роботакси и другого транспорта. Системы DRIVE AGX построены на единой архитектуре и работают на базе ПО NVIDIA DRIVE, выполняя самые разнообразные функции: от отслеживания дорожных пробок до полного автономного вождения.

Ведущие японские компании выбирают Jetson AGX Xavier для автономных машин нового поколения: Jetson AGX Xavier взяли на вооружение FANUC, Komatsu, Musashi Seimitsu, Kawada Technologies.

Yamaha Motor использует Jetson AGX Xavier для наземных, воздушных и морских автономных машин: Yamaha использует мозг Jetson AGX Xavier для широкого спектра умных машин, включая сельскохозяйственные машины, транспорт для перевозки и морской транспорт.

NTT применяет платформу NVIDIA для решений с искусственным интеллектом: NTT применяет ИИ-платформу NVIDIA на базе GPU с тензорными ядрами для своей новой программы Corevo.

Fujifilm первой в Японии берет на вооружение суперкомпьютер NVIDIA DGX-2. FUJIFILM Corporation – это первая японская компания, которая взяла на вооружение ИИ-суперкомпьютер NVIDIA DGX-2 для ускорения разработки ИИ-технологий для таких областей, как здравоохранение, системы медицинской визуализации, высокофункциональные материалы для дисплеев и др.

Платформа Clara призвана заново изобрести медицинские инструменты и наделить сканирующие устройства искусственным интеллектом: Платформа Clara, программно-аппаратный комплекс, наделит новое поколение систем медицинской визуализации искусственным интеллектом для улучшения качества диагностики и лечения болезней.

Isuzu разрабатывает новое поколение грузовиков на базе NVIDIA DRIVE AGX: Isuzu Motors, один из ведущих в Японии производителей коммерческого транспорта, внедряет платформу NVIDIA DRIVE AGX, чтобы решить национальную проблему нехватки водителей и сделать дороги безопаснее и свободнее.

Смотреть запись презентации CEO NVIDIA Дженсена Хуанга - https://www.youtube.com/watch?v=gi8RIhKPH8E&t=4s.

Дополнительная информация - NVIDIA Newsroom.
]]></text></doc>