<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93429/novye-igry-s-podderzhkoj-dlss</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 сентября 2018, пятница 08:36]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новые игры с поддержкой DLSS]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  GeForce RTX – первые графические процессоры с такой высокой производительностью, что ее хватит для самых требовательных современных игр на самых высоких настройках. Помимо возможности создания графики фотореалистичного качества в реальном времени, архитектура Turing позволяет реализовать много других интересных возможностей, благодаря которым игровой процесс становится лучше и комфортнее. В том числе благодаря применению искусственного интеллекта.

DLSS - Deep Learning Super Sampling – это новая технология, которая позволяет использовать искусственный интеллект для отрисовывания более четких изображений в играх. DLSS обеспечивает скорость вдвое выше, чем GPU предыдущего поколения при использовании традиционных методов сглаживания.

В преддверии доступности GeForce RTX в продаже на следующей неделе мы рады сообщить, что еще 9 игр получили поддержку Deep Learning Super-Sampling (DLSS). На сегодняшний день уже 25 игр поддерживают эту технологию.

Помимо 16 игр, анонсированных в прошлом месяце,



поддержку DLSS получили следующие 9 игр:
Darksiders III от Gunfire Games / THQ Nordic
Deliver Us The Moon: Fortuna от KeokeN Interactive
Fear the Wolves от Vostok Games / Focus Home Interactive
Hellblade: Senua's Sacrifice от Ninja Theory
KINETIK от Hero Machine Studios
Outpost Zero от Symmetric Games / tinyBuild Games
Overkill's The Walking Dead от Overkill Software / Starbreeze Studios
SCUM от Gamepires / Devolver Digital
Stormdivers от Housemarque
Подробнее о технологии и игровые трейлеры смотрите по ссылке: https://www.nvidia.com/en-us/geforce/news/geforce-rtx-dlss-new-games-september-2018/
]]></text></doc>