<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93412/yamaha-vybiraet-jetson-agx-xavier-v-kachestve-platformy-dlya-nazemnyh-vozdushnyh-i-morskih-avtonomnyh-mashin</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[13 сентября 2018, четверг 08:16]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Yamaha выбирает Jetson AGX Xavier в качестве платформы для наземных, воздушных и морских автономных машин]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ТОКИО—GTC Japan— 13 сентября 2018—Компания Yamaha Motor выбрала платформу разработки NVIDIA® Jetson™ AGX Xavier™ для своей новой линейки автономных машин, как сообщил сегодня президент NVIDIA Дженсен Хуанг во время выступления на конференции GTC Japan.



Японский производитель планирует использовать платформу Jetson AGX Xavier в качества мозга в широком спектре умных машин, включая автономные сельскохозяйственные машины, системы доставки и морские устройства.

Jetson AGX Xavier, первый в мире компьютер для искусственного интеллекта, робототехники и краевых устройств (edge devices), обеспечивает высокую скорость вычислений в таких задачах, как одометрия, локализация, картография, наблюдение и восприятие, планирование маршрута, которые являются критически важными для нового поколения роботов.

«Jetson AGX Xavier кардинально меняет индустрию автономных машин, - говорит Дипу Талла (Deepu Talla), вице-президент и генеральный директор по автономным машинам в NVIDIA. - Наделив интеллектом свои машины с помощью Xavier, Yamaha Motor сможет предложить рынку то, о чем совсем недавно даже и не мечтали».

«Yamaha Motor стремится вдохновлять людей и оправдывать их ожидания, - говорит Хироаки Фуджита (Hiroaki Fujita), директор Центра передовых технологий в Yamaha Motor. - Взяв Jetson AGX Xavier в качестве платформы разработки автономных машин, Yamaha Motor наделит умом все свои продукты и предоставит пользователям наилучшие возможности».

Применение искусственного интеллекта в широком спектре областей

Автоматизация процессов с помощью умных машин является важной задачей из-за стареющего населения Японии, в частности, в сельскохозяйственном секторе, где средний возраст рабочего составляет 66.6 лет, а производительность труда упала уже более чем на 30% с 2010 года, согласно данным Министерства сельского хозяйства Японии.

Yamaha Motor будет создавать автономные наземные машины и дроны на базе Jetson AGX Xavier для эффективного орошения полей, сбора плодов и перевозки собранного урожая и оборудования. Компания планирует начать тесты этих машин в 2019 году и затем вывести их на рынок.

На волне инноваций

Yamaha Motor также оснастит платформой Jetson AGX Xavier автономный транспорт для перевозки людей – преклонного возраста, доставка покупателей в магазины и не только.

Такой транспорт будет использоваться главным образом в сельских районах, где такси и автобусы недоступны в оперативном режиме. Уже сейчас регулярная перевозка требуется для 7 миллионов покупателей, и с каждым годом эта цифра становится все больше, согласно данным Министерства экономики, торговли и промышленности Японии.

Море возможностей

Yamaha Motor – это один из крупнейших мировых поставщиков морского транспорта. Компания планирует расширить свое присутствие за счет выпуска автономных машин на базе Jetson AGX Xavier для таких работ, как исследование глубин и автономная навигация.

Доступность на рынке

Комплект NVIDIA Jetson AGX Xavier для разработчиков уже доступен по цене в 2499 долларов США. Участники программы NVIDIA для разработчиков могут получить первый комплект по специальной цене в 1299 долларов США. Участники конференции GTC Japan также могут приобрести данный пакет у местного дистрибутора Ryoyo.

Следите за новостями NVIDIA:

Подпишитесь на блог NVIDIA, следите за новостями в Facebook, Google+, Twitter, LinkedIn и Instagram, а также смотрите нас на YouTube и Flickr.
]]></text></doc>