<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/107655/ek-water-blocks-predlozhila-vodobloki-dlya-videokart-asus-rog-strix-geforce-rtx-3070</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[30 декабря 2020, среда 16:55]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[EK Water Blocks предложила водоблоки для видеокарт ASUS ROG Strix GeForce RTX 3070]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Выбор водоблока для видеокарты конкретной модели – очень серьёзный шаг, ведь его стоимость обычно превышает полторы сотни евро, а разлучить их не под силу даже очень серьёзным обстоятельствам. Словенская компания EK Water Blocks решила порадовать тех, кто пришёл к выводу, что имеющиеся у них видеокарты GeForce RTX 3070 марки ASUS серии ROG Strix нужно оснастить более эффективной системой охлаждения, чем штатная.
 
 
 
 
 Основание из никелированной меди охватывает даже самые незначительные компоненты печатной платы. Производитель отдельно подчёркивает, что основание водоблока контактирует с каждым индуктивным элементом на печатной плате, снижая вероятность пробуждения неприятного акустического сопровождения.
 
 
 
 
 Управляемой подсветкой из шести светодиодов типа D-RGB оснащаются обе версии водоблока – как с прозрачной крышкой, так и с чёрной. Первый вариант обойдётся россиянам в 146,97 евро без учёта доставки, второй – в 142,77 евро.
 
 
 
 
 За доплату в 36,05 евро можно получить укрепляющую пластину чёрного цвета, за 41,93 евро она будет иметь никелевое покрытие. Если сами водоблоки совместимы лишь с видеокартами GeForce RTX 3070 серии ROG Strix, то укрепляющие пластины подойдут и для родственных видеокарт ASUS моделей GeForce RTX 3080 и GeForce RTX 3090 серии ROG Strix. Пластины уже имеются в наличии, а вот появления водоблоков в продаже придётся подождать до конца января.
]]></text></doc>