<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93388/asus-republic-of-gamers-obyavlyaet-o-sovmestnoj-akcii-s-kompaniej-activision-razrabotchikom-call-of-duty-black-ops-4</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[11 сентября 2018, вторник 12:05]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers объявляет о совместной акции с компанией Activision, разработчиком Call of Duty: Black Ops 4]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
ROG объявляет о заключении партнерского соглашения с компанией Activision: покупатели продукции ROG одними из первых получат код активации компьютерной игры Call of Duty: Black Ops 4
Сотрудничество между ROG и Activision позволило интегрировать эффекты светодиодной подсветки Aura Sync в игровой процесс Call of Duty: Black Ops 4
11 сентября 2018 г. — Принадлежащий компании ASUS бренд Republic of Gamers (ROG) заключил партнерское соглашение с компанией Activision в преддверии выхода компьютерной версии игры Call of Duty: Black Ops 4. Покупатели продукции ROG получат доступ для активации компьютерной игры Call of Duty: Back Ops 4. Бренд ROG и компанию Activision объединяет страсть к компьютерным играм и приверженность интересам игрового сообщества. Совместная работа специалистов ROG и разработчиков Call of Duty позволила интегрировать эффекты светодиодной подсветки AURA Sync в игровой процесс.

“Мы очень воодушевлены сотрудничеством с ASUS Republic of Gamers в процессе разработки Black Ops 4, – заявил Андер Никелл, директор по вопросам партнерства компании Activision, – команды разработчиков приложили максимум усилий для создания лучшей версии компьютерной игры Call of Duty. Наши партнеры из ASUS ROG разделяют нашу преданность всем увлеченным геймерам, поэтому мы объединили усилия и создали для фанатов серии нечто совершенно особенное”.

“Republic of Gamers и Activision долгие годы успешно работают в своих областях. Мы очень рады, что нам удалось сделать совместный проект, – сказала Вивиан Лиен, глава международного отдела игрового маркетинга Republic of Gamers и директор маркетингового представительства ASUS в Северной Америке. – ROG всегда стремится дарить только лучшие впечатления пользователям и тесно сотрудничает с партнерами и разработчиками игр как в технологической, так и в коммерческой сфере. Мы спонсируем киберспортивные мероприятия и сотрудничаем с профессиональными командами, получая взамен уникальную возможность взглянуть на киберспорт изнутри, чтобы создавать для геймеров максимально производительные и инновационные устройства. В сотрудничестве с компанией Activision нам удалось внедрить нашу технологию светодиодной подсветки AURA Sync в новейшую версию игры Call of Duty, чтобы сделать игровой процесс еще увлекательнее. Мы рады представить вам уникальную возможность приобрести участвующие в акции продукты ROG и получить в подарок одну из самых долгожданных компьютерных игр года – Call of Duty: Black Ops 4”.

Call of Duty: Black Ops 4 становится еще увлекательнее, когда игровые события сопровождаются эффектами подсветки AURA

Разработчики из компании Activision вместе со специалистами ROG интегрировали эффекты настраиваемой светодиодной подсветки AURA Sync на совместимых устройствах в игровой процесс и привязали их к внутриигровым событиям Call of Duty: Black Ops 4. С помощью технологии AURA Sync можно синхронизировать цвета и эффекты светодиодной подсветки на различных совместимых устройствах – настольных компьютерах, наушниках, клавиатурах, материнских платах, ноутбуках и мышах – и полностью персонализировать оформление компьютерной системы или настроить подсветку в стиле любимой игры. Благодаря интеграции технологии AURA Sync в игру Call of Duty: Black Ops 4 подсветка на всех совместимых устройствах компьютерной системы реагирует на внутриигровые действия и события, помогая глубже погрузиться в атмосферу игры.

Совместная акция ROG и Call of Duty: Black Ops 4

Покупатели, приобретающие участвующую в акцию продукцию ROG, получат доступ к стандартной цифровой версии компьютерной игры. Подробная информация об условиях акции, в том числе список продуктов, приобретение которых в указанный период дает право на получение доступа к игре Call of Duty: Black Ops 4, адреса магазинов и другая информация – на сайте: http://asusrog.club.

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>