<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93306/kompaniya-asus-predstavila-novye-ustrojstva-na-vystavke-ifa-2018</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 сентября 2018, вторник 23:56]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS представила новые устройства на выставке IFA 2018]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
ASUS VivoWatch BP ¬– новое носимое устройство, позволяющее в любой момент измерить артериальное давление всего за 20 секунд; время автономной работы часов-трекера составляет 28 дней
Компактный компьютер ProArt PA90 и монитор ProArt PA34VC – новая пара устройств для профессиональной работы с компьютерной графикой, сочетающая высокую производительность и точную цветопередачу
Портативный короткофокусный светодиодный проектор ASUS F1 с разрешением Full-HD воспроизводит изображение диагональю до 210 дюймов с яркостью 1200 люмен и обладает отличным звучанием
В рамках международной выставки электроники IFA 2018 компания ASUS представила целый ряд инновационных устройств для комфортной жизни в сфере цифровых технологий, включая носимое устройство ASUS VivoWatch BP, компактный ПК ProArt PA90, монитор ProArt PA34VC, портативный монитор ZenScreen Go MB16AP и светодиодный проектор F1 с разрешением Full-HD.

Впервые представленные европейской публике на выставке IFA 2018 часы-трекер VivoWatch BP с функцией измерения артериального давления наделены эксклюзивной технологией ASUS HealthAI. Это носимое устройство помогает вести здоровый образ жизни, поддерживать физическую активность и непрерывно следить за показателями артериального давления. VivoWatch BP можно носить постоянно, а подзаряжать только раз в 28 дней.

Компактный ПК ProArt PA90 и монитор ProArt PA34VC – отличный дуэт высокотехнологичных устройств для работы с цифровой фотографией, монтажа видеофайлов и создания медиаконтента. Компактный ПК ProArt PA90 обладает высокой производительностью благодаря установленному в нем процессору Intel, графике NVIDIA Quadro и памяти Intel Optane, а 34-дюймовый монитор ProArt PA34VC отличается высокоточной цветопередачей и поддерживает технологию Adaptive Sync и частоту обновления до 100 Гц.

Каждый, кто много путешествует по работе и часто проводит презентации вне офиса, непременно оценит ZenScreen Go MB16AP – самый тонкий в мире портативный монитор с разрешением Full-HD и подключением по USB. Для деловых встреч и презентаций также незаменимым будет светодиодный проектор F1 с разрешением Full-HD. Это устройство проецирует изображение с диагональю до 210 дюймов с расстояния 3,7 метров и пригодится не только на работе, но и для домашнего просмотра фото и видео.

Часы-трекер VivoWatch BP

ASUS VivoWatch BP – это часы-трекер с функцией измерения артериального давления, оснащенные эксклюзивной технологией ASUS HealthAI. Это компактное и легкое носимое устройство помогает отслеживать показатели артериального давления и физическую активность пользователя, сочетая в себе функционал фитнес-трекера и умных часов.

Два электрокардиографических датчика медицинского уровня и фотоплетизмографический сенсор позволяют всего за 20 секунд с высокой точностью измерить артериальное давление, а также следить за его показателями в течение всего дня.

Эксклюзивная технология ASUS HealthAI в часах-трекере VivoWatch BP использует алгоритм, анализирующий информацию с датчиков ЭКГ и ФПГ для составления персональных рекомендаций по поддержанию здорового образа жизни, например, подсказывает количество шагов, которое рекомендуется проходить в день, или необходимое время сна. Устройство также отслеживает прогресс пользователя на пути к желаемым результатам. Встроенный модуль GPS позволяет отслеживать, например, скорость бега и преодоленное за время тренировки расстояние. При обычном ежедневном использовании часы-трекер VivoWatch BP работают 28 дней на одном заряде аккумулятора и служат отличным помощником для поддержания здорового и активного образа жизни.

Компактный ПК ProArt PA90

Мини-компьютер ASUS ProArt PA90 обладает высокой производительностью и отлично подходит для работы с компьютерной графикой и видео. Аппаратная комплектация включает процессор Intel, графику NVIDIA Quadro и поддержку технологии памяти Intel Optane для высокоскоростной работы с данными. Система охлаждения в мини-компьютере ProArt PA90 работает тихо и эффективно. Высокопроизводительные компоненты размещены в компактном корпусе, занимающем минимум пространства. Это отличное решение для графических дизайнеров и профессионалов, занимающихся созданием медиаконтента.

Монитор ProArt PA34VC

Изогнутый 34-дюймовый монитор ASUS ProArt PA34VC с матрицей IPS поддерживает разрешение UWQHD (3440 x 1440) и обладает соотношением сторон 21:9. Этот монитор отлично подойдет для игр, развлечений и профессиональной работы с компьютерной графикой. Среди его преимуществ – точность цветопередачи, поддержка технологии Adaptive Sync и высокая частота обновления – 100 Гц. Каждый монитор проходит фабричную калибровку цветопередачи, гарантирующую минимальное значение цветоразностного показателя Delta-E < 2. Пользователь может также самостоятельно настраивать калибровку, а технология ASUS ProArt Calibration позволяет сохранять заданные настройки в профилях во внутренней памяти самого монитора.

Монитор ProArt PA34VC оснащен разъемом DisplayPort 1.2, двумя разъемами HDMI и тремя портами USB 3.0 для широкой совместимости с различными устройствами. Два порта с интерфейсом Thunderbolt 3, включая возможность последовательного подключения по USB-C, обеспечивают максимальную совместимость и скорость передачи данных до 40 Гбит/с при работе с контентом с подключенных внешних носителей.

Портативный монитор ZenScreen Go MB16AP

При весе всего 850 граммов и толщине 8 мм новый 15,6-дюймовый ASUS ZenScreen Go MB16AP – самый тонкий портативный монитор в мире с разрешением Full-HD (1920 x 1080) и встроенным аккумулятором. Установленный в мониторе ZenScreen Go MB16AP гибридный порт USB-C предназначен для подзарядки и получения видеосигнала и позволяет подсоединять монитор к любому компьютеру, оснащенному USB-C или USB 3.0. Собственный встроенный аккумулятор емкостью 7800 мА•ч позволяет подключать портативный монитор ZenScreen Go MB16AP к ноутбуку или мобильному устройству на базе операционной системы Android, не отнимая у последнего заряд. Ультратонкая (1 мм) обложка не только защищает экран от царапин, но и легко складывается, превращаясь в удобную подставку, которую можно использовать как в горизонтальной, так и вертикальной ориентации экрана, а если специальной обложки нет, то монитор можно установить на столе, просто разместив карандаш или ручку в отверстии в правом нижнем углу от экрана.

Светодиодный проектор F1 с разрешением Full-HD

Светодиодный проектор ASUS F1 с разрешением Full-HD оснащен короткофокусным объективом и способен проецировать изображение диагональю 210 дюймов (5,3 м) с расстояния 3,7 метров. Автофокус и разрешение Full-HD (1920 x 1080 пикселей) гарантируют высокое качество изображения. Проектор ASUS F1 способен воспроизводить все оттенки из цветового пространства NTSC, а яркость его источника света составляет 1 200 люмен. Насыщенность и четкость получаемого с помощью проектора ASUS F1 изображения выше, чем у обычных проекторов. Проектор F1 обладает рядом конструктивных особенностей, включая металлическую сетку на вентиляционных отверстиях и динамиках, обеспечивающую более эффективное охлаждение и высокую максимальную громкость звучания. Аудиосистема устройства разработана в сотрудничестве с компанией Harman Kardon и включает встроенные стереодинамики мощностью 3 Вт и сабвуфер мощностью 5 Вт.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>