<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93256/deepcool-predstavlyaet-processornyj-rgb-kuler-gammaxx-gt-tga</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[31 августа 2018, пятница 16:43]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Deepcool представляет процессорный RGB-кулер GAMMAXX GT TGA]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Deepcool, лидер в разработке и производстве компьютерных систем охлаждения, представляет кулер GAMMAXX GT TGA, ориентированный на геймерское сообщество. Как участник TUF GAMING ALLIANCE, Deepcool оснастил новинку стильной RGB-подсветкой и обеспечил важными для геймеров характеристиками, которые выводят работу кулера на новый уровень. Теперь это не просто охлаждение. Это высококачественное охлаждение процессора, которое гарантирует оптимальное рассеивание тепла и бесперебойную работу системы.



Программное управление

Если ваша материнская плата поддерживает RGB-подсветку, вы можете использовать программное управление. Для этого подключите разъем RGB (входит в комплект) к материнской плате.

Полностью алюминиевый корпус с RGB

Премиальный полностью алюминиевый корпус с высокотехнологичными визуальными эффектами и RGB-подсветкой.
Яркая отличительная особенность вашей игровой станции.





Легкая установка

Кулер оснащен усовершенствованной высокопрочной задней панелью с зажимами. Специальный монтажный комплект обеспечит легкую пошаговую установку.







Рекомендованная розничная цена:
GAMMAXX GT TGA: 2999 рублей
В продаже с сентября 2018 года

О компании DEEPCOOL

Миссия компании DEEPCOOL – поставлять эффективные и удобные в использовании системы охлаждения пользователям во всем мире. Deepcool проектирует и производит широкую гамму высококачественных продуктов для настольных и портативных ПК, серверов, а также встроенные решения и отдельные компоненты. Наша цель – постоянно удовлетворять изменчивые потребности пользователей в системах охлаждения и оперативно предоставлять полноценные сервисные услуги.

Присоединяйтесь к DEEPCOOL на Facebook: facebook.com/deepcoolglobal
]]></text></doc>