<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93255/kompaniya-asus-predstavlyaet-zen-aio-27-z272</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[31 августа 2018, пятница 16:13]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS представляет Zen AiO 27 (Z272)]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Великолепный дизайн, встроенная беспроводная зарядка Qi и инновационная конструкция, позволившая разместить все основные компоненты системы в подставке с эргономичной и полностью настраиваемой стойкой
Максимальная аппаратная комплектация включает процессор 8-го поколения Intel Core i7, 32 ГБ оперативной памяти, дискретную видеокарту NVIDIA GeForce GTX 1050 и два накопителя: жесткий диск емкостью 2 ТБ и твердотельный накопитель емкостью 1 ТБ
27-дюймовый сенсорный дисплей с разрешением 4K UHD сертифицирован PANTONE; он обладает цветовым охватом 100% пространства sRGB и высокоточной цветопередачей (∆E < 3,0)
Аудиосистема с четырьмя стереодинамиками фазоинверторного типа общей мощностью 16 Вт сертифицирована компанией Harman Kardon
Компания ASUS представила Zen AiO 27 (Z272) — новый моноблочный компьютер, отличающийся высокой производительностью и изысканным дизайном.



Моноблок Zen AiO 27 создан в первую очередь для дизайнеров и тех, кто профессионально работает с графикой. Все системные компоненты размещены в подставке, а не за дисплеем, как у большинства моноблочных компьютеров. Такое расположение делает дисплей тоньше и способствует лучшему охлаждению и упрощает доступ к компонентам. Максимальная комплектация включает процессор 8-го поколения Intel Core i7, видеокарту NVIDIA GeForce GTX 1050 и два накопителя: жесткий диск и твердотельный накопитель с интерфейсом PCIe. Подставка легко открывается для доступа к накопителям или модулям памяти. В подставку моноблока Zen AiO 27 также встроена беспроводная зарядка Qi для мобильных устройств.

Сенсорный дисплей моноблока диагональю 27 дюймов с разрешением 4K UHD сертифицирован PANTONE, обладает цветовым охватом 100% пространства sRGB и высокоточной цветопередачей (∆E < 3,0), а великолепное звучание обеспечивает аудиосистема с фазоинверторными стереодинамиками общей мощностью 16 Вт, сертифицированная компанией Harman Kardon.

Инновационные решения

В подставку моноблока Zen AiO 27 встроена беспроводная зарядка Qi мощностью 7,5 Вт. Чтобы подзарядить любое совместимое с технологией Qi мобильное устройство, достаточно просто положить его на подставку моноблока. Еще одно конструктивное решение – разместить все системные компоненты в подставке моноблока, чтобы обеспечить улучшенное охлаждение системы и легкий доступ к накопителям и модулям памяти. Экрану моноблока легко задать максимально удобное положение – стойку можно наклонять, вращать и регулировать по высоте.

Высокая производительность

По производительности моноблок Zen AiO 27 не уступает современным настольным компьютерам. В максимальную комплектацию входит процессор 8-го поколения Intel Core i7 и 32 ГБ оперативной памяти – такая система с легкостью справляется с многозадачной работой. Дискретная видеокарта NVIDIA GeForce GTX 1050 позволяет комфортно играть, редактировать фотографии, монтировать видео и даже заниматься трехмерным моделированием.

Сочетание твердотельного накопителя с интерфейсом PCIe и жесткого диска емкостью до 2 ТБ гарантирует быструю загрузку программ и достаточное место для хранения обширной коллекции фото и видео. Системная конфигурация без твердотельного накопителя наделена поддержкой до 16 ГБ памяти Intel Optane для быстрого запуска приложений и более плавной многозадачной работы.

Потрясающее изображение

Моноблок Zen AiO 27 – идеальный инструмент для профессиональной работы с графикой. Его 27-дюймовый дисплей NanoEdge поддерживает разрешение 4K UHD и обладает 100% охватом цветового пространства sRGB. Изображение на таком экране всегда получается ярким и идеально четким, а цвета живыми и естественными. Безукоризненную точность цветопередачи, подтвержденную также сертификатом PANTONE, гарантирует фабричная калибровка и показатель ∆E < 3,0.

Аудиосистема, сертифицированная Harman Kardon

Аудиосистема моноблока Zen AiO 27, сертифицированная компанией Harman Kardon, включает резонаторы объемом 300 см3 и фазоинверторные стереодинамики с общей выходной мощностью 16 Вт. Богатое и чистое звучание в широком диапазоне частот с глубоким басом гарантировано.

Широкая совместимость

Моноблок Zen AiO 27 оснащен полным набором портов ввода/вывода, включая высокоскоростной интерфейс Thunderbolt 3. Этот моноблочный компьютер может подзаряжать мобильные устройства с поддержкой технологии Qi, одновременно поддерживать два дополнительных дисплея с разрешением 4K UHD или внешнюю видеокарту. На задней панели подставки расположены сразу три порта USB 3.1 Gen1 Type-A, а порт USB 2.0 и комбинированный аудиоразъем удобно размещены на подставке справа. Выход HDMI позволяет подключать большую телевизионную панель или внешний монитор, а вход HDMI понадобится, если использовать экран моноблока Zen AiO 27 в качестве внешнего монитора.

Пароль – ваше лицо

Инфракрасная камера, установленная в моноблоке Zen AiO 27, позволяет авторизоваться в системе с помощью функции Windows Hello. Такой способ авторизации надежен и безопасен, а, главное, больше нет необходимости придумывать и запоминать пароли и беспокоиться, чтобы их не украли. Системе достаточно лишь «взглянуть» на ваше лицо.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ
Zen AiO 27 (Z272)

Процессор Intel Core i7-8700T
Intel Core i5-8400T
Операционная система Windows 10 Домашняя
Windows 10 Pro – ASUS рекомендует Windows 10 Pro
Дисплей 27-дюймовый экран с разрешением 4K UHD (3840 x 2160 пикселей), светодиодная подсветка, соотношение сторон 16:9
27-дюймовый экран с разрешением FHD (1920?1080 пикселей), светодиодная подсветка, соотношение сторон 16:9
Сенсорный экран (опционально)
Видеокарта NVIDIA GeForce GTX 1050
Intel HD Graphics 630
Оперативная память До 32 ГБ DDR4 2400 МГц
Накопители 2,5-дюймовый жесткий диск объемом 1 ТБ/ 2 ТБ, 5400 об/мин, с интерфейсом SATA3 + твердотельный накопитель емкостью 1 ТБ с интерфейсом PCIe Gen3x4
2,5-дюймовый жесткий диск объемом 1 ТБ/ 2 ТБ, 5400 об/мин, с интерфейсом SATA3 + твердотельный накопитель емкостью 256 ГБ / 512 ГБ с интерфейсом PCIe Gen3x2
2,5-дюймовый жесткий диск объемом 1 ТБ/ 2 ТБ, 5400 об/мин, с интерфейсом SATA3 + твердотельный накопитель емкостью 256 ГБ с интерфейсом SATA3
2,5-дюймовый жесткий диск объемом 1 ТБ/ 2 ТБ, 5400 об/мин, с интерфейсом SATA3 + 16 ГБ памяти Intel Optane Memory
Беспроводные сети Двухдиапазонный гигабитный модуль Wi-Fi стандарта 802.11ac
Bluetooth 5.0
Поддержка карты Intel CNVi 9560 WLAN
Порты ввода/вывода 1x USB 3.1 Type-C (Gen 2)/ Thunderbolt 3
3x USB 3.1 Type-A (Gen 2)
1x USB 2.0
1x вход HDMI
1x выход HDMI
1x разъем RJ-45 LAN
1x комбинированный аудиоразъем
1x слот для карты памяти 2-в-1 (SD)
1x разъем питания
Аудио 16 Вт, аудиосистема сертифицирована компанией Harman Kardon
Клавиатура Беспроводная клавиатура и мышь – цвет «золото» (Gold)
Беспроводная клавиатура и мышь – цвет темно-синий (Deep Dive Blue)
Блок питания 180 Вт
Цвет Темно-синий с окантовкой цвета «розовое золото»
Размер 62,7 (Ш) x 52,3 (В) x 24,7(Г) см
Вес 11 кг


Технические характеристики зависят от региона и могут быть изменены без предварительного уведомления. Реальная производительность зависит от используемых приложений, конфигурации и других факторов. Полные спецификации можно узнать на сайте www.asus.com.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны Zenfone, ультрабуки Zenbook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>