<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93254/kompaniya-asus-predstavlyaet-zenbook-pro-14</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[31 августа 2018, пятница 15:57]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS представляет ZenBook Pro 14]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Главное
Прикосновение к будущему: Дополнительный дисплей ScreenPad заменяет привычный тачпад, предлагая совершенно новый способ взаимодействия с ультрабуком.
Экстремальная производительность: Максимальная конфигурация включает процессор Intel Core i7 восьмого поколения, 16 гигабайт оперативной памяти, видеокарту GeForce GTX 1050 Max-Q и твердотельный накопитель объемом 1 ТБ с интерфейсом PCIe x4. Поддерживается память Intel Optane.
Классический дизайн: Изящный алюминиевый корпус с культовой шлифованной отделкой в темно-синем цвете с контрастными элементами оттенка «розовое золото».
Удобное управление: Поддержка голосовых команд (Cortana, Alexa) и аутентификации по распознаванию лица (Windows Hello).
Тайбэй, Тайвань, 30 августа 2018 года – Компания ASUS представляет новинку в серии высокопроизводительных ультрабуков для профессионалов – модель ZenBook Pro 14 (UX480), предназначенную для творческих людей: художников, дизайнеров, программистов и вообще всех, кто увлечен новыми технологиями. Особенностью устройства является футуристический дополнительный дисплей ScreenPad, представляющий собой революционно новый способ взаимодействия с мобильным компьютером.

ScreenPad сочетает в себе традиционный тачпад и полноцветный сенсорный дисплей высокого разрешения, который можно использовать и с обычными приложениями Windows, и с программами, созданными специально для него. Функциональность дисплея ScreenPad гибко настраивается в соответствии с предпочтениями пользователя. Возможность вывода на него контекстно-зависимой информации и инструментов будет весьма полезной для продуктивной работы.

Представляя собой еще более мобильную альтернативу 15,6-дюймовой модели ZenBook Pro 15, новый ZenBook Pro 14 предлагает экстремально высокую производительность в компактном форм-факторе. В тонком, легком и невероятно изящном корпусе скрываются мощные компоненты, поэтому данный ноутбук с легкостью справится с любыми задачами. Максимальная конфигурация включает процессор Intel 8-го поколения Core i7-8565U, 16 ГБ оперативной памяти, дискретную видеокарту NVIDIA и высокоскоростной твердотельный накопитель с интерфейсом PCIe 3.0 x4, а версии с жестким диском оснащаются модулем памяти Intel Optane. Устройство обладает полноценным комплектом интерфейсов, включая Wi-Fi 802.11ac гигабитного класса, USB 3.1 Gen2 (разъемы Type-C и Type-A) и полноразмерный порт HDMI.

Алюминиевый корпус ультрабука выполнен в роскошном темно-синем цвете с акцентами оттенка «розовое золото». Его компактность обусловливается 14-дюймовым дисплеем NanoEdge с разрешением Full-HD, который обладает невероятно тонкой рамкой. Высокая точность цветопередачи подтверждена сертификатом PANTONE. Инновационным элементом в конструкции корпуса является экранный шарнир ErgoLift, который при открытии автоматически наклоняет клавиатуру под наиболее комфортным для работы углом.

ZenBook Pro 14 поддерживает современные способы взаимодействия с пользователем: распознавание лица и голосовые команды (виртуальные помощницы Windows Cortana и Alexa). Они используются для аутентификации в системе и управления различными функциями устройства.

ScreenPad: прикосновение к будущему

ScreenPad – это и тачпад стандарта Windows Precision Touchpad, и интерактивный 5,5-дюймовый сенсорный дисплей формата Full-HD, представляющий собой революционно новый способ взаимодействия с мобильным компьютером. Переключение между этими двумя ролями, а также режимом расширения основного дисплея, выполняется моментально – нажатием на клавишу F6. Функциональность дисплея ScreenPad меняется в зависимости от того, что делает пользователь, повышая эффективность работы в многозадачном режиме.

ScreenPad можно использовать несколькими способами. Во-первых, существуют ScreenPad-приложения, которые работают только на нем самом. Это полезные утилиты, такие как калькулятор, музыкальный плеер и цифровая клавиатура для ввода чисел. Утилита Launcher служит для запуска обычных компьютерных приложений и переключения между ними, используя созданные пользователем ярлыки, ASUS Sync – для синхронизации со смартфоном, на котором запущено соответствующее бесплатное мобильное приложение.

Отдельные приложения, в частности из офисного пакета Microsoft (Word, Excel и PowerPoint), предлагают еще более тесную интеграцию с дисплеем ScreenPad, позволяя повысить эффективность работы: на него выводятся адаптивные меню и элементы управления, которые автоматически изменяются в зависимости от приложения и выполняемой в нем в данный момент задачи.

Еще одной формой интеграции являются расширения для браузеров. Например, плеер ScreenPad Online Video Player отображает на дисплее ScreenPad элементы управления воспроизведением видеороликов с сайта YouTube.

Функциональность дисплея ScreenPad всегда поддерживается в актуальном состоянии с помощью регулярных обновлений, а новые приложения для него можно скачать из магазина Windows Store.

Экстремальная производительность

Благодаря современным компонентам ZenBook Pro 14 представляет собой идеальную мобильную платформу для профессиональной работы вне офиса. В максимальной конфигурации этот ультрабук оснащается новейшим процессором Intel Core i7 восьмого поколения, 16 гигабайтами высокоскоростной памяти DDR4-2400 и твердотельным накопителем объемом 1 ТБ. Используя интерфейс PCIe 3.0 x4, этот накопитель обеспечивает моментально быструю загрузку операционной системы и приложений.

Версии ультрабука, оснащенные жестким диском, поддерживают память Intel Optane, которая используется в качестве высокоскоростного кэша для более быстрого обмена данными. Причем новый режим «ускорения диска с данными» позволяет активировать кэширование не только для системного, но и для дополнительного накопителя.

В конфигурацию ZenBook Pro 14 также входит дискретная видеокарта геймерского класса NVIDIA GeForce GTX 1050 Max-Q, которая отличается высокой производительностью при низком уровне энергопотребления. Она принесет пользу в любых приложениях, связанных с обработкой графики, поэтому данный ультрабук придется по вкусу и геймерам, и дизайнерам.

Беспроводной модуль Wi-Fi 802.11ac, реализованный в новом ультрабуке, отличается стабильной работой, расширенным охватом и способностью передавать данные на скорости более 1 Гбит/с, чего будет более чем достаточно для любых задач, например, для потоковой трансляции видео. Несмотря на столь мощную конфигурацию, ZenBook Pro 14 может похвастать длительным временем автономной работы – до 12,5 часов без подзарядки. (Тест аккумулятора проводился специалистами ASUS 12 июля 2018 года с использованием сценария Office Productivity тестового приложения MobileMark 2014. Тестовая конфигурация: ZenBook Pro 14 UX480, процессор Intel Core i7-8565U, видеокарта GTX1050 Max-Q, твердотельный накопитель (512 ГБ), оперативная память объемом 16 ГБ. Настройки: включенный модуль Wi-Fi, яркость экрана – 80%, режим экономии заряда аккумулятора. Действительное время автономной работы зависит от настроек и режима использования устройства, а также от окружающих условий. Время автономной работы будет постепенно уменьшаться по мере истечения срока службы аккумулятора.)

Классический дизайн

Утонченная элегантность и безупречное качество изготовления – отличительные черты каждого ультрабука серии ZenBook. Роскошная отделка корпуса в темно-синем цвете с акцентами «розовое золото» придает модели ZenBook Pro 14 стильный внешний вид без излишней экстравагантности.

Чтобы повысить комфорт использования, в модели ZenBook Pro 14 применяется эксклюзивный экранный шарнир ErgoLift, благодаря которому при открытой крышке клавиатура ультрабука автоматически наклоняется под наиболее удобным углом. Это оригинальное инженерное решение также помогает улучшить охлаждение и звучание устройства.

Ультрабук ZenBook Pro 14 оснащается высококачественным дисплеем NanoEdge с разрешением Full-HD и невероятно тонкой рамкой (всего 5,2 мм), поэтому относительная площадь экрана составляет целых 86%. Благодаря фабричной калибровке цветопередачи, подтвержденной сертификатом PANTONE, высокой детализации и широкому цветовому охвату (100% sRGB, 72% NTSC), он прекрасно подходит для профессиональной работы с изображениями. Также стоит отметить, что в ультрабуке ZenBook Pro 14 используется калибровочная технология ASUS Calibration, которая позволяет максимально точно настроить параметры яркости и цветопередачи дисплея.

Удобное управление

ZenBook Pro 14 поддерживает инновационные способы взаимодействия с пользователем: распознавание лица для аутентификации (встроенная ИК-камера и функция Windows Hello) и голосовые команды (виртуальные помощницы Alexa и Cortana).

Alexa – это виртуальный ассистент, реализованный в виде облачного сервиса. С помощью этой технологии можно, например, послушать музыку, ознакомиться с новостями, настроить параметры вашего «умного» дома или просто посмеяться над хорошей шуткой – достаточно лишь задать вопрос или озвучить соответствующую команду.

Технические характеристики
ASUS ZenBook Pro 14 (UX480)

Процессор Intel Core i7-8565U
Intel Core i5-8265U
Дисплей 14-дюймовый сенсорный дисплей со светодиодной подсветкой, разрешением Full-HD (1920х1080), соотношением сторон 16:9 и цветовым охватом в размере 100% sRGB
Тонкая экранная рамка (5,2 мм) – относительная площадь экрана составляет 86%
Широкие углы обзора – 178°
Валидация PANTONE
Операционная система Windows 10 Pro
Windows 10 Домашняя
Видеокарта NVIDIA GeForce GTX 1050 Max-Q
Видеопамять: 2/4 ГБ, GDDR5
Оперативная память DDR4-2400 объемом 8 или 16 ГБ
Накопители Твердотельный накопитель с интерфейсом SATA-3 (128/256 ГБ)
Твердотельный накопитель с интерфейсом PCIe x2 (256/512 ГБ)
Твердотельный накопитель с интерфейсом PCIe x4 (1 ТБ)
Беспроводные интерфейсы Двухдиапазонный модуль Wi-Fi 802.11ac (2х2)
Bluetooth 5.0
Камера Инфракрасная веб-камера
Интерфейсы 1 x USB 3.1 Gen2 Type-C (USB-C)
1 x USB 3.1 Gen2 Type-A
1 x USB 2.0
1 x стандартный разъем HDMI
1 x комбинированный аудиоразъем
Звук Встроенная стереосистема SonicMaster с сертификацией Harman Kardon и эффектом пространственного звучания
Интеллектуальный усилитель звука
Микрофонный массив с поддержкой систем распознавания речи Cortana и Alexa
3,5-миллиметровый разъем для наушников
Длинноходовые звуковые катушки для улучшенного воспроизведения низких частот
Аккумулятор 4-ячеечный литий-полимерный аккумулятор емкостью 70 Вт•ч
Блок питания Мощность – 90 Вт
Выход: 19 В, 7,7 А, 90 Вт
Вход: 100-240 В, 50/60 Гц
Размер 225 x 323 x 17,9 мм
Вес 1,6 кг


Технические характеристики зависят от региона и могут быть изменены без предварительного уведомления. Реальная производительность зависит от используемых приложений, конфигурации и других факторов. Полные спецификации можно узнать на сайте www.asus.com.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны Zenfone, ультрабуки Zenbook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>