<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93245/kompaniya-asus-predstavlyaet-novye-noutbuki-transformery-zenbook-flip-13-i-15</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[31 августа 2018, пятница 07:43]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS представляет новые ноутбуки-трансформеры ZenBook Flip 13 и 15]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Узкая рамка, компактный размер: великолепный дисплей диагональю 13,3 или 15,6 дюйма заключен в невероятно узкую рамку, благодаря которой устройство стало еще компактнее
Инновационные решения: тачпад ноутбука может превращаться в сенсорный цифровой блок со светодиодной подсветкой, дополнительная камера предназначена для приложений смешанной реальности
Высокая производительность: процессор Intel Core 8-го поколения, высокоскоростной твердотельный накопитель с интерфейсом PCIe; модель ZenBook Flip 15 оснащена дискретной видеокартой и дисплеем профессионального уровня с сертификацией PANTONE
Надежное поворотное крепление ErgoLift позволяет раскрывать экран на 360°; при открывании крышки клавиатура приподнимается под оптимальным для набора текста углом; поворотный механизм рассчитан на более чем 20 000 циклов открытия/закрытия


Компания ASUS представила ZenBook Flip 13 (UX362) и ZenBook Flip 15 (UX562), ноутбуки-трансформеры с экранами диагональю 13,3 и 15,6 дюйма соответственно, отличающиеся невероятной компактностью. Они занимают на столе на 10% меньше площади, чем предшествующие модели. (Занимаемая площадь: 597,80 см2 (ZenBook Flip 13 UX362) по сравнению с 656,21 см2 (ZenBook Flip S UX370); 811,49 см2 (ZenBook Flip 15 UX562) по сравнению с 899,83 см2 (ZenBook Flip UX561))

Новые модели ZenBook 13 и 15 обладают широкими функциональными возможностями, мощным аппаратным оснащением и непревзойденной портативностью. Благодаря удивительно узкой рамке, соотношение площади экрана к поверхности крышки составляет 90%.

Ультрабуки серии ZenBook всегда наделяются передовыми технологиями, и новые модели – не исключение. В них реализовано сразу два инновационных решения. Дополнительная камера, размещенная в корпусе устройства, служит для работы с приложениями смешанной реальности и позволяет взаимодействовать с виртуальными трехмерными объектами в реальном пространстве. Ноутбук-трансформер ZenBook Flip 13 наделен тачпадом NumberPad (опционально, функция доступна не во всех моделях), который можно превращать в цифровой блок с сенсорными клавишами и светодиодной подсветкой.

Ноутбуки-трансформеры ZenBook Flip 15 и 13 оснащены новейшими процессорами Intel Core. Сенсорный дисплей поддерживает ввод с помощью активного стилуса. Представители творческих профессий оценят установленную в ZenBook Flip 15 высокопроизводительную дискретную графику NVIDIA и дисплей с фабричной калибровкой цветопередачи, подтвержденной сертификатом PANTONE.

Уникальное поворотное крепление ErgoLift позволяет открывать монитор под любым углом до 360°. При открывании крышки клавиатура ноутбука фиксируется под комфортным для набора текста наклоном. Надежность поворотного крепления подтверждает строгим контролем качества и серией испытаний, включающей 20 000 циклов открытия/закрытия.

Узкая рамка, компактный размер

У ноутбуков-трансформеров ZenBook Flip 13 и 15 настолько узкая экранная рамка, что ее практически незаметно. Работать с таким дисплеем – одно удовольствие, ничто не отвлекает от изображения на экране. Относительная площадь экрана у новых моделей составляет 90% – экран занимает практически всю поверхность крышки, не оставляя неиспользуемого пространства вокруг. Минимальная толщина рамки позволила сделать корпус ноутбуков ZenBook Flip 13 и 15 на 10% компактнее, чем у предшествующих моделей.

Инновационные решения

В ноутбуках ZenBook Flip 13 и 15 реализованы сразу два инновационных технических решения. В компактных моделях ноутбуков для экономии места часто отсутствует цифровой блок клавиатуры. Модель ZenBook Flip 13 оснащена уникальным тачпадом NumberPad, который может превращаться в сенсорный цифровой блок со светодиодной подсветкой. В остальное время – это уже привычный большой высокоточный тачпад с поддержкой распознавания жестов. Чтобы активировать режим цифрового блока, достаточно коснуться иконки NumberPad на тачпаде.

Обе новые модели могут опционально оснащаться дополнительной камерой, расположенной на корпусе рядом с клавиатурой. Она добавлена специально для работы в новом приложении Windows 10 для смешанной реальности – Mixed-Reality Viewer. Это уникальное приложение позволяет совмещать объекты из реального мира и виртуального пространства. При использовании ноутбука в режиме планшета или палатки, пользователь может наложить трехмерный виртуальный объект на изображение реального мира, захваченное дополнительной камерой, перемещать объекты, приближать и отдалять их, а также сохранять результат в виде фото.

Высокая производительность

Ноутбуки-трансформеры ZenBook Flip 13 и 15 начинены высокопроизводительными компонентами, включая новейший процессор Intel Core i7 8-го поколения и 16 ГБ оперативной памяти. Твердотельный накопитель с интерфейсом PCIe обеспечивает высокую скорость загрузки системы и приложений.

В максимальной комплектации модель ZenBook Flip 15 оснащается дискретной игровой видеокартой NVIDIA GeForce GTX 1050 Max-Q и дисплеем NanoEdge с разрешением 4K UHD и сертификацией PANTONE. Это означает, что дисплей специально откалиброван на фабрике для безупречно точной цветопередачи. Экран обладает цветовым охватом 100% пространства sRGB и отлично подходит для тех, кто профессионально работает с дизайном и графикой. Ноутбук-трансформер ZenBook Flip 15 также может оснащаться двумя накопителями: твердотельным – для максимальной скорости работы с данными и жестким диском для хранения больших объемов информации.

Поворотное крепление ErgoLift 360°

Ноутбуки-трансформеры ZenBook Flip 13 и 15 оснащаются уникальным поворотным креплением ErgoLift, позволяющим без усилий раскрывать экран на 360° и надежно удерживать его в заданном положении. В зависимости от угла раскрытия ZenBook Flip может использоваться как обычный ноутбук или планшет, раскрываться, как палатка, или фиксироваться под любым другим углом в зависимости от поставленных задач. Надежность и долговечность этого уникального полностью металлического крепления доказана серией строгих тестов, включающих 20 000 циклов открытия и закрытия крышки.

Для максимально комфортного набора текста клавиатура ноутбука приподнимается под оптимальным для положения рук углом, когда крышка ноутбука открыта более чем на 135°.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ

  ASUS ZenBook Flip 13 (UX362) ASUS ZenBook Flip 15 (UX562)
Процессор Intel Core i7-8565U
Intel Core i5-8265U Intel Core i7-8565U
Intel Core i5-8265U
Дисплей Сенсорный экран диагональю 13,3 дюйма со светодиодной подсветкой, разрешение FHD (1920x1080)
Ширина рамки – 3,5 мм, относительная площадь экрана –90%
100% охват цветового пространства sRGB
178° – широкие углы обзора Сенсорный экран диагональю 15,6 дюйма со светодиодной подсветкой, разрешение 4K UHD (3840x2160)
Сенсорный экран диагональю 15,6 дюйма со светодиодной подсветкой, разрешение Full-HD (1920x1080)
Ширина рамки – 4,5 мм, относительная площадь экрана – 90%
100% охват цветового пространства sRGB
178° – широкие углы обзора
Операционная система Windows 10 Pro – ASUS рекомендует Windows 10 Pro
Windows 10 Домашняя
Видеокарта Встроенная Intel UHD Graphics 620 Дискретная NVIDIA GeForce GTX 1050 (Max-Q)
2 ГБ видеопамяти GDDR5
Оперативная память 8 ГБ / 16 ГБ оперативной памяти LPDDR3 частотой 2133 МГц 16 ГБ оперативной памяти DDR4 2400 МГц
Хранилище Твердотельный накопитель емкостью 512 ГБ / 256 ГБ, интерфейс PCIe
Твердотельный накопитель емкостью 512 ГБ / 256 ГБ, интерфейс SATA3 Твердотельный накопитель емкостью 512 ГБ, интерфейс PCIe
Твердотельный накопитель 512 ГБ / 256 ГБ, интерфейс SATA3
Жесткий диск емкостью 2 ТБ (5400 об/мин), интерфейс SATA
Беспроводные сети Двухдиапазонный гигабитный Wi-Fi модуль стандарта 802.11ac
Bluetooth 5.0
Камера Инфракрасная (IR) камера с разрешением HD (поддерживает функцию Windows Hello)
Дополнительная камера с разрешением FHD (опционально)
Порты ввода/вывода Опция 1 (без дополнительной камеры)
2 слота USB 3.1 Gen1 Type-C
1 слот USB 2.0 Type-A
1 стандартный разъем HDMI
1 комбинированный аудиоразъем
1 разъем питания DC

Опция 2 (с дополнительной камерой)
2 слота USB 3.1 Gen1 Type-C
1 комбинированный аудиоразъем
1 разъем питания DC 1 слот USB 3.1 Gen1 Type-C (только передача данных)
1 слот USB 3.1 Gen1 Type-A
1 слот USB 2.0
1 стандартный разъем HDMI
1 слот для карты памяти SD
1 комбинированный аудиоразъем
Звук Аудиосистема сертифицирована компанией Harman Kardon
Технология ASUS SonicMaster, стереосистема с виртуальным пространственным звучанием, интеллектуальный усилитель
Массив микрофонов, поддержка голосового ассистента Cortana
Аудиоразъем 3,5 мм
Аккумулятор 50 Вт•ч, 3-ячеечный литий-полимерный 57 Вт•ч, 4-ячеечный литий-полимерный
86 Вт•ч, 6-ячеечный литий-полимерный (только для конфигурации с SSD)
Блок питания Блок питания мощностью 65 Вт
Выход: 19 В, 3,42 Вт
Вход: 100-240 В, 50/60 Гц универсальный Блок питания мощностью 120 Вт
Выход: 19 В, 120 Вт
Вход: 100-240 В, 50/60 Гц универсальный
Размеры 305 x 196 x 16,9 мм 357 x 226 x 20,9 мм
Вес Приблизительно 1,3 кг Приблизительно 1,9 кг


Технические характеристики и комплектация могут быть изменены без предварительного уведомления. Некоторые продукты могут быть недоступны на определенных рынках. Фактическая производительность зависит от установленного ПО, сценария использования и ряда других факторов. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны Zenfone, ультрабуки Zenbook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>