<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93232/kompaniya-asus-predstavlyaet-novye-modeli-zenbook-13-14-i-15</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[30 августа 2018, четверг 12:54]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS представляет новые модели ZenBook 13, 14 и 15]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Впервые в серии ZenBook экранная рамка со всех четырех сторон настолько узкая, что практически незаметна, а относительная площадь экрана составляет до 95%
По занимаемой площади новые модели ZenBook одни из самых компактных устройств в своем классе
Инновационная технология позволяет превращать тачпад в сенсорный цифровой блок, а благодаря инфракрасной 3D-камере авторизация в системе с помощью функции распознавания лиц возможна даже при слабом освещении
Максимальная комплектация включает новейший процессор Intel Core 8-го поколения, дискретную видеокарту NVIDIA GeForce GTX 1050 Max-Q, 16 ГБ оперативной памяти, твердотельный накопитель с интерфейсом PCIe и гигабитный модуль Wi-Fi
Компания ASUS представила новые модели серии ZenBook: ZenBook 13 (UX333), ZenBook 14 (UX433) и ZenBook 15 (UX533).

В новых невероятно тонких и легких престижных ультрабуках экранная рамка сведена к минимуму со всех четырех сторон, благодаря чему экран занимает до 95% площади крышки. Кроме того, практически отсутствующая рамка позволила сделать корпус новых моделей ZenBook невероятно компактным, значительно меньше, чем у других устройств того же класса 1.

Модели с диагональю экрана 13 и 14 дюймов опционально оснащаются эксклюзивным тачпадом NumberPad, который может превращаться в сенсорный цифровой блок со светодиодной подсветкой. Все модели оснащены инфракрасной 3D-камерой, которая позволяет авторизоваться в системе с помощью функции Windows Hello даже в условиях слабой освещенности.

Сочетание портативности и высокой производительности всегда было отличительной чертой серии ZenBook. Новые модели оснащены полным комплектом высокопроизводительных компонентов, включая четырехъядерный процессор 8-го поколения Intel Core i7, видеокарту NVIDIA GeForce GTX 1050 Max-Q, 16 ГБ оперативной памяти, высокоскоростной твердотельный накопитель с интерфейсом PCIe и гигабитный модуль Wi-Fi.

Все модели проходят серию испытаний на соответствие армейскому стандарту надежности (MIL-STD-810G), включая работу в неблагоприятных условиях, при экстремальных температурах и перепадах влажности, в дополнение к испытаниям на падение, удары и вибрацию.

Новый уровень портативности

Новые модели ZenBook отличаются не только минимальным весом, но и самым компактным корпусом в своем классе. Такая удивительная компактность стала возможна благодаря ультратонкой рамке NanoEdge. Эта рамка настолько узкая со всех четырех сторон, что экран занимает 92% от площади поверхности крышки, практически не оставляя неиспользуемого пространства вокруг.

Практически полное отсутствие рамки и разрешение 4K UHD 2 превращают работу в удовольствие. ZenBook – в идеальное устройство для творчества и развлечений, которое так легко всегда носить с собой.

В дизайне новых моделей безошибочно угадывается традиционное для всей серии ZenBook сочетание утонченного стиля и элегантности. Поверхность крышки всех моделей украшена традиционным для серии Zen рисунком из тончайших концентрических окружностей. Новинки доступны в престижном и строгом темно-синем (Royal Blue) и роскошном холодном серебристом (Icicle Silver) исполнении с контрастной отделкой цвета «розовое золото» (Rose Gold) над клавиатурой.

Для продуктивной работы

В компактных ноутбуках ради экономии места цифровой блок, как правило, отсутствует, что не всегда удобно, если вы много работаете с цифрами. В ультрабуках ZenBook 13 и 14 установлен инновационный эксклюзивный тачпад ASUS NumberPad, который, если коснуться иконки NumberPad в правом верхнем углу тачпада, превращается в полноразмерный сенсорный цифровой блок со светодиодной подсветкой. ZenBook 15 оснащен традиционным цифровым блоком с полноразмерными кнопками.

Во всех новых моделях серии установлена новейшая трехмерная инфракрасная камера, которая «видит» даже в темноте и позволяет авторизоваться в системе с помощью функции Windows Hello в условиях слабой освещенности. В отличие от моделей конкурентов, где камеры зачастую расположены не слишком удобно, в ZenBook камере нашлось место на узкой рамке сверху от экрана – еще одна продуманная деталь.

Усовершенствованная система распознавания голоса в новых моделях ZenBook позволяет работать и развлекаться, управляя ноутбуком с помощью голосовых команд через виртуального ассистента Alexa или Cortana. Alexa – это облачный голосовой сервис, который выступает в качестве ассистента для выполнения рабочих задач, помогает планировать развлечения, искать информацию и не только. Использовать голосовой помощник Alexa так же просто, как вслух задать вопрос. Можно приказать ассистенту проигрывать музыку, читать новости, контролировать устройства «умного» дома или просто рассказать анекдот – Alexa не заставит себя ждать.

Для ноутбука, который всегда с собой, крайне важна широкая совместимость с различными периферийными устройствами. Новые модели ZenBook оснащены обратимым портом USB Type-C (USB-C) и сверхбыстрым портом USB 3.1 Gen2 для высокоскоростной передачи данных (до 10 Гбит/с 3), а также целым набором других портов USB, включая порт USB Type-A (до 5 Гбит/с или 10 Гбит/с) и/или USB 2.0 4. Кроме того, устройство оснащено разъемом HDMI и слотом для карт памяти microSD или SD. Любые периферийные устройства подключаются без проблем.

Во всех устройствах серии ZenBook одним из главных приоритетов является комфорт для пользователя. Новые модели ZenBook оснащены эксклюзивным поворотным креплением ErgoLift. Когда крышка ноутбука открывается, этот уникальный механизм автоматически приподнимает клавиатуру, задавая наиболее комфортный для набора текста угол. Удобный набор текста – не единственное преимущество наклонной клавиатуры. Тщательно выверенный угол наклона корпуса также способствует охлаждению системы и улучшению звучания стереодинамиков.

Безграничные возможности

Несмотря на малый размер и легкость, ультрабуки ZenBook могут похвастать высокой производительностью. Максимальная комплектация включает новейший процессор 8-го поколения Intel Core i7 и дискретную видеокарту NVIDIA GeForce MX150 в моделях ZenBook 13 и 14, и высокопроизводительную видеокарту NVIDIA GeForce GTX 1050 Max-Q в модели ZenBook 15.

Все новинки укомплектованы твердотельными накопителями с интерфейсом PCIe и до 16 ГБ оперативной памяти. Работа с документами, поиск информации в интернете, редактирование фотографий, монтаж видео или просто перерыв на игру – ультрабуки ZenBook помогают все делать быстрее и успевать больше.

В современном мире деловому человеку важно всегда оставаться на связи, чем быстрее скорость соединения, тем лучше. Все новые модели ZenBook оснащены гигабитным модулем Wi-Fi и технологией ASUS Wi-Fi Master, которая позволяет увеличить радиус Wi-Fi соединения и повышает его стабильность 5, что особенно важно для высокоскоростного скачивания данных и плавных потоковых видеотрансляций. Для беспроводного соединения с новейшими периферийными устройствами и аксессуарами в новых ультрабуках также предусмотрен модуль Bluetooth 5.0.

Созданные для активной жизни ультрабуки ZenBook способны проработать полный день на одном заряде аккумулятора: до 14 часов для ZenBook 13 и 14 6 и невероятные 16 часов автономной работы для ZenBook 15 7.

Повышенная надежность и исключительная прочность

Ультрабуки ZenBook успешно прошли целый ряд суровых испытаний, включая работу в условиях большой высоты, повышенной влажности и экстремальных температур, доказавших их прочность и долговечность, соответствующие военному стандарту армии США MIL-STD 810G. Более того, компания ASUS подвергла новые ультрабуки серии собственных испытаний, значительно более требовательных, чем общепринятые производственные стандарты. Ультратонкие и легкие, престижные и безукоризненно надежные ультрабуки ZenBook – отличный выбор для профессиональной работы и активной жизни.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ8
ASUS ZenBook 13 (UX333FN)

Процессор Intel Core i7-8565U
Intel Core i5-8265U
Дисплей Дисплей NanoEdge диагональю 13,3 дюйма, разрешение Full-HD (1920 x 1080)
178° – широкие углы обзора
Цветовой охват – 72% NTSC
Узкая экранная рамка с четырех сторон, относительная площадь экрана до 95%
Операционная система Windows 10 Pro
Windows 10 Домашняя
Видеокарта Дискретная NVIDIA GeForce MX150, 2 ГБ видеопамяти GDDR5
Встроенная Intel UHD Graphics 620
Оперативная память 8 ГБ / 16 ГБ оперативной памяти LPDDR3 частотой 2133 МГц
Хранилище Твердотельный накопитель емкостью 1 ТБ, интерфейс PCIe 3.0 x4 или 512 ГБ /256 ГБ, интерфейс PCIe 3.0 x2
Беспроводные сети Двухдиапазонный гигабитный Wi-Fi-модуль стандарта 802.11ac
Bluetooth 5.0
Камера Инфракрасная 3D-камера с разрешением HD
Разъемы USB 3.1 Gen2 Type-C
USB Type-A (до 10 Гбит/с)
USB 2.0
HDMI
Разъем для карты памяти microSD
Комбинированный аудиоразъем
Тачпад Эксклюзивная технология NumberPad
Звук Аудиосистема ASUS SonicMaster сертифицирована компанией Harman Kardon
Массив микрофонов, поддержка голосовых ассистентов Cortana и Alexa[i], поддержка распознавания голосового ввода
Аккумулятор 50 Вт•ч, 3-ячеечный литий-полимерный
До 14 часов автономной работы
Блок питания Блок питания мощностью 65 Вт, тип вилки: ø4 (мм)
(Выход: 19 В, 65 Вт)
(Вход 100-240 В, 50/60 Гц, универсальный)
Размеры 30,2 x 18,9 x 1,69 см
Вес Дисплей с антибликовым покрытием 1,09 кг
Стандартный дисплей: 1,19 кг

[i]Наличие функции поддержки голосового ассистента Amazon Alexa зависит от региона. Пожалуйста, уточняйте детали у продавца перед покупкой.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ
ASUS ZenBook 14 (UX433FN)

Процессор Intel Core i7-8565U
Intel Core i5-8265U
Дисплей Дисплей NanoEdge диагональю 14 дюймов, разрешение Full-HD (1920 x 1080)
178° – широкие углы обзора
Цветовой охват – 72% NTSC
Узкая экранная рамка с четырех сторон, относительная площадь экрана до 92%
Операционная система Windows 10 Pro
Windows 10 Домашняя
Видеокарта Дискретная NVIDIA GeForce MX150, 2 ГБ видеопамяти GDDR5
Встроенная Intel UHD Graphics 620
Оперативная память 8 ГБ / 16 ГБ оперативной памяти LPDDR3 частотой 2133 МГц
Хранилище Твердотельный накопитель емкостью 1 ТБ, интерфейс PCIe 3.0 x4 или 512 ГБ /256 ГБ, интерфейс PCIe 3.0 x2
Беспроводные сети Двухдиапазонный гигабитный Wi-Fi-модуль стандарта 802.11ac
Bluetooth 5.0
Камера Инфракрасная 3D-камера с разрешением HD
Разъемы USB 3.1 Gen2 Type-C
USB Type-A (до 10 Гбит/с)
USB 2.0
HDMI
Разъем для карты памяти microSD
Комбинированный аудиоразъем
Тачпад Эксклюзивная технология NumberPad
Звук Аудиосистема ASUS SonicMaster сертифицирована компанией Harman Kardon
Массив микрофонов, поддержка голосовых ассистентов Cortana и Alexa, поддержка распознавания голосового ввода
Аккумулятор 50 Вт•ч, 3-ячеечный литий-полимерный
До 14 часов автономной работы
Блок питания Блок питания мощностью 65 Вт, тип вилки: ø4 (мм)
(Выход: 19 В, 65 Вт)
(Вход 100-240 В, 50/60 Гц универсальный)
Размеры 31,9 x 19,9 x 1,59 см
Вес Дисплей с антибликовым покрытием 1,09 кг
Стандартный дисплей: 1,19 кг


ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ
ASUS ZenBook 15 (UX533FD)

Процессор Intel Core i7-8565U
Intel Core i5-8265U
Дисплей Дисплей NanoEdge диагональю 15,6 дюйма, разрешение 4K UHD (3820 x 2160)
Дисплей NanoEdge диагональю 15,6 дюйма, разрешение Full-HD (1920 x 1080)
178° – широкие углы обзора
Цветовой охват – 72% NTSC
Узкая экранная рамка с четырех сторон, относительная площадь экрана до 92%
Операционная система Windows 10 Pro
Windows 10 Домашняя
Видеокарта Дискретная NVIDIA GeForce GTX 1050 (Max-Q) 2 ГБ / 4 ГБ видеопамяти GDDR5
Встроенная Intel UHD Graphics 620
Оперативная память 8 ГБ / 16 ГБ оперативной памяти DDR4 частотой 2400 МГц
Хранилище Твердотельный накопитель емкостью 1 ТБ, интерфейс PCIe 3.0 x4 или 512 ГБ /256 ГБ, интерфейс PCIe 3.0 x2
Беспроводные сети Двухдиапазонный гигабитный Wi-Fi-модуль стандарта 802.11ac
Bluetooth 5.0
Камера Инфракрасная 3D-камера с разрешением HD
Разъемы USB 3.1 Gen2 Type-C (поддержка внешнего дисплея)
USB Type-A (до 10 Гбит/с)
USB Type-A (до 5 Гбит/с)
HDMI
Слот для карты памяти SD
Комбинированный аудиоразъем
Звук Аудиосистема ASUS SonicMaster сертифицирована компанией Harman Kardon
Массив микрофонов, поддержка голосовых ассистентов Cortana и Alexa2, поддержка распознавания голосового ввода
Аккумулятор 73 Вт•ч, 4-ячеечный литий-полимерный
До 16 часов автономной работы
Блок питания Блок питания мощностью 90 Вт, тип вилки: ø4 (мм)
(Выход: 19 В, 65 Вт)
(Вход 100-240 В, 50/60 Гц универсальный)
Размеры 35,4 x 22 x 1,79 см
Вес Дисплей с антибликовым покрытием 1,59 кг
Стандартный дисплей: 1,69 кг


О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны Zenfone, ультрабуки Zenbook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.



1По данным на 17 августа 2018 г. согласно собственному исследованию, проведенному компанией ASUS. Сравнение проводилось между ультрабуками ZenBook 13/14/15 и конкурирующими моделями аналогичного класса (ноутбуки с диагональю экрана 13,3 дюйма, 14 дюймов и 15,6 дюйма), включая модели, выпускаемые компаниями Acer, Apple, HP, Huawei, Lenovo, Microsoft и Samsung.
2Только у ZenBook 15
3Если не указано иначе, приведены теоретические значения скорости передачи данных по USB. Фактическая производительность может отличаться в реальных условиях.
4Набор портов подключения зависит от конкретной модели. Уточняйте спецификацию перед покупкой.
5Тестовая конфигурация Wi-Fi Master: испытание в контролируемых условиях, потоковая трансляция видео на YouTube в разрешении Full-HD при использовании одной антенны в стандарте 802.11g. На качество и диапазон соединения могут влиять различные внешние факторы. Интенсивность помех от устройств USB 3 может отличаться в зависимости от устройства. Сравнение дальности проводилось со стандартными ноутбуками в цельнометаллическом корпусе.
6Тестовая конфигурация для ZenBook 13/14: процессор Intel Core i3-8145U, 8 ГБ оперативной памяти, дисплей Full-HD, твердотельный накопитель емкостью 256 ГБ, PCIe. Тест аккумулятора проводился специалистами ASUS в августе 2018 года с использованием сценария Office Productivity бенчмарка MobileMark 2014. Настройки: Wi-Fi включен, яркость дисплея – 75% Действительное время автономной работы зависит от настроек и режима использования устройства, а также от окружающих условий. Время автономной работы будет постепенно уменьшаться по мере истечения срока службы аккумулятора. Тестовая конфигурация для ZenBook 15: процессор Intel Core i5-8265U, 8 ГБ оперативной памяти, дискретная видеокарта NVIDIA GeForce GTX 1050 Max-Q, дисплей Full-HD, твердотельный накопитель емкостью 256 ГБ, PCIe. Тест аккумулятора проводился специалистами ASUS в августе 2018 года с использованием сценария Office Productivity бенчмарка MobileMark 2014. Настройки: Wi-Fi включен, яркость дисплея – 75% Действительное время автономной работы зависит от настроек и режима использования устройства, а также от окружающих условий. Время автономной работы будет постепенно уменьшаться по мере истечения срока службы аккумулятора.
7Технические характеристики могут быть изменены без предварительного уведомления. Некоторые продукты могут быть недоступны на определенных рынках. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.
8Наличие функции поддержки голосового ассистента Amazon Alexa зависит от региона. Пожалуйста, уточняйте детали у продавца перед покупкой.
]]></text></doc>