<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93134/asus-predstavlyaet-igrovye-videokarty-serij-rog-strix-turbo-i-dual-na-baze-graficheskih-processorov-geforce-rtx-2080-ti-i-2080</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[23 августа 2018, четверг 15:33]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS представляет игровые видеокарты серий ROG Strix, Turbo и Dual на базе графических процессоров GeForce RTX 2080 Ti и 2080]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Главное
Модели ASUS ROG Strix GeForce RTX 2080 Ti и 2080 оснащаются вентиляторами Axial-tech, которые обеспечивают усиленный воздушный поток и обладают защитой от пыли (сертификация IP5X).
Полностью автоматизированный процесс производства обеспечивает высокое качество и надежность видеокарт серии ROG Strix – технология Auto-Extreme.
Модели серий ROG Strix и Dual выполнены в 2,7-слотовом форм-факторе, что позволило увеличить размер радиатора и улучшить охлаждение.
Обновленная система охлаждения видеокарт серии Turbo оптимизирована под многопроцессорные графические конфигурации и компьютерные корпуса с ограниченной вентиляцией.
Компания ASUS объявляет о выпуске видеокарт серий ROG Strix, ASUS Dual и ASUS Turbo, выполненных на базе новых графических процессоров NVIDIA GeForce RTX 2080 Ti и RTX 2080. Эти устройства оснащены высокоскоростной видеопамятью GDDR6 и интерфейсом VirtualLink, который позволяет подключать VR-шлемы следующего поколения одним кабелем.

Графические процессоры NVIDIA GeForce RTX поднимают планку производительности в области компьютерной графики. Используя микроархитектуру NVIDIA Turing и революционную платформу NVIDIA RTX, они делают возможным использование методов визуализации, сочетающих трассировку лучей в режиме реального времени, искусственный интеллект и программируемые шейдеры. Это не просто новый, но и самый технически совершенный на данный момент способ создания изображения в компьютерных играх.

Компания NVIDIA представила свои новые графические процессоры в рамках двухдневного мероприятия GeForce Gaming Celebration, которое состоялось в немецком городе Кельн в преддверии выставки Gamescom-2018.

«Графические процессоры GeForce RTX открывают дверь для нового поколения игр и новых впечатлений, и мы невероятно счастливы, что ASUS помогает в этом, используя весь свой инженерный опыт и стремление к инновациям, – заявил Джастин Уолкер, директор отдела GeForce для персональных компьютеров компании NVIDIA. – Каждое устройство серий ROG Strix и ASUS соответствует требованиям различных категорий геймеров, которые непременно высоко оценят их обновленный дизайн и технологии охлаждения».

ROG Strix GeForce RTX 2080 Ti и 2080

У моделей Strix GeForce RTX 2080 Ti и 2080 графический чип Turing охлаждается с помощью оригинальных вентиляторов Axial-tech: их центральная часть уменьшена, чтобы увеличить размер крыльчатки, а специальное кольцо-ограничитель обеспечивает структурную прочность и усиленное давление воздуха в направлении радиатора.



В целом, вентиляторы Axial-tech способны перемещать больше воздуха по сравнению с обычными, причем без увеличения уровня шума.

Технология Auto-Extreme

Процесс изготовления всех видеокарт серии ROG Strix полностью автоматизирован (технология Auto-Extreme). Обычно пайка элементов сквозного и поверхностного монтажа осуществляется в отдельные этапы, а технология Auto-Extreme позволяет сделать это за один этап, что уменьшает термическую нагрузку на компоненты и делает ненужным применение жестких химикатов для очистки. Результат – меньшее влияние производства на окружающую среду, экономия электроэнергии и более надежный конечный продукт.

ASUS Dual GeForce RTX 2080 Ti и 2080

В системе охлаждения видеокарт ASUS Dual GeForce RTX 2080 Ti и 2080 используются вентиляторы Wing-blade, которые ранее применялись лишь в серии ROG Strix. Они создают более высокое воздушное давление при более низком уровне шума, чем обычные.



Кроме того, они являются пыленепроницаемыми, соответствуя стандарту IP5X. Видеокарты также поддерживают бесшумный режим работы: при низкой нагрузке вентиляторы полностью останавливаются.

Форм-фактор 2,7 слота

Новейшие модели серий ROG Strix и Dual выполнены в форм-факторе 2,7 слота, чтобы вместить радиатор большего размера. Общая площадь теплорассеивания увеличена на 20% (у серии ROG Strix) и 50% (у серии Dual) по сравнению с моделями предыдущего поколения. Улучшенный отвод тепла дает больше свободы для экспериментов с разгоном, а также позволяет вентиляторам работать на меньшей скорости во время запуска компьютерных игр.

ASUS Turbo GeForce RTX 2080 Ti и 2080

Модели ASUS Turbo GeForce RTX 2080 Ti и 2080 разработаны специально для многопроцессорных графических конфигураций, а также для любых других сценариев использования с ограниченной вентиляцией.



В них реализовано множество оптимизаций, способствующих прохождению воздушных потоков через кожух кулера. 80-миллиметровый пыленепроницаемый (IP5X) вентилятор с двойным шарикоподшипником обеспечит достаточное охлаждение, даже если видеокарта вплотную прижата к корпусной панели или другой видеокарте.

Технические характеристики

ROG-STRIX-RTX2080TI-O11G-GAMING
Количество CUDA-ядер: 4352
11 гигабайт видеопамяти GDDR6
Пропускная способность видеопамяти: 616 ГБ/с
Интерфейс PCIe: 3.0
1 x USB Type-C
2 x HDMI 2.0b
2 x DisplayPort 1.4
ROG-STRIX-RTX2080TI-A11G-GAMING
Количество CUDA-ядер: 4352
11 гигабайт видеопамяти GDDR6
Пропускная способность видеопамяти: 616 ГБ/с
Интерфейс PCIe: 3.0
1 х USB Type-C
2 x HDMI 2.0b
2 x Display Port 1.4
ROG-STRIX-RTX2080TI-11G-GAMING
Количество CUDA-ядер: 4352
11 гигабайт видеопамяти GDDR6
Пропускная способность видеопамяти: 616 ГБ/с
Интерфейс PCIe: 3.0
1 х USB Type-C
2 x HDMI 2.0b
2 x Display Port 1.4
DUAL-RTX2080TI-O11G
Количество CUDA-ядер: 4352
11 гигабайт видеопамяти GDDR6
Пропускная способность видеопамяти: 616 ГБ/с
Интерфейс PCIe: 3.0
1 х USB Type-C
1 x HDMI 2.0b
3 x Display Port 1.4
DUAL-RTX2080TI-A11G
Количество CUDA-ядер: 4352
11 гигабайт видеопамяти GDDR6
Пропускная способность видеопамяти: 616 ГБ/с
Интерфейс PCIe: 3.0
1 х USB Type-C
1 x HDMI 2.0b
3 x Display Port 1.4
DUAL-RTX2080TI-11G
Количество CUDA-ядер: 4352
11 гигабайт видеопамяти GDDR6
Пропускная способность видеопамяти: 616 ГБ/с
Интерфейс PCIe: 3.0
1 х USB Type-C
1 x HDMI 2.0b
3 x Display Port 1.4
TURBO-RTX2080TI-11G
Количество CUDA-ядер: 4352
Частота ядра в режиме Boost: 1545 МГц
Базовая частота ядра: 1350 МГц
11 гигабайт видеопамяти GDDR6
Пропускная способность видеопамяти: 616 ГБ/с
Интерфейс PCIe: 3.0
1 х USB Type-C
1 x HDMI 2.0b
2 x Display Port 1.4
ROG-STRIX-RTX2080-O8G-GAMING
Количество CUDA-ядер: 2944
8 гигабайт видеопамяти GDDR6
Пропускная способность видеопамяти: 448 ГБ/с
Интерфейс PCIe: 3.0
1 х USB Type-C
2 x HDMI 2.0b
2 x Display Port 1.4
ROG-STRIX-RTX2080-A8G-GAMING
Количество CUDA-ядер: 2944
8 гигабайт видеопамяти GDDR6
Пропускная способность видеопамяти: 448 ГБ/с
Интерфейс PCIe: 3.0
1 х USB Type-C
2 x HDMI 2.0b
2 x Display Port 1.4
ROG-STRIX-RTX2080-8G-GAMING
Количество CUDA-ядер: 2944
8 гигабайт видеопамяти GDDR6
Пропускная способность видеопамяти: 448 ГБ/с
Интерфейс PCIe: 3.0
1 х USB Type-C
2 x HDMI 2.0b
2 x Display Port 1.4
DUAL-RTX2080-O8G
Количество CUDA-ядер: 2944
8 гигабайт видеопамяти GDDR6
Пропускная способность видеопамяти: 448 ГБ/с
Интерфейс PCIe: 3.0
1 х USB Type-C
1 x HDMI 2.0b
3 x Display Port 1.4
DUAL-RTX2080-A8G
Количество CUDA-ядер: 2944
8 гигабайт видеопамяти GDDR6
Пропускная способность видеопамяти: 448 ГБ/с
Интерфейс PCIe: 3.0

1 х USB Type-C
1 x HDMI 2.0b
3 x Display Port 1.4
DUAL-RTX2080-8G
Количество CUDA-ядер: 2944
8 гигабайт видеопамяти GDDR6
Пропускная способность видеопамяти: 448 ГБ/с
Интерфейс PCIe: 3.0
1 х USB Type-C
1 x HDMI 2.0b
3 x Display Port 1.4
TURBO-RTX2080-8G
Количество CUDA-ядер: 2944
Частота ядра в режиме Boost: 1710 МГц
Базовая частота ядра: 1515 МГц
8 гигабайт видеопамяти GDDR6
Пропускная способность видеопамяти: 448 ГБ/с
Интерфейс PCIe: 3.0
1 х USB Type-C
1 x HDMI 2.0b
2 x Display Port 1.4


О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны Zenfone, ультрабуки Zenbook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>