<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93132/novyj-noutbuk-asus-serii-republic-of-gamers-17-3-djujmovaya-model-strix-scar-ii-gl704</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[23 августа 2018, четверг 13:16]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новый ноутбук ASUS серии Republic of Gamers – 17,3-дюймовая модель Strix SCAR II (GL704)]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Главное
Самый компактный 17,3-дюймовый игровой ноутбук: Благодаря тонкой экранной рамке 17,3-дюймовый дисплей помещен в корпус, соответствующий типичным 15,7-дюймовым моделям. Это первая модель такого класса с шириной корпуса менее 400 мм.
Геймерский характер: Оригинальный дизайн с камуфляжными и кевларовыми текстурами, синхронизируемая подсветка Aura, оптимизированная клавиатура, высокоэффективная система охлаждения HyperCool Pro.
Мощная конфигурация: Процессор Intel Core (до i7-8750H), видеокарта NVIDIA GTX 1060, 32 ГБ памяти DDR4, беспроводной модуль Wi-Fi 802.11ac Wave 2, поддержка внешних мониторов формата 4K/UHD и с технологией G-SYNC.
Приложение Armoury Crate: Единый центр управления всеми функциями ноутбука с возможностью создания профилей с настройками для отдельных игр и приложений.


Компания ASUS представляет Strix SCAR II (GL704) – новую 17,3-дюймовую модель в линейке игровых ноутбуков ROG Strix.

Strix SCAR II сочетает высокую мобильность с великолепным качеством изображения, ведь его 17,3-дюймовый экран помещен в компактный корпус, соответствующий по размеру типичным 15,7-дюймовым устройствам. Дисплей обладает великолепными характеристиками: частота обновления – 144 Гц, время отклика – 3 мс, цветовой охват – 100% sRGB. В аппаратную конфигурацию ноутбука включены мощные компоненты: новейший процессор Intel Core 8-го поколения (до модели Core i7-8750H) и видеокарта NVIDIA GeForce GTX 1060 с 6 гигабайтами видеопамяти. Для расширения зоны покрытия встроенного беспроводного модуля Wi-Fi в нем используются дополнительные антенны (технология ROG RangeBoost), а за стабильную работу ноутбука под любыми нагрузками отвечает система охлаждения HyperCool Pro с тремя радиаторами и двумя вентиляторами. О том, что Strix SCAR II предназначен для любителей шутеров от первого лица, напоминает его оригинальная и долговечная камуфляжная отделка с кевларовой текстурой.

Завораживающее изображение на дисплее с тонкой рамкой

На выставке Computex-2018 команда ROG задала новый стандарт для игровых ноутбуков, реализовав в 15,6-дюймовых моделях Strix SCAR II и Hero II (GL504) сверхбыстрый дисплей со сверхтонкой рамкой. Strix SCAR II (GL704) закрепляет данную тенденцию: благодаря невероятно тонкой (около 7 мм) рамке с трех сторон дисплея этот 17,3-дюймовый ноутбук выполнен в корпусе шириной менее 400 мм.

Инженеры ROG работают в тесном сотрудничестве с производителем ЖК-панелей AUO, чтобы наделить игровые ноутбуки ROG ведущими в своем классе дисплеями, сочетающими высокие скоростные характеристики с великолепным качеством изображения. В 15,6-дюймовой модели GL504 использовалась ЖК-панель, изготовленная по эксклюзивной технологии AHVA, разработанной компанией AUO и являющейся аналогом технологии IPS. Ее дисплей обладает тонкой рамкой и гораздо более высокими характеристиками, чем обычные: частота обновления – 144 Гц, время отклика – 3 мс. Новая модель GL704 снабжена таким же скоростным дисплеем, но размера 17,3”. Кроме того, широкий цветовой охват (100% sRGB) гарантирует отображение максимально полной гаммы оттенков, поэтому игры на экране нового ноутбука будут выглядеть именно так, как задумывалось их создателями.

Геймерский дизайн и красочная подсветка Aura

В дизайне ноутбука Strix SCAR II используются кевларовые и камуфляжные текстуры, свидетельствуя о том, что он предназначен для любителей шутеров. Серая крышка дисплея напоминает своим цветом оружейный металл. На этом фоне ярко выделяются медные радиаторы, заметные сквозь вентиляционные отверстия.

Еще больше красок ноутбуку придает 7-зонная подсветка Aura: четыре зоны у клавиатуры, две зоны вдоль передней грани корпуса и последняя – в логотипе ROG на крышке дисплея. Ее можно синхронизировать с подсветкой других Aura-совместимых устройств (технология Aura Sync), таких как гарнитура Strix Fusion 700 и мышь Gladius II Origin.

Сама клавиатура отличается продуманной эргономикой, долговечностью и оптимизированной раскладкой, напоминающей внешние компьютерные клавиатуры (увеличенная ширина клавиши пробела и промежутки между группами функциональных клавиш). Переключатели клавиш рассчитаны на 20 миллионов нажатий, а технология Overstroke обеспечивает ускоренное срабатывание по сравнению с традиционными клавиатурами. При этом полная глубина хода клавиш составляет комфортные 1,8 мм.

Современная функциональность

В максимальную конфигурацию ноутбука Strix SCAR II входят шестиядерный процессор Intel Core Core i7-8750H, способный выполнять 12 вычислительных потоков одновременно, и видеокарта NVIDIA GeForce GTX 1060. Их дополняет новейший беспроводной модуль Intel Wi-Fi 802.11ac Wave 2 со скоростью передачи данных до 1,73 Гбит/с (при наличии совместимого маршрутизатора; все заявления о скорости передачи данных по сети Wi-Fi основываются на теоретических значениях, если явно не указано иное; реальные значения могут отличаться), что сравнимо с пропускной способностью проводной сети. В комплект интерфейсов включены четыре порта USB Type-A, обратимый разъем USB Type-C, разъем mini-DisplayPort с поддержкой игровых мониторов с технологией G-Sync и порт HDMI 2.0, который способен выводить на внешний монитор или телевизор изображение формата 4K/UHD с частотой кадров 60 Гц.

Для хранения файлов и установки игр предлагается скоростной твердотельный накопитель с интерфейсом M.2/NVMe, который может быть дополнен опциональным гибридным жестким диском объемом 1 ТБ. В акустической системе ноутбука применен интеллектуальный усилитель, позволяющий увеличивать громкость без какого-либо ущерба для динамиков.

Компактный размер устройства накладывает ограничения на систему охлаждения, поэтому ее проектирование требует серьезных усилий. Решение HyperCool Pro, разработанное инженерами ASUS, состоит из трех радиаторов и двух вентиляторов. Один радиатор выделен исключительно под графический процессор. Его задача – справляться с дополнительным теплом, выделяемым во время запуска игр. Два других обслуживают сразу несколько компонентов, что соответствует различным сценариям использования ноутбука, в том числе тем, где основная нагрузка ложится на центральный процессор. Медные ребра каждого радиатора обладают уменьшенной толщиной, что позволило увеличить их общее число, а значит и общую площадь теплорассеивания, одновременно снизив их сопротивление воздушному потоку. Еще одним оригинальным решением является трапециевидный вырез в крышке дисплея. Благодаря ему теплый воздух может свободно выходить из задних вентиляционных отверстий, когда ноутбук открыт.

Унифицированный центр управления – Armoury Crate

В течение многих лет для различных устройств серии ROG предлагались разные программные утилиты, однако теперь компания ASUS представляет унифицированную платформу Armoury Crate. В настоящий момент с помощью этого приложения можно задать системные настройки и режим работы синхронизируемой подсветки Aura. Кроме того, существует возможность создать до четырех профилей с параметрами, которые будут автоматически загружаться при запуске определенных игр и приложений. В качестве мобильного дополнения выступает приложение Mobile Dashboard, доступное для устройств с операционными системами Android и iOS. Оно позволяет осуществлять удаленный мониторинг и настройку параметров, не прерывая запущенную на ноутбуке игру.

Armoury Crate также используется для регулировки вентиляторов системы охлаждения, предлагая пользователю пять режимов. Режим Turbo предназначен для серьезной игровой нагрузки, режим Silent – для того, чтобы в тишине посмотреть фильм, а сбалансированный режим представляет собой нечто среднее между двумя предыдущими с точки зрения эффективности охлаждения и уровня шума. Также доступен стандартный режим Windows с параметрами по умолчанию и пользовательский режим для самостоятельной настройки скорости вентиляторов. Переключение между всеми ими осуществляется циклично последовательным нажатием на клавиши Fn+F5.

Доступность и цена

Ноутбук ROG Strix SCAR II (GL704) поступит в продажу в России по цене от 109 990 руб.

Технические характеристики

ASUS ROG Strix SCAR II (GL704)

Операционная система Windows 10 Домашняя
Windows 10 Pro (рекомендовано компанией ASUS)
Процессор Intel Core i7-8750H
Intel Core i5-8300H
Видеокарта NVIDIA GeForce GTX 1060
6 гигабайт видеопамяти GDDR5
Оперативная память Двухканальная, 2666 МГц
До 32 ГБ
Твердотельный накопитель M.2, NVMe, PCIe, 128/256/512 ГБ
Жесткий диск Гибридный жесткий диск (2,5”, 5400 об/мин, 1 ТБ)
Жесткий диск (2,5”, 5400/7200 об/мин, 1 ТБ)
Дисплей 17,3-дюймовая IPS-панель формата Full-HD (1920x1080 пикселей, 144 Гц, 3 мс, 72% NTSC, антибликовое покрытие)

17,3-дюймовая IPS-панель формата Full-HD (1920x1080 пикселей, 60 Гц, 72% NTSC, антибликовое покрытие)
Поддержка VR-систем Есть
Поддержка технологии Windows Mixed Reality Уровень Basic (требуется не меньше 8 ГБ оперативной памяти)
Клавиатура Эргономичная клавиатура с подсветкой
4-зонная полноцветная подсветка
Технология синхронизации подсветки Aura Sync
Выделенные клавиши WASD
Горячие клавиши: громкость выше/ниже, отключение микрофона, запуск приложения ROG Gaming Center
Глубина хода – 1,8 мм
Вогнутая поверхность – 0,25 мм
Звук 2 динамика по 3,5 Вт с интеллектуальным усилителем
Микрофонный массив
Программное обеспечение ROG Armoury Crate
GameFirst V
Game Visual
Sonic Studio & Sonic Radar III
Aura Core
XSplit Gamecaster (Free)
Android/iOS App
Интерфейсные разъемы 1 x USB 3.1 Gen2 (Type-C)
3 x USB 3.1 Gen1, 1 x USB3.1 Gen2
1 x mDP 1.2
1 x HDMI 2.0
1 x RJ-45 (проводная сеть)
1 x кард-ридер формата SD
1 x комбинированный аудиоразъем 3,5 мм (наушники и микрофон)
1 х слот для кенсингтонского замка
Питание Блок питания 180 Вт
Wi-Fi / Bluetooth Wi-Fi 802.11ac Wave 2 (антенная конфигурация 2x2)
Bluetooth 5.0
Размер 39,98 x 27,35 x 2,49~2,64 см
Вес 2,9 кг
Рекомендуемые аксессуары Игровая мышь ROG Gladius II – оптимальный выбор для шутеров от первого лица


Технические характеристики зависят от региона и могут быть изменены без предварительного уведомления. Реальная производительность зависит от используемых приложений, конфигурации и других факторов. Полные спецификации можно узнать на сайте www.asus.com.

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высшего уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>