<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93131/rgb-ventilyatory-aerocool-orbit-i-rev-red-zazhigaj-kak-nikto-drugoj</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[23 августа 2018, четверг 12:57]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[RGB-вентиляторы AeroCool Orbit и Rev Red: зажигай, как никто другой]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 23 августа 2018 г. — Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, представляет эффектные корпусные вентиляторы Orbit и Rev Red с уникальной кольцевой подсветкой. В дополнение к таким традиционным преимуществам вентиляторов AeroCool, как высокая производительность и низкий уровень шума, прибавилась третья составляющая — эффектный внешний вид, создаваемый двадцатью RGB-светодиодами.



Модель AeroCool Orbit представляет собой универсальный вентилятор с размерами 120х120х25 мм, который можно установить как в компьютерный корпус, так и прикрепить к башенным процессорным кулерам, усилив их дизайн настраиваемой подсветкой. На обеих сторонах Orbit внутри полупрозрачного кольца установлен массив из 20 RGB-светодиодов, вместе создающих до 200 различных световых эффектов. Orbit имеет множество паттернов свечения, выгодно отличающихся своим разнообразием от большинства других компьютерных компонентов с подсветкой: радужные переливы или «змейка», всполохи и другие динамичные схемы работы светодиодов сделают AeroCool Orbit одним из самых заметных элементов любого компьютера. Управление подсветкой осуществляется через RGB-интерфейс материнских плат или с помощью опционального беспроводного пульта AeroCool Orbit Remote Control.



Модель Rev Red при схожих размерах 120х120х25 мм также получила два кольца подсветки с большей площадью рассеивания. В вентиляторе использованы светодиоды красного цвета, работающие в статичном режиме и освещающие внутренности компьютера при любом типе установки — на впуск или выпуск воздуха из корпуса. При разных типах подсветки новые вентиляторы AeroCool объединяют качественное исполнение и продуманная до мелочей конструкция. Лопасти с крыльчаткой оптимизированной изогнутой формы создают высокое воздушное давление при низком уровне шума всего при 1200 об/мин. У более производительного Orbit эти параметры составляют 55,9 CFM при шумности 14,1 дБА, а для Rev Red — 41,3 CFM и 15,1 дБА. Низкий уровень шума вентиляторам обеспечивают как гидравлический подшипник, так и противовибрационные прокладки, компенсирующие возможную передачу вибраций на корпус компьютера.

Для очистки вентиляторов от пыли, крыльчатка в Orbit и Rev Red сделана быстросъемной. Всего за несколько секунд вентиляторы AeroCool можно разобрать, почистить и при необходимости смазать, чтобы вернуть им прежнюю эффективность и бесшумность. При этом средний срок службы новинок составляет 60000 часов или почти семь лет беспрерывной работы.

Российские продажи вентиляторов AeroCool Orbit и Rev Red начнутся в конце августа 2018 года.

О компании AeroCool

Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT) была основана 2001 году. На раннем этапе деятельность компании была посвящена техническим исследованиям и инновациям в области компьютерного охлаждения для создания полноценных систем управления тепловыделением в промышленных и персональных компьютерах.

Сегодня компания Aerocool является одним из лидеров рынка продукции для геймеров и энтузиастов. Компания предлагает полную линейку продуктов, в том числе компьютерные корпуса для игровых систем, блоки питания, вентиляторы, многофункциональные контроллеры управления вентиляторами.
]]></text></doc>