<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93098/hyperx-rasshiryaet-linejki-predator-ddr4-rgb-i-predator-ddr4</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 августа 2018, вторник 17:31]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[HyperX расширяет линейки Predator DDR4 RGB и Predator DDR4]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Фаунтин-Вэлли, Калифорния – 21 августа 2018 – Компания HyperX, игровое подразделение Kingston Technology, Inc., объявляет о расширении линеек памяти Predator DDR4 RGB и Predator DDR4. Predator DDR4 RGB теперь работает с частотой до 4000 МГц, а HyperX Predator DDR4 получила увеличенную скорость работы, емкость до 128 ГБ и частоту до 4133 МГц. Память HyperX предназначена для сборщиков ПК, энтузиастов и системных интеграторов, которым необходимы быстрые компактные модули.



Линейки Predator DDR4 RGB и Predator DDR4 подойдут для игровых систем, оборудованных новейшими процессорами Intel или AMD. Новинки оснащены профилями Intel XMP-ready, оптимизированными для повышенной производительности. Модель HyperX Predator DDR4 RGB также оснащена светодиодной RGB-подсветкой с эффектами (подсветка настраивается с помощью программного обеспечения материнской платы для управления RGB; поддержка настройки RGB через стороннее программное обеспечение может отличаться). Память совместима с программным обеспечением для управления подсветкой от ряда производителей материнских плат – ASUS Aura Sync, Gigabyte RGB Fusion, MSI Mystic Light Sync и Asrock Polycom RGB. Дополнительная информация о совместимости программного обеспечения и материнской платы доступна в сети на сайтах партнеров.



«Расширенные линейки Predator DDR4 и Predator DDR4 RGB предназначены для нового поколения энтузиастов ПК, которые стремятся к максимальной производительности системы, – говорит Кристи Эрнт, бизнес-менеджер HyperX по направлению DRAM. – HyperX обладает более чем пятнадцатилетним опытом производства игровой памяти и выпускает FURY, Predator DIMM и Impact SODIMM – качественный продукт, подходящий для геймеров, которые собирают или модернизируют свой игровой ПК или ноутбук».

HyperX Predator DDR4 – это высокочастотная память с низкой задержкой и емкостью от 4 ГБ до 16 ГБ в одном модуле, а также емкостью 16 ГБ, 32 ГБ, 64 ГБ и 128 ГБ в наборах из двух, четырех и восьми модулей. Все модули на 100% протестированы на заводе-изготовителе и обеспечены пожизненной гарантией. Линейка Predator DDR4 гарантирует исключительную производительность и высокую надежность.
HyperX всерьез относится к своему девизу «Мы все геймеры». Любитель вы или профессиональный игрок, предпочитаете игры на настольном ПК, мобильном устройстве или на консоли, наша цель – удовлетворить ваши ожидания и даже превзойти их с каждым нашим продуктом – памятью, игровой гарнитурой, клавиатурой, мышью или ковриком для мыши.

Доступность

Память HyperX Predator DDR4 и HyperX Predator DDR4 RGB появится в России в самое ближайшее время. Ожидайте в онлайн-магазинах и розничных сетях партнеров HyperX. Больше информации о HyperX DDR4 и ее глобальной доступности можно получить на странице HyperX Memory.

Технические характеристики HyperX Predator DDR4 RGB:

Емкость: 8 ГБ (один модуль), 16 ГБ (набор из двух модулей), 32 ГБ (набор из четырех модулей)
Частота: 2933 МГц, 3200 МГц, 3600 МГц, 4000 МГц
Задержка: CL15
Напряжение: 1,35 В
Рабочие температуры: от 0°C до 70°C
Размеры: 133,35 мм x 42,2 мм

Номер детали Описание
HX432C16PB3A/8 8 ГБ 3200 МГц DDR4 CL16 DIMM XMP HyperX Predator RGB
HX432C16PB3AK2/16 16 ГБ 3200 МГц DDR4 CL16 DIMM (набор из 2) XMP HyperX Predator RGB
HX432C16PB3AK4/32 32 ГБ 3200 МГц DDR4 CL16 DIMM (набор из 4) XMP HyperX Predator RGB
HX436C17PB3A/8 8 ГБ 3600 МГц DDR4 CL17 DIMM XMP HyperX Predator RGB
HX436C17PB3AK2/16 16 ГБ 3600 МГц DDR4 CL17 DIMM (набор из 2) XMP HyperX Predator RGB
HX436C17PB3AK4/32 32 ГБ 3600 МГц DDR4 CL17 DIMM (набор из 4) XMP HyperX Predator RGB
HX440C19PB3A/8 8 ГБ 4000 МГц DDR4 CL19 DIMM XMP HyperX Predator RGB
HX440C19PB3AK2/16 16 ГБ 4000 МГц DDR4 CL19 DIMM (набор из 2) XMP HyperX Predator RGB


Технические характеристики HyperX Predator DDR4:

Емкость: 8 ГБ, 16 ГБ (один модуль), 8 ГБ, 16 ГБ, 32 ГБ (набор из двух модулей), 16 ГБ, 32 ГБ, 64 ГБ (набор из четырех модулей), 128 ГБ (набор из восьми модулей)
Частота: 2400 МГц, 2666 МГц, 3000 МГц, 3200 МГц, 3333 МГц, 3600 МГц, 4000 МГц, 4133 МГц
Задержка: CL12, CL13, CL15, CL16, CL17, CL19
Напряжение: 1,35 В
Рабочие температуры: от 0°C до 85°C
Размеры: 133,35 мм x 42,2 мм

Номер детали Описание
HX432C16PB3/8 8 ГБ 3200 МГц DDR4 CL16 DIMM XMP HyperX Predator
HX432C16PB3/16 16 ГБ 3200 МГц DDR4 CL16 DIMM XMP HyperX Predator
HX432C16PB3K2/32 32 ГБ 3200 МГц DDR4 CL16 DIMM (набор из 2) XMP HyperX Predator
HX432C16PB3K4/64 64 ГБ 3200 МГц DDR4 CL16 DIMM (набор из 4) XMP HyperX Predator
HX433C16PB3/8 8 ГБ 3333 МГц DDR4 CL16 DIMM XMP HyperX Predator
HX433C16PB3/16 16 ГБ 3333 МГц DDR4 CL16 DIMM XMP HyperX Predator
HX433C16PB3K2/32 32 ГБ 3333 МГц DDR4 CL16 DIMM (набор из 2) XMP HyperX Predator
HX433C16PB3K4/64 64 ГБ 3333 МГц DDR4 CL16 DIMM (набор из 4) XMP HyperX Predator
HX436C17PB3/8 8 ГБ 3600 МГц DDR4 CL17 DIMM XMP HyperX Predator
HX436C17PB3/16 16 ГБ 3600 МГц DDR4 CL17 DIMM XMP HyperX Predator
HX436C17PB3K2/32 32 ГБ 3600 МГц DDR4 CL17 DIMM (набор из 2) XMP HyperX Predator
HX436C17PB3K4/64 64 ГБ 3600 МГц DDR4 CL17 DIMM (набор из 4) XMP HyperX Predator
HX440C19PB3/8 8 ГБ 4000 МГц DDR4 CL19 DIMM XMP HyperX Predator
HX440C19PB3K2/16 16 ГБ 4000 МГц DDR4 CL19 DIMM (набор из 2) XMP HyperX Predator
HX441C19PB3/8 8 ГБ 4133 МГц DDR4 CL19 DIMM XMP HyperX Predator
HX441C19PB3K2/16 16 ГБ 4133 МГц DDR4 CL19 DIMM (набор из 2) XMP HyperX Predator


Информация о HyperX
Facebook: https://www.facebook.com/HyperxGaming
ВКонтакте: https://vk.com/hyperx_official
YouTube: https://www.youtube.com/user/KingstonHyperXRU
Habr: https://habr.com/users/kingston_technology/posts/

О бренде HyperX

HyperX® — это подразделение по выпуску высокопроизводительной продукции Kingston Technology, ведущей независимой компании в области устройств хранения данных. Благодаря 15-летнему опыту разработки высокоскоростных модулей памяти, SSD, гарнитур, клавиатур, мышей, USB-накопителей и ковриков для мыши HyperX стал синонимом высочайшей производительности, исключительного качества, современного дизайна и безупречной надёжности. Продукция HyperX — это выбор профессиональных геймеров, любителей современных технологий и оверклокеров: она отвечает самым строгим требованиям и изготовлена с применением лучших в своём классе компонентов для того, чтобы пользователи нашей продукции могли получить максимум возможностей.

Познакомьтесь с #HyperXFamily по адресу facebook.com/hyperxcommunity и узнайте, как продукция HyperX может расширить ваши возможности для игр и оптимизировать производительность практически любого ПК, на сайте hyperxgaming.com. Мы поддерживаем всех любителей компьютерных игр, независимо от уровня их навыков и игровых жанров, в соответствии с нашим главным принципом – We’re All Gamers. Дополнительную информацию можно получить на домашней странице HyperX.

Kingston, HyperX и логотип Kingston – зарегистрированные товарные знаки Kingston Technology Corporation. Все права защищены. Прочие названия, упоминаемые в тексте, также могут являться зарегистрированными товарными знаками.
]]></text></doc>