<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93093/platforma-nvidia-rtx-obespechivaet-v-igrah-trassirovku-luchej-v-realnom-vremeni-i-vozmozhnosti-ii</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 августа 2018, вторник 14:18]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Платформа NVIDIA RTX обеспечивает в играх трассировку лучей в реальном времени и возможности ИИ]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  КЕЛЬН, Германия—Gamescom— 20 августа 2018—Вслед за анонсом первых игровых GPU GeForce RTX™ на базе архитектуры NVIDIA Turing™ NVIDIA объявила о том, что новая волна игровых блокбастеров, начиная с Battlefield™ V и Shadow of the Tomb Raider, разрабатываются на платформе NVIDIA RTX™, которая привносит в игры трассировку лучей в реальном времени и возможности искусственного интеллекта.



NVIDIA RTX быстро становится стандартом платформы разработки игр, использующих трассировку лучей в реальном времени. Новые RT-ядра архитектуры Turing обеспечивают трассировку лучей в реальном времени для объектов и сред с физически корректными тенями, отражениями, преломлениями и глобальным освещением.



“Платформа NVIDIA RTX и GPU GeForce RTX 20-ой серии позволяют внедрить в игры трассировку лучей в реальном времени уже сейчас - на 10 лет раньше, чем казалось возможным, - говорит Тони Тамаси (Tony Tamasi), старший вице-президент NVIDIA по контенту и технологиям. - Благодаря ИИ и аппаратному ускорению лучей в GPU GeForce RTX, мы можем ожидать игры с новыми возможностями уже совсем скоро”.

NVIDIA RTX располагает мощным набором инструментов, с помощью которого разработчики добавляют в игры трассировку лучей и эффекты на основе ИИ. В платформу входят аппаратные и программные средства, обеспечивающие поддержку передовых программируемых шейдеров, трассировки лучей и глубокого обучения. Преимуществом платформы NVIDIA RTX является поддержка нового API Microsoft - DirectX Raytracing (DXR). Платформа используется для разработки игр с поддержкой DirectX Raytracing и Vulkan и выигрывает от блоков аппаратного ускорения, интегрированных в архитектуру Turing.

“GeForce RTX и архитектура NVIDIA Turing создают мощный фундамент для разработки игр, благодаря ускорению трассировки лучей и алгоритмов ИИ на аппаратном уровне и программируемому шейдингу впервые в одном GPU”, - сказал Тим Суини (Tim Sweeney), генеральный директор Epic Games.

Поддержка трассировки лучей в реальном времени игровой индустрией

Трассировка лучей в реальном времени уже получила поддержку в следующих играх:
Assetto Corsa Competizione от Kunos Simulazioni/505 Games
Atomic Heart от Mundfish
Battlefield V от EA/DICE
Control от Remedy Entertainment/505 Games
Enlisted от Gaijin Entertainment/Darkflow Software
Justice от NetEase
JX3 от Kingsoft
MechWarrior 5: Mercenaries от Piranha Games
Metro Exodus от 4A Games
ProjectDH от Nexon’s devCAT Studio
Shadow of the Tomb Raider от Square Enix/Eidos-Montréal/Crystal Dynamics/ Nixxes
Благодаря тензорным ядрам Turing, которые обеспечивают молниеносную работу глубоких нейронных сетей, GPU GeForce RTX также поддерживают технологию Deep Learning Super-Sampling (DLSS): она применяет глубокое обучение и ИИ к алгоритмам рендеринга, что позволяет получать четкие плавные очертания объектов в играх.

Поддержка DLSS в играх

Поддержку технологии DLSS уже получили следующие игры:
Ark: Survival Evolved от Studio Wildcard
Atomic Heart от Mundfish
Dauntless от Phoenix Labs
Final Fantasy XV от Square Enix
Fractured Lands от Unbroken Studios
Hitman 2 от IO Interactive/Warner Bros.
Islands of Nyne от Define Human Studios
Justice от NetEase
JX3 от Kingsoft
Mechwarrior 5: Mercenaries от Piranha Games
PlayerUnknown’s Battlegrounds от PUBG Corp.
Remnant: From the Ashes от Arc Games
Serious Sam 4: Planet Badass от Croteam/Devolver Digital
Shadow of the Tomb Raider от Square Enix/Eidos-Montréal/Crystal Dynamics/ Nixxes
The Forge Arena от Freezing Raccoon Studios
We Happy Few от Compulsion Games / Gearbox
Скриншоты в высоком качестве доступны в разделе Multimedia на сайте NVIDIA.

Следите за новостями NVIDIA:

Подпишитесь на блог NVIDIA, следите за новостями в Facebook, Google+, Twitter, LinkedIn и Instagram, а также смотрите нас на YouTube и Flickr.
]]></text></doc>