<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93091/kompaniya-asus-predstavlyaet-vivobook-s13-s330</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 августа 2018, вторник 13:57]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS представляет VivoBook S13 (S330)]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Узкая экранная рамка NanoEdge
Процессор Intel Core 8-го поколения и дискретная видеокарта NVIDIA GeForce MX150
Один из самых легких и компактных 13,3-дюймовых ноутбуков VivoBook S13 оснащен инновационным шарнирным креплением ErgoLift и доступен в трех роскошных цветах


Компания ASUS представила VivoBook S13 (S330), ноутбук с дисплеем NanoEdge и настолько узкой рамкой, что экран занимает 89% поверхности крышки. Этот компактный и легкий 13,3-дюймовый ноутбук оснащен процессором Intel Core 8-го поколения (до модели i7) и видеокартой NVIDIA GeForce MX150. Шарнирное крепление ErgoLift задает максимально удобный для набора текста наклон клавиатуры. Новейший представитель серии VivoBook S отличается стильным оформлением в трех цветовых решениях. Он просто создан для тех, кто молод и полон жизненной энергии.

Узкая экранная рамка

Ноутбук VivoBook S13 наделен дисплеем NanoEdge с узкой экранной рамкой, толщина которой по бокам и сверху от экрана всего 4,3 мм. Относительная площадь экрана ноутбука VivoBook S13 составляет 89% – это означает, что большой экран размещен в компактном корпусе. VivoBook S13 – один из самых компактных 13,3-дюймовых ноутбуков, представленных на рынке. Благодаря узкой экранной рамке NanoEdge 13-дюймовый экран уместился в корпусе, как у 11-дюймовых ноутбуков. Матрица с разрешением Full-HD обладает широкими углами обзора и высокоточной цветопередачей. Изображение остается реалистичным, а цвета не искажаются даже при взгляде почти параллельно экрану.

За высококачественное звучание в ноутбуке VivoBook S13 отвечает аудиотехнология ASUS SonicMaster. Кодек профессионального уровня обеспечивает точное воспроизведение звука, а динамики с увеличенными резонаторами делают звучание ноутбука по-настоящему глубоким.

Компактный, но мощный

Максимальная аппаратная комплектация ноутбука VivoBook S13 включает процессор Intel Core i7 8-го поколения, 16 ГБ оперативной памяти и дискретную видеокарту NVIDIA GeForce MX150, что отлично подходит для многозадачной работы, редактирования фотографий, развлечений и нетребовательных игр. Для максимально быстрой работы с данными в ноутбуке VivoBook S13 установлен твердотельный накопитель емкостью до 512 ТБ.

Двухдиапазонный модуль Wi-Fi стандарта 802.11ac обеспечивает скорость соединения до 867 Мбит/с — почти в 6 раз выше 1, чем предыдущий стандарт 802.11n. Скорость соединения важна для комфортной работы в интернете и потоковых видеотрансляций. Кроме того, в ноутбуке VivoBook S13 установлен модуль Bluetooth 4.2.

Эргономичный и стильный

VivoBook S13 – один из самых маленьких 13-дюймовых ноутбуков в мире. Его габариты всего 305,8 x 196,3 x 17,9 мм, а вес – 1,2 кг. Корпус выполнен из алюминия и доступен в трех стильных цветовых решениях: «холодный золотистый» (Icicle Gold), «розовое золото» (Rose Gold) и «серебристый» (Transparent Silver).

Помимо привлекательного дизайна, VivoBook S13 может похвастать инновационным шарнирным креплением ErgoLift, благодаря которому набирать текст на клавиатуре стало еще комфортнее. Когда крышка ноутбука поднимается, поворотное крепление автоматически задает удобный угол наклона рабочей поверхности 2,5° – как у привычной настольной клавиатуры. Эта особенность конструкции также создает дополнительное пространство под нижней панелью корпуса, способствующее лучшему охлаждению системы.

Удобные функции

VivoBook S13 оснащен сканером отпечатков пальцев для входа в систему одним касанием с помощью функции Windows Hello. Авторизация стала как никогда простой и безопасной. Благодаря подсветке клавиатуры работать с ноутбуком удобно даже в темноте. Высота хода клавиш составляет комфортные для набора текста 1,4 мм.

Ноутбук VivoBook S13 оснащен портами USB Type-C (USB-C), USB 3.1 Gen1 Type-A, и USB 2.0, выходом HDMI и слотом для карты памяти microSD – все периферийные устройства, внешние дисплеи и проекторы подключаются без проблем!

Во всех ноутбуках серии VivoBook установлены высококачественные аккумуляторы высокой емкости. Заряда батареи хватает до 12 часов 2 автономной работы, гораздо дольше, чем у моделей с обычным литий-ионным аккумулятором 3. Технология быстрой зарядки позволяет зарядить практически разряженную батарею до 60% всего за 49 минут. Встроенная технология защиты аккумулятора ASUS Battery Health Charging гарантирует безопасность процесса зарядки, продлевает срок службы батареи и помогает поддерживать высокую емкость аккумулятора в течение длительного времени.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ 4

ASUS VivoBook S13 (S330)
Процессор Intel Core i7 8550U
Intel Core i5 8250U
Intel Core i3 8130U
Операционная система Windows 10 Домашняя
Windows 10 Pro
Дисплей 13,3 дюйма, IPS-матрица, разрешение Full-HD (1920 x 1080)
Ширина рамки по бокам и сверху от экрана составляет 4,3 мм
Видеокарта Дискретная видеокарта NVIDIA GeForce MX150 с 2 ГБ видеопамяти GDDR5
Intel UMA
Оперативная память До 16 ГБ оперативной памяти
Хранилище Твердотельный накопитель 128 ГБ / 256 ГБ / 512 ГБ, SATA
Беспроводные интерфейсы Двухдиапазонный модуль Wi-Fi стандарта 802.11ac
Bluetooth 4.2
Порты ввода/вывода 1 слот USB 3.1 Gen1 Type-A
1 слот USB 3.1 Gen1 Type-C (USB-C)
1 слот USB 2.0
1 разъем HDMI
1 комбинированный аудиоразъем
1 слот для карты памяти microSD
Звук Технология SonicMaster
Массив микрофонов
Аккумулятор 42 Вт•ч, трехъячеечный призматический литиевый
Цвет «Холодный золотистый» (Icicle Gold), «розовое золото» (Rose Gold), «серебристый» (Transparent Silver)
Размер 305,76 x 196,3 x 17,9 мм
Вес 1,2 кг


О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.




1Скорость 867 Мбит/с (2x2 802.11ac) в 5,78 выше, чем 150 Мбит/с (1x1 802.11n). Если не указано иначе, приведены теоретические значения производительности. Фактическая производительность может отличаться в реальных условиях.
2Тест аккумулятора проводился специалистами ASUS в июле 2018 года с использованием сценария Office Productivity бенчмарка MobileMark 2014. Настройки: Wi-Fi включен, яркость дисплея – 71% Действительное время автономной работы зависит от настроек и режима использования устройства, а также от окружающих условий. Время автономной работы будет постепенно уменьшаться по мере истечения срока службы аккумулятора.
3Срок службы аккумулятора в 3 раза дольше по сравнению с аккумулятором 18650: максимальная емкость аккумулятора после 900 полных циклов зарядки превышает емкость аккумулятора 18650 после 300 циклов зарядки.
4Технические характеристики и комплектация могут быть изменены без предварительного уведомления. Некоторые продукты могут быть недоступны на определенных рынках. Фактическая производительность зависит от установленного ПО, сценария использования и ряда других факторов. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.
]]></text></doc>