<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93077/10-let-razrabotki-nvidia-darit-gejmeram-trassirovku-luchej-v-realnom-vremeni-s-vypuskom-geforce-rtx</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 августа 2018, вторник 00:23]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 лет разработки: NVIDIA дарит геймерам трассировку лучей в реальном времени с выпуском GeForce RTX]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  КЕЛЬН, Германия—Gamescom— 20 августа 2018— NVIDIA сегодня представила серию GeForce RTX™, в которую входят первые игровые GPU на базе новой архитектуры NVIDIA Turing™ и платформы NVIDIA RTX™, объединяющей шейдеры нового поколения с трассировкой лучей в реальном времени и новыми возможностями искусственного интеллекта.



Новая гибридная графика демонстрирует самый большой скачок между поколениями в истории игровых GPU. Архитектура Turing, которая обеспечивает шестикратный прирост производительности по сравнению с предшественницей Pascal™, меняет представление о ПК как об передовой игровой платформе благодаря новым функциям и технологиям, обеспечивающим 4K HDR гейминг при 60 кадрах в секунду даже в самых требовательных играх.

“Turing открывает новую эпоху в играх, где реализм достигается с помощью трассировки лучей – и все это на 10 лет раньше, чем ожидали эксперты, - говорит Дженсен Хуанг (Jensen Huang), генеральный директор NVIDIA, выступая на крупнейшей игровой выставке Gamescom. - Прорывом стала модель гибридного рендеринга, которая поднимает на новый уровень компьютерную графику благодаря ускоренной трассировке лучей и ИИ. RTX откроет нам новую эру в компьютерной графике. Увидев однажды игру с RTX, вы не сможете вернуться в прошлое”.

GeForce RTX — новое семейство игровых GPU

Новые GPU GeForce RTX 2080 Ti, 2080 и 2070 обладают абсолютно новыми для игровых решений возможностями:
Новые RT-ядра обеспечивают трассировку лучей в реальном времени для объектов и сред с физически правильными тенями, отражениями, преломлениями и глобальным освещением.
Тензорные ядра Turing обеспечивают молниеносную работу глубоких нейронных сетей.
Новый фреймворк нейронной графики NGX интегрирует ИИ в весь графический конвейер, позволяя улучшать и генерировать изображения с помощью алгоритмов ИИ.
Новая шейдерная архитектура Turing с поддержкой Variable Rate Shading позволяет шейдерам направлять большую часть ресурсов на области с высокой детализацией, что повышает общую производительность.
Новая ультрабыстрая память GDDR6 с полосой пропускания свыше 600 ГБ/с для динамичного гейминга в высоком разрешении.
NVIDIA NVLink®, высокоскоростной интерфейс с более широкой полосой пропускания (до 100 ГБ/с) и улучшенной масштабируемостью для мульти-GPU конфигураций (SLI).
Аппаратная поддержка USB Type-C™ и VirtualLink™(1), нового открытого стандарта, который отвечает требованиям VR-шлемов нового поколения с разъемом USB-C™ с точки зрения питания, визуализации и полосы пропускания.
Новые улучшенные технологии повышения производительности VR-приложений, включая Variable Rate Shading, Multi-View Rendering и VRWorks Audio.


Создано NVIDIA для геймеров

NVIDIA представляет специальные версии Founders Edition новых GPU GeForce RTX. Новые GPU отвечают высоким стандартам компании и обладают следующими возможностями:
Заводской разгон, 13-фазное питание iMON DrMOS и оперативное управление питанием для максимального результата разгона.
Два 13-лопастных осевых вентилятора обеспечивают в три раза больший воздушный поток при минимальном уровне шума.
Литой алюминиевый корпус служит прочной и легкой рамой для открытой конструкции с плавными изгибами.
Первая испарительная камера вдвое большего размера для максимально эффективного отвода тепла.
Улучшенный DisplayPort 1.4a с DSC позволяет подключать 8K-монитор на 60 Гц.


Поддержка GeForce RTX в индустрии

Ведущие издатели и разработчики игр и создатели движков объявили о поддержке платформы NVIDIA RTX, чтобы подарить геймерам впечатляющие результаты трассировки лучей в реальном времени и потенциал ИИ. Платформа поддерживается в Battlefield V, Shadow of the Tomb Raider, Metro Exodus, Control и Assetto Corsa Competizione. Среди первых разработчиков, поддержавших RTX, - Square Enix, EPIC Games и другие.

Платформа NVIDIA RTX становится индустриальным стандартом для трассировки лучей в реальном времени и использовании искусственного интеллекта в играх.

Платформу RTX также берут на вооружение многие разработчики профессиональных приложений рендеринга, включая Adobe, Autodesk и Pixar.

Цены и доступность

Видеокарты GeForce RTX, включая NVIDIA Founders Edition, будут доступны в 238 странах и территориях по цене от 499 долларов США (для США без налогов). Они будут доступны от партнеров ASUS, Colorful, EVGA, Gainward, Galaxy, Gigabyte, Innovision 3D, MSI, Palit, PNY и Zotac.

На сайте https://www.nvidia.ru/geforce/buy/ и сайтах более чем 100 партнеров стартовали предзаказы на GeForce RTX 2080 Ti и GeForce RTX 2080, с доступностью после 20-го сентября. GeForce RTX 2070 будет доступна в октябре.

GeForce GPU Трассировка лучей Производительность* Память Founders Edition
RTX 2080 Ti 10 млрд лучей/сек 78T RTX-OPS 11ГБ 95990 руб/
39990 гривен/
484990 тенге
RTX 2080 8 млрд лучей/сек 60T RTX-OPS 8ГБ 63990 руб/
26990 гривен/
323990 тенге
RTX 2070 6 млрд лучей/сек 45T RTX-OPS 8ГБ 47990 руб/
19990 гривен/
242990 тенге


* Эквивалентные совокупные математические операции, выполняемые шейдерами Turing, ядрами CUDA, тензорными ядрами и RT-ядрами для отрисовки RTX графики. Показатель относится к версии Founders Edition.

Следите за новостями NVIDIA:

Подпишитесь на блог NVIDIA, следите за новостями в Facebook, Google+, Twitter, LinkedIn и Instagram, а также смотрите нас на YouTube и Flickr.

(1)В подготовке к грядущему стандарту VirtualLink GPU Turing получили аппаратную поддержку в соответствии с “VirtualLink Advance Overview”. Подробнее о VirtualLink смотрите на сайте www.virtuallink.org.
]]></text></doc>