<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93039/asus-republic-of-gamers-predstavlyaet-zephyrus-s-gx531</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 августа 2018, пятница 20:04]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers представляет Zephyrus S (GX531)]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Самый тонкий игровой ноутбук в мире: толщина его корпуса составляет от 14,95 до 15,75 мм, внутри – процессор Intel Core i7-8750H и видеокарта NVIDIA GeForce GTX 1070 Max-Q или GTX 1060
Великолепный дисплей со сверхтонкой экранной рамкой: частота обновления – 144 Гц, время отклика – 3 мс
Технология ROG Active Aerodynamic System: инновационная активная аэродинамическая система охлаждения, сверхтонкие вентиляторы с 83 лопастями




Принадлежащий компании ASUS бренд Republic of Gamers (ROG) представил Zephyrus S (GX531) – новейший ультратонкий игровой ноутбук ROG серии Zephyrus.

Толщина корпуса Zephyrus S составляет от 14,95 до 15,75 мм, на 12% тоньше первоначальной модели Zephyrus (GX501). В максимальной комплектации новинка, отлично подходящая и для игр, и для работы, оснащена процессором Intel Core i7-8750H и высокопроизводительной видеокартой NVIDIA GeForce GTX 1070 Max-Q. Дисплей диагональю 15,6 дюйма с частотой обновления 144 Гц и временем отклика 3 мс заключен в сверхтонкую рамку и помещен в корпус шириной всего 14,2 дюйма. При внешней изящности и удивительной тонкости полностью металлический корпус Zephyrus S настолько прочный, что соответствует армейскому стандарту надежности. В ноутбуке применяются инновационные методы охлаждения, включая эксклюзивную разработку – активную аэродинамическую систему (AAS), ставшую отличительной конструктивной особенностью всей серии Zephyrus.

Стильный и прочный цельнометаллический корпус

Ультратонкий ноутбук должен быть одновременно легким и прочным. Для достижения оптимального соотношения прочности и веса при создании корпуса Zephyrus S используются алюминиевый и магниевый сплавы. Крышка ноутбука изготавливается из цельной алюминиевой заготовки. Высокоточный автоматизированный процесс фрезеровки занимает около 72 минут: за это время вытачивается нужная форма с проработкой до мельчайших деталей. В итоге крышка получается прочной, но тонкой. При тестировании на устойчивость к ударам и вибрации инженерные образцы Zephyrus S продемонстрировали надежность, соответствующую армейским стандартам.

Яркие детали с двухфазным медным анодированием подчеркивают в остальном темные сдержанные цвета оформления ноутбука. Поверхность крышки украшена контрастными текстурами, как и пространство за клавиатурой. Ноутбук Zephyrus S определенно обладает собственным стилем. При поднятии крышки уникальный механизм системы охлаждения открывает в корпусе ноутбука зазор для забора воздуха.

Великолепный дисплей со сверхтонкой экранной рамкой

Благодаря сверхтонкой рамке дисплей диагональю 15,6 дюйма помещается в корпусе шириной всего 14,2 дюйма. Zephyrus S занимает на столе еще меньше места, чем предшествующие модели серии. Кроме того, сверхтонкая рамка не отвлекает внимание во время игрового процесса.

С первой модели Zephyrus компания ASUS тесно сотрудничает с производителем экранных матриц AUO, чтобы оснащать ноутбуки ROG лучшими дисплеями для компьютерных игр. Первый Zephyrus был наделен панелью с частотой обновления 120 Гц, вдвое выше, чем у большинства обычных дисплеев. Экран игрового ноутбука Zephyrus S отличается еще более высокой частотой обновления (144 Гц), исключающей размытие и артефакты изображения. Время отклика матрицы составляет всего 3 мс.

Примененная в ноутбуке Zephyrus S матрица IPS (AHVA) характеризуется не только высокой скоростью отклика и частотой обновления, но и великолепным качеством изображения: 100% охват цветового пространства sRGB и широкие углы обзора гарантируют сочные и яркие цвета без искажения даже при взгляде почти параллельно экрану.

Уникальная система охлаждения для оптимальной производительности

Для таких тонких устройств, как Zephyrus S, качественное охлаждение компонентов имеет крайне важное значение для поддержания пиковой производительности. Специально для устройств серии Zephyrus инженеры ASUS и ROG разработали собственную инновационную активную аэродинамическую систему охлаждения – Active Aerodynamic System (AAS). При поднятии крышки в корпусе открывается зазор для поступления воздуха. Ширина зазора, проходящего через всю тыльную сторону корпуса, составляет 5 мм, при этом сила воздушных потоков увеличивается на 22% по сравнению с обычными ноутбуками. Расположение клавиатуры в передней части корпуса позволяет эффективнее охлаждать всю систему.

Внутри ноутбука Zephyrus S сразу пять тепловых трубок отводят горячий воздух от процессора и графического чипа и охлаждают элементы системы питания. Центральный и графический процессоры подсоединены как к общим, так и отдельным радиаторам, что гарантирует эффективное охлаждение при любом типе рабочей нагрузки. Температура элементов системы питания не поднимается выше 80°C, что положительно сказывается на ее долговечности. Горячий воздух выводится из корпуса через четыре радиатора, два из которых расположены на задней и два на боковых сторонах корпуса.

Чтобы система охлаждения долго сохраняла эффективность, крайне важно защитить ее от пыли. В игровом ноутбуке Zephyrus S загрязняющие частицы выводятся из корпуса по двум пылевыводящим туннелям в кожухах и не накапливаются на лопастях вентиляторов, что значительно продлевает стабильность и срок службы устройства.

В системе охлаждения используются два 12-вольтных вентилятора с увеличенным до 83 количеством лопастей. Особая изогнутая форма кожуха вентиляторов из алюминиевого сплава также способствует усилению притока воздуха к вентиляторам. Интеллектуальный алгоритм автоматически активирует один из трех режимов работы вентиляторов, однако пользователь может выбрать режим самостоятельно с клавиатуры. Для высоких игровых нагрузок предназначен режим Overboost, в котором вентиляторы вращаются на максимальной скорости. Если работать необходимо в тишине, можно активировать режим Silent. Режим Balanced – золотая середина между тишиной и интенсивностью охлаждения.

Настраиваемая светодиодная подсветка Aura Sync

Светодиодную подсветку клавиатуры Zephyrus S можно настроить по своему вкусу или оформить ноутбук в стиле любимой компьютерной игры. Подсветка клавиатуры разделена на четыре независимых зоны, дополнительно подсвечивается активная аэродинамическая система. Цвета и эффекты подсветки ноутбука можно синхронизировать с другими совместимыми устройствами, например, с гарнитурой ROG Delta и мышью Gladius II Origin. Благодаря постоянному сотрудничеству компании ASUS с разработчиками игр и приложений, некоторые приложения сторонних разработчиков также могут обращаться к подсветке Aura.

Armoury Crate — новый центр управления

Утилита Armoury Crate, пришедшая на смену центру управления ROG Game Center, позволяет управлять аппаратным оснащением ROG из единого интерфейса. Системные настройки и параметры подсветки Aura Sync можно изменять в процессе игры или сохранять их в четырех пользовательских профилях, чтобы активировать автоматически при загрузке определенных приложений или игр. Программное обеспечение Armoury Crate дополнено мобильным приложением Mobile Dashboard для Android и iOS, а вскоре появится еще целый ряд новых функций.

Расположение клавиатуры

Клавиатура ноутбука Zephyrus S размещена в передней части корпуса, ближе к рукам пользователя. Это способствует улучшенному охлаждению внутренних компонентов устройства и особенно удобно для тех, кто привык к обычным настольным клавиатурам. Благодаря эксклюзивной технологии ASUS Overstroke клавиши срабатывают, даже когда они еще не прожаты до конца – так система быстрее реагирует на действия игрока. Ход клавиш составляет 1,2 мм для комфортного набора текста. Переключатели клавиш обладают ресурсом 20 миллионов нажатий, нажатие каждой клавиши обрабатывается независимо.

Великолепное звучание

В ноутбуке Zephyrus S установлена усовершенствованная аудиосистема. Два фронтальных динамика, встроенных в поворотное крепление крышки, оснащены интеллектуальным усилителем, благодаря которому Zephyrus S может звучать еще громче без искажения и риска повредить динамики. Приложение Sonic Studio III формирует виртуальное пространственное звучание в аналоговых и USB-наушниках, внешних и встроенных динамиках, внешних ЦАПах и устройствах виртуальной реальности.

Хранилище и интерфейсы

Игровой ноутбук Zephyrus S на базе процессора Intel Core i7-8750H оснащен оперативной памятью формата DDR4 с частотой 2666 МГц и накопителем с интерфейсом NVMe. Благодаря встроенному модулю Wi-Fi стандарта 802.11ac второго поколения (Wave 2) скорость беспроводного соединения может превышать 1 гигабит в секунду (если не указано иначе, приведены теоретические значения скорости передачи данных; фактическая производительность может отличаться в реальных условиях). Порт USB 3.1 Gen2 Type-C (USB-C) и полноразмерный разъем HDMI 2.0 позволяют подключать настольные мониторы и телевизионные панели в качестве дополнительных дисплеев. Для периферийных игровых устройств и внешних накопителей также предусмотрены порты USB, включая USB 3.1 Gen2 Type-A.

Высокая производительность для работы и игр

Ноутбук Zephyrus S одинаково хорошо справляется с играми и рабочими задачами. Новейшему процессору Intel Core i7-8750H с 6 ядрами и 12 вычислительными потоками по силам такие ресурсоемкие задачи, как компиляция, рендеринг и создание медиаконтента. Благодаря увеличенному количеству ядер процессор с легкостью справляется с многозадачной работой – играть, записывать игровой процесс и транслировать онлайн-видео на нем можно одновременно. Видеокарта GeForce 10-й серии (до модели GTX 1070 Max-Q в максимальной комплектации) увеличивает производительность в приложениях, поддерживающих ускорение графического процессора. Более того, дискретная видеокарта позволяет поддерживать трехзначные значения частоты смены кадров в большинстве популярных игр.

Цены и доступность

Игровой ноутбук ASUS ROG Zephyrus S (GX531) поступит в продажу в России в октябре 2018 по цене от 159990 рублей.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ
ASUS ROG Zephyrus S (GX531)

  GX531GS GX531GM
Операционная система Windows 10 Домашняя
Windows 10 Pro – ASUS рекомендует Windows 10 Pro
Процессор Intel Core i7-8750H 
Видеокарта NVIDIA GeForce GTX 1070 (Max-Q)
До 8 ГБ видеопамяти GDDR5 NVIDIA GeForce GTX 1060
До 6 ГБ видеопамяти GDDR5
Оперативная память DDR4 2666 МГц
До 16 ГБ (8 ГБ встроенной памяти) До 24 ГБ (8 ГБ встроенной памяти)
Твердотельный накопитель Твердотельный накопитель емкостью 512 ГБ с интерфейсом M.2 NVMe PCIe 3.0 x2
Твердотельный накопитель емкостью 256 ГБ / 512 ГБ / 1 ТБ с интерфейсом M.2 NVMe PCIe 3.0 x4
Дисплей 15,6 дюйма, разрешение Full-HD (1920x1080), матрица IPS, 144 Гц, 3 мс, 100% охват цветового пространства sRGB
VR Ready Есть
Клавиатура Мембранная клавиатура с подсветкой
Выделенная группа клавиш WASD Независимая обработка нажатия каждой клавиши
Светодиодная подсветка с разделением на 4 зоны
Функция синхронизации Aura Sync
Ход клавиш – 1,2 мм
Звук 2 стереодинамика по 2 Вт с технологией интеллектуального усиления
Массив микрофонов
Программное обеспечение Armoury Crate
GameFirst V
Splendid
Sonic Studio
Aura Core
XSplit Gamecaster (бесплатно)
Порты ввода/вывода 1 слот USB 3.1 Gen2 Type-C (USB-C)
1 слот USB 3.1 Gen1 Type-C (USB-C)
1 слот USB 3.1 Gen2 Type-A
2 слота USB 2.0 Type-A
1 разъем HDMI 2.0
1 аудиоразъем 3,5 мм для микрофона и наушников
1 кенсингтонский замок
Питание Блок питания мощностью 230 Вт Блок питания мощностью 180 Вт
Wi-Fi / Bluetooth 802.11ac 2x2 Wave 2 Wi-Fi
Bluetooth 5.0
Размеры 360 x 268 x 14,95 ~ 15,75 мм
Вес 2,1 кг


Технические характеристики могут быть изменены без предварительного уведомления. Некоторые продукты могут быть недоступны на определенных рынках. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>