<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93036/materinskie-platy-asus-serii-x399-podderzhivajut-processory-amd-ryzen-threadripper-vtorogo-pokoleniya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 августа 2018, пятница 15:02]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Материнские платы ASUS серии X399 поддерживают процессоры AMD Ryzen Threadripper второго поколения]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Материнские платы ASUS серии X399 поддерживают процессоры AMD Ryzen Threadripper второго поколения
Поддержка новых процессоров добавлена в обновлении BIOS, доступном для скачивания начиная с 13 августа
Комплекты для модификации системы охлаждения в связи с увеличившимся тепловыделением при разгоне новых процессоров станут доступны в сентябре
Компания ASUS объявила о поддержке процессоров AMD Ryzen Threadripper второго поколения материнскими платами серии X399, включая модели ROG Zenith Extreme, ROG Strix X399-E Gaming и ASUS Prime X399-A. Поддержка новых процессоров добавлена в обновлении BIOS, доступном для скачивания на сайте ASUS начиная с 13 августа. В новейших процессорах AMD Ryzen Threadripper второго поколения число вычислительных ядер увеличено до 32, а число потоков – до 64. Такая бескомпромиссная производительность позволяет запускать самые требовательные к системным ресурсам приложения для графического дизайна, монтажа видео, современные игры и не только. Комплекты для модификации системы охлаждения в связи с увеличившимся тепловыделением при разгоне новых процессоров станут доступны в сентябре.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>