<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/93006/servery-na-baze-platform-asus-ustanovili-celyj-ryad-mirovyh-rekordov-proizvoditelnosti</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[15 августа 2018, среда 17:29]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Серверы на базе платформ ASUS установили целый ряд мировых рекордов производительности]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ГЛАВНОЕ
Серверы на основе платформ RS720-E9 и TS700-E9 признаны самыми высокопроизводительными в мире по скорости ресурсоемких вычислений
Серверы на базе платформ ASUS заняли первые места рейтингов производительности в 67 бенчмарках SPEC CPU 2017 и SPEC CPU 2006 на 1 августа 2018 года
Среди установивших рекорды продуктов – стоечные серверы на основе RS720-E9, RS700-E9 и RS700A-E9, многоузловой сервер на базе RS720Q-E9 и пьедестальный сервер на базе TS700-E9
Компания ASUS – мировой лидер в производстве серверных систем, серверных материнских плат, рабочих станций и материнских плат для рабочих станций. Серверы на базе двухпроцессорных систем ASUS заняли первые места в 67 бенчмарках, разработанных некоммерческой организацией SPEC для определения производительности компьютерных систем в ресурсоемких вычислениях. RS720-E9 и TS700-E9 занимают первые строчки соответствующих рейтингов как двухпроцессорные серверы с высочайшей вычислительной мощностью.



Самые быстрые в мире двухпроцессорные серверы

Компания ASUS объявила о рекордных показателях вычислительной мощности стоечных серверов на основе RS720-E9 и пьедестальных серверов TS700-E9 на базе процессоров Intel Xeon Platinum 8180. Сервер на основе платформы RS720-E9 установил четыре мировых рекорда по показателям производительности процессора при высоких вычислительных нагрузках согласно рейтингу SPEC CPU 2017, включая тесты SPECint 2017 и SPECfp 2017. Двухпроцессорный пьедестальный сервер на базе TS700-E9 также установил четыре мировых рекорда в тестах SPEC CPU2017, включая SPECfp 2017 и SPECfp 2017. Обе модели, возглавившие соответствующие рейтинги производительности, оснащены технологией ASUS Performance Boost и эксклюзивной функцией оптимизации работы процессора для сокращения задержки и комплексного повышения вычислительной производительности. Результаты тестов лишний раз демонстрируют высочайшую вычислительную мощность серверных решений ASUS на примере используемых в реальной жизни рабочих приложений.



Шестьдесят семь мировых рекордов

Добиться выдающихся результатов компании ASUS помог более чем двадцатилетний опыт в создании серверных систем, неугасающее стремление к совершенствованию и повышению производительности и качества выпускаемой продукции, а также слаженная работа команды высококлассных инженеров, специализирующихся на разработке серверного оборудования, его интеграции и оптимизации для широкого спектра рабочих задач. На 1 августа 2018 года серверам ASUS принадлежат первые строчки в 67 бенчмарках. Среди пополнивших ряды рекордсменов продуктов – модульные, пьедестальные и стоечные серверы, а также многоузловые серверные системы, разработанные для масштабирования и визуализации инфраструктуры, анализа данных, общих и технических вычислений.

На основе платформ RS720-E9 и RS700-E9 создаются высокопроизводительные стоечные серверы форм-факторов 2U и 1U с гибридной системой хранения и высокой энергоэффективностью. Эти двухпроцессорные серверы, предназначенные для высокопроизводительных вычислительных задач, оснащены 24 слотами DIMM для модулей памяти стандарта DDR4 2666 общим объемом до 3 ТБ и масштабируемыми слотами расширения PCIe 3.0 и накопителями.

Пьедестальный сервер на основе TS700-E9 форм-фактора 5U поддерживает два процессора и две двухслотовые видеокарты. Благодаря специальной рельсовой конструкции его легко интегрировать в дата-центры в качестве стоечного сервера, для этого даже не понадобятся инструменты. Резервный блок питания (опция) гарантирует стабильность и повышенную безопасность работы сервера.

RS720Q-E9 – это платформа для сервера формата 2U4N высокой вычислительной плотности, предназначенный для дата-центров, анализа данных и облачного хранения. Он поддерживает от двух до восьми процессоров (28 ядер на процессор) и наделен 48 слотами DIMM для модулей памяти формата DDR4 2666 общим объемом до 6 ТБ.

Серверная платформа RS700A-E9 форм-фактора 1U поддерживает процессоры AMD EPYC (вплоть до моделей с 32 ядрами и 128 потоками) и оснащен слотами для установки двенадцати 2,5-дюймовых жестких дисков. Сервер на основе RS700A-E9 разработан специально для виртуальных машин и помогает существенно снизить затраты на их создание.

О бенчмарках SPEC

Standard Performance Evaluation Corporation (SPEC) – некоммерческая организация, главной целью которой является разработка наборов тестов и инструментов, предназначенных для измерения производительности и энергоэффективности компьютерных систем. SPEC занимается не только разработкой бенчмарков, но и оценкой и публикацией результатов, полученных входящими в ассоциацию организациями и сторонними лицензированными разработчиками тестовых пакетов.

SPEC CPU 2017 – это пакет эталонных тестов процессорной производительности нового поколения, позволяющий измерять и сравнивать производительность компьютерных систем при высоких вычислительных нагрузках, а также проводить стресс-тестирование процессоров, подсистем памяти и компиляторов. Пакеты тестов содержат приложения, нагружающие систему различными видами задач, созданных на основе рабочих приложений, часто применяемых пользователями в реальных условиях.

SPEC CPU 2006 – это предыдущая версия стандартизированного бенчмарка, позволяющего измерять производительность систем при высоких вычислительных нагрузках, проводить стресс-тестирование процессоров, подсистем памяти и компиляторов. Этот пакет тестов также содержит приложения, нагружающие систему различными видами рабочих задач, максимально приближенных к популярным пользовательским приложениям.

Цены и доступность

Серверные платформы и рабочие станции ASUS доступны по всему миру. За подробной информацией обратитесь к представителю компании ASUS.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>