<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92989/nvidia-predstavlyaet-quadro-rtx-pervye-v-mire-gpu-s-podderzhkoj-trassirovki-luchej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 августа 2018, вторник 20:49]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NVIDIA представляет Quadro RTX, первые в мире GPU с поддержкой трассировки лучей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  SIGGRAPH—13 августа 2018—NVIDIA представила первые графические процессоры на базе архитектуры Turing ™, которые радикальным образом изменят работу 50 миллионов дизайнеров и художников, обеспечивая возможность рендерить фотореалистичные сцены в реальном времени, добавлять возможности, связанные с ИИ, в свои конвейеры и интерактивно работать со сложными моделями и сценами.



Представленные CEO компании NVIDIA Дженсеном Хуангом (Jensen Huang) на открытии конференции SIGGRAPH, графические процессоры NVIDIA® Quadro® RTX™ 8000, Quadro RTX 6000 и Quadro RTX 5000 предоставляют профессионалам аппаратно ускоренную трассировку лучей, ИИ, передовые возможности затенения и симуляций. Также компания представила Quadro RTX Server – референсную архитектуру для виртуальных рабочих станций и систем рендеринга с гибко изменяемой конфигурацией.

“Quadro RTX знаменует приход новой эры для всей индустрии компьютерной графики, - говорит Боб Питэ (Bob Pette), вице-президент по профессиональной визуализации в NVIDIA. -Пользователям теперь доступны возможности, появление которых даже не ожидали в ближайшие пять лет. Дизайнеры и художники теперь могут работать со сложными моделями и визуальными эффектами фотореалистического качества в реальном времени. Киностудии смогут значительно быстрее и дешевле выполнять рендеринг”.

Профессиональные GPU Quadro RTX

Графические процессоры Quadro RTX предназначены для самых сложных визуальных задач, типичных для кинопроизводства и создания видеоконтента, автомобилестроения, архитектуры и научной визуализации. Они демонстрируют новый уровень, благодаря комплексу новых технологий.
Новые RT-ядра обеспечивают трассировку лучей в реальном времени для объектов и сред с физически корректными тенями, отражениями, преломлением лучей и глобальным освещением.
Тензорные ядра Turing укоряют обучение нейросетей и инференс, которые используются для создания продуктов и услуг на базе алгоритмов искусственного интеллекта.
Новый дизайн мультипроцессоров архитектуры Turing, располагающей до 4608 ядер CUDA®, обеспечивает скорость вычислений до 16 триллионов операций с плавающей точкой в параллели с 16 триллионами целочисленных операций в секунду для ускорения сложной симуляции физики реального мира.
Передовые технологии программируемых шейдеров повышают скорость работы со сложными визуальными эффектами и тяжелыми графическими нагрузками.
Впервые применяется память Samsung 16ГБ GDDR6 для работы с еще более сложными проектами, массивными наборами архитектурных данных, киноконтентом в 8K и другими данными.
NVIDIA NVLink® позволяет объединять два GPU по высокоскоростному интерфейсу для расширения памяти до 96 ГБ и повышения полосы пропускания до 100ГБ/с.
Аппаратная поддержка USB Type-C™ и VirtualLink™ (к будущему стандарту VirtualLink GPU Turing получили аппаратную поддержку в соответствии с VirtualLink Advance Overview. Подробнее о VirtualLink смотрите на сайте www.virtuallink.org.), нового открытого промышленного стандарта, который удовлетворяет требованиям VR шлемов нового поколения по энергопотреблению, отображению и полосе пропускания и позволяет подключать их через один коннектор USB-C™.
Новые технологии повышения производительности VR-приложений, включая Variable Rate Shading, Multi-View Rendering и VRWorks Audio.
Ключевые характеристики новых GPU:

GPU Память Память с NVLink Трассировка лучей Ядра CUDA Тензорные ядра
Quadro RTX 8000 48 ГБ 96 ГБ 10 млрд лучей/сек 4608 576
Quadro RTX 6000 24 ГБ 48 ГБ 10 млрд лучей/сек 4608 576
Quadro RTX 5000 16 ГБ 32 ГБ 6 млрд лучей/сек 3072 384


Quadro RTX Server

Quadro RTX Server определяет новый стандарт рендеринга по требованию в дата-центрах, позволяя с легкостью конфигурировать рендер-узлы для пакетного и интерактивного рендеринга.

Решение включает новые GPU Quadro RTX с новым ПО Quadro Infinity (которое будет доступно в первом квартале 2019 года) и вооружает профессионалов мощной и гибкой архитектурой. Quadro Infinity обеспечит доступ к одному GPU нескольким пользователям через виртуальным рабочие станции, что значительно повышает плотность дата-центров. Конечные пользователи могут также резервировать рендер-узлы и рабочие станции в соответствии со своими нуждами.

С предустановленным программным обеспечением для создания контента и рендеринга Quadro RTX Server представляет собой мощное и простое в развертывании решение для рендеринга, которое может масштабироваться от небольшой установки до крупного дата-центра и которое на 75% дешевле фермы визуализации на базе CPU.

Поддержка Quadro RTX в промышленности

Разработчики самых популярных приложений для дизайна и творчества сотрудничают с NVIDIA, чтобы позволить своим заказчикам раскрыть весь потенциал возможностей Quadro RTX.

Разработчикам доступна функциональность Quadro RTX через новую графическую платформу NVIDIA RTX™, которая включает API для трассировки лучей, ИИ, растеризации, симуляции и поддержку материалов NVIDIA MDL и ресурсов Pixar OSD. Решение уже получило поддержку в 30 сторонних приложениях с базой пользователей свыше 50 млн и доступно для профессионалов в разных областях через различные приложения и инструменты.

Ожидаемые розничные цены

Quadro RTX 8000 с 48 ГБ памяти: $10 000
Quadro RTX 6000 с 24 ГБ памяти: $6300
Quadro RTX 5000 с 16 ГБ памяти: $2300

Доступность

GPU Quadro RTX будут доступны в четвертом квартале на сайте nvidia.com. По датам поставки обращайтесь к ключевым OEM-производителям, включая Dell EMC, HPE, HPI, Lenovo, и сборщикам систем и дистрибуторам, включая PNY Technologies.
]]></text></doc>