<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92987/veduschie-razrabotchiki-graficheskogo-po-berut-na-vooruzhenie-nvidia-rtx</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 августа 2018, вторник 20:26]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ведущие разработчики графического ПО берут на вооружение NVIDIA RTX]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Ведущие разработчики ключевых приложений для создания продуктов повседневного использования, автомобилей, фильмов, научной визуализации переходят на Turing – новую графическую архитектуру NVIDIA.

Представленная сегодня на SIGGRAPH, архитектура Turing обеспечивает ускорение 4-х ключевых элементов: ИИ, трассировки лучей, программируемых шейдеров и симуляций.

Дизайнеры теперь могут выполнять итерации моделей продуктов или зданий с точным освещением, тенями и отражениями в реальном времени. Раньше им приходилось использовать более низкое разрешение для промежуточных этапов визуализации проектов, чтобы получить более-менее точное представление о будущем результате, и только затем отправлять файлы на CPU-ферму для рендеринга, который занимал от нескольких минут до нескольких часов в зависимости от сложности. Только на финальной стадии они получали точное представление о том, как будет выглядеть их продукт в реальном мире. Теперь этот процесс может быть интерактивным на системе с Quadro RTX.



То же самое имеет самое прямое отношение к визуализации в области индустрии развлечений.

Но преимущества Quadro RTX на этом не заканчиваются. В платформу RTX входит NGX - новая технология NVIDIA для внедрения ИИ в графический конвейер. NVIDIA предоставляет SDK, который позволяет разработчикам внедрять эффекты на базе ИИ в свои приложения. Технология NGX позволяет, например, создавать замедленную съемку на базе данных обычной камеры, как если бы вы использовали данные специализированной камеры за $100 000. Или применять ИИ для повышения разрешения и четкости архивных снимков. Или удалять дефекты с фотографий и автоматически корректировать фон. Подробнее об этих возможностях смотрите в данной работе.

Новые возможности Quadro RTX идут в сочетании с ростом производительности и повышением точности отрисовки растровой графики с помощью новых передовых шейдеров. А 4608 ядер CUDA для параллельных вычислений означают, что разработчикам доступна аппаратная платформа, не имеющая аналогов.

Поэтому неудивительно, что разработчики приложений не упускают шанс предоставить потрясающие возможности и 30-кратный прирост скорости (по сравнению с рендерингом на CPU) своим клиентам.

Среди пионеров – ведущие разработчики ПО и студии визуальных эффектов:
Adobe Dimension CC
Allegorithmic Project Alchemist
Allegorithmic Substance Designer
Altair Thea Render
ANSYS Optis VRXPERIENCE and Speos
Autodesk Arnold
Blackmagic DaVinci Resolve
Blender Cycles
Cebas finalRender
Chaos Group
Dassault Systèmes 3DEXPERIENCE CATIA
Dassault Systèmes HomebyMe
Dassault Systèmes SOLIDWORKS Visualize
EA SEED
Epic Games’ Unreal Engine
ESI Group IC.IDO
ESRI ArcGIS Pro
Isotropix Clarisse
Kitware ParaView
Otoy OctaneRender
Pixar Renderman
PocketStudio
Redshift 3.0
Remedy Entertainment
Siemens NX
University of Illinois VMD
Weta Digital
]]></text></doc>