<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92982/deepcool-predstavlyaet-atx-korpus-matrexx-55</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 августа 2018, вторник 15:16]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Deepcool представляет ATX-корпус MATREXX 55]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания Deepcool, лидер в разработке и производстве корпусов и компьютерных систем охлаждения, представляет корпус Matrexx 55.

Его характеристики:
Поддержка E-ATX MB
Полноразмерное закаленное стекло
Высокая производительность
RGB SYNC.
Теперь закаленное стекло и RGB-подсветка стали доступнее.



Двойное 4-мм закаленное стекло

Полноразмерные боковая и передняя панель из закаленного стекла толщиной 4 мм придают корпусу неповторимый вид и дают возможность рассмотреть все нюансы сборки.



Мощное охлаждение

Прохладу компонентам ПК обеспечивает оптимизированное движение воздушного потока благодаря большим воздухозаборникам с двух сторон передней панели и сеткам для его вывода сзади и наверху.





RGB-подсветка с эффектами

Корпус оснащен системой RGB-подсветки, а также предустановленной полоской RGB на передней панели, которой легко управлять с помощью отдельной кнопки или через материнскую плату. Дополнительные разъемы могут синхронизироваться с материнской платой для управления любой комбинацией 12-вольтных RGB-устройств DEEPCOOL/GAMERSTORM.



Легкое управление кабелями

Управлять кабелями стало проще благодаря отсеку башни шириной 210 мм (зазор 23 мм)

Рекомендованная розничная цена MATREXX 55: 2 699 рублей

В продаже с октября 2018 г.

О компании DEEPCOOL

Миссия компании DEEPCOOL – поставлять эффективные и удобные в использовании системы охлаждения пользователям во всем мире. Deepcool проектирует и производит широкую гамму высококачественных продуктов для настольных и портативных ПК, серверов, а также встроенные решения и отдельные компоненты. Наша цель – постоянно удовлетворять изменчивые потребности пользователей в системах охлаждения и оперативно предоставлять полноценные сервисные услуги.

Присоединяйтесь к DEEPCOOL на Facebook: facebook.com/deepcoolglobal
]]></text></doc>