<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92981/maksimalnyj-komfort-i-nichego-lishnego-aerocool-predstavlyaet-professionalnoe-igrovoe-kreslo-ac60c-air</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 августа 2018, вторник 14:58]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Максимальный комфорт и ничего лишнего: AeroCool представляет профессиональное игровое кресло AC60C AIR]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 14 августа 2018 г. – Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, представляет новое профессиональное игровое кресло AC60C AIR. Новинка отличается превосходной эргономикой, стильным внешним видом и поддержкой фирменной технологии AeroCool AIR, которая позволяет играть долгие часы с максимальным комфортом.



Для гонщика в каждом из нас

Кресло AeroCool AC60C AIR предназначено для пользователей, которым нравятся качественные аксессуары и близка стилистика современных гоночных спорткаров. AC60C AIR выпускается в шести цветовых решениях. Пять из них выделяются за счёт яркой прошивки на подлокотниках и полос-акцентов белого, синего, зелёного, оранжевого или красного цвета на левой и правой стороне сидения и спинки, а шестое выполнено полностью в чёрном цвете и подойдёт как для дома, так и для работы в офисе. Верхняя часть спинки с обеих сторон кресла украшена логотипом компании. Стильный дизайн дополняет уникальное покрытие задней части спинки из ПВХ «под углеволокно», которое подчёркивает «гоночный» внешний вид AC60C AIR.



AIR = комфорт

Уникальная технология AIR представляет собой сочетание специального пористого покрытия, высококачественных нетканых материалов и пенного наполнителя, которые позволяют поверхности кресла «дышать» и обеспечивать максимальный комфорт пользователю даже в самых затяжных баталиях. Для большей надёжности и устойчивости удобные изогнутые подлокотники со вставками из «холодной» пены прочно прикреплены к сиденью и спинке кресла, а вот его высоту легко можно отрегулировать при помощи специального рычага под сидением.

Этот же рычаг используется для управления механизмом «Бабочка», который даёт возможность изменять угол наклона кресла. Он позволяет откинуться на спинку и слегка покачиваться на сидении либо жёстко зафиксировать его положение для максимальной устойчивости.

Газовая пружина 4 класса по классификации BIFMA, стальное основание кресла и прочный деревянный каркас обеспечивают конструкции надёжность, а 65-мм нейлоновые ролики позволяют практически бесшумно перемещать его по любым поверхностям.

AC60C AIR предназначено для пользователей весом до 100 кг и ИМТ до 24,4.

Геймерское кресло AeroCool AC60C AIR уже появилось в продаже в России. Стоимость новинки — 10 490 рублей.

О компании AeroCool

Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT) была основана 2001 году. На раннем этапе деятельность компании была посвящена техническим исследованиям и инновациям в области компьютерного охлаждения для создания полноценных систем управления тепловыделением в промышленных и персональных компьютерах.

Сегодня компания Aerocool является одним из лидеров рынка продукции для геймеров и энтузиастов. Компания предлагает полную линейку продуктов, в том числе компьютерные корпуса для игровых систем, блоки питания, вентиляторы, мыши, клавиатуры, аудиогарнитуры, многофункциональные контроллеры управления вентиляторами.
]]></text></doc>