<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92940/v-rossii-startovali-prodazhi-asus-zenbook-s-ux391</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 августа 2018, пятница 18:19]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[В России стартовали продажи ASUS ZenBook S (UX391)]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ОСНОВНЫЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ
Абсолютная портативность: устройство, заключенное в компактный цельнометаллический корпус толщиной 12,9 мм, весит всего 1 кг и занимает на столе не больше места, чем лист бумаги формата А4. При этом ультрабук отличается повышенной прочностью и соответствует военному стандарту надежности армии США MIL-STD-410G
Элегантное исполнение: ультрабук доступен в темно-синем (Deep Dive Blue) и бордовом (Burgundy Red) цветовых решениях с металлической окантовкой цвета розового золота и неизменным рисунком из тончайших концентрических окружностей на поверхности крышки
Максимальный комфорт: инновационное поворотное крепление ErgoLift задает оптимальный для комфортного набора текста угол наклона клавиатуры 5,5°. Эта конструктивная особенность также способствует отведению тепла и положительно влияет на качество звучания аудиосистемы
Высокопроизводительная комплектация и мощный аккумулятор: дисплей NanoEdge с тонкими рамками; ультрабук оснащен процессором 8-го поколения Intel Core, твердотельным накопителем емкостью до 1 ТБ с интерфейсом PCIe и поддержкой интерфейса Thunderbolt 3 и аккумулятором высокой емкости, позволяющим устройству работать до 13,5 часов без подзарядки


Москва, Россия, 10 августа 2018 г. — Компания ASUS объявляет о старте продаж нового ультрабука ZenBook S (UX391) в России. Это престижный 13,3-дюймовый портативный компьютер, отличающийся не только компактными размерами, малым весом и высокой производительностью, но и повышенной прочностью, соответствующей военному стандарту надежности армии США MIL-STD-810G. Это уникальное устройство для самых разборчивых пользователей отмечено наградой выставки Computex 2018 в номинации «Лучший выбор года» и золотой медалью в категории «Лучший выбор».

Ультрабук ZenBook S весит всего 1 кг 1 и заключен в цельнометаллический корпус толщиной всего 12,9 мм. Устройство доступно в двух цветовых исполнениях: престижном темно-синем (Deep Dive Blue) и элегантном бордовом (Burgundy Red) с металлический окантовкой цвета розового золота и ставшим знаковым для всей серии Zen рисунком из тончайших концентрических окружностей на поверхности крышки.

Инновационное поворотное крепление ErgoLift при открывании крышки автоматически задает оптимальный угол наклона клавиатуры 5,5° для удобного набора текста, а также дополнительного охлаждения нижней панели и улучшения звучания аудиосистемы устройства.

Ультрабук ZenBook S оснащен процессором 8-го поколения Intel Core и твердотельным накопителем с высокоскоростным интерфейсом PCIe x4. Аккумулятор устройства обеспечивает до 13,5 часов 2 автономной работы. Ультрабук ZenBook S отличается высочайшей скоростью передачи данных: два из трех установленных в нем портов USB Type-C наделены поддержкой интерфейса Thunderbolt 3.

Абсолютная портативность

Пользователи, проводящие много времени в дороге, несомненно оценят малый вес (1 кг) и толщину (12,9 мм) ультрабука ZenBook S. Цельнометаллический корпус устройства с легкостью поместится даже в небольшую сумку. Такой портативности удалось достичь благодаря минимальной толщине рамки дисплея NanoEdge и применению новейших высококачественных материалов, позволивших свести к минимуму размеры и вес устройства.

Ультрабук ZenBook S представлен в двух дизайнерских решениях. Металлическая окантовка цвета розового золота выполнена с помощью технологии двухфазного анодирования, обычно применяемой при изготовлении ювелирных украшений и дорогих часов. На создание темно-синего (Deep Dive Blue) варианта оформления дизайнеров вдохновила уникальная атмосфера предрассветного часа, когда самый первый золотисто-розовый луч озаряет чернильный небосвод. Неотразимо элегантный бордовый (Burgundy Red) вариант оформления корпуса, напротив, символизирует захватывающую дух красоту уходящего за горизонт солнца. Этот насыщенный цвет как нельзя лучше подчеркнет изысканный вкус и яркую индивидуальность владельца. Вне зависимости от цветового решения, крышку ультрабука неизменно украшает тончайший рисунок из концентрических окружностей, нанесенный с помощью сложного многоступенчатого технологического процесса и ставший знаковым для всей серии устройств ZenBook.

Ультрабук ZenBook S не только потрясающе красив, но и безукоризненно надежен. Соответствие военному стандарту надежности армии США MIL-STD 810G, подтвержденное успешным прохождением ряда суровых испытаний, включая работу в условиях повышенной влажности и экстремальных температур, гарантирует прочность и долговечность работы этого изящного устройства. Более того, компания ASUS подвергла ультрабук ZenBook S серии собственных тестов, значительно более требовательных, чем общепринятые производственные стандарты.

Максимальный комфорт

Эргономика ультрабука ZenBook S не перестает восхищать: при открывании крышки инновационное поворотное крепление ErgoLift приподнимает клавиатуру над поверхностью под углом 5,5°, задавая максимально комфортное для набора текста положение клавиш. Экран ультрабука ZenBook S раскрывается на 145°, гораздо шире, чем у большинства обычных ноутбуков, чтобы каждый пользователь мог подобрать максимально удобное для работы положение дисплея. Когда ультрабук закрыт, поворотное крепление ErgoLift остается абсолютно невидимым, не компрометируя безупречный дизайн устройства.

Благодаря заданному поворотным креплением ErgoLift наклону клавиатуры между поверхностью и корпусом ультрабука создается дополнительное пространство, циркуляция воздуха в котором способствует охлаждению нижней панели устройства. Благодаря такой конструкции ультрабук ZenBook S остается прохладным даже во время интенсивных нагрузок.

У дополнительного пространства между нижней панелью ноутбука и поверхностью стола есть еще одно преимущество: благодаря приподнятому над поверхностью корпусу звучание встроенной аудиосистемы Harmon Kardon получается еще более чистым, а нижние частоты – богатыми и насыщенными.

Высокопроизводительная комплектация и длительное время автономной работы

Ультрабук ZenBook S справляется с поставленными задачами быстро, эффективно и абсолютно непринужденно. Новейший процессор 8-го поколения Intel Core дополнен оперативной памятью формата LPDDR3 частотой 2133 МГц и твердотельным накопителем емкостью до 1 ТБ с интерфейсом PCIe 3.0 x4. Система работает плавно и быстро, с минимальным временем отклика. Высокопроизводительная работа невозможна без эффективного охлаждения компонентов. В ультрабуке ZenBook S применена обновленная система охлаждения, отличающаяся повышенной эффективностью по сравнению с предыдущей версией. Крыльчатка вентилятора изготовлена из жидкокристаллического полимера и состоит из 71 лопасти – на 40% больше, чем раньше. Сам вентилятор помещен в изогнутый аэродинамический кожух, который помогает увеличить силу воздушного потока на 13,4%. Инновационная система охлаждения в ультрабуке ZenBook S позволяет снизить рабочую температуру на 5°C по сравнению с предыдущими моделями ZenBook.

Когда внешний вид устройства прекрасен, изображение на экране должно соответствовать. Дисплей NanoEdge ультрабука ZenBook S обладает охватом цветового пространства 72% NTSC, поэтому изображение получается детализированным и реалистичным. Рамка дисплея ультрабука ZenBook S стала еще тоньше – всего 5,9 мм, а относительная площадь экрана соответственно увеличилась и достигла значения 85% от поверхности крышки.

Установленный в ультрабуке ZenBook S аккумулятор высокой емкости позволяет устройству работать автономно до 13,5 часов, а благодаря технологии быстрой зарядки полностью разряженный аккумулятор заряжается до 60% всего за 49 минут.

Для современного портативного ноутбука крайне важен широкий набор портов подключения. Два из трех портов USB-C в ультрабуке ZenBook S поддерживают интерфейс Thunderbolt 3, и все три порта – быструю зарядку, высокоскоростную передачу данных и возможность подключения внешнего дисплея. Чтобы максимально расширить набор доступных разъемов, к ультрабуку ZenBook S возможно подключить компактную док-станцию ASUS Mini Dock 3.

Цены и доступность:

Цены на новый ZenBook S начинаются от 75 990 рублей. Ноутбуки уже доступны в продаже в М.Видео и официальном магазине ASUS.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ 4

ASUS ZenBook S (UX391)

Процессор Intel Core i7-8550U
Intel Core i5-8250U
Дисплей Экран диагональю 13,3 дюйма, светодиодная подсветка, разрешение Full-HD (1920 x 1080), соотношение сторон 16:9, глянцевый экран (не сенсорный)
Экран диагональю 13,3 дюйма, светодиодная подсветка, разрешение Full-HD (1920 x 1080), соотношение сторон 16:9, матовый антибликовый экран (не сенсорный) (только у модели в темно-синем (Deep Dive Blue) исполнении)
Толщина экранной рамки – 5,9 мм, относительная площадь экрана – 85%
100% охват цветового пространства Adobe RGB
Широкие углы обзора (178°)
Технология защиты глаз ASUS Eye Care, уменьшение интенсивности синего света до 30%
Операционная система Windows 10 Домашняя
Windows 10 Pro
Графика Intel UHD 620
Оперативная память 8 ГБ оперативной памяти LPDDR3 частотой 2133 МГц
Накопитель Твердотельный накопитель емкостью 1 ТБ / 512 ГБ, интерфейс PCIe 3.0 x4 Твердотельный накопитель емкостью 256 ГБ, интерфейс SATA3
Интерфейсы Bluetooth 4.2
Камера Веб-камера HD
Порты ввода/вывода 2 порта USB 3.1 Gen2 Type-C (Thunderbolt 3)
1 порт USB 3.1 Gen1 Type-C
Все три порта USB поддерживают быструю зарядку, высокоскоростную передачу данных и возможность подключения внешнего дисплея.
1 комбинированный аудиоразъем
Звук Высококачественные стереодинамики с технологией интеллектуального усиления
Аудиосистема ASUS SonicMaster Premium, сертифицированная Harman Kardon
Аккумулятор 50 Вт•ч, литий-полимерный
Блок питания Выход: 19 В, 150 Вт
Вход: 100-240 Вт переменного тока, 50 Гц / 60 Гц
Размеры 311 x 213 x 12,9 мм
Вес Матовый антибликовый дисплей: приблизительно 1 кг
Глянцевый дисплей: приблизительно 1,05 кг


О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.




1Вес устройства зависит от модели и конфигурации.
2Тестовая конфигурация: Intel Core i5-8250U, 8 ГБ оперативной памяти, дисплей Full-HD, твердотельный накопитель емкостью 256 ГБ с интерфейсом SATA. Тестирование аккумулятора проводилось компанией ASUS в декабре 2017 года с использованием сценария MobileMark 2014 Office Productivity. Тестовые настройки: Wi-Fi включен, яркость экрана – 71%. Фактическое время работы аккумулятора зависит от конфигурации системы, условий эксплуатации, настроек питания и других факторов. В процессе эксплуатации время автономной работы аккумулятора постепенно снижается.
3Комплектация (наличие аксессуаров) зависит от региона.
4Технические характеристики и комплектация могут быть изменены без предварительного уведомления. Некоторые продукты могут быть недоступны на определенных рынках. Фактическая производительность зависит от установленного ПО, сценария использования и ряда других факторов. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.
]]></text></doc>