<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92850/geforce-igrovaya-platforma-the-international-2018</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[3 августа 2018, пятница 23:05]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[GeForce – игровая платформа The International 2018]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  The International, крупнейший мировой киберспортивный турнир, уже не за горами.

После прошлогоднего эпичного турнира по DOTA 2 Valve анонсировала Pro Circuit со значительными изменениями. Лучшие команды DOTA 2 приняли участие в 11 мейджорах и 16 майнорах, чтобы заработать очки и попасть на The International 2018 (TI8).

Вышедшие в финал 18 команд скоро сразятся в Ванкувере – впервые на канадской земле. Непрерывно растущий призовой фонд уже достиг 22 млн долларов. Эксперты полагают, что он сравняется или даже превысит рекорд прошлого года в 24 млн долларов.

Как и все поклонники киберспорта, мы с нетерпением ожидаем начала самого крупного в мире события по DOTA 2 и рады сообщить, что решения GeForce вновь выбраны в качестве игровой платформы для The International. Безупречный игровой процесс турнира будут обеспечивать графические процессоры GeForce GTX 1080 Ti в паре с G-SYNC мониторами Acer Predator 240Гц .



GeForce Esports на The International

Все лучшие киберспортивные команды мира выбирают игровую платформу GeForce. В TI8 примут участие сразу четыре команды из стана GeForce Esports. После триумфального выступления на DOTA 2 Pro Circuit приглашение на турнир получили Newbee, Team Liquid и Team Secret. TNC Pro пошла своим путем и получила квалификацию в квалификации Юго-Восточной Азии.

Мы с большим уважением относимся к достижениям каждой команды. Помимо аппаратной поддержки команд оборудованием GeForce, мы также проводим их тренировочные сборы в буткемпах GeForce Esports. Так, команда Team Secret в рамках подготовки к TI8 уже сегодня начинает тренироваться я в студии GeForce Esports в штаб-квартире NVIDIA.
]]></text></doc>