<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92832/nvidia-i-netapp-pomogajut-kompaniyam-bystro-vzyat-na-vooruzhenie-ii</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[2 августа 2018, четверг 21:25]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NVIDIA и NetApp помогают компаниям быстро взять на вооружение ИИ]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Несмотря на огромный интерес к искусственному интеллекту, развернуть в организациях предсказуемую масштабируемую систему глубокого обучения могут пока могут только крупнейшие Интернет-гиганты. Большие бюджеты и колоссальный опыт работы этих компаний позволяют им проектировать системы с оптимальным сочетанием вычислительных возможностей, систем хранения данных и сетевой инфраструктуры, обеспечивая пользователей во всем мире сервисами, использующими возможности ИИ.

Система NetApp ONTAP AI на базе суперкомпьютера для ИИ NVIDIA DGX и систем хранения NetApp All-Flash – один из примеров того, как компании меньшего масштаба могут строить собственные системы для работы с ИИ. Простой модульный подход, который можно масштабировать, позволит компаниям любого размера развернуть систему глубокого обучения в инфраструктуре предприятия. Процесс развертывания системы сокращается от нескольких месяцев до нескольких дней.

В сотрудничестве с NetApp мы вывели формулу оптимальной архитектуры для ИИ и глубокого обучения. Коммерческие компании просто могут взять на вооружение готовое выверенное решение с оптимальной конфигурацией вычислительных блоков GPU, систем хранения данных и сетевой инфраструктуры.

Архитектура ONTAP AI получает поддержку все большего числа партнеров NVIDIA и NetApp, обладающих необходимым опытом в области работы с ИИ и корпоративных решениях. Это позволяет коммерческим компаниям быстро и экономически эффективно разворачивать инфраструктуру глубокого обучения.

ONTAP AI – это входной билет для компаний, которые хотят быстрого и простого входа в мир ИИ.

Подробнее: https://www.netapp.com/us/products/ontap-ai.aspx.
]]></text></doc>