<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92770/aerocool-predstavlyaet-linejku-bashennyh-kulerov-verkho-s-bezvintovym-krepleniem</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[30 июля 2018, понедельник 14:52]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[AeroCool представляет линейку башенных кулеров Verkho с безвинтовым креплением]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 30 июля 2018 г. – Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, представляет обновленное семейство башенных кулеров для персональных компьютеров Verkho. Это невероятно доступные и эффективные системы охлаждения в различных конфигурациях, способные охладить любой современный процессор, а безвинтовая система крепления позволит без сложностей установить кулер буквально за минуту.



Кулеры AeroCool Verkho выпускаются с различными числом тепловых трубок и вентиляторов, но всех их объединяет улучшенный профиль радиатора с повышенной теплоотдачей и крепежная рамка, смонтировать которую можно без помощи отвертки. Кулеры совместимы со всеми популярными сокетами AMD и Intel (LGA 2066/2011 – только Verkho 4 Dark).

Модели семейства Verkho получили от одной до четырех тепловых трубок, о числе которых можно узнать из названия кулера. Система охлаждения для мейнстрим-процессоров AeroCool Verkho 1-3P с технологией прямого контакта HCCT построена на базе одной тепловой трубки, дважды соприкасающейся с крышкой процессора. Отвод тепла через два конца одной трубки, а не ее середину, значительно повышает эффективность теплоотвода и охлаждения. 90-мм вентилятор с воздушным потоком до 59,9 CFM и уровнем шума не больше 27,6 дБА позволяет Verkho 1-3P эффективно рассеять до 100 Вт.



Модели Verkho 2 Plus и Verkho 2 Dual с двумя тепловыми трубками отличаются друг от друга числом вентиляторов. Так Verkho 2 Plus получил 120-мм вентилятор высокого давления и ШИМ-управлением, создающий воздушный поток до 55,6 CFM. Verkho 2 Dual демонстрирует еще большую эффективность охлаждения за счет применения сразу двух вентиляторов. 90-мм и 80-мм с гидравлическими подшипниками и PWM-управлением позволяют кулеру рассеять до 120 Вт тепла.

Verkho 4 Dark – наиболее продвинутая из представленных модель кулера, под силу которой охладить даже самые производительные процессоры с TDP до 145 Вт. Модель в стильной черной раскраске построена на четырех тепловых трубках с технологией прямого контакта HCCT. 120-мм вентилятор с особым профилем лопастей, снижающим аэродинамические шумы, снабжен резиновыми вставками, улучшающими прилегание к радиатору и гасящими вибрацию. Кулер снабжен усиленной системой крепления, которую также можно смонтировать без использования отвертки.



Российские продажи новых кулеров линейки AeroCool Verkho начнутся в августе 2018 года.

О компании AeroCool

Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT) была основана 2001 году. На раннем этапе деятельность компании была посвящена техническим исследованиям и инновациям в области компьютерного охлаждения для создания полноценных систем управления тепловыделением в промышленных и персональных компьютерах.

Сегодня компания Aerocool является одним из лидеров рынка продукции для геймеров и энтузиастов. Компания предлагает полную линейку продуктов, в том числе компьютерные корпуса для игровых систем, блоки питания, вентиляторы, многофункциональные контроллеры управления вентиляторами.
]]></text></doc>