<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92721/aerocool-predstavlyaet-glo-korpus-formata-mid-tower-so-svetodiodnoj-podsvetkoj-i-steklyannoj-bokovoj-panelju</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[26 июля 2018, четверг 14:34]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[AeroCool представляет Glo – корпус формата Mid-Tower со светодиодной подсветкой и стеклянной боковой панелью]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 26 июля 2018 г. – Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, представляет Glo, стильный корпус формата Mid-Tower с двумя эффектными светодиодными полосами подсветки и боковой панелью из закалённого стекла.



Новый дизайн каждый день

Эффектный вид новому корпусу придают светодиодные полосы, расположенные по бокам его торцевой части. RGB-подсветка имеет 13 режимов: 7 однотонных и 6 со сменой цветов. Никаких сложных настроек – режимы переключаются одним нажатием кнопки, которая для удобства вынесена на верхнюю часть корпуса, вместе двумя разъёмами USB 3.0, аудиовыходом, входом для микрофона и кнопкой перезагрузки системы.

Идеальный дом для самого производительного «железа»

Внутреннее пространство корпуса достаточно велико, чтобы вместить любые, даже самые мощные компоненты:
системы водяного охлаждения с радиатором размером 240 мм и 360 мм;
системы воздушного охлаждения с одним, двумя или тремя вентиляторами размером 120 мм;
системы охлаждения процессора высотой до 160 мм;
современные видеокарты размером до 425 мм;
блоки питания ATX размером до 225 мм;
до трёх накопителей 3.5” HDD и до пяти - 2.5” HDD/SSD
AeroCool Glo поддерживает установку материнских плат форм-фактора SSI CEB под два процессора или даже больше – для максимальной производительности.

Красота и эргономика

Одна из боковых панелей корпуса AeroCool Glo – прозрачная, выполненная из прочного закалённого стекла. За ней можно в подробностях разглядеть все компоненты системы. Это смотрится особенно эффектно, если они, как и сам корпус, имеют RGB-подсветку. Стеклянная панель подвешена на петлях для более удобного доступа внутрь, а от случайного открытия её предохраняют два винта.

В нижней части корпуса предусмотрены съёмные пылевые фильтры, которые можно легко и быстро вынуть для очистки.

AeroCool Glo появится в продаже уже в начале августа по рекомендованной розничной цене 2300 рублей.

О компании AeroCool

Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT) была основана 2001 году. На раннем этапе деятельность компании была посвящена техническим исследованиям и инновациям в области компьютерного охлаждения для создания полноценных систем управления тепловыделением в промышленных и персональных компьютерах.

Сегодня компания Aerocool является одним из лидеров рынка продукции для геймеров и энтузиастов. Компания предлагает полную линейку продуктов, в том числе компьютерные корпуса для игровых систем, блоки питания, вентиляторы, мыши, клавиатуры, аудиогарнитуры, многофункциональные контроллеры управления вентиляторами.
]]></text></doc>