<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92706/shirokij-assortiment-produkcii-beurer-teper-i-v-sitilink</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 июля 2018, среда 18:54]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Широкий ассортимент продукции Beurer теперь и в «Ситилинк»]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Электронный дискаунтер «Ситилинк» рад сообщить о том, что любимые товары компании Beurer GmbH для сохранения здоровья, поддержания хорошего самочувствия и ухода за собой можно приобрести и в федеральной сети. Ритейлер стал официальным партнером популярного немецкого бренда и предлагает широкий ассортимент продукции Beurer на российском рынке онлайн-продаж, насчитывающий более 100 наименований товаров. Долгожданные новинки представлены в следующих категориях: напольные и кухонные весы, выпрямители, косметические приборы, маникюрные наборы, массажеры, мьтистайлеры, фен-щетки, фены, фотоэпиляторы, щипцы, электрические бритвы, эпиляторы, грелки, пульсометры.

Федеральная сеть «Ситилинк» всегда рада сотрудничеству с известными брендами, которых на данный момент в портфеле компании более 700. Beurer основную ставку делает на инновации и разрабатывает решения, ориентированные на специальные потребности клиентов и создающие условия для здорового образа жизни. Для нас важно иметь возможность предложить покупателям широкий выбор такой значимой и полезной продукции в современной жизни», - комментирует директор по закупкам сети «Ситилинк» Павел Комаров.

Подробнее на сайте: www.citilink.ru

Общая информация

Электронный дискаунтер «Ситилинк» - один из крупнейших онлайн-ритейлеров России (1-е место по объему онлайн-продаж среди интернет-магазинов электроники по данным исследования Data Insight и Robokassa за 2017 год, 2-е место по объему онлайн-продаж в рейтинге Data Insight и Ruward 2017 года E-commerce Index TOP-100, 8 место в рейтинге Forbes «20 самых дорогих компаний Рунета – 2017»). На рынке работает 9 лет. В ассортименте дискаунтера более 50 000 наименований компьютерной цифровой, бытовой и садовой техники, офисной мебели и других товарных категорий. Более 700 мировых брендов в портфеле. Около 3 000 сотрудников по всей России. Оборот сети по итогам 2017 года составил 60,1 млрд. рублей (с НДС); доля онлайн-продаж в выручке – 75%; количество визитов на www.citilink.ru в сутки - 460 000 человек; 3 млн. зарегистрированных пользователей на сайте.
]]></text></doc>