<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92688/krepkij-tyl-vashego-igrovogo-i-professionalnogo-pk-aerocool-predstavlyaet-obnovlennye-bloki-pitaniya-iz-linejki-kcas</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 июля 2018, вторник 17:30]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Крепкий тыл вашего игрового и профессионального ПК: AeroCool представляет обновлённые блоки питания из линейки KCAS]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 24 июля 2017 г. – Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, представляет масштабное обновление линейки блоков питания KCAS. В августе в продажу поступают модели с высоким КПД и премиальными функциями, ориентированные на продвинутые геймерские компьютеры и профессиональные рабочие станции. Все новинки оснащены крупным бесшумным вентилятором, который эффективно справляется с охлаждением механизма БП, а также отличаются высокой степенью надежности.

Современный геймерский компьютер стоит дорого, и обеспечение безопасности его работы давно стало приоритетом каждого пользователя. Все новые блоки питания AeroCool KCAS PLUS, KCAS PLUS M и KCAS PLUS GM оснащены встроенным преобразователем постоянного тока для точного регулирования напряжения даже в условиях большой загрузки.

Всего представлено три линейки блоков питания: AeroCool KCAS PLUS, AeroCool KCAS PLUS M и AeroCool KCAS PLUS GM. Базовой серией является AeroCool KCAS PLUS, а остальные представляют собой расширенные и дополненные технически модификации, обеспечивающие большую надежность и свободу при сборке компьютера. Выходная мощность новинок колеблется от 400W до 1200W.



Основные преимущества AeroCool KCAS PLUS:
КПД свыше 85%. Соответствует требованиям сертификации 80Plus Bronze благодаря высокому показателю эффективности.
Встроенный преобразователь постоянного тока. Это гарантирует надежную работу при высоких нагрузках на процессор и видеокарту.
Оптимальная скорость вентилятора. Бесшумный вентилятор диаметром 12 см в черном корпусе с оптимизированной системой регулировки скоростей в зависимости от температуры. Вентилятор работает на скорости запуска (менее 800 об/мин) до достижения 60% нагрузки при температуре окружающей среды 25℃.
Два разъема PCIe 6+2pin и усовершенствованный кабель AWG#16 на 12 В для топовых видеокарт. Безопасная работа с точки зрения электромагнитной совместимости сертифицирована по стандартам CE и TUV.
До 6 разъемов SATA, что дает возможность подключить сразу несколько жестких дисков.




Дополнительные преимущества AeroCool KCAS PLUS M:
КПД свыше 85%. Соответствует требованиям сертификации 80Plus Bronze благодаря высокому показателю эффективности.
Модульная конструкция. Ненужные кабели можно отсоединить, упорядочив пространство внутри системного блока. Также есть в модели KCAS PLUS GM
Оптимальная скорость вентилятора. Бесшумные вентиляторы в этой модели и в KCAS PLUS GM увеличены в размере для более эффективного тепловыведения, их диаметр составляет 14 см. Скорость вращения лопастей зависит от температуры внутри корпуса БП. Вентилятор работает на минимальной скорости (менее 800 об/мин) до достижения 60% нагрузки при температуре окружающей среды 25℃, что обеспечивает полную тишину в большинстве сценариев работы с ПК.
Четыре разъема PCIe 6+2Pin и усовершенствованный кабель AWG#16 на 12 В для профессиональных видеокарт. Безопасная работа с точки зрения электромагнитной совместимости сертифицирована по стандартам CE и TUV.
До 7 разъемов SATA с возможностью подключения нескольких жестких дисков и, следовательно, эффективного управления данными.




Дополнительные преимущества AeroCool KCAS PLUS GM:
КПД свыше 90%. Соответствует требованиям сертификации 80Plus Gold благодаря высокому показателю эффективности.
Шесть разъемов PCIe 6+2pin и усовершенствованный кабель AWG#16 на 12 В для профессиональных видеокарт. Безопасная работа с точки зрения электромагнитной совместимости сертифицирована CE и TUV.
До 10 разъемов SATA с возможностью подключения нескольких жестких дисков.
Также все представленные сегодня блоки питания AeroCool обладают следующими характеристиками:
Совместимость со всеми форм-факторами Intel до ATX12V Ver. 2.4.
реклама
Защита от перегрева предотвращает повреждения из-за недостаточной вентиляции.
Одинарная шина12 В обеспечивает высокий ток на выходе и совместимость.
Режим энергосбережения C6/C7 совместим с новейшими процессорами Intel, начиная с 4-го поколения.
Длинные кабели 550 мм 20+4P и CPU 4+4P обеспечивают легкий доступ ко всем компонентам.
Все кабели постоянного тока оснащены сеткой для оптимизации обдува и удобства их организации.
Защита от сбоев питания в случае пониженного и повышенного выходного напряжения (OVP и UVP), от превышения мощности (OPP), от короткого замыкания (SCP) и от скачков тока и напряжения (SIP).
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
На российском рынке новые блоки питания AeroCool начнут появляться в августе 2018 года. На данный момент рекомендованные розничные цены объявлены для следующих моделей:
KCAS PLUS 400W: 2600р
KCAS PLUS 500W: 3000р
KCAS PLUS 600W: 3400р
KCAS PLUS 700W: 3800р
KCAS PLUS 800W: 4100р
KCAS PLUS 650M: 4400р
KCAS PLUS 750M: 5000р
Гарантийная политика AeroCool

Блоки питания AeroCool KCAS Plus предназначены для использования в персональных компьютерах, а не для добычи криптовалют. Единственные исключения – линейки Gold Miner и AeroCool Cryptocurrency Power Supply (ACPS), специально разработанные для майнинга.

Все блоки питания AeroCool имеют двухлетнюю гарантию, за исключением серий Project 7, Gold Miner и ACPS. Гарантийный срок на блоки питания серии Project 7 составляет 7 лет, а на блоки питания серий Gold Miner и ACPS - 6-месяцев. Все блоки питания AeroCool, за исключением Gold Miner и ACPS, разработанных специально для добычи криптовалют, лишаются гарантии производителя при использовании для добычи криптовалют.

Больше информации о гарантийной политике AeroCool для блоков питания по ссылке: https://www.AeroCool.com.tw/ru/warranty-policy

О компании Aerocool

Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT) была основана 2001. На раннем этапе деятельность компании была посвящена техническим исследованиям и инновациям в области компьютерного охлаждения для создания полноценных решений для управления тепловыделением в промышленных и персональных компьютерах.

Сегодня компания AeroCool является одним из лидеров рынка продукции для геймеров и энтузиастов. Компания предлагает полную линейку продуктов, в том числе компьютерные корпуса для игровых систем, блоки питания, вентиляторы, мыши, клавиатуры, аудиогарнитуры, многофункциональные контроллеры управления вентиляторами.
]]></text></doc>