<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92567/deepcool-gamerstorm-predstavlyaet-castle-240-280rgb-zhidkostnyj-kuler-s-immersivnoj-rgb-podsvetkoj</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[16 июля 2018, понедельник 13:53]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Deepcool Gamerstorm представляет CASTLE 240/280RGB: жидкостный кулер с иммерсивной RGB-подсветкой]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  16 июля 2018 – Deepcool Gamerstorm, вот уже более 20 лет ведущий бренд в области разработки и производства систем охлаждения для процессоров, всегда находится в поиске инноваций, которые позволили бы предложить лучшие решения для сборщиков ПК по всему миру. Основываясь на своих предыдущих достижениях по разработке охладителей «все в одном», сегодня Deepcool Gamerstorm запускает совершенно новую линейку жидкостного охлаждения в размерах 240 и 280 мм – CASTLE 240/280RGB.



CASTLE 240/280RGB оснащен совершенно новым водяным блоком, двойными стеклами и эффектной иммерсивной подсветкой, которая обеспечивает идеальную эстетику. 16,7 миллиона естественных цветов подсветки меняются в соответствии с одним из пяти встроенных эффектов (динамическая подсветка, статическая, дыхание, комета и столкновение мод) или одним из 36 режимов. Синхронизированной RGB-подсветкой водяного блока и вентиляторов можно легко управлять при помощи проводного контроллера (входит в комплект) или через адресуемую RGB-функцию материнской платы.



Новейший 120-миллиметровый RGB-корпус для вентилятора, обеспечивающий плавные световые эффекты, идеально подойдет владельцам ПК с поддержкой RGB. Они смогут собрать стильную систему, в то время как мощная технология шумоподавления успешно минимизирует шум при максимальном потоке воздуха.



СЖО CASTLE 240/280RGB, оснащенная сверхбольшим блоком процессора из чистой меди и оптимизированным E-образным водяным микроканалом, эффективно улучшает циркуляцию тепла и, следовательно, оправдывает ожидания пользователей относительно высокой производительности и эстетики. Линейка Castle RGB поддерживает TR4/AM4 и основные типы гнезд Intel и AMD.

Рекомендованная розничная цена:
CASTLE 240RGB:
6999 рублей

CASTLE 280RGB:
8299 рублей

Устройства поступят в продажу во второй половине августа 2018г.

О компании DEEPCOOL

Миссия компании DEEPCOOL – поставлять эффективные и удобные в использовании системы охлаждения пользователям во всем мире. Deepcool проектирует и производит широкую гамму высококачественных продуктов для настольных и портативных ПК, серверов, а также встроенные решения и отдельные компоненты. Наша цель – постоянно удовлетворять изменчивые потребности пользователей в системах охлаждения и оперативно предоставлять полноценные сервисные услуги.

Присоединяйтесь к DEEPCOOL на Facebook: facebook.com/deepcoolglobal.
]]></text></doc>