<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92548/beta-versiya-geforce-now-dlya-pk-mac-stala-dostupna-na-shield-tv</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 июля 2018, суббота 10:50]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Бета-версия GeForce NOW для ПК/Mac стала доступна на SHIELD TV]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  GeForce NOW – это облачный сервис NVIDIA, который способен превратить Mac и ПК в виртуальную игровую машину и обеспечить пользователю платформу для игры в лучшие ПК-игры мира.

Медиаплеер SHIELD TV обеспечивает стриминг 4K-контента с максимальным качеством, позволяет играть в GeForce-игры и служит центром умного дома.

Теперь они объединились!

Медиаплеер SHIELD TV получил обновление сервиса GeForce NOW, который ранее был доступен для ПК и Mac. Теперь вы можете играть в игры из собственной библиотеки прямо на диване в гостиной на большой диагонали ТВ. Здесь же обладатели SHIELD TV смогут приобретать игры из популярных магазинов, таких, как Steam и Uplay.

Система стриминга поддерживает список из более 225 игр, включая Fortnite и Tom Clancy’s Rainbow Six Siege. Возможность стриминга также будет доступна и для грядущих блокбастеров, таких, как, например, Shadow of the Tomb Raider. Количество поддерживаемых игр в системе постоянно расширяется.

С обновлением GeForce NOW вы получаете настоящий ПК-гейминг в небольшом устройстве весом 250 г и энергопотреблением менее 10Вт, которое идеально подойдет для любой гостиной.

GeForce NOW – это самый простой способ поиграть в игры. Ваши любимые игры будут мгновенно загружаться, не будут занимать место в памяти, а об обновлениях и патчах позаботимся мы.

Где бы вы ни были, вы всегда будете в центре событий. Учетная запись GeForce NOW предоставит доступ к облачному геймингу на ПК, Mac и теперь на SHIELD TV Так как весь игровой процесс сохраняется в облаке, вы можете начать играть в своей гостиной на SHIELD, а затем продолжить в офисе на рабочем ноутбуке или в поездке на Macbook.

В настоящий момент сервис GeForce NOW находится в статусе бесплатной бета-версии. Подробнее - https://www.nvidia.ru/shield/games/geforce-now/. Подробнее об NVIDIA SHIELD TV - https://www.nvidia.ru/shield/shield-tv/.
]]></text></doc>