<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92536/filmy-so-zvukom-dolby-atmos-na-russkom-yazyke-stali-dostupny-na-nvidia-shield-tv</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[13 июля 2018, пятница 14:42]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Фильмы со звуком DOLBY ATMOS на русском языке стали доступны на NVIDIA SHIELD TV]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 13 июля 2018 - Российские пользователи медиаплеера NVIDIA SHIELD TV получили доступ к русскоязычному контенту со звуком Dolby Atmos в онлайн-кинотеатре Okko.



Технология Dolby Atmos создает мощный подвижный звук, обеспечивая его точное позиционирование и перемещение во всем пространстве помещения. Вместо звуковых каналов Dolby Atmos работает со звуковыми объектами – любой звуковой информацией, сопровождаемой метаданными о ее положении в трехмерном пространстве. Это позволяет воспроизводить аудио с ювелирной точностью, обеспечивая удивительно чистый, четкий и многогранный звук, который заполняет всю комнату.



Во всем мире создано уже более 950 картин с поддержкой Dolby Atmos. Технология также применяется и в компьютерных играх, например, Star Wars: Battlefront и Overwatch.

Для российских пользователей фильмы с поддержкой Dolby Atmos доступны в онлайн-кинотеатре Okko с ноября 2017 года. Okko стал первым российским VOD-сервисом, который сделал возможным просмотр фильмов в Dolby Atmos дома. В июле 2018 года звук высокого качества для дома стал доступен для владельцев медиаплееров NVIDIA SHIELD TV.

В библиотеке онлайн-кинотеатра Okko на данный момент доступны следующие фильмы со звуком Dolby Atmos:
«My Little Pony в кино»
«Герой»
«Джек Ричер 2: Никогда не возвращайся»
«Иллюзия обмана 2»
«Ледокол»
«Миссия невыполнима: Племя изгоев»
«Наемник»
«Пила 8»
«Призрак в доспехах»
«Притяжение»
«Салют-7»
«Стартрек: Бесконечность»
«Терминатор: Генезис»
«Трансформеры: Последний рыцарь»
«Трансформеры: Эпоха истребления»
«Черепашки-ниндзя»
«Черепашки-ниндзя 2»




Пользователи Okko могут купить и скачать понравившийся фильм в высоком качестве (UHD/4K, HDR), арендовать контент на 48 часов или смотреть его через приложение Okko на Smart TV, через мобильное приложение, а также на сайте okko.tv по подписке. В планах Okko дальнейшее расширение списка фильмов со звуком Dolby Atmos.

Для того, чтобы услышать звук во всей его четкости, рекомендуется использовать медиаплеер NVIDIA SHIELD TV вместе с саундбаром или комплектом домашнего кинотеатра с поддержкой Dolby Atmos.

Адреса демозон, в которых можно протестировать качество звука Dolby Atmos на платформе NVIDIA SHIELD TV доступны по ссылке:
https://www.nvidia.ru/about-nvidia/press-release-local/dolby-atmos-in-stv/

О компании Dolby

Dolby Laboratories (NYSE: DLB) — компания с головным офисом в Сан-Франциско и филиалами в 20 странах по всему миру. Благодаря своим инновационным научным и инженерным разработкам Dolby дарит зрителям качественно новый опыт от просмотра контента. Dolby создает передовые решения, развивает партнерские отношения с творческим сообществом, компаниями и потребителями по всему миру. Технологии Dolby Vision, Dolby Atmos, Dolby Cinema, Dolby Voice и Dolby Audio изменили сферу развлечений и способы коммуникации в кинотеатре, дома, на работе и на мобильных устройствах.

О Dolby Atmos

Технология Dolby Atmos представляет аудиосистему, в которой звуковые объекты можно точно размещать и перемещать в трехмерном пространстве, включая область над головой зрителя. Она оживляет происходящее на экране и создает удивительно мощный, насыщенный звук, обеспечивая эффект полного погружения.

О компании Okko

Онлайн-кинотеатр Okko — один из крупнейших российских VoD-сервисов, лидер* по платной модели монетизации. Проект стартовал в 2011 году и на сегодняшний день представлен на всех ключевых платформах: Smart TV, mobile (IOS и Android), Play Station 3 и 4, web (ПК). Ежемесячная аудитория Okko — 1,5 млн. человек.

Пользователи Okko могут купить и скачать понравившийся фильм в высоком качестве (UHD/4K, HDR), арендовать контент на 48 часов или смотреть его через приложение Okko на Smart TV, через мобильное приложение, а также на сайте okko.tv по подписке. В коллекции сервиса порядка 33 тыс. единиц контента. Компания имеет прямые контракты на трансляцию контента с мировыми киностудиями, среди которых Walt Disney Pictures, Paramount Pictures, 20th Century Fox, Warner Bros, Sony Pictures, Universal Pictures, а также ведущие европейские и российские производители фильмов.

В Okko полностью отсутствует реклама, что отличает его от других онлайн-кинотеатров. Сегодня сервис предлагает 10 тематических подписок, в их числе известные сериалы «Амедиатека», подборка российского кино, мировые блокбастеры, артхаус и детский контент.

Выручка Okko по итогам 2017 года составила 1,38 млрд рублей.

С момента запуска в 2011 году сервис посетило порядка 17 млн пользователей.

Сноска: 'по выручке компаний в модели монетизации EST, согласно исследованию J`son & Partners Consulting, 2017 г. https://okko.tv/

О компании NVIDIA

NVIDIA (NASDAQ: NVDA) находится на вершине искусства и науки визуальных вычислений с 1993 года. Технологии компании превращают мир изображений в мир интерактивных открытий для самых разных пользователей — геймеров и ученых, пользователей мобильных устройств, офисных работников и не только. Подробнее смотрите на сайтах http://www.nvidia.ru, http://nvidianews.nvidia.com и http://blogs.nvidia.com.
]]></text></doc>