<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92442/ngu-pri-podderzhke-nvidia-zapuskaet-magisterskie-programmy-po-iskusstvennomu-intellektu</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[7 июля 2018, суббота 07:53]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[НГУ при поддержке NVIDIA запускает магистерские программы по искусственному интеллекту]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  В рамках сотрудничества Новосибирский госуниверситет планирует разработать образовательные курсы при поддержке NVIDIA по четырем направлениям: глубокое обучение, ускоренные вычисления, робототехника и компьютерное зрение.

— Доступ к передовым технологиям и вычислительным возможностям, без которых трудно себе представить работу с искусственным интеллектом, позволит начинающим исследователям совершать прорывы в самых разных отраслях экономики: ритейле, финансах, здравоохранении, транспорте и многих других, — рассказал руководитель магистерской программы «Искусственный интеллект и семантическое машинное обучение» Баир Тучинов.

Сотрудничество с компанией NVIDIA открывает широкие возможности для НГУ: обучающиеся смогут проходить сертификацию, получат доступ к лабораториям и учебным материалам компании, а также смогут участвовать в совместных образовательных мероприятиях университета и крупнейшего разработчика в области искусственного интеллекта.

Желающим обучаться необходимо будет пройти вступительные испытания: собеседование, образовательный конкурс по математике и конкурс индивидуальных достижений, а к англоязычной программе добавляется еще и подтверждение знания английского языка. Набор на магистерские программы «Искусственный интеллект и семантическое машинное обучение» и «Big Data Analytics» уже начался и продлится до 26 июля включительно.
]]></text></doc>