<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92419/v-rossii-prodano-bolee-100-000-skajportov-redmond</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 июля 2018, четверг 22:05]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[В России продано более 100 000 «скайпортов» REDMOND]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания REDMOND одной из первых в мире представила полноценную линейку умной мелкой бытовой техники. Все устройства из смарт-серии REDMOND обладают возможностью дистанционного управления с помощью приложения Ready for Sky. Одноименная инновационная технология позволяет с любого расстояния заниматься приготовлением еды, контролировать безопасность и микроклимат в доме, и решать другие бытовые вопросы.



Для управления умными приборами пользователю понадобится мобильное iOS- или Android-устройство (смартфон/планшет), на которое следует загрузить бесплатное приложение Ready for Sky. В пределах одного помещения включение, отключение и изменение настроек происходит посредством Bluetooth-соединения. Для подачи команд смарт-устройствам из дальней зоны по Интернету понадобится гейтвей. Это может быть отдельный смартфон или планшет на Android, на который необходимо установить приложение R4S Gateway.



К слову, компания REDMOND предлагает целый ряд универсальных устройств, которые можно использовать в качестве «мостов» между смарт-техникой и смартфоном, а также готовых гаджетов-гейтвеев.

Линейка умной техники REDMOND включает более 50 различных электроприборов, среди которых техника для кухни (чайники, мультиварки, электрогрили, кофеварки и др.), для дома (обогреватели, утюги, вентиляторы, розетки, очистители воздуха и т.д.), для здоровья (гаджеты для фитнеса и спорта) и устройства для обеспечения безопасности жилища (датчики задымления, движения, открывания/закрывания дверей, протечки воды и др.). Одними из самых малогабаритных, но, в то же время, многофункциональных устройств являются так называемые «скайпорты» REDMOND .



Внешне этот миниатюрный мультидевайс напоминает обычный переходник. Он вставляется в стационарную розетку, после чего к нему подключается один бытовой электроприбор с механическим управлением мощностью до 2,2 кВт. С любым SkyPort можно использовать более 30 различных видов домашней техники, и для каждого из них в приложении есть готовые сценарии для дистанционного управления. Так, «Детский режим» для телевизора предусмотрен, чтобы дети смотрели мультфильмы только в строго определенное время.

При помощи SkyPort самый обычный термопот/утюг/телевизор/светильник станет дистанционно управляемым устройством, командовать которым можно при помощи смартфона с приложением Ready for Sky. Но, пожалуй, одно из самых полезных применений скайпорта — контроль за пожароопасной техникой. Пользователю гораздо спокойнее, когда в любой момент и в любом месте можно убедиться, что утюг или плойка выключены и не станут причиной возгорания. А если нет — то мгновенно, прямо со своего смартфона, перекрыть подачу электроэнергии через скайпорт.



Кроме того, технология Ready for Sky позволит активировать режим «Блокировка», который сделает невозможным включение опасных электроприборов детьми или пожилыми родственниками.



Подключив прибор через REDMOND SkyPort, пользователь может из любого уголка планеты через приложение Ready for Sky начать или прекратить подачу питания из электросети в подсоединенный к скайпорту прибор. К примеру, к своему приходу домой включить обогреватель, чтобы заранее нагреть помещение. Или отключить забытый увлажнитель воздуха или вентилятор, чтобы электроэнергия не тратилась попусту.



А находясь в отпуске или командировке, можно создавать иллюзию своего присутствия дома — ежедневно в одно и то же время через приложение на смартфоне включать и отключать свет. Воры вряд ли решатся «посетить» квартиру, в которой горит свет хотя бы в одном окне.

Еще одна полезная опция REDMOND SkyPort — возможность установки таймера. Так, можно настроить работу любого электроприбора по заданному времени. Скажем, включить ионизатор воздуха и установить в приложении момент, когда он должен выключиться — к примеру, через час. Кстати, «эффект присутствия» хозяев тоже можно настроить автоматически, задав в приложении расписание включения света.

Установленный при помощи приложения «Будильник» будет включать свет в помещении в одно и то же время по будням для неторопливого и спокойного пробуждения. А календарь «Флорариум» продлит световой день домашних растений в зимнее время года.



Режим «Таймер» будет весьма полезен и на кухне. Например, если с вечера «зарядить» кофеварку, то утром прямо из постели можно дать команду SkyPort запустить процесс приготовления бодрящего напитка.



После синхронизации с приложением, подключенный к SkyPort обычный гриль REDMOND обретет функционал Умного гриля. Кроме возможности дистанционного включения и отключения, пользователь получит доступ к удобной электронной книге рецептов в приложении.



Встроенная кулинарная книга содержит множество рецептов горячих блюд и закусок, десертов и выпечки с подробным описанием процесса приготовления и красочными фотографиями. Приготовление можно начать прямо из книги рецептов.

По окончании готовки на смартфон пользователя придет соответствующее уведомление. Так что можно заниматься своими делами, не переживая, что блюдо подгорит. Кстати, если рецепт понравился, его можно переместить в раздел «Избранное» в приложении, чтобы потом при необходимости быстро его найти.

Аналогично при помощи SkyPort в смарт-устройство превращается и мультипекарь REDMOND серии 6. Его так же можно дистанционного включать и отключать через приложение на смартфоне.



Кроме того, пользователю откроются возможности встроенной книги рецептов для Умного мультипекаря. Для того чтобы запустить приготовление выбранного блюда, достаточно выбрать подходящий рецепт и следовать инструкциям на смартфоне.







Книга рецептов в приложении — интерактивная, так что можно вносить свои заметки в рецепты, добавлять и удалять ингредиенты на свое усмотрение. И даже включать необходимые продукты в список покупок.











Приложение позволяет установить таймер, который оповестит пользователя через приложение о том, что блюдо приготовилось.





Новинки серии SkyPort REDMOND способны взаимодействовать с умными датчиками и климатической станцией REDMOND. Эта опция серьезно расширяет потенциал умного девайса, превращая скайпорт, фактически, в центр умного дома. Так, при срабатывании датчика дыма, скайпорт мгновенно отключит подсоединенный к нему электроприбор, например, телевизор, плиту или термопот. Или же будет включать светильник всякий раз, когда сработает датчик движения. Аналогично свет в помещении загорится при активации датчика открывания/закрывания дверей.



Устройства SkyPort REDMOND могут получать новые способности после обновления приложения «по воздуху». Так что обладатели умной розетки в скором времени обнаружат все инновационные «умения» новых скайпортов и в своем устройстве.
]]></text></doc>