<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92334/pozitronika-mnozhitsya-v-stolichnom-regione</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[29 июня 2018, пятница 13:51]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ПОЗИТРОНИКА множится в столичном регионе]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА сообщает, что состоялось открытие двух новых торговых точек в подмосковном Королеве и районе Солнцево г. Москвы. Магазин в Московской области расположился на 50 кв.м по адресу: ул. 50-летия ВЛКСМ, д. 6А в ТЦ "Мегаполис", в Москве на 70 кв.м – по адресу: ул. Летчика Ульянина, д. 5 в ТЦ «Солнцево Парк».



Открытые торговые точки стали для данных городов не первыми. В Королеве магазин ПОЗИТРОНИКА второй по счету, а для Москвы десятый.

В ассортименте магазинов ПОЗИТРОНИКА: мобильная электроника, телевизоры, мелкая бытовая техника, печатающие устройства, аудиоколонки и многое другое. Кроме того, покупатели могут оформить заказ необходимых товаров в интернет-магазине positronica.ru с доставкой до дома.

В честь открытия всю неделю за покупки вручались купоны, а также проходили конкурсы с подарками.

Отметим, что техническое открытие магазинов ПОЗИТРОНИКА состоялось ранее. За короткое время посетители смогли оценить удобное расположение торговых точек, широкий выбор электроники, удобную доставку товаров до дома, а также возможность покупки техники в кредит и оплату по безналичному расчету.

О компании

Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА – это совместный проект компании MERLION, крупнейшего российского IT-дистрибьютора, и ее розничных партнеров. Первый магазин ПОЗИТРОНИКА открылся в марте 2006 года в Набережных Челнах, а на сегодняшний день франчайзинговая сеть включает в себя более 170 магазинов, представленных во всех федеральных округах России.

Название «ПОЗИТРОНИКА» – это производная от сочетания «позитивная электроника». Именно эта идея легла в основу концепции магазинов.

От обычных магазинов электроники сеть ПОЗИТРОНИКА отличается расширенным ассортиментом ИТ-продуктов (более 40 000 наименований товаров есть в наличии или доступны на заказ) и высоким уровнем подготовки 1 500 продавцов-консультантов нашей сети. К ним можно смело обращаться за любым советом, они всегда поймут желания клиента и помогут выбрать нужный товар.
]]></text></doc>