<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92329/merlion-i-iru-pobediteli-konkursa-microsoft-partner-awards-2018-v-rossii</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[29 июня 2018, пятница 12:10]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[MERLION и iRU - победители конкурса Microsoft Partner Awards 2018 в России]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Конкурс Microsoft Partner Awards 2018 в России проводился в рамках ежегодного международного конкурса партнерских ИТ-решений Microsoft Partner Awards. В этом году организаторы международного конкурса получили 2600 заявок из 115 стран, из них более 140 заявок из России. Компания MERLION победила в номинации CDS Distributor of the Year 2018.

«С большим удовольствием объявляем о победе компании MERLION в номинации CDS Distributor of the Year 2018 в конкурсе Microsoft Partner Awards 2018 в России, - говорит Анна Кулашова, директор департамента по работе с партнерами и предприятиями малого и среднего бизнеса Microsoft в России. – Компания MERLION стала наиболее инновационным представителем сообщества партнеров Microsoft, разрабатывающих и внедряющих решения для цифровой трансформации».

Ключевыми критериями отбора победителей в конкурсе Microsoft Partner Awards являются инновационность решения, его ценность для клиента, возможность масштабирования и креативный подход компании к продвижению этого решения на рынке.

MERLION и Microsoft связывает многолетнее сотрудничество. За это время корпорация несколько раз отмечала успехи производителя, такими, например, статусами, как « Дистрибьютор года» за высочайший уровень компетенции дистрибьютора в области развития партнерской сети.

«Microsoft – это не только один из наших стратегических партнеров, но и компания, которая формирует стандарты глобальной ИТ-индустрии. Полученная награда и признание вендора подтверждают, что компетенции MERLION и наших партнеров в канале продолжают соответствовать самым высоким отраслевым критериям. Чтобы поддерживать этот мировой уровень, мы постоянно находимся на острие самых актуальных ИТ-тенденций и находим эффективное применение лучшим мировым достижениям», - комментирует Анастасия Соколова, директор по маркетингу компании MERLION.

Важно отметить, что компания iRU также победила в этом конкурсе - в номинации Windows Device Seller of the Year 2018. Подробнее – на сайте производителя.

Информация о компании MERLION

Основанная в 1992 году, сегодня компания MERLION является крупнейшим широкопрофильным дистрибьютором на российском рынке. Компания успешно развивает такие сегменты дистрибуции, как: компьютерная, цифровая и бытовая техника, канцелярские принадлежности, офисная мебель, подарки для бизнеса. Особое внимание уделяется развитию VAD дистрибуции – как оборудования, так и программного обеспечения.

Репутация надежного, ответственного и опытного партнера, всегда выполняющего свои обязательства, позволила компании MERLION построить прочные отношения с большинством ведущих мировых производителей – в портфеле компании MERLION свыше 500 брендов, более 400 прямых дистрибьюторских соглашений. Партнерская сеть MERLION насчитывает более 5500 компаний во всех регионах России и странах СНГ. Офисы продаж находятся в Москве, Санкт-Петербурге, Нижнем Новгороде, Екатеринбурге, Новосибирске, Ростове-на-Дону, Самаре.

MERLION сегодня — это тысячи профессионалов, которые развивают национальный дистрибьюторский рынок в нескольких сегментах и делают высокотехнологичные продукты доступными для каждого жителя России.

Помимо дистрибьюторской деятельности, компания MERLION развивает ряд проектов в смежных с дистрибуцией областях:
ПОЗИТРОНИКА – федеральная сеть магазинов электроники.
Ситилинк – электронный дискаунтер.
Технический Центр MERLION Engineering – поддержка проектного оборудования и ПО и оказание дополнительных сервисов партерам и заказчикам.
Сеть компьютерных клиник – сервисное обслуживание компьютерной техники.
Торговая марка iRU – производство компьютерной техники.
Торговая марка «Бюрократ» – производство канцелярских принадлежностей, деловых аксессуаров и офисной мебели.
]]></text></doc>