<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92328/linejka-blokov-pitaniya-aerocool-vx-plus-dostupnye-nadezhnye-krasivye</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[29 июня 2018, пятница 12:04]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Линейка блоков питания AeroCool VX PLUS: доступные, надежные, красивые]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 29 июня 2018 г. – Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, представляет новую линейку блоков питания VX PLUS – 10 моделей мощностью от 350 до 800 Вт. Это идеальное решение для систем начального уровня, простые и лёгкие в установке.



Эффектный и тихий

Для доступных блоков питания дизайн редко становится приоритетом, но AeroCool VX PLUS выглядит очень достойно: стальной корпус с матовым покрытием, эффектные вентиляционные решетки и универсальный чёрный цвет – такой БП впишется в любую игровую систему. И не будет мешать процессу погружения в виртуальную реальность: большую часть времени он работает практически бесшумно. Это заслуга «умной» системы регулировки скорости, которая поддерживает минимальные обороты вращения 12-сантиметрового вентилятора, если нагрузка системы не превышает 50%, а температура окружающей среды – 25℃.



Простой и мощный

С установкой AeroCool VX PLUS справится даже новичок, да и опытные сборщики оценят простоту монтажа и пятиметровый кабель в комплекте. И производительность, конечно! Любой блок питания из новой линейки способен справляться с большими нагрузками и при этом обеспечивать первоклассную стабильность работы благодаря усовершенствованному трансформатору.

Он балансирует питание линий на 12 В, 3,3 В и 5 В. Предусмотрена и защита от неполадок в электросети: VX PLUS не боится скачков напряжения, коротких замыканий и сбоев питания. На выбор предлагаются модели мощностью 350, 400, 450, 500, 550, 600, 650, 700, 750 и 800 Вт.

Идеальная совместимость

Новые блоки питания работают со всеми современными процессорами и видеокартами, а режим энергосбережения C6/C7 совместим с новейшими процессорами Intel, начиная с 4-го поколения. Ну а главное - AeroCool VX PLUS появятся в продаже уже в июле 2018 года.

О компании AeroCool

Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT) была основана в 2001 году. На раннем этапе деятельность компании была посвящена техническим исследованиям и инновациям в области компьютерного охлаждения для создания полноценных систем управления тепловыделением в промышленных и персональных компьютерах.

Сегодня компания AeroСool является одним из лидеров рынка продукции для геймеров и энтузиастов. Компания предлагает полную линейку продуктов, в том числе компьютерные корпуса для игровых систем, блоки питания, вентиляторы, мыши, клавиатуры, аудиогарнитуры, многофункциональные контроллеры управления вентиляторами.
]]></text></doc>