<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92302/kompaniya-asus-predstavlyaet-smartfon-zenfone-max-pro-m1</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[27 июня 2018, среда 19:42]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS представляет смартфон ZenFone Max Pro (M1)]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ОСНОВНЫЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ
Вдвое больше производительности1: новейший высокопроизводительный и энергоэффективный восьмиядерный процессор Qualcomm Snapdragon 636, выполненный по 14-нанометровому техпроцессу
Два дня без подзарядки: аккумулятор емкостью 5000 мА∙ч обеспечит до 48 часов активного использования2, до 42 часов в режиме разговора, до 28 часов просмотра веб-страниц, до 199 часов воспроизведения музыки и до 20 часов воспроизведения видео
Двойная камера на задней панели: основная камера с разрешением 13 мегапикселей, вспомогательная камера для портретной съемки с эффектом боке
Великолепный экран и отличное звучание:дисплей диагональю 6 дюймов с разрешением Full-HD+ и ультратонкой рамкой размещен в корпусе, по размерам соответствующем 5,5-дюймовым устройствам; интеллектуальный усилитель NXP Smart AMP и динамик с 5 магнитами обеспечивают мощное и чистое звучание
Компания ASUS объявила о пополнении в серии смартфонов с высокой емкостью аккумулятора ZenFone Max – новый высокопроизводительный смартфон ZenFone Max Pro оснащен мощным аккумулятором емкостью 5000 мА∙ч, 6-дюймовым экраном с разрешением Full-HD+, заключенным в ультратонкую рамку, и двойной камерой. При этом смартфон обладает компактным корпусом, по размерам соответствующим 5,5-дюймовым устройствам. Смартфон ZenFone Max Pro создан на базе высокопроизводительного и энергоэффективного процессора Qualcomm Snapdragon 636 с графическим ядром Adreno 509 – великолепная аппаратная комплектация для продуктивной работы и поддержки самых требовательных игр.

Вес смартфона ZenFone Max Pro составляет всего 180 грамм. Экран устройства защищен стеклом с закругленными краями (2.5D). Смартфон, заключенный в стильный металлический корпус, доступен в двух цветовых решениях: черном (Deepsea Black) и серебристом (Meteor Silver).

Улучшенная производительность

Сердце смартфона ZenFone Max Pro – новейший процессор Snapdragon 636, сочетающий в себе высокую производительность с энергоэффективностью, и графическое ядро Adreno 509, разработанное специально для мобильных игр. Производительности смартфона ZenFone Max Pro с запасом хватит для решения даже самых сложных задач.

Процессор Snapdragon 636, созданный по 14-нанометровому техпроцессу, представляет собой 64-битную систему на кристалле, наделенную оперативной памятью объемом до 4 ГБ. Производительность этого процессора превышает производительность его предшественника, мобильной платформы Snapdragon 630, на 40%, а производительность графического ядра возросла на 10%. Кроме того, процессор Snapdragon 636 экономичнее расходует заряд аккумулятора. Помимо высокой производительности, графическое ядро Adreno 509 поддерживает технологии Qualcomm TruPallete и EcoPix, предназначенные для улучшения качества изображения и повышения скорости рендеринга трехмерной графики.

Смартфон ZenFone Max Pro поставляется с «чистой» операционной системой Android 8.1 Oreo без каких-либо оболочек. Новая версия операционной системы Android обладает удобным пользовательским интерфейсом, который помогает повысить продуктивность работы и в целом упрощает взаимодействие со смартфоном.

Два дня активного использования без подзарядки

Отличительной особенностью всех смартфонов серии ZenFone Max является высокая емкость аккумулятора, которую ценят прежде всего те, кому важно подолгу обходиться без подзарядки. ZenFone Max Pro оснащен аккумулятором емкостью 5000 мА∙ч и высокопроизводительным процессором Snapdragon 636 — это самая «мощная» конфигурация в серии ZenFone Max. Особая конструкция аккумулятора позволяет компактно разместить компоненты внутри корпуса.

Благодаря высокой емкости аккумулятора просматривать веб-страницы, играть, вести потоковые трансляции видео и, конечно, разговаривать по смартфону теперь можно намного дольше, не опасаясь, что придется срочно искать розетку для подзарядки. Смартфон ZenFone Max Pro способен воспроизводить видео с YouTube до 20 часов без подзарядки, работать до 42 часов в режиме разговора и до 28 часов в режиме просмотра веб-страниц по Wi-Fi. Всего одной зарядки аккумулятора хватит на 45 битв 3 в игре Mobile Legends или на 2 сезона сериала «Игра престолов».

Процесс зарядки занимает совсем немного времени: аккумулятор ZenFone Max Pro емкостью 5000 мА∙ч заряжается с 0% до 100% всего за 2 часа 42 минуты, тогда как многие устройства конкурентов заставляют пользователей ждать больше 3 часов, пока их аккумулятор емкостью 4000 мА∙ч зарядится полностью.

Великолепный экран и отличное звучание

Дисплей смартфона ZenFone Max Pro диагональю 6 дюймов с разрешением Full-HD+ (1080 x 2160), заключенный в ультратонкую рамку, обладает высокой яркостью 450 кд/м 2, контрастностью 1500:1 и охватом цветового пространства 85% NTSC – все для максимально комфортной и приятной работы. Соотношение сторон 18:9 и тонкая рамка позволяют значительно увеличить площадь экрана, чтобы удобнее смотреть фотографии или широкоформатное видео и меньше пользоваться прокруткой во время просмотра веб-страниц. Многозадачная работа также стала проще – два приложения удобно размещать рядом.

Для мощного, чистого и сочного звучания смартфон ZenFone Max Pro наделен интеллектуальным усилителем NXP и динамиком с пятью магнитами, что позволяет добиться большей громкости звучания при меньшем уровне искажений. По сравнению с динамиками, в которых используется только один магнит, звучание смартфона ZenFone Max Pro на 41% громче, отличается на 14% лучшей АЧХ в области низких частот и на 12% меньшим уровнем искажений.

Двойная камера

ZenFone Max Pro оснащен двойной камерой 4 на задней панели, возводящей мобильную фотографию на новый уровень. Камера на задней панели фокусируется на объекте съемки меньше чем за мгновение, а сенсор с разрешением 13 мегапикселей позволяет каждый раз делать отличные фотографии.

Вспомогательная камера используется для создания художественного эффекта «боке» в портретах и при съемке крупным планом: главный объект съемки остается в фокусе, а к фону применяется прогрессивное размытие.

Смартфон ZenFone Max Pro позволяет снимать видео с разрешением до 4K Ultra-HD: достаточно просто направить смартфон на объект съемки, чтобы навсегда запечатлеть важные события с невероятным уровнем детализации.

Фронтальная камера позволяет делать отличные селфи-снимки, а светодиодная вспышка с мягким рассеянным светом и функция улучшения портрета в реальном времени помогают скрывать недостатки, выравнивать цвет лица, совершенствовать тон кожи и многое другое.

Престижный металлический корпус и тройной слот

Корпус смартфона ZenFone Max Pro выполнен из металла, а экран защищен стеклом с закругленными краями (2.5D). При этом вес устройства – всего 180 граммов. Несмотря на огромный размер экрана смартфон ZenFone Max Pro получился компактным – устройство удобно лежит в ладони, поскольку его корпус значительно меньше, чем у большинства 6-дюймовых конкурентов. Смартфон ZenFone Max Pro выпускается в двух цветовых решениях: черном (Deepsea Black) и серебристом (Meteor Silver).

Смартфон ZenFone Max Pro оснащен двумя слотами для SIM-карт с поддержкой 4G LTE со скоростью скачивания данных до 150 Мбит/с и дополнительным слотом для карты памяти microSD объемом до 2 ТБ. Тройная конструкция слота позволяет установить две SIM-карты и карту памяти microSD одновременно.

Пользоваться смартфоном ZenFone Max Pro всегда удобно: новая функция разблокировки с помощью распознавания лиц 5 позволяет с легкостью разблокировать смартфон, просто взглянув на него, а в холодную погоду на улице даже не придется снимать перчатки. На задней панели смартфона также предусмотрен сканер отпечатка пальца, с помощью которого разблокировать смартфон можно за доли секунды. Интегрированный модуль NFC позволяет легко и безопасно проводить трансакции в платежной системе Google Pay.

ASUS и МТС объявили о заключении долгосрочного стратегического партнерского соглашения

Вице-президент МТС Кирилл Дмитриев и исполнительный директор компании ASUS Джерри Шен объявили о заключении долгосрочного стратегического партнерского соглашения. Первым продуктом в рамках заключенного партнерства стал смартфон ZenFone Max Pro с процессором Qualcomm Snapdragon 636, официальная презентация которого в России состоялась 27 июня 2018.

Компании ASUS и МТС будут также сотрудничать в области создания новых продуктов для российского рынка, основываясь на внутреннем анализе потребностей покупателей.

В сфере маркетинга, обе компании будут всецело поддерживать друг друга, совместно планировать и осуществлять маркетинговую активность с целью популяризации смартфонов ASUS ZenFone на рынке.

Сотрудничество World of Tanks Blitz и ASUS

У всех покупателей ZenFone Max Pro M1, которые приобрели смартфон в России у официальных поставщиков, будет возможность получить подарки от World of Tanks Blitz. Чтобы получить премиум-танк Pz.Kpfw. 38H 735 (f), который считается лучшим на II уровне, и 3 дня премиум-аккаунта, нужно:
запустить игру;
создать новый аккаунт в регионе СНГ;
полностью пройти обучение.
Цены и доступность

Смартфон ASUS ZenFone Max Pro (M1) поступит в продажу 27 июня 2018.
Цена версии 3 ГБ / 32 ГБ – 13990 рублей
Цена версии 4ГБ / 64 ГБ – 15990 рублей

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ7

ASUS ZenFone Max Pro (M1)

Дизайн Металлический корпус. Защитное стекло с закругленными краями (2.5D)
Размеры и вес 159 x 76 x 8,45 мм
180 г
Дисплей 6-дюймовый экран с ультратонкой рамкой, матрица IPS разрешением Full-HD+ (2160 x 1080 пикселей), соотношение сторон – 18:9
Яркость – 450 кд/м2
Контрастность – 1500:1
Охват цветового пространства – 85% NTSC
Разрешающая способность – 404 пикселей на дюйм
Емкостный сенсорный экран с поддержкой распознавания до 10 одновременных касаний
Процессор / графическое ядро Восьмиядерный процессор Qualcomm Snapdragon 636, выполненный по 14-нанометровому техпроцессу, 64-бит (производительность процессора Snapdragon 636 в 1,54 раза выше, чем процессора Snapdragon 6258)
Графическое ядро – Qualcomm Adreno 509
Память Оперативная: 3 ГБ / 4 ГБ (LPDDR4X)
Пользовательская: 32 ГБ / 64 ГБ (eMCP 5.1)
Камера Основная тыловая камера: 13 мегапикселей/ апертура f/2.2 / вспомогательная тыловая камера для создания эффекта боке / фазовый автофокус PDAF / светодиодная вспышка / запись видео с разрешением 4K UHD
Фронтальная камера: 8 мегапикселей / апертура f/2.2 / светодиодная вспышка с рассеянным светом
Сеть Модуль Wi-Fi стандарта 802.11b/g/n, 2,4 ГГц
Wi-Fi Direct
Wi-Fi display
DC-HSPA+: UL 5.76 / DL 42 Мбит/с
LTE: Cat5 UL 75 Мбит/с / Cat4 DL 150 Мбит/с
Интерфейсы Bluetooth 5.0
Bluetooth HID
micro-USB
Функции камеры Сканер отпечатка пальца на задней панели, распознавание до 5 отпечатков под любым углом за 0,3 секунды
Разблокировка с помощью распознавания лица
Слоты для SIM-карт и SD-карт Тройной слот, поддержка двух SIM-карт 4G + 4G в режиме ожидания
Слот 1: Nano-SIM (2G / 3G / 4G)
Слот 2: Nano-SIM (2G / 3G / 4G)
Слот 3: карта памяти microSD емкостью до 2 ТБ
Навигация GPS
A-GPS
ГЛОНАСС
BDS
Операционная система «Чистая» операционная система Android 8.1 Oreo
Аккумулятор 5000 мА∙ч с функцией быстрой зарядки (от 0% до 100% за 2 часа 42 минуты)
До 42 часов в режиме разговора в сетях 3G
До 20 часов воспроизведения видео с YouTube
До 28 часов просмотра веб-страниц
До 12 часов игрового процесса
Звук Интеллектуальный усилитель NXP 9874 (увеличение громкости без искажений)
MaxBox для удвоения громкости
Цвет Черный (Deepsea Black)
Серебристый (Meteor Silver)


О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.

1Сравнение производительности проводилось между моделями ZenFone Max Pro с процессором Snapdragon 636 и ZenFone 4 Max Pro с процессором Snapdragon 430. Результаты теста Antutu: 116,618 и 43,000 баллов соответственно.
2Расчетный сценарий использования в течении 48 часов подразумевает 30% времени использования в режиме разговора, 20% времени – в режиме просмотра веб-страниц, 40% времени – воспроизведение музыки и 10% времени – воспроизведение видео.
3Исходя из средней продолжительности игрового раунда 15 минут, продолжительность игрового процесса составляет до 11,3 часа. Фактическая производительность может отличаться в зависимости от условий использования и ряда других факторов.
4Характеристики камеры могут отличаться в зависимости от региона и конкретной модели.
5Уточняйте доступность.
6Технические характеристики могут отличаться в разных странах.
7Технические характеристики могут быть изменены без предварительного уведомления. Некоторые продукты могут быть недоступны на определенных рынках. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.
8Сравнение проводилось между процессорами Snapdragon 636 и Snapdragon 625. Результаты теста Antutu: 116,618 и 75,880 баллов соответственно.
]]></text></doc>