<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92287/garantijnaya-politika-aerocool-dlya-blokov-pitaniya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[27 июня 2018, среда 15:08]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Гарантийная политика AeroCool для блоков питания]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, Россия – Компания AeroCool Advanced Technologies Corp., ведущий производитель оборудования для игровых ПК и других комплектующих, заявляет, что большинство блоков питания AeroCool предназначены для использования в персональных компьютерах, а не для добычи криптовалют. Единственные исключения – линейки Gold Miner и AeroCool Cryptocurrency Power Supply (ACPS), специально разработанные для майнинга.

Все блоки питания AeroCool имеют двухлетнюю гарантию, за исключением серий Project 7, Gold Miner и ACPS. Гарантийный срок на блоки питания серии Project 7 составляет 7 лет, а на блоки питания серий Gold Miner и ACPS - 6-месяцев. Все блоки питания AeroCool, за исключением Gold Miner и ACPS, разработанных специально для добычи криптовалют, лишаются гарантии производителя при использовании для добычи криптовалют.

Больше информации о гарантийной политике AeroCool для блоков питания по ссылке: https://www.AeroCool.com.tw/ru/warranty-policy

О компании AeroCool:

AeroCool - это глобальная компания со штаб-квартирой в Тайбэе, которая занимается разработкой и производством компонентов для ПК и обладает большим опытом в области дизайна и инноваций. Следуя девизу «Be Cool, Be AeroCool», AeroCool стремится внедрять инновации, но при этом сохранять доступность своих решений для пользователей ПК по всему миру. Больше информации об AeroCool можно найти по адресу: https://www.aerocool.com.tw/ru
]]></text></doc>