<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92284/pozitronika-spasaet-planetu</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[27 июня 2018, среда 11:39]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ПОЗИТРОНИКА спасает планету]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  24 июня 2018 года в Нарьян-Маре состоялся дебют экологических состязаний «Чистые игры». Мероприятие посвящено уборке территории города, где участники, разбившись на команды, соревнуются в раздельном сборе мусора. В ходе соревнований было собрано большое количество пластика, металла, стекла, батареек, макулатуры и крупногабаритного мусора. Организаторами «Чистых Игр» в Нарьян-Маре выступили Некоммерческая организация «Фонд ЭКОразвития НАО» и Региональный центр молодежной политики.



Всего в мероприятии приняли участие шесть команд: «Экопатруль», Clean people, «Енотики», «Эколюдики», «Позитив» и «Ресурс». Все участники прошли испытания уборкой территории на время, а также посоревновались в отдельной дисциплине «Эко-меткость». Ребята «забивали гол» в корзину пластиковыми крышечками, которые были найдены в лесу, а далее отвечали на вопросы в «Эковикторине». Всего было собрано 29 мешков отходов из них пять со стеклом, столько же с металлом, три с пластиком и 16 мешков со смешанным мусором. В ходе борьбы победу одержала команда «Экопатруль». Собранные предметы были переданы на утилизацию в соответствии со всеми экологическими нормами.

Одним из партнеров мероприятия выступила федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА. Ретейлер наградил всех участников соревнования памятными призами, а также взял на себя все расходы, связанные с утилизацией найденных элементов питания. Магазин в Нарьян-Маре всегда поддерживает экологические акции, проводимые в регионе, кроме того заботится о правильной утилизации батареек, устанавливая специальные емкости для их сбора.

За время существования проекта «Чистые игры» в нем приняло участие 84 города и в общей сложности 18 445 человек, которые собрали 388,9 тонн мусора.

О компании

Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА – это совместный проект компании MERLION, крупнейшего российского IT-дистрибьютора, и ее розничных партнеров. Первый магазин ПОЗИТРОНИКА открылся в марте 2006 года в Набережных Челнах, а на сегодняшний день франчайзинговая сеть включает в себя более 170 магазинов, представленных во всех федеральных округах России.

Название «ПОЗИТРОНИКА» – это производная от сочетания «позитивная электроника». Именно эта идея легла в основу концепции магазинов.

От обычных магазинов электроники сеть ПОЗИТРОНИКА отличается расширенным ассортиментом ИТ-продуктов (более 40 000 наименований товаров есть в наличии или доступны на заказ) и высоким уровнем подготовки 1 500 продавцов-консультантов нашей сети. К ним можно смело обращаться за любым советом, они всегда поймут желания клиента и помогут выбрать нужный товар.
]]></text></doc>