<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92282/pozitronika-prodolzhaet-razvivatsya-v-moskovskoj-oblasti</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[27 июня 2018, среда 09:17]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ПОЗИТРОНИКА продолжает развиваться в Московской области]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА, развивающаяся по системе франчайзинга, сообщает об открытии новой точки выдачи и оформления интернет-заказов ПОИНТ в Ступино. Магазин начал работу по адресу: ул. Куйбышева, д. 5, квартал «Дубки».



В новом магазине покупатели могут приобрести компьютерную и цифровую технику ведущих производителей. На площади 50 кв.м представлена крупная бытовая техника, ноутбуки, планшеты, смартфоны, компьютерная периферия, принтеры и МФУ, а также расходные материалы.

Посетители могут воспользоваться дополнительными услугами, например, оформлением доставки приобретенных в магазине товаров по городу и региону, установкой приложений, программ и ПО, а также получением кредитной программы от банков-партнеров.

«Мы рады быть причастными к сильному федеральному бренду. Наличие выгодных условий в рамках франчайзингового пакета, сильной маркетинговой поддержки, контрактов с ведущими вендорами, высокой узнаваемости бренда – все это сыграло свою роль при выборе франшизы, развития бизнеса в сфере розничной онлайн-торговли и укрепления позиций в Подмосковье. В ближайшее время мы намерены реализовать планы по увеличению выручки и обеспечению серьезной конкуренции в Московской области», - говорит Алексей Подлесный, коммерческий директор магазина ПОЗИТРОНИКА в Ступино.

О компании

Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА – это совместный проект компании MERLION, крупнейшего российского IT-дистрибьютора, и ее розничных партнеров. Первый магазин ПОЗИТРОНИКА открылся в марте 2006 года в Набережных Челнах, а на сегодняшний день франчайзинговая сеть включает в себя более 170 магазинов, представленных во всех федеральных округах России.

Название «ПОЗИТРОНИКА» – это производная от сочетания «позитивная электроника». Именно эта идея легла в основу концепции магазинов.

От обычных магазинов электроники сеть ПОЗИТРОНИКА отличается расширенным ассортиментом ИТ-продуктов (более 40 000 наименований товаров есть в наличии или доступны на заказ) и высоким уровнем подготовки 1 500 продавцов-консультантов нашей сети. К ним можно смело обращаться за любым советом, они всегда поймут желания клиента и помогут выбрать нужный товар.
]]></text></doc>