<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92251/graficheskie-processory-nvidia-s-tenzornymi-yadrami-uskoryajut-samye-bystrye-superkompjutery-mira</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 июня 2018, понедельник 15:22]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Графические процессоры NVIDIA с тензорными ядрами ускоряют самые быстрые суперкомпьютеры мира]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ФРАНКФУРТ — Конференция ISC—25 июня 2018—NVIDIA сегодня объявила, что все ведущие суперкомпьютеры мира с поддержкой искусственного интеллекта (ИИ) из нового списка 500 самых мощных машин мира построены на графических процессорах NVIDIA® с тензорными ядрами. Суперкомпьютеры с поддержкой ИИ способны выполнять как традиционные HPC-вычисления, так и вычисления, связанные с задачами искусственного интеллекта.



В число новых суперкомпьютеров с поддержкой ИИ вошли первая и третья по производительности системы - Summit и Sierra, обе расположенные в США. Графические процессоры с тензорными ядрами также находятся в основе самого производительного суперкомпьютера Японии - ABCI.

Новые системы рейтинга отражают изменение традиционной архитектурной парадигмы суперкомпьютеров. Графические процессоры сегодня находятся в основе пяти из семи самых производительных систем мира, а также в основе 17 из 20 самых энергоэффективных систем из новой редакции GREEN500. Важно, что бОльшая часть вычислительной мощи новых систем списка TOP500 обеспечивается GPU NVIDIA.

«Новая редакция рейтинга TOP500 показывает, что именно графические процессоры обеспечивают движение индустрии супервычислений вперед в эпоху, когда закон Мура уже не действует, - говорит Ян Бак (Ian Buck), вице-президент и директор NVIDIA по ускоренным вычислениям. – С изобретением графических процессоров Volta с тензорными ядрами теперь мы можем комбинировать моделирование с возможностями ИИ, чтобы развивать науку, находить способы лечения болезней и открывать новые источники энергии. Новые суперкомпьютеры с поддержкой ИИ кардинально изменят будущее вычислений».

Джек Донгарра (Jack Dongarra), профессор из Университета Теннесси и Окриджской Национальной Лаборатории, один из издателей рейтинга TOP500, отмечает: «Обновленный список TOP500 демонстрирует сдвиг в сторону систем, поддерживающих как HPC-вычисления, так и вычисления для ИИ. Ускорители, такие, как GPU, критически необходимы, чтобы обеспечить эти возможности при уровне производительности и энергоэффективности, необходимом суперкомпьютерному сообществу».

Графические процессоры обеспечивают 95% вычислительных возможностей в самых производительных системах мира

Первую строчку в списке TOP500 занимает суперкомпьютер Summit, который в этом месяце был запущен в Национальной Лаборатории Окриджа. Его производительность составляет 122 петафлопса (1015 вычислений с плавающей точкой) в вычислениях двойной точности, что позволило обойти систему №2 текущей редакции Sunway TaihuLight из Китая, обеспечивающую 93 петафлопса. 95% производительности Summit обеспечивают 27 648 графических процессоров с тензорными ядрами – их больше, чем в каком-либо другом суперкомпьютере. Summit способен показать производительность в ИИ-вычислениях свыше 3 экзаопс, или 3 x 1018 операций в секунду в вычислениях произвольной точности (multi-precision).

Среди других суперкомпьютеров, использующих GPU NVIDIA:
№ 3: Sierra, в Ливерморской национальной лаборатории им. Лоуренса, с 17 280 GPU и производительностью в 71 петафлопс;
№ 5: ABCI, самая мощная система Японии, с 4 352 GPU и производительностью в 19.6 петафлопс;
№ 6: Piz Daint, самая мощная система Европы, с 5 320 GPU и производительностью в 19.5 петафлопс;
№ 7: Titan, в Министерстве энергетики США, с 18 688 GPU и производительностью в 17.6 петафлопс.
Также графические процессоры NVIDIA находятся в основе самого мощного промышленного суперкомпьютера Eni HPC4, предназначенного для задач нефтегазовой промышленности. Расположенный в Италии, суперкомпьютер Eni занимает 13-е место в рейтинге и способен обеспечить 12 петафлопс благодаря 3 200 GPU.

Следите за новостями NVIDIA:

Подпишитесь на блог NVIDIA, следите за новостями в Facebook, Google+, Twitter, LinkedIn и Instagram, а также смотрите нас на YouTube и Flickr.

О компании NVIDIA

NVIDIA (NASDAQ: NVDA) находится на вершине искусства и науки визуальных вычислений с 1993 года. Технологии компании превращают мир изображений в мир интерактивных открытий для самых разных пользователей — геймеров и ученых, пользователей мобильных устройств, офисных работников и не только. Подробнее смотрите на сайтах http://www.nvidia.ru, http://nvidianews.nvidia.com и http://blogs.nvidia.com.

Отдельные заявления данного пресс-релиза, включая использование GPU NVIDIA с тензорными ядрами в ведущих ИИ-суперкомпьютерах мира и комбинацию HPC и ИИ для ускорения научных открытий; способность ИИ-суперкомпьютеров выполнять как HPC, так и ИИ-задачи; сдвиг в сторону ускорителей в ИИ-суперкомпьютерах; применение GPU в 5 из 7 самых мощных систем мира и в 17 из 20 самых экономичных систем; факт, что большая часть производительности новых систем Top500 приходится на NVIDIA GPU; GPU как ключ к супервычислениям; использование GPU с тензорными ядрами для научных открытий; изменение будущего с новыми ИИ-суперкомпьютерами; сдвиг в сторону систем с поддержкой HPC и ИИ-вычислений, важность GPU для обеспечения производительности и экономичности систем; производительность, преимущества и возможности самых мощных суперкомпьютеров, приводятся с расчетом на будущее и могут изменяться в результате обстоятельств и рисков, приводящих к результатам, материально отличным от ожидаемых. Такие обстоятельства и риски включают разработку более быстрой или эффективной технологии, использование CPU для параллельных вычислений, конструкторские, производственные или программные ошибки, влияние технологического развития и конкуренции, изменения в предпочтениях и требованиях покупателей, выбор других стандартов или продуктов конкурентов покупателями, изменения в стандартах отрасли и интерфейсах, неожиданное снижение производительности наших продуктов или технологий при интеграции в системы, а также другие риски, указываемые время от времени в отчетах, которые NVIDIA отсылает в Комиссию по ценным бумагам и биржевым операциям, включая отчет по форме 10-Q за финансовый период, закончившийся 29 апреля 2018 года. Копии отчетов для SEC опубликованы на нашем сайте и доступны у NVIDIA бесплатно. Данные, относящиеся к будущему заявлению, не относятся к будущей производительности, а только к текущему моменту, и, кроме случаев, установленных законом, NVIDIA не несет ответственность за обновление таких заявлений, чтобы отразить будущие события или обстоятельства.

© 2018 NVIDIA Corporation. Все права защищены. NVIDIA и логотип NVIDIA являются товарными знаками и/или зарегистрированными товарными знаками компании NVIDIA в США и/или других странах. Все другие названия компаний и/или продуктов могут являться товарными знаками и/или зарегистрированными товарными знаками соответствующих владельцев. Функции, цены, наличие и спецификации могут быть изменены без предупреждения.
]]></text></doc>