<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92248/uchitsya-veslo-i-legko-novaya-kollekciya-nakladok-na-stol-silwerhof</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 июня 2018, понедельник 14:10]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Учиться весло и легко - новая коллекция накладок на стол Silwerhof]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Silwerhof представляет новинку – серию накладок на стол для детей. Теперь рабочее место будет комфортным, а учеба – интересной.



Накладки на стол предназначены для защиты поверхности рабочего стола от загрязнений, царапин и других повреждений. Накладки выполнены из высококачественного материала – полипропилена, благодаря чему их легко очистить с помощью влажной салфетки, а яркий полноцветный рисунок устойчив к истиранию и выгоранию. Удобная прямоугольная форма с закругленными уголками и практичный размер - 330 х 460 мм - позволяют ребенку не ограничивать свою рабочую зону.

Кроме того, с помощью накладок дети могут легко изучить различные предметы и темы. Яркая графика и занимательные рисунки наглядно изображают таблицу умножения, алфавит, солнечную систему, флаги разных стран мира, всевозможные фрукты и овощи и животных планеты. Такие картинки вызывают у детей приятные эмоции и помогают легко усвоить новый материал и получить знания, необходимые в подготовке к школе.



Накладки на стол Silwerhof - удобные предметы для рабочей зоны и отличные помощники в учебе и развитии ребенка. Новинки находятся на складе и доступны к заказу.

О ТМ Silwerhof

Silwerhof – собственный бренд компании MERLION, представленный на российском рынке с 2005 года. Под брендом представлены канцелярские товары для школы и офиса, бумажно-беловая продукция и товары для детского творчества. Silwerhof - это востребованная канцелярская продукция, максимально адаптированная к предпочтениям российских потребителей. Товары Silwerhof доступны широкому кругу покупателей благодаря оптимальному соотношению цены и качества.
]]></text></doc>