<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92245/-set-kompjuternyh-klinik-teper-i-v-chite</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 июня 2018, понедельник 13:10]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[«Сеть компьютерных клиник»: теперь и в Чите]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Федеральная «Сеть компьютерных клиник» сообщает об открытии новой «Компьютерной Клиники №751» в г. Чите. Подразделение уже готово к приему первых посетителей по адресу: ул. Амурская, д. 66. До сервисного центра будет удобно добираться как на общественном транспорте (вблизи остановки общественного транспорта «Дом Книги» и «Прокуратура»), так и на автомобиле.



К услугам посетителей: гарантийный и послегарантийный ремонт компьютеров и ноутбуков, смартфонов и телефонов, периферийного оборудования, ЖК-мониторов, а также видеокарт и др. Специалисты «Компьютерной клиники на Амурской» произведут диагностику и помогут устранить любые неполадки компьютера или ноутбука: удалят вирусы, установят пакет программ или операционную систему.

«Сеть компьютерных клиник» сотрудничает с крупнейшими мировыми и российскими производителями компьютерной техники, такими как: HP, Dell, Asus, MIO, MSI, TCL, IRU, Powercom, Digma, Ippon, Lenovo, IBM, Verbatim и другими.

Удобный зал приема и выдачи изделий, выполненный в соответствии со стандартами «Сети компьютерных клиник», поможет провести время ожидания в комфорте. Для удобства клиентов в зоне ожидания есть телевизор и мягкая кушетка.

Компьютерная Клиника №751 работает без выходных и перерывов на обед.

Компьютерная клиника №751

г. Чита, ул. Амурская, д. 66

Персональная страница клиники: http://chita.itclinic.ru/

О компании «Сеть компьютерных клиник»

«Сеть компьютерных клиник» (на российском рынке с 2007г.) - это федеральная сеть авторизованных сервисных центров, которая работает по системе франчайзинга. Проект развивает крупнейший российский широкопрофильный дистрибьютор, компания MERLION. Является крупнейшей сетью на российском рынке сервисных ИТ-услуг.

На сегодняшний день в сети работает более 80 клиник в 60-ти городах России, включая и московские - в столице функционирует шесть клиник.

Компьютерные клиники специализируются на гарантийном и послегарантийном обслуживании готовых ИТ-продуктов: ПК, ноутбуков, печатающих устройств, источников бесперебойного питания, акустических систем и др. Предоставляется широкий спектр дополнительных услуг по восстановлению данных, чистке от вирусов, установке и настройке ПО, модернизации оборудования, подключению к Интернет и других.

Клиники имеют авторизации на проведение гарантийного ремонта наиболее популярных на российском рынке производителей: Apple (московские клиники), Buffalo, Dell, DIGMA, HP (Home Series Commercial Series, ноутбуки, ПК, мониторы, принтеры), IPPON, IRU, Lenovo, Powercom, STSS, Verbatim, MiO, TCL.

Сайт в Интернет: www.itclinic.ru
]]></text></doc>