<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92217/limitirovannaya-seriya-pishuschih-instrumentov-pelikan-classic-m120-iconic-blue-pokoryajuschij-serdce-aksessuar</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 июня 2018, пятница 12:37]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Лимитированная серия пишущих инструментов Pelikan Classic M120 Iconic Blue: покоряющий сердце аксессуар]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания Pelikan, один из старейших производителей перьевых ручек в мире, презентовал лимитированную коллекцию пишущих инструментов Classic M120 Iconic Blue. Серия представлена в легендарном небесно-синем оттенке. Отличительной чертой этой линейки стало светло-голубое окошко, которое предусмотрено для контроля уровня чернил.



Капсульная коллекция Pelikan Classic M120 Iconic Blue M120 выпущена только в виде перьевой ручки, которая оснащена стильным декоративным элементом – клипом, своеобразной интерпретацией формы типичного клюва птицы пеликан. На позолоченном пере из нержавеющей стали имеется специальная для этой серии гравировка.

Ручка серии Classic M120 оснащена поршневой системой заправки; для различных стилей письма выпускаются перья различного размера: EF, F, M и B. Перо пишущего инструмента изготовлено из высококачественной нержавеющей стали с позолотой из 23-каратного золота.

Также обращаем ваше внимание, что лимитированная серия Pelikan Classic M120 Iconic Blue поставляется в специальной подарочной упаковке.

Новинка эксклюзивно представлена в MERLION и в ближайшее время поступит на склад, а пока вы можете оформить предзаказ на лимитированную серию перьевых ручек Pelikan.

О компании Pelikan

Pelikan - один из старейших и самых уважаемых производителей пишущих инструментов в мире. Фабрика Pelikan была основана в 1838 году и представляла собой революционное для тех времен химическое производство. Ручки появились в ассортименте Pelikan не сразу, сначала (в 1901 году) фабрика выпустила популярные во всем мире чернила Pelikan 4001. А позднее в 1929 году появилась первая перьевая ручка Pelikan, которая полностью изменила европейский рынок и вкусы любителей пишущих инструментов. Это была первая перьевая ручка с поршневой системой заправкой, ставшей эталоном для остальных производителей.

Pelikan – изготовитель авторучек, которому приписывают изобретение отличительного поршневого метода заполнения авторучки чернилами. «Истинная» история компании началась с выпуска модели 100 и измененного 100N (обе авторучки), которые ознаменовали выход на рынок новой компании с отличительным дизайном и проектированием авторучек.

Современная фабрика Pelikan находится в Германии в городе Vohrum (недалеко от Ганновера). Все перьевые ручки из коллекции Fine Writing производятся в Германии.
]]></text></doc>