<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92197/pozitronika-otkryla-point-v-asbeste</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 июня 2018, четверг 11:51]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ПОЗИТРОНИКА открыла ПОИНТ в Асбесте]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА сообщает об открытии торговой точки в формате ПОИНТ в Асбесте. Магазин начал работу в июне по адресу: ул. Мира, д. 6.



Площадь торговой точки составила 35 кв.м. В ассортименте магазина представлены мониторы, ПК и компьютерная периферия, МФУ, комплектующие, аксессуары и многое другое. Кроме того, покупатели могут совершить заказ в интернет-магазине positronica.ru, ассортимент которого составляет более 40 000 наименований товаров. Для удобства покупателей предусмотрены кредитные программы на выгодных условиях от банков-партнеров.

Магазин ПОЗИТРОНИКА в Асбесте работает без перерывов на обед и выходных. Данная торговая точка стала седьмой по счету в Свердловской области и 22-ой в Уральском федеральном округе.

О компании

Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА – это совместный проект компании MERLION, крупнейшего российского IT-дистрибьютора, и ее розничных партнеров. Первый магазин ПОЗИТРОНИКА открылся в марте 2006 года в Набережных Челнах, а на сегодняшний день франчайзинговая сеть включает в себя более 170 магазинов, представленных во всех федеральных округах России.

Название «ПОЗИТРОНИКА» – это производная от сочетания «позитивная электроника». Именно эта идея легла в основу концепции магазинов.

От обычных магазинов электроники сеть ПОЗИТРОНИКА отличается расширенным ассортиментом ИТ-продуктов (более 40 000 наименований товаров есть в наличии или доступны на заказ) и высоким уровнем подготовки 1 500 продавцов-консультантов нашей сети. К ним можно смело обращаться за любым советом, они всегда поймут желания клиента и помогут выбрать нужный товар.
]]></text></doc>