<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92195/bluetooth-kolonki-hyundai-h-pac-neprevzojdennaya-gromkost-s-effektnymi-basami</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 июня 2018, четверг 11:07]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Bluetooth-колонки Hyundai H-PAC: непревзойденная громкость с эффектными басами]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания Hyundai сообщает о выпуске новой серии портативных акустических систем H-PACxxx. В линейке представлено сразу 6 колонок (H-PAC100/120/140/160/180/200), которые отличаются стильным и практичным дизайном и высоким качеством исполнения. Как и прежде, производитель следует двум классическим принципам минимализма: простоте и долговечности.



Корпус колонок получил надежную защиту от влаги, что позволит без опаски использовать устройства на природе. Они работают от встроенной аккумуляторной батареи, которая, в свою очередь, может предоставить весьма удовлетворительные показатели автономности для повседневного использования. На верхней грани корпуса расположилась удобная панель управления.

Серия портативных колонок Hyundai H-PACxxx со встроенным FM-тюнером совместима со всеми популярными устройствами с поддержкой Bluetooth. Беспроводное подключение к смартфону, планшету или другому Bluetooth-устройству с дистанцией до 10 метров подарит свободу слушать любимые композиции в любом месте, в любое время.

Помимо этого, новинки могут воспроизводить музыку MP3 с накопителей microSD или посредством USB-порта; также колонки можно использовать через AUX-подключение. Портативные устройства Hyundai H-PACxxx обеспечивают потрясающе динамичное, мощное качество звука, способное удивить гостей любой уличной вечеринки.

Новинки уже поступили в розничную продажу.

MERLION - эксклюзивный дистрибьютор компании Hyundai (линеек телевизоров и аудио- и видеоаппаратуры).
]]></text></doc>