<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92155/merlion-udostoen-nagrady-lenovo-luchshij-distribjutor-v-potrebitelskom-segmente</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 июня 2018, вторник 13:30]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[MERLION удостоен награды Lenovo «Лучший дистрибьютор в потребительском сегменте»]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания MERLION, крупнейший российский широкопрофильный дистрибьютор, удостоена награды от корпорации Lenovo как «Лучший дистрибьютор в потребительском сегменте» (единственная на российском рынке). Награда отмечает итоги сотрудничества компаний в 2017 году по совокупности нескольких параметров (объём продаж, стабильность закупок, эффективное развитие канала) в продуктовых категориях «планшеты», «ноутбуки» и «персональные компьютеры». Компания по ним показала стабильно высокую долю в бизнесе вендора. Награждение состоялось в рамках партнёрской конференции Lenovo (29 мая, Московская область), награду вручал генеральный менеджер Lenovo Russia Александр Катаев.



«MERLION и Lenovo объединяет 10-летнее сотрудничество, начавшееся в июле 2008 года. Это - один из ведущих брендов в нашем портфеле в категории потребительских ноутбуков и планшетов, - говорит Татьяна Скокова, директор по дистрибуции дивизиона «Широкопрофильная дистрибуция» компании MERLION. - В целом для развития сферы высоких технологий этот вендор делает очень много - он, пожалуй, единственный, кто имеет сильные мировые позиции и в категории ПК, и в ноутбуках, и в планшетах. Предоставляя рынку широчайший спектр своих решений, Lenovo уделяет большое внимание как техническим инновациям, так и дизайну. Мы признательны за эту престижную награду и гордимся, что один из глобальных лидеров рынка ПК высоко оценил результаты нашей совместной работы в России».

В заключение стоит отметить, что полученная награда для MERLION не первая, вендор и ранее отмечал успехи дистрибьютора такими, например, статусами как: «Лучший партнер по продвижению ноутбуков IdeaPad Lenovo», «Стратегический партнер Lenovo», «Gold Distributor Lenovo», «Ключевой партнер Lenovo».

Информация о компании MERLION

Основанная в 1992 году, сегодня компания MERLION является крупнейшим широкопрофильным дистрибьютором на российском рынке. Компания успешно развивает такие сегменты дистрибуции, как: компьютерная, цифровая и бытовая техника, канцелярские принадлежности, офисная мебель, подарки для бизнеса. Особое внимание уделяется развитию VAD дистрибуции – как оборудования, так и программного обеспечения.

Репутация надежного, ответственного и опытного партнера, всегда выполняющего свои обязательства, позволила компании MERLION построить прочные отношения с большинством ведущих мировых производителей – в портфеле компании MERLION свыше 500 брендов, более 400 прямых дистрибьюторских соглашений. Партнерская сеть MERLION насчитывает более 5500 компаний во всех регионах России и странах СНГ. Офисы продаж находятся в Москве, Санкт-Петербурге, Нижнем Новгороде, Екатеринбурге, Новосибирске, Ростове-на-Дону, Самаре.

MERLION сегодня — это тысячи профессионалов, которые развивают национальный дистрибьюторский рынок в нескольких сегментах и делают высокотехнологичные продукты доступными для каждого жителя России.

Помимо дистрибьюторской деятельности, компания MERLION развивает ряд проектов в смежных с дистрибуцией областях:
ПОЗИТРОНИКА – федеральная сеть магазинов электроники.
Ситилинк – электронный дискаунтер.
Технический Центр MERLION Engineering – поддержка проектного оборудования и ПО и оказание дополнительных сервисов партерам и заказчикам.
Сеть компьютерных клиник – сервисное обслуживание компьютерной техники.
Торговая марка iRU – производство компьютерной техники.
Торговая марка «Бюрократ» – производство канцелярских принадлежностей, деловых аксессуаров и офисной мебели.
]]></text></doc>