<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92104/merlion-oficialnyj-distribjutor-produkcii-swat</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[15 июня 2018, пятница 16:19]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[MERLION – официальный дистрибьютор продукции SWAT]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  MERLION и торговая марка SWAT подписали соглашение о долгосрочном сотрудничестве, в рамках которого дистрибьютор получает права на реализацию продукции российского бренда. Благодаря соглашению портфель компании MERLION пополнился продуктами категории «Автомобильные товары».

Торговая марка SWAT – это доступная и качественная автомобильная аудиоаппаратура, мультимедийные устройства и аксессуары. За свою историю в России аппаратура SWAT уверенно заняла место на торговых полках и в машинах автолюбителей, которые оценили эффективное сочетание качественного звучания, широкой функциональности и совершенного дизайна. Ассортимент ТМ SWAT постоянно расширяется, разрабатываются автомобильные аксессуары (акустические и силовые кабели, держатели, предохранители и др.).



«Мы всегда стремимся предоставлять максимальный сервис и привилегии для наших партнеров. Сегодня мы видим, как растут объемы продаж автомобильных товаров. Поэтому мы рады, что наше сотрудничество с SWAT позволяет расширять ассортимент товаров, представленных в портфеле MERLION, и открывает новые возможности уникальных привилегий, которые, как мы надеемся, будут высоко оценены нашими партнерами», - отмечают в MERLION.

Информация о компании MERLION

Основанная в 1992 году, сегодня компания MERLION является крупнейшим широкопрофильным дистрибьютором на российском рынке. Компания успешно развивает такие сегменты дистрибуции, как: компьютерная, цифровая и бытовая техника, канцелярские принадлежности, офисная мебель, подарки для бизнеса. Особое внимание уделяется развитию VAD дистрибуции – как оборудования, так и программного обеспечения.

Репутация надежного, ответственного и опытного партнера, всегда выполняющего свои обязательства, позволила компании MERLION построить прочные отношения с большинством ведущих мировых производителей – в портфеле компании MERLION свыше 500 брендов, более 400 прямых дистрибьюторских соглашений. Партнерская сеть MERLION насчитывает более 5500 компаний во всех регионах России и странах СНГ. Офисы продаж находятся в Москве, Санкт-Петербурге, Нижнем Новгороде, Екатеринбурге, Новосибирске, Ростове-на-Дону, Самаре.

MERLION сегодня — это тысячи профессионалов, которые развивают национальный дистрибьюторский рынок в нескольких сегментах и делают высокотехнологичные продукты доступными для каждого жителя России.

Помимо дистрибьюторской деятельности, компания MERLION развивает ряд проектов в смежных с дистрибуцией областях:
ПОЗИТРОНИКА – федеральная сеть магазинов электроники.
Ситилинк – электронный дискаунтер.
Технический Центр MERLION Engineering – поддержка проектного оборудования и ПО и оказание дополнительных сервисов партерам и заказчикам.
Сеть компьютерных клиник – сервисное обслуживание компьютерной техники.
Торговая марка iRU – производство компьютерной техники.
Торговая марка «Бюрократ» – производство канцелярских принадлежностей, деловых аксессуаров и офисной мебели.
]]></text></doc>