<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92087/stil-gorodskih-dzhunglej-novye-rjukzaki-silwerhof-iz-kollekcii-one-stop</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 июня 2018, четверг 19:14]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Стиль городских джунглей: новые рюкзаки Silwerhof из коллекции One-Stop]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Торговая марка Silwerhof представляет яркие городские рюкзаки из новой коллекции One-Stop. Главная особенность этой линейки – универсальность. Рюкзаки «унисекс» подойдут и школьникам, и студентам, и любителям активного образа жизни, и тем, кто следит за модой.



Новинки представлены в трендовом минималистичном стиле и ярких однотонных расцветках. Нейтральные цвета одинаково подходят как мальчикам, так и девочкам.

Практичные рюкзаки Silwerhof из коллекции One-Stop изготовлены из высокопрочной и водонепроницаемой ткани, не выгорающей на солнце, что обеспечивает их долговечность.

Размер рюкзака – 41х31х11 см - позволяет вместить учебники, спортивную форму и взять, например, продукты для пикника. Кстати, сами рюкзаки невероятно легкие. Для удобства также есть большой внешний карман. Чтобы унести с собой все необходимое и при этом не перегружать позвоночник – в рюкзаках предусмотрена уплотненная спинка, а на лямках S-образной формы используются смягчающие подушечки для дополнительного комфорта.

Все модели оснащены ручкой с пластиковой вставкой и световозвращающими элементами для безопасности.

С яркими, легкими и удобными рюкзаками Silwerhof из коллекции One-Stop остаться незамеченными будет трудно даже в городских джунглях.

Новинки находятся на складе и доступны к заказу.

О ТМ Silwerhof

Silwerhof – собственный бренд компании MERLION, представленный на российском рынке с 2005 года. Под брендом представлены канцелярские товары для школы и офиса, бумажно-беловая продукция и товары для детского творчества. Silwerhof - это востребованная канцелярская продукция, максимально адаптированная к предпочтениям российских потребителей. Товары Silwerhof доступны широкому кругу покупателей благодаря оптимальному соотношению цены и качества.
]]></text></doc>