<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92086/kresla-tm-bjurokrat-dominus-fg-i-dominus-fb-ergonomichnaya-konstrukciya-i-kompaktnyj-razmer</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 июня 2018, четверг 19:03]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Кресла ТМ «Бюрократ» DOMINUS-FG и DOMINUS-FB: эргономичная конструкция и компактный размер]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  В конце марта торговая марка «Бюрократ» представила новинку - кресла для руководителя - DOMINUS-FG и DOMINUS-FB в сером и черном цвете. Модели являются отличной альтернативой популярного кресла T-898AXSN, выполненного в аналогичной цветовой гамме.



Кресло для руководителей Бюрократ T-898AXSN давно зарекомендовало себя на рынке как надежная и удобная мебель для офиса. Однако торговая марка Бюрократ не стоит на месте и постоянно совершенствует свои модели.

Так, на основе популярной модели Бюрократ T-898AXSN был разработан более эргономичный вариант – кресла DOMINUS. В частности, благодаря разборной металлической крестовине и спинке-чехлу была оптимизирована коробка и уменьшены ее габариты. В чехол, находящийся в спинке помещаются детали кресла. Такая конструкция позволяет сэкономить место при транспортировке, а значит – дает больше возможностей для логистики в целом.

Напоминаем, что кресла для руководителей DOMINUS-FG и DOMINUS-FB доступны в розничной продаже.

О ТМ «Бюрократ»

Под брендом «Бюрократ» выпускаются канцелярские принадлежности, офисные и детские кресла, аксессуары, часы, светильники. За свою более чем 15-летнюю историю бренд завоевал репутацию одного из лидирующих производителей на российском рынке. На сегодняшний день под брендом «Бюрократ» на рынке представлены офисные кресла и стулья, детские кресла и столы, компьютерные столы, мебельные аксессуары, часы, настольные лампы. Часть продукции выпускается на собственном производстве в Московской области, часть - на предприятиях в Юго-Восточной Азии. Уже не первый год бренд занимает лидирующие позиции на рынке офисных кресел.

Торговая марка «Бюрократ» принадлежит компании MERLION. Основанная в 1992 году, сегодня компания MERLION является крупнейшим широкопрофильным дистрибьютором на российском рынке. Компания успешно развивает такие сегменты дистрибуции, как: компьютерная, цифровая и бытовая техника, канцелярские принадлежности, офисная мебель, подарки для бизнеса. Кроме этого, особое внимание уделяется развитию VAD дистрибуции – как оборудования, так и программного обеспечения.

Подробнее - www.buro.ru
]]></text></doc>