<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/92030/anonsy-nvidia-na-e3-2018</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 июня 2018, вторник 06:04]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Анонсы NVIDIA на E3 2018]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  E3 2018 началась, и NVIDIA представляет несколько игровых анонсов.

Shadow of the Tomb Raider получит поддержку технологий NVIDIA Ansel и Highlights

Вслед за официальным анонсом сотрудничества NVIDIA с Square Enix, Eidos-Montréal, Crystal Dynamics и Nixxes по игре Shadow of the Tomb Raider сообщаем о том, что игра получит поддержку технологий NVIDIA Highlights и Ansel.

NVIDIA Highlights автоматически запишет ключевые моменты геймплея с помощью технологии ShadowPlay во время кульминационных событий оригинального сюжета про Лару Крофт. Вы сможете еще раз пережить эти события и поделиться ими с помощью GeForce Experience на Facebook, YouTube и других платформах.

NVIDIA Ansel – это кардинально новый способ создания внутриигровых фотографий. Он поможет игрокам реализовать творческий потенциал и запечатлеть на фотографиях высокого разрешения ужасающие моменты пребывания Лары Крофт в джунглях и среди могил и поделиться ими в социальных сетях или в комьюнити Ansel на сайте www.shotwithgeforce.com.

ПК-версия Shadow of the Tomb Raider впервые доступна – заходите на стенд NVIDIA на E3

Наш стенд на E3 – это единственное место, где посетители конференции смогут поиграть в Shadow of the Tomb Raider на ПК.

Как официальный партнер по Shadows of the Tomb Raider, NVIDIA помогает разработчикам создавать невероятный геймплей. Это сотрудничество позволит реализовать все преимущества игровой платформы GeForce, включая технологии GeForce, функционал GeForce Experience, драйверы Game Ready и многое другое, чтобы вместе создать лучший проект в истории франшизы TOMB RAIDER® . Подробнее - https://www.geforce.com/whats-new/articles/shadow-of-the-tomb-raider-nvidia-ansel-highlights-4k-gameplay-screenshots

Видео Shadow of the Tomb Raider в 4K:

https://youtu.be/AcqHmN0Jh0M

Новые игры с NVIDIA Highlights

Технология NVIDIA Highlights, которая является частью утилиты GeForce Experience, продолжает набирать обороты. Теперь NVIDIA Highlights поддерживается в Shadow of the Tomb Raider, Dirty Bomb и Switchblade. Подробнее.

Наложение текста на GIF с GeForce Experience 3.14

С GeForce Experience 3.14 стало возможным накладывать текст на полученные GIF-изображения и выкладывать их на Facebook, Weibo или в Google Photos. Превратите свои GIF`ки в мемы! Подробнее.

Эксклюзивные геймплеи!

NVIDIA представляет самые долгожданные игры, которые показывают на E3. В субботу мы уже показали геймплей ПК-версии Battlefield V, а теперь вас ждут невероятные видео геймплеев Anthem и Shadow of the Tomb Raider.

Эксклюзивный геймплей PC-версии Anthem в 4K от NVIDIA:

https://youtu.be/Bn_v-qGGunY

Эксклюзивный геймплей ПК-версии Battlefield V:

https://youtu.be/ntHoiPAOVe0

Эксклюзивный геймплей Shadow of the Tomb Raider в 4K:

https://youtu.be/AcqHmN0Jh0M

Сыграйте в Anthem!

Anthem – это ролевой экшн от EA, где игрокам предстоит покинуть цивилизацию, чтобы окунуться первобытную красоту и пройти опасные испытания. Стенд NVIDIA – это единственное место на E3, где вы можете поиграть в Anthem на ПК.

Как ПК развивает индустрию игр

Индустрия ПК-игр развивается фантастическими темпами, сегодня ее оценивают в 33 млрд долларов. Вот уже 25 лет NVIDIA занимается развитием этого рынка. Многие наши инновации стали революционными, и среди последних – технологии Max-Q, G-SYNC и RTX.

Вот некоторые факты:
на рынке доступно уже 217 моделей G-SYNC дисплеев от 17 партнеров: 158 для ноутбуков и 59 для десктопов;
мониторы G-SYNC 240 Гц стали официальными мониторами турнира TI 2018 (The International), который пройдет в августе в Ванкувере;
свыше 7000 новых игр было представлено для ПК-платформы в 2017 году, что намного больше, чем для других игровых платформ;
за последние два года аудитория киберспорта выросла на 100 млн.
Подробнее - в блоге NVIDIA:
https://blogs.nvidia.com/blog/2018/06/11/pc-gaming-growing-e3/

4 эксклюзивных скриншота Shadows of the Tomb Raider доступны на пресс-сайте NVIDIA: www.nvidia-press.com.

Happy gaming!
]]></text></doc>