<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91967/pervyj-igrovoj-smartfon-rog-i-drugie-innovacionnye-gejmerskie-ustrojstva-predstavleny-na-press-konferencii-asus-republic-of-gamers-dlya-teh-kto-ne-boitsya-mechtat-v-ramkah-vystavki-computex-2018</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[9 июня 2018, суббота 19:31]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Первый игровой смартфон ROG и другие инновационные геймерские устройства представлены на пресс-конференции ASUS Republic of Gamers «Для тех, кто не боится мечтать» в рамках выставки Computex 2018]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  КЛЮЧЕВАЯ ИНФОРМАЦИЯ
ROG Phone – первый в мире игровой смартфон с системой охлаждения, включающей испарительную камеру; идеальным дополнением к нему послужит геймерская гарнитура ROG Delta с разъемом USB-C
Новые категории геймерских устройств ROG: инновационные системы жидкостного охлаждения ROG Ryujin и ROG Ryuo, а также блок питания ROG Thor Platinum мощностью 1200 Вт
Среди прочих геймерских новинок – ноутбуки Strix SCAR II и Strix Hero II, а также трехдиапазонный Wi-Fi-роутер ROG Rapture GT-AX11000 стандарта 802.11ax
Тайбэй, Тайвань, 4 июня 2018 г. — Принадлежащий компании ASUS бренд Republic of Gamers (ROG) в рамках выставки Computex 2018 провел пресс-конференцию «Для тех, кто не боится мечтать», на которой были представлены новейшие устройства для геймеров, включая ROG Phone – первый в мире игровой смартфон с испарительной камерой в системе охлаждения. В ходе конференции также был показан первый в мире трехдиапазонный Wi-Fi-роутер ROG Rapture GT-AX11000 с максимальной пропускной способностью свыше 10 000 Мбит/с, а также совершенно новые категории устройств: системы жидкостного охлаждения ROG Ryujin и ROG Ryuo и блок питания ROG Thor Platinum мощностью 1200 Вт. В завершение насыщенной программы зрителям были представлены игровые ноутбуки ROG Strix SCAR II и ROG Strix Hero II, а также геймерская гарнитура ROG Delta.

Президент компании ASUS Джонни Ши не скрывал своего энтузиазма по поводу расширения продуктовой линейки ROG: «Сегодня – праздник для тех, кто не боится мечтать, для самых смелых. Двенадцать лет назад мы основали бренд ROG, чтобы создавать первоклассные геймерские устройства для киберспортивных побед. Сегодня благодаря слаженной работе инженеров, конструкторов, дизайнеров и вкладу самих профессиональных геймеров и компьютерных энтузиастов из разных стран, мы воплотили в жизнь квинтэссенцию философии ROG. Мы не остановимся на достигнутом и в будущем продолжим самоотверженно трудиться над созданием новых поколений геймерских устройств».

Долгожданный игровой смартфон ROG Phone оборудован уникальной системой охлаждения GameCool 3D с испарительной камерой. Смартфон, созданный специально для геймеров, оснащен ультразвуковыми сенсорами AirTrigger и расположенными на боковой грани портами для удобного использования в горизонтальном положении. Дисплей AMOLED также может похвастать серьезными геймерскими характеристиками: поддержкой HDR, частотой обновления 90 Гц и временем отклика 1 мс.

Этот смартфон создан для геймеров. Он оснащен самым быстрым в мире восьмиядерным процессором Qualcomm Snapdragon 845 с увеличенной до 2,96 ГГц тактовой частотой и оптимизированным для игр графическим ядром Qualcomm Adreno 630 – не знающая равных конфигурация, оставляющая конкурентов далеко позади. В ходе презентации игрового смартфона Дон МакГуайр, вице-президент по глобальному маркетингу продуктов Qualcomm Technologies, подчеркнул многолетнее сотрудничество между ROG и Qualcomm Technologies, подразделением Qualcomm Incorporated: «За эти годы Qualcomm Technologies и ASUS вместе добились множества успехов. Мы счастливы внести свой вклад в сердце такого инновационного устройства, как ROG Phone. Наш процессор Snapdragon 845 с полностью обновленной архитектурой и адаптированным для игр графическим ядром Adreno 630 стал как никогда быстрым. При этом мы сделали так, чтобы частота кадров при нагревании устройства в процессе интенсивного использования не снижалась, а экономное энергопотребление позволяло играть дольше. Процессор Snapdragon 845 разработан в первую очередь для игр, обладает высочайшей производительностью, великолепно воспроизводит игровую графику и способен поддерживать соединение с гигабитной скоростью как в сетях LTE, так и по Wi-Fi с помощью модуля нового стандарта 802.11ad».

При создании геймерского смартфона инженеры ROG также сотрудничали с компанией Garena, разработчиком популярного мобильного шутера на выживание Free Fire. Это сотрудничество помогло раскрыть новые возможности современных мобильных игр, появившиеся с выходом игрового смартфона ROG Phone. Эндрю Манугян, руководитель отдела развития компании Free Fire Global Publishing поделился подробностями совместной работы. Затем о собственных впечатлениях от смартфона ROG Phone рассказали приглашенные на сцену члены профессиональной киберспортивной команды SMG, чемпионы мира в Arena of Valor.

После представления партнеров, внесших вклад в развитие индустрии мобильных игр, было анонсировано еще одно геймерское устройство – гарнитура ROG Delta, идеально совместимая со смартфоном ROG Phone и другими современными игровыми устройствами благодаря наличию коннектора USB Type-C. В гарнитуре ROG Delta четыре цифроаналоговых преобразователя отвечают за разные частотные диапазоны. Звук получается настолько высококачественным и чистым, что ни единый внутриигровой шорох не ускользнет от внимания пользователя.

Еще одно инновационное устройство, представленное в ходе пресс-конференции, – первый в мере трехдиапазонный Wi-Fi-роутер стандарта 802.11ax. Это устройство обладает максимальной совокупной пропускной способностью до 11 000 Мбит/с – просто немыслимая скорость беспроводного соединения для игр и не только.

Бренд ROG не только сконцентрирован на игровом рынке, но и заботится о расширении ассортимента выпускаемой продукции, чтобы непрерывно дарить пользователям новые возможности. Пополнившие ассортимент бренда ROG системы жидкостного охлаждения ROG Ryujin и ROG Ryuo впервые оснащены 1,77-дюймовыми цветными OLED-мониторами LiveDash, отражающими в реальном времени параметры системы или выбранные самим пользователем анимированные изображения. Еще одно совершенно новое устройство серии ROG – блок питания мощностью 1200 Вт ROG Thor Platinum, оснащенный вентилятором с уровнем защиты от пыли IP5X и синхронизируемой светодиодной подсветкой Aura Sync.

На пресс-конференции были также представлены обновленные модели игровых ноутбуков ROG Strix SCAR II и ROG Strix Hero II. Созданные для профессиональных геймеров ноутбуки ROG Strix SCAR II и Hero II могут похвастать уникальной частотой обновления 144 Гц, узкими экранными рамками и сверхбыстрым временем отклика от серого к серому 3 мс, дающим ощутимое преимущество в киберспортивных дисциплинах, требующих высокой скорости реакции. Клавиатура HyperStrike Pro обеспечивает высочайшую точность ввода и управления в играх.

Помимо устройств, представленных в рамках пресс-конференции «Для тех, кто не боится мечтать», в демонстрационной зоне на стенде компании можно увидеть и другие новинки ROG: геймерский коврик для мыши ROG Balteus Qi со светодиодной подсветкой и особой структурой поверхности для максимально точного управления, оснащенный технологией беспроводной зарядки Qi, эргономичную беспроводную игровую мышь ROG Gladius II Wireless, способную подключаться к системе как через беспроводной канал в диапазоне 2,4 ГГц, так и по Bluetooth, корпус ROG Strix Chassis, выполненный из алюминия и тонированного стекла и поддерживающий технологию синхронизации подсветки AURA Sync.

Стенд ROG

Все новинки бренда ROG представлены на стенде компании №M810 в выставочном центре «Nangang» в Тайбэе с 5 по 9 июня 2018 года. Посетителям выставки Computex 2018 предлагается не только осмотреть, но и опробовать новые устройства в действии.

Подробнее об устройствах ROG, представленных на пресс-конференции
Смартфон
ROG Phone
ROG Phone – смартфон с 6-дюймовым экраном, разработанный специально для мобильных игр. Как и все устройства ROG, этот смартфон создан для геймеров. Он оснащен самым быстрым восьмиядерным процессором Qualcomm Snapdragon 845 с тактовой частотой 2,96 ГГц и оптимизированным для игр графическим ядром Qualcomm Adreno 630. С такими характеристиками смартфон ROG Phone просто не имеет конкурентов. Уникальную встроенную систему охлаждения GameCool с испарительной камерой можно дополнить съемной системой активного охлаждения AeroActive Cooler, помогающей поддерживать высокую частоту кадров в самых требовательных играх. Великолепный экран AMOLED с частотой обновления 90 Гц, временем отклика 1 мс и поддержкой HDR обеспечит абсолютно плавное изображение в играх.

Для максимального удобства в смартфоне ROG Phone порты подключения расположены на боковых гранях. Комфортное управление в играх обеспечивают два программируемых ультразвуковых сенсора AirTriggers. Усиленная вибрация помогает физически ощутить отдачу от игровых событий и полностью погрузиться в реалистичный игровой процесс. Для ROG Phone разработан целый набор уникальных аксессуаров: опциальная док-станция TwinView для двухъэкранных комбинаций, док-станция Mobile Desktop, фактически превращающая смартфон в настольный компьютер, контроллер Gamevice с консольными элементами управления и док-станция WiGig, позволяющая транслировать изображение со смартфона на монитор по Wi-Fi с частотой 60 ГГц. ROG Phone оснащен светодиодной подсветкой Aura и поддерживает технологию ASUS HyperCharge для быстрой и безопасной зарядки устройства без риска перегрева.

Сетевое оборудование
ROG Rapture GT-AX11000
ROG Rapture GT-AX11000 – это первый в мире 10-гигабитный роутер Wi-Fi. Благодаря поддержке новейшего стандарта Wi-Fi 802.11ax, роутер GT-AX11000 обладает в 2,53 раза большей максимальной пропускной способностью, чем существующие маршрутизаторы стандарта 802.11ac 4x4. Поддержка технологии OFDMA в стандарте 802.11ax позволяет объединять несколько устройств в единый канал, вчетверо увеличивая эффективность и снижая время задержки.

В роутере ROG Rapture GT-AX11000 предусмотрены три уровня повышения скорости соединения для игр, значительно ускоряющие обмен данными между пользовательским устройством и игровым сервером. Специально отведенный 2,5-гигабитный игровой порт отдает приоритет подключенному к нему игровому устройству и позволяет повысить скорость передачи данных в 2,5 раза, что идеально сочетается с материнской платой с 5-гигабитным портом LAN. Специально предусмотренный режим роутера Game Boost отдает приоритет игровому трафику. Режим можно активировать с помощью аппаратной кнопки на самом роутере, без необходимости залезать в настройки сети через веб-интерфейс или мобильное приложение. Этой же кнопкой можно активировать режим динамического выбора частот DFS. Поддержка частной геймерской сети (GPN) обеспечивает выбор кратчайшего маршрута между домом пользователя и игровым сервером, чтобы свести к минимуму время ожидания в играх.

Системы жидкостного охлаждения
ROG Ryujin 360/240
ROG Ryujin – это первая в мире система жидкостного охлаждения с цветным OLED-дисплеем LiveDash диагональю 1,77 дюйма. На дисплей можно выводить как показатели системы, например, ее температуру, так и анимированные изображения. Встроенный микровентилятор обеспечивает дополнительное охлаждение VRM-цепи и SSD-накопителя, устанавливаемого в разъем M.2 рядом с процессорным разъемом, благодаря чему рабочая температура компонентов снижается на 20%. Вентиляторы Noctua промышленной серии обеспечивают эффективное охлаждение при минимальном уровне шума. Система водяного охлаждения ROG Ryujin идеально сочетается с материнскими платами ROG как технически, так и эстетически. Встроенная в систему жидкостного охлаждения светодиодная подсветка Aura позволяет настроить единый стиль светодиодного оформления для всей игровой системы. Также немаловажно, что в системе водяного охлаждения ROG Ryujin применяются армированные шланги повышенной надежности.

ROG Ryuo 240/120
Система жидкостного охлаждения ROG Ryuo 240/120 предназначена для компьютеров среднего и компактного форм-фактора и поставляется с радиатором 120 мм или 240 мм соответственно. Специальная конструкция вентиляторов позволяет усилить воздушный поток и увеличить статическое давление на радиатор. Блок жидкостного охлаждения ROG Ryuo оснащен поддержкой синхронизируемой светодиодной подсветки Aura и цветным OLED-дисплеем LiveDash диагональю 1,77 дюйма, на который можно выводить температурные показатели системы или анимированные изображения.

Блок питания
ROG Thor 1200W Platinum
Первый блок питания серии ROG получил название ROG Thor 1200W Platinum. Устройство оснащено 135-миллиметровым вентилятором с защитой от пыли по стандарту IP5X и OLED-дисплеем. При сборке применяются только высококачественные японские конденсаторы. Блок питания мощностью 1200 Вт получил сертификацию 80 PLUS Platinum, 10-летнюю гарантию производителя и красивую светодиодную подсветку Aura Sync, которую можно синхронизировать с другими элементами геймерской системы.

Игровые ноутбуки
ROG Strix SCAR II и Hero II
ROG Strix SCAR II Edition – обновленная версия геймерского ноутбука, созданного специально для шутеров от первого лица. Поверхность крышки ноутбука украшена контрастными текстурами шлифованного металла, окружающая клавиатуру поверхность покрыта орнаментом, напоминающим кевларовую броню, а на фронтальной части ноутбука появилась светодиодная полоска, поддерживающая синхронизацию с другими элементами системы с помощью функции Aura Sync. ROG Strix SCAR II Edition – новая версия игрового ноутбука для игр в жанре MOBA (многопользовательская онлайн боевая арена). В дизайне крышки также применены контрастные текстуры шлифованного металла, а в оформлении внутренней поверхности использованы мотивы в стиле киберпанк. На фронтальной части основания также присутствует светодиодная полоска Aura Sync.

Созданные для профессиональных геймеров ноутбуки ROG Strix SCAR II и Hero II могут похвастать уникальной частотой обновления 144 Гц, супер-узкими экранными рамками и сверхбыстрым временем отклика от серого к серому 3 мс, что дает ощутимое преимущество в играх, требующих высокой скорости реакции. Клавиатура HyperStrike Pro гарантирует высочайшую точность ввода и управления. В игровых ноутбуках ROG Strix SCAR II и Hero II впервые применена технология многоантенного подключения к сети Wi-Fi, повышающая качество соединения.

Периферийные устройства
ROG Delta
ROG Delta – новейшая игровая гарнитура с четырьмя цифро-аналоговыми преобразователями (DAC), отвечающими за разные частотные диапазоны. Звук получается настолько высококачественным и чистым, что ни один противник в игре не сможет подкрасться к обладателю этой гарнитуры незамеченным. Уникальная конструкция с герметичными чашами, мембраны ASUS Essence и технология распределения аудиосигнала – все для того, чтобы в полной мере насладиться игровым процессом, непревзойденным комфортом и качеством звучания. Гарнитура ROG Delta наделена светодиодной подсветкой, подчеркивающей ее уникальную форму и геймерский стиль. Благодаря малому весу и особой форме амбушюр, играть в этой гарнитуре исключительно комфортно, уши не устают даже после нескольких часов использования. Благодаря разъему USB-C гарнитуру ROG Delta можно подключить к любому современному геймерскому устройству, включая ROG Phone.

ROG Balteus Qi
ROG Balteus Qi – это геймерский коврик для мыши со встроенной светодиодной подсветкой, поверхность которого можно использовать для беспроводной зарядки благодаря технологии Qi. Размер коврика составляет 370 x 320 мм. Плотная текстура поверхности позволяет максимально точно управлять движением мыши и проводить подзарядку устройств, не прерывая игровой процесс. Подсветка коврика разделена на 15 независимых зон и поддерживает функцию синхронизации Aura Sync. Коврик ROG Balteus Qi оборудован кнопкой для быстрого доступа к настройкам и портом USB 2.0. Его младший собрат коврик для мыши Balteus обладает теми же внешними данными, но без технологии беспроводной зарядки.

ROG Gladius II Wireless
ROG Gladius II Wireless – беспроводная оптическая игровая мышь, не уступающая проводным в эффективности и превосходящая их в удобстве. Мышь Gladius II может подключаться к системе двумя способами, гарантирующими превосходную стабильность сигнала. Сенсор чувствительностью 16000 точек на дюйм улавливает каждое движение и с точностью передает его на экран по беспроводному каналу в диапазоне 2,4 ГГц с задержкой всего 1 мс или с помощью высокоскоростного Bluetooth-соединения. Созданная в сотрудничестве с профессиональными геймерами, эта мышь отличается эргономичной формой, удобно лежит в руке и обладает уникальной конструкцией, позволяющей с легкостью настраивать силу нажатия. Игровая мышь ROG Gladius II Wireless оснащена настраиваемой светодиодной подсветкой Aura Sync и послужит идеальным дополнением геймерской системы.

Корпус
ROG Strix Gaming Chassis
Новый корпус ROG Strix Chassis выполнен из алюминия и тонированного стекла, снабжен настраиваемой светодиодной подсветкой AURA Sync и специальной ручкой для удобной транспортировки. Корпус подойдет для установки материнской платы форм-фактора E-ATX. В нем также предусмотрена возможность установки двух 360-миллиметровых радиаторов системы жидкостного охлаждения в верхней и фронтальной части. Корпус ROG Strix Gaming поставляется со 140-миллиметровыми вентиляторами c магнитной стабилизацией и динамической регулировкой питания. Кроме того, корпус ROG Strix оснащен портом быстрой зарядки Quick Charge 3.0, портом USB 3.1 Gen2 Type-C, отсеком для твердотельного накопителя, магнитным пылеулавливающим фильтром и кронштейном для вертикальной установки видеокарты – все для максимально удобного расположения компонентов и легкого обслуживания. Две демоверсии этого корпуса представлены на стенде компании ROG на выставке Computex 2018.

Демонстрационная зона
Все новинки, показанные на пресс-конференции ROG «Для тех, кто не боится мечтать», представлены на стенде компании. Посетители выставки Computex 2018 также смогут увидеть десктопные компьютеры ROG Strix GL12 и ROG Huracan (G21), мониторы ROG Strix GL12, ROG Strix GL12, ROG Swift PG65 и ROG Swift PG27UQ, игровые ноутбуки ROG G703, ROG Zephyrus M (GX501) и ROG Zephyrus M (GM501). Все представленные устройства ROG можно опробовать в специальной демозоне.

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>