<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91966/kompaniya-asus-poluchaet-17-nagrad-vystavki-computex-2018</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[9 июня 2018, суббота 19:24]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS получает 17 наград выставки Computex 2018]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Главное
Продукты ASUS получают 17 наград выставки Computex 2018: шесть наград «Лучший выбор» и 11 наград Computex d&i.
Ультрабук ZenBook S отмечен наградами «Лучший выбор года», «Лучший выбор – Золото» и Computex d&i.
Смартфон ZenFone 5, наделенный технологией искусственного интеллекта, получает награду «Лучший выбор – Золото».
Тайбэй, Тайвань, 2018 — Компания ASUS с гордостью сообщает, что ее продукты получили шесть наград «Лучший выбор» и 11 наград d&i («Дизайн и инновационность») на проходящей в Тайване выставке Computex 2018, при этом ультрабук ZenBook S завоевал сразу три: «Лучший выбор года», «Лучший выбор – Золото» и Computex d&i. ZenFone 5, первый смартфон ASUS с технологией искусственного интеллекта, также был отмечен наградой «Лучший выбор – Золото».

На ежегодной выставке Computex, проходящей в Тайбэе, тайваньский совет по развитию внешней торговли TAITRA в сотрудничестве с авторитетным немецким форумом по промышленному дизайну iF Design отмечает наградами Computex d&i продукты, отличающиеся выдающимся дизайном и инновационностью. В жюри выставки входят ведущие специалисты в области промышленного дизайна, эксперты и предприниматели. Они оценивают сотни представленных продуктов на основе пяти критериев: инновационность, функциональность, эстетика, корпоративная ответственность и позиционирование.

Награды «Лучший выбор», выдаваемые с 2002 года, присуждаются организаторами выставки Computex продуктам, которые отличаются великолепной функциональностью, инновационностью и рыночным потенциалом.

Устройство-обладатель наград «Лучший выбор года», «Лучший выбор – Золото» и Computex d&i

ZenBook S (UX391) – это престижный 13,3-дюймовый ультрабук, который предлагает требовательным мобильным пользователям портативность, высокую производительность и полноценный комплект интерфейсов. Устройство также отличается повышенной прочностью, подтвержденной тестами стандарта MIL-STD 810G, используемого в американской военной промышленности. Сверхтонкий (12,9 мм) и невероятно легкий (1 кг) корпус ZenBook S доступен в двух цветовых вариантах, темно-синем и пурпурном, с золотистыми гранями и оригинальной отделкой шлифованной крышки в стиле Zen.

Уникальная конструкция шарнира ErgoLift делает работу за ультрабуком более комфортной, поскольку при открытой крышке дисплея клавиатура автоматически приподнимается на угол в 5,5 градусов. При этом также открывается дополнительное пространство для вентиляции и улучшается работа встроенных динамиков. В техническое оснащение ZenBook S входит процессор Intel Core 8-го поколения, высокоскоростной твердотельный накопитель с интерфейсом PCIe x4 и сенсорный дисплей NanoEdge формата 4K/UHD. Два из трех портов USB-C могут работать в режиме Thunderbolt 3. В ZenBook S поддерживается виртуальная ассистентка с голосовым управлением Amazon Alexa. Время автономной работы устройства составляет до 13,5 часов.

Устройство-обладатель награды «Лучший выбор – Золото»

ZenFone 5 (ZE620KL) – это восхитительный 6,2-дюймовый смартфон со сдвоенной камерой, который является первой моделью в серии, наделенной функциями искусственного интеллекта (ИИ). Он кардинально меняет мобильную фотографию, предлагая пользователю более простой и интеллектуальный способ съемки любого момента.

Кроме того, ZenFone 5 – это первый доступный по всему миру смартфон на базе новейшей мобильной платформы Qualcomm Snapdragon 636, которая отличается высокой производительностью, энергоэффективностью и поддержкой технологий ИИ. Он наделен двухкамерной системой, которая адаптируется и обучается, чтобы обеспечить идеальное для пользователя качество фотосъемки. Флагманская фотоматрица Sony IMX363, 120-градусная дополнительная камера и функции ИИ (автоматическое определение типа сцены, ретуширование в режиме реального времени, обучение оптимальным настройкам) – все это позволит владельцу смартфона проявить всю свою креативность, поскольку он сможет полностью сконцентрироваться на том, что снимает, не думая о настройках камеры.

Выполненный из высококачественных материалов со стеклянной отделкой, ZenFone 5 наделен 6,2-дюймовым безрамочным экраном, занимающим целых 90% от площади корпуса, который в результате получился таким же компактным, как у большинства обычных 5,5-дюймовых моделей.

Награда «Лучший выбор»
ZenFone 5Q (ZC600KL) – это стильный 6-дюймовый смартфон, впервые в мире наделенный (согласно данным маркетингового исследования ASUS, февраль 2018) системой из четырех независимых камер, включающей по две камеры с высоким разрешением и широкоугольными объективами с обеих сторон корпуса. Он будет идеальным выбором для всех любителей фотографировать, которые не любят придерживаться стандартов. ZenFone 5Q позволит им выйти за рамки обычной мобильной фотографии, предлагая две камеры с высоким разрешением (20-мегапиксельную с фотоматрицей Sony спереди и 16-мегапиксельную сзади) и две 120-градусные камеры. В отличие от других смартфонов, каждая камера работает независимо от остальных, позволяя получить идеальные снимки в различных условиях. ZenFone 5Q наделен 6-дюймовым полноэкранным IPS-дисплеем с соотношением сторон 18:9 и разрешением Full-HD+. Он такой же компактный, как 5,5-дюймовые модели, использующие экран со стандартным соотношением сторон.
Выполненный на базе мобильной платформы Qualcomm Snapdragon, смартфон ZenFone 5Q сочетает высокую производительность и аккумулятор емкостью 3300 мА•ч с развитыми средствами информационной безопасности и множеством полезных дополнений, включая интерфейс NFC, быструю разблокировку по распознаванию лица, сканер отпечатков пальцев и поддержку двух SIM-карт.
Оригинальный аксессуар Bezel-free Kit предназначен для мультимониторных игровых конфигураций. С его помощью можно скрыть промежутки между мониторами, сделав их похожими на один монитор со сверхшироким экраном. В его состав входят вертикальные линзы с удобным в использовании крепежом, который позволяет закрепить их на боковых гранях корпусов мониторов, которые в результате эффекта рефракции света становятся невидимыми для глаз. Bezel-free Kit – это инновационное, простое и эффективное решение для улучшения качества изображения мультимониторных конфигураций, не требующее ни специального программного обеспечения, ни энергопитания.
ROG Zephyrus (GX501GI) – это самый тонкий в мире игровой ноутбук, оснащенный новейшим процессором Intel Core i7 восьмого поколения и видеокартой NVIDIA GeForce GTX 1080 Max-Q. Его 15,6-дюймовый IPS-дисплей обладает отличными характеристиками: частота обновления – 144 Гц, время отклика – 3 мс (при переключении между полутонами), цветовой охват – 100% sRGB, поддержка адаптивной синхронизации NVIDIA G-Sync для повышения качества изображения в играх. За стабильную работу устройства отвечает эксклюзивная активная аэродинамическая система охлаждения AAS, включающая технологии защиты от пыли и гибкого управления вентиляторами. Кроме того, в ROG Zephyrus реализована подсветка Aura, визуальные эффекты которой можно синхронизировать с другими Aura-совместимыми устройствами (технология Aura Sync).
Продукты-обладатели награды Computex d&i
ZenBook Pro 15 (UX580) – мощная платформа для профессиональной работы, особенностью которой является футуристический дополнительный дисплей ScreenPad, представляющий собой революционно новый способ взаимодействия с мобильным компьютером. ScreenPad сочетает в себе традиционный тачпад и полноцветный сенсорный дисплей высокого разрешения, который можно использовать и с обычными приложениями Windows, и с программами, созданными специально для него. В максимальной версии конфигурация ультрабука включает процессор Intel Core i9 восьмого поколения, видеокарту GeForce GTX 1050 Ti, твердотельный накопитель (1 ТБ, PCIe x4), модуль Wi-Fi гигабитного класса и порты Thunderbolt 3. Мультимедийные возможности устройства представлены мощной встроенной аудиосистемой, сертифицированной фирмой Harmon Kardon, и высококачественным 15,6-дюймовым дисплеем NanoEdge с разрешением 4K/UHD, сертификацией Pantone, широким цветовым охватом (100% sRGB) и точной цветопередачей (∆E < 2,0).
VivoBook S15 (S530) и S14 (S430) – это стильные и легкие ноутбуки, доступные в пяти ярких цветах и нескольких вариантах отделки корпуса, включая уникальную «плетеную» текстуру. В их дизайне используется концепция цветовых блоков: сочетание ярких и приглушенных оттенков дает визуальный контраст, на который нельзя не обратить внимание. VivoBook S15 и VivoBook S14 весят всего 1,8 и 1,4 кг, соответственно, а толщина каждой модели составляет всего 18 мм. При открытом положении крышки экранный шарнир ErgoLift приподнимает клавиатуру под наиболее удобным для рук углом, а также открывает дополнительное пространство для вентиляции, улучшая охлаждение устройства.
VivoBook S15 и S14 являются первыми моделями в серии VivoBook, оснащенными новым дисплеем NanoEdge с еще более тонкой рамкой по бокам и поверх экрана. Относительная площадь экранного пространства выросла до 86% у модели VivoBook S15 и до 84% у модели VivoBook S14, что позволило поместить дисплей в более компактный корпус. В техническое оснащение обоих ноутбуков входит процессор Intel Core (включая Core i7 восьмого поколения), дискретная видеокарта NVIDIA GeForce MX150 и два накопителя (у модели VivoBook S15 это могут быть 512-гигабайтный твердотельный накопитель и 2-терабайтный жесткий диск).
VivoBook S13 (S330) – первый ноутбук ASUS с обновленным дисплеем NanoEdge, который практически лишен рамки со всех четырех сторон. Благодаря тому, что ее ширина составляет всего 4,3 мм, 13-дюймовый экран помещен в корпус, сравнимый по компактности с 11-дюймовыми моделями, а относительная площадь экрана выросла до 89%. Несмотря на свое изящество модель VivoBook S13 бескомпромиссна в том, что касается производительности. Она оснащается процессором Intel Core (включая модели i7 восьмого поколения) и видеокартой NVIDIA GeForce MX150, что позволяет ей прекрасно справляться с любыми задачами.
Ноутбук ROG Zephyrus M (GM501) , как и его предшественник ROG Zephyrus, представляет собой великолепное сочетание незаурядной производительности и компактного размера. В его аппаратную конфигурацию в максимальной версии входит процессор Intel Core i7 восьмого поколения, видеокарта NVIDIA GeForce GTX 1070 и IPS-дисплей с превосходными характеристиками: частота обновления – 144 Гц, время отклика – 3 мс, поддержка адаптивной синхронизации NVIDIA G-Sync. Инновационная система охлаждения гарантирует низкую температуру компонентов при минимальном уровне шума. С помощью эксклюзивного программного обеспечения пользователь может переключаться между встроенным графическим ядром и дискретной видеокартой: в первом режиме увеличивается время автономной работы ноутбука, а во втором обеспечивается максимальная производительность, необходимая для комфортной игры.
ROG Strix SCAR II и Hero II (GL504) – это второе поколение ноутбуков, оптимизированных под киберспортивные дисциплины (шутеры от первого лица и MOBA-арены). В них используется дисплей со сверхтонкой рамкой, высокой частотой обновления (144 Гц) и низким временем отклика (3 мс при переключении между полутонами). Клавиатура HyperStrike Pro обеспечивает улучшенное управление в играх, а технология HyperCool – эффективное охлаждение мощных компонентов. Особо стоит отметить модуль Wi-Fi: эти ноутбуки первыми в мире оснащаются несколькими антеннами для улучшения качества беспроводного сигнала.
ROG Strix SCAR и Hero Edition (GL503/GL703) – это игровые ноутбуки, разработанные специально для шутеров от первого лица и MOBA-арен. Они отличаются оригинальным дизайном, отражающим дух киберспорта, а их функциональность оптимизирована под динамичные и эмоциональные игровые сессии. Оснащенные новейшими процессорами Intel Core i7 и видеокартами NVIDIA GeForce 10-й серии, 15,6-дюймовая модель GL503 и 17,3-дюймовая Strix GL703 представляют собой идеальное оружие для победы в любой игре.
ROG Huracan (G21) – игровой компьютер, который не похож ни на какой другой. В его стильном корпусе с агрессивным, асимметричным дизайном имеется складывающаяся боковая панель с магнитным креплением. В открытом состоянии она улучшает вентиляцию, позволяя процессору и видеокарте работать на максимальной скорости. Дополнительное охлаждение будет весьма кстати, ведь внутри находятся мощнейшие компоненты: процессор Intel Core i7 восьмого поколения и видеокарта NVIDIA GeForce GTX 1080. С таким компьютером геймеры смогут с комфортом играть в новейшие игры при экстремально высоких настройках качества изображения.
Компьютер ROG Strix GL12 сумеет утолить неуемную жажду скорости, которая отличает каждого геймера, ведь в его корпусе с поразительно оригинальным дизайном могут находиться разогнанный процессор восьмого поколения Intel Core i7-8700K (шесть ядер, до 4,8 ГГц) и видеокарта NVIDIA GeForce GTX 1080. Кроме того, у него имеется отсек для твердотельного накопителя с функцией быстрой замены, что позволяет осуществлять моментальный апгрейд системы. Прозрачная боковая панель и подсветка Aura с технологией синхронизации Aura Sync позволит владельцу компьютера выразить свой уникальный стиль.
ProArt PQ22UC – это первый в мире 21,6-дюймовый OLED-монитор формата 4K/UHD (3840 x 2160) с пиксельной плотностью 204 PPI и поддержкой стандарта HDR. Максимально высококачественная технология OLED со стандартной конфигурацией RGB-полос обеспечивает точную цветопередачу и широкий цветовой охват – 99% DCI-P3. 10-битная кодировка цвета сочетается в нем с высокой контрастностью – 1 000 000:1, а время отклика на уровне 0,1 мс делает ProArt PQ22UC самым быстрым монитором на рынке, поэтому он выдает превосходное изображение при воспроизведении видео и любого другого динамичного контента.
ProArt PQ22UC выполнен в ультратонком корпусе, а весит в три раза меньше, чем обычные 22-дюймовые мониторы. Портативность этой модели позволяет использовать ее в мобильных условиях. Отсоединяемая подставка складывается плоско для транспортировки, а последующая подготовка монитора к работе занимает всего секунды и не требует применения каких-либо инструментов.
Каждый экземпляр ProArt PQ22UC проходит фабричную калибровку для обеспечения точной цветопередачи. Кроме того, эксклюзивная технология ASUS ProArt Calibration позволяет обеспечить правильность воспроизведения цветовых оттенков при использовании монитора с разными компьютерами и операционными системами.
Серия мини-компьютеров ASUS PB – это хорошая производительность в малом форм-факторе. Оснащенные процессорами Intel серий Celeron, Pentium Gold и Core T, такие устройства предназначены для широкого круга потребителей. Компактная конструкция корпуса не препятствует расширяемости в соответствии с требованиями пользователя: имеются устанавливаемые один на другой опциональные модули для оптического привода, аудиосистемы и прочих компонентов. Такой мини-компьютер можно установить как горизонтально, так и вертикально, и даже закрепить на задней панели дисплея, что может оказаться весьма полезным для коммерческих применений. Сдвижная крышка корпуса предоставляет легкий доступ к компонентам для апгрейда, а поддержка множества интерфейсов обеспечивает подключение необходимой периферии. В серии PB имеются модели с безвентиляторной системой охлаждения, которые отличаются бесшумной работой и повышенной надежностью при долгосрочном использовании.
AiMesh AX6100 Wi-Fi System (RT-AX92U 2-Pack) – это первая в мире ячеистая система Wi-Fi новейшего стандарта 802.11ax с технологиями OFDMA и MU-MIMO, которые обеспечивают повышенную скорость передачи данных и более стабильный беспроводной сигнал при работе со множеством клиентских устройств одновременно. Подключение Wi-Fi 802.11ax используется для связи между узлами ячеистой системы на скорости до 4804 Мбит/с. Помимо новейшего стандарта 802.11ax, система AiMesh AX6100 Wi-Fi System является совместимой с клиентскими устройствами стандартов 802.11n и 802.11ac. Для защиты от онлайн-угроз в ней реализована технология информационной безопасности корпоративного класса AiProtection Pro, а гибкие средства родительского контроля позволят легко контролировать использование интернета членами семьи.
О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны Zenfone, ультрабуки Zenbook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>