<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91915/hyperx-prodala-pyat-millionov-igrovyh-garnitur-rost-prodazh-obuslovlen-populyarnostju-igry-fortnite-i-kibersporta</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[7 июня 2018, четверг 18:09]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[HyperX продала пять миллионов игровых гарнитур: рост продаж обусловлен популярностью игры Fortnite и киберспорта]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  COMPUTEX TAIPEI 2018 – 7 июня, 2018 – HyperX®, игровое подразделение Kingston® Technology Company, Inc., объявила о достижении отметки в 5 миллионов проданных игровых гарнитур. Благодаря популярности видеоигр Fortnite и PlayerUnknown'sBattlegrounds (PUBG), этот рынок продолжает расти быстрыми темпами, а продукция HyperX завоевывает новых поклонников. Игровыми гарнитурами HyperX пользуются геймеры по всему миру – как новички, так и опытные профессионалы.



«Благодаря взрывному росту популярности Fortnite, NBA 2K и киберспорта, HyperX продолжает победное шествие на мировом рынке игровых гарнитур, – говорит Маркус Херман, старший бизнес-менеджер HyperX. – Хардкор-геймеры уже более десяти лет пользуются нашими устройствами, а теперь гарнитуры HyperX оценили и нерегулярные игроки. Пять миллионов проданных гарнитур – это важная веха в нашем движении вверх».

Продукты HyperX продолжают захватывать новые аудитории, например, поклонников популярной игры Fortnite Battle Royale, киберспорта и NBA. HyperX – официальный партнер по игровым гарнитурам команд Dallas Mavericks и Philadelphia 76ers, а также Лиги NBA 2K и играющих в ней команд – Mavs Gaming, Pacers Gaming, Grizz Gaming, Bucks Gaming и Jazz Gaming. Среди бренд-амбассадоров компании в NBA – Гордон Хейуорд из Boston Celtics, Джоэль Эмбид из Philadelphia 76ers и Да'Аарон Фокс из Sacramento Kings.

По мере того, как Battle Royale становится мейнстримом, а спорт и киберспорт продолжают сближение, игрокам всех уровней нужны качественные и удобные игровые гарнитуры. Устройства HyperX позволяют с комфортом погружаться в длительный игровой процесс как профессиональным геймерам, так и любителям. Гарнитуры HyperX доступны в 15000 магазинов в более чем 100 странах на шести континентах.

Присоединяйтесь к HyperX:
Facebook: https://www.facebook.com/HyperxGaming
ВКонтакте: https://vk.com/hyperx_official
YouTube: https://www.youtube.com/user/KingstonHyperXRU
Geektimes: https://geektimes.ru/users/kingston_technology/posts/
]]></text></doc>