<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91893/kompaniya-asus-predstavlyaet-noutbuki-vivobook-s15-s530-i-s14-s430</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[6 июня 2018, среда 20:48]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS представляет ноутбуки VivoBook S15 (S530) и S14 (S430)]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ОСНОВНЫЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ
Ноутбуки с диагоналями экранов 15,6 дюйма и 14 дюймов отличаются свежим смелым дизайном – при оформлении используются несколько видов текстур и пять ярких цветовых решений
Поворотное крепление ErgoLift помогает задавать максимально удобный для набора текста наклон клавиатуры, а рамка дисплея NanoEdge с трех сторон настолько тонкая, что практически незаметна
Максимальная аппаратная комплектация включает процессор 8-го поколения Intel Core i7, дискретную видеокарту NVIDIA GeForce MX150 и два накопителя


Тайбэй, Тайвань, 5 июня 2018 г. – Компания ASUS представила новые модели VivoBook S15 (S530) и S14 (S430) – стильные, яркие и легкие ноутбуки на базе операционной системы Windows 10 для тех, кто молод и полон жизненной энергии.

Обе модели радуют глаз смелым оформлением, в котором сочетаются контрастные цвета и разные виды текстур. Подобрать дизайн на любой вкус не составит никакого труда. Поворотное крепление ErgoLift помогает задавать максимально удобный для набора текста наклон клавиатуры, а рамка дисплея NanoEdge с трех сторон настолько тонкая, что практически незаметна. Максимальная аппаратная комплектация ноутбуков VivoBook S15 и S14 включает процессор 8-го поколения Intel Core i7 и дискретную видеокарту NVIDIA GeForce MX150. В каждой модели предусмотрено два накопителя, при этом в модели S15 установлен твердотельный накопитель емкостью до 512 ГБ и жесткий диск емкостью до 2 ТБ.

Яркий дизайн

Внешний вид новых моделей VivoBook S15 и S14 скучным не назовешь – яркие цвета помогают выделиться из толпы и притягивают восхищенные взгляды окружающих. Дизайнеры ASUS выбрали свежее и модное решение, оформив ноутбуки в технике контрастных цветовых блоков. Среди доступных цветов: бирюзово-зеленый (Firmament Green), серый (Star Grey), серебристо-голубой (Silver Blue), темно-серый металлический (Gun Metal) и холодный золотистый (Icicle Gold). Внутренняя отделка модели в бирюзово-зеленом оформлении отличается особой текстурой, похожей на тканый материал, а у модели в корпусе холодного золотистого цвета внутренняя поверхность напоминает шлифованный металл с орнаментом в мелкий ромбик. Помимо яркого дизайна, модели S15 и S14 могут похвастать инновационным поворотным креплением ErgoLift, благодаря которому работать с ноутбуком и набирать текст стало еще комфортнее. Этот инновационный механизм задает удобный угол наклона рабочей поверхности 3,5° как у привычной настольной клавиатуры и создает дополнительное пространство под нижней панелью корпуса, способствующее охлаждению системы.

Большой экран с тонкими рамками

Ноутбуки VivoBook S15 и S14 – первые модели серии VivoBook, наделенные дисплеем NanoEdge с тонкой экранной рамкой с трех сторон, настолько узкой, что сверху и по бокам она практически незаметна. Относительная площадь экрана ноутбука VivoBook S15 составляет 86%, а у модели S14 экран занимает 84% поверхности крышки – эти показатели говорят о том, что большой экран размещен в компактном корпусе. Дисплеи ноутбуков обладают широкими углами обзора и высокоточной цветопередачей, изображение на них остается реалистичным, а цвета не искажаются даже при взгляде почти параллельно экрану.

Модели S15 и S14 компактнее и легче большинства ноутбуков своего класса. Толщина корпуса в самом тонком месте составляет всего 18 мм. Ноутбук VivoBook S15 с 15,6-дюймовым дисплеем весит 1,8 кг, а 14-дюймовый S14 – всего 1,4 кг. Любой из этих компактных ноутбуков с легкостью поместится в рюкзак или сумку.

Универсальная производительность

Максимальная аппаратная комплектация ноутбуков VivoBook S15 и S14 включает процессор 8-го поколения Intel Core i7, 16 ГБ оперативной памяти и дискретную видеокарту NVIDIA GeForce MX150, что отлично подходит для многозадачной работы, редактирования фотографий, развлечений и нетребовательных игр. Модель S15 наделена сразу двумя накопителями: высокоскоростным твердотельным накопителем емкостью до 512 ГБ и жестким диском емкостью до 2 ТБ для хранения большого объема данных.

Для максимально качественного беспроводного подключения ноутбуки VivoBook S15 и S14 оснащены двухдиапазонным модулем Wi-Fi стандарта 802.11ac и новой эксклюзивной технологией ASUS Wi-Fi Master, обеспечивающей еще более быстрое и стабильное соединение даже на большом расстоянии. Максимальная скорость соединения достигает 867 Мбит/с – в 6 раз выше 1, чем стандарт предыдущего поколения Wi-Fi 802.11n – и позволяет забыть о задержках в потоковых видеотрансляциях, долгой загрузке веб-страниц и ожидании в играх.

Удобство пользования

Авторизация в системе стала проще и безопаснее, чем когда-либо. Встроенный в тачпад сканер отпечатка пальца (опционально) позволяет разблокировать систему одним касанием с помощью функции Windows Hello. Ноутбук VivoBook S15 оснащен полноразмерной яркой эргономичной клавиатурой, с которой удобно работать в любых условиях. Высота хода клавиш составляет комфортные для набора текста 1,4 мм.

В ноутбуках VivoBook S15 и S14 предусмотрен полный набор разъемов, включая обратимый порт USB Type-C (USB-C) для легкого подключения внешних устройств. Интерфейс USB Type-C 3.1 Gen1 позволяет передавать данные со скоростью до 10 раз выше 2, чем интерфейс USB 2.0 предыдущего поколения. Кроме того, в ноутбуках предусмотрены порты USB 3.1 Gen1 Type-A и USB 2.0, выход HDMI и слот для карты памяти microSD, поэтому периферийные устройства, внешние дисплеи и проекторы подключаются без проблем!

В ноутбуках VivoBook установлены высококачественные аккумуляторы высокой емкости. Заряда батареи хватит на целый день автономной работы – гораздо дольше, чем у ноутбука с обычным литий-ионным аккумулятором. Технология быстрой зарядки позволяет зарядить практически разряженную батарею до 60% всего за 49 минут. Встроенная технология защиты аккумулятора ASUS Battery Health Charging гарантирует безопасность процесса зарядки, продлевает срок службы батареи и помогает поддерживать высокую емкость аккумулятора в течении длительного времени.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ 3

реклама
ASUS VivoBook S15 и VivoBook S14
Процессор Intel Core i7 8550U восьмого поколения
Intel Core i5 8250U восьмого поколения
Intel Core i3 8130U восьмого поколения
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Операционная система Windows 10 Домашняя
Windows 10 Pro
Дисплей VivoBook S15:
Дисплей NanoEdge диагональю 15,6 дюйма, разрешение Full-HD (1980 x 1080)
Дисплей NanoEdge диагональю 15,6 дюйма, разрешение HD (1366 x 768)

VivoBook S14:
Дисплей NanoEdge диагональю 14 дюймов, разрешение Full-HD (1980 x 1080)
Графика UMA
NVIDIA GeForce MX130
NVIDIA GeForce MX150
Оперативная память До 16 ГБ памяти DDR4 частотой 2400 МГц
Видеопамять VivoBook S15: до 2 ГБ видеопамяти GDDR5
VivoBook S14: до 2 ГБ видеопамяти GDDR5
Накопители Два накопителя:
VivoBook S15: жесткий диск емкостью 500 ГБ / 1 ТБ / 2 ТБ + твердотельный накопитель емкостью 128 ГБ / 256 ГБ / 512 ГБ
VivoBook S14: жесткий диск емкостью 500 ГБ / 1 ТБ + твердотельный накопитель емкостью 128 ГБ / 256 ГБ / 512 ГБ
Сеть Двухдиапазонный модуль Wi-Fi стандарта 802.11ac
Bluetooth 4.2
Интерфейсы 1 слот USB 3.1 Gen1 Type-A
1 слот USB 3.1 Gen1 Type-C (USB-C)
2 слота USB 2.0
1 разъем HDMI
1 комбинированный аудиоразъем
1 слот для карты памяти microSD
Камера Камера HD и массив микрофонов
Звук Встроенные динамики и микрофон
Технология SonicMaster
Аккумулятор Трехъячеечный, 42 Вт•ч, призматический литиевый
Цвет Бирюзово-зеленый (Firmament Green), серый (Star Grey), серебристо-голубой (Silver Blue),
темно-серый металлический (Gun Metal) и холодный золотистый (Icicle Gold).
Размер VivoBook S15: 361,4 x 243,5 x 18 мм
VivoBook S14: 323,4 x 225,5 x 18 мм
Вес VivoBook S15: 1,8 кг
VivoBook S14: 1,4 кг


О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.



1 Двухдиапазонный модуль 2x2 802.11ac в сравнении с 1x1 802.11n. На работу Wi-Fi-соединения могут влиять различные факторы, такие как внешние условия, характеристики и настройки сетей. Тестовая конфигурация Wi-Fi Master: испытание в контролируемых условиях, потоковая трансляция видео на YouTube в разрешении Full-HD при использовании одной антенны в стандарте 802.11g. На качество и диапазон соединения могут влиять различные внешние факторы. Интенсивность помех при использовании устройств с интерфейсом USB 3 может отличаться. Сравнение диапазона проводилось со стандартными ноутбуками в цельнометаллическом корпусе. Технология многопользовательского подключения MIMO (MU-MIMO) применима к совместимым с клиентом MU-MIMO устройствам.
2Согласно результатам тестов, предоставленным USB.org
3Технические характеристики могут быть изменены без предварительного уведомления. Некоторые продукты могут быть недоступны на определенных рынках. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.
]]></text></doc>