<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91882/deepcool-i-gamerstorm-predstavili-srazu-neskolko-vdohnovlyajuschih-produktov-na-computex-2018</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[6 июня 2018, среда 13:41]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Deepcool и Gamerstorm представили сразу несколько вдохновляющих продуктов на Computex 2018]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  6 июня 2018 года – компания Deepcool, лидер в разработке и производстве компьютерных систем охлаждения, представила на выставке Computex 2018 ряд новых продуктов. Среди них – три жидкостных RGB-кулера, один воздушный RGB-кулер, линейки корпусов и блоков питания. Новинки сочетают в себе эстетику, производительность и возможность кастомизации, что выведет игровой процесс на новый уровень.



CASTLE 240/280RGB – жидкостные кулеры с эффектной RGB-подсветкой

Серия Castle 240/280RGB – это совершенно новая линейка жидкостных процессорных кулеров, которая выпускается в размерах 240 и 280 мм. Благодаря встроенным двойным стеклам и 16,7 миллионам цветов, а также пяти разным эффектам и 36 взаимозаменяемым режимам работы, подсветка выглядит впечатляюще. Синхронизированной системой RGB-подсветки водяных блоков и вентиляторов можно легко управлять при помощи входящего в комплект проводного контроллера или через материнскую плату. Кроме того, сверхбольшой процессорный блок из чистой меди и оптимизированный E-образный водный микроканал увеличивают область теплового контакта и эффективно ускоряют циркуляцию тепла, чем обеспечивают высокую производительность и эстетичность.

CAPTAIN 240PRO – Жидкостный кулер с системой охлаждения, оснащенной автоматическим сбросом давления и поддержкой управления через материнскую плату



Кулер CAPTAIN 240PRO оснащен запатентованной функцией автоматической регулировки давления, которая обеспечивает стабильную работу и более длительный срок службы устройства. В интегрированной системе двухкамерного водяного охлаждения (радиатор) жидкость движется только в одном направлении, в результате чего циркуляция более эффективна. Еще один технологический прорыв Captain 240PRO заключается в том, что кулер объединяет систему RGB для синхронизации управления подсветкой, используя адресуемый RGB-интерфейс материнской платы, либо же дополнительный контроллер. Это позволяет пользователям погрузиться в идеальную игровую атмосферу, освещенную созданными самостоятельно RGB-эффектами.

GAMMAXX GT TGA – Подсветите свою систему TUF Gaming



Как участник TUF GAMING ALLIANCE, кулер GAMMAXX GT TGA не просто сохраняет все ключевые характеристики серии GAMMAXX GT (полностью алюминиевые верхние крышки, синхронизация RGB, система подсветки и непревзойденное стабильное охлаждение), но и оснащен яркой RGB-подсветкой и оптимизированным охлаждением, что обеспечивает геймерам совершенно новый опыт. Это не просто воздушное охлаждение. Это на самом деле глубокое высококачественное охлаждение процессора, которое оптимально рассеивает тепло и полностью соответствует всем ожиданиям.

MATREXX 55/70/75 – Компактный корпус ATX с возможностью кастомизации

MATREXX – серия компактных корпусов ATX для ПК, которая поддерживает материнские платы в форм-факторе до E-ATX. Линейка представляет собой идеальное сочетание дизайна в стиле минимализма, стеклянных панелей и RGB-подсветки, что в сумме дает непревзойденную эстетику. Внутренние отсеки корпуса позволяют расширять конфигурацию и обеспечивают высокий уровень совместимости. Кроме того, адресуемая система RGB-подсветки поддерживает управление через материнскую плату благодаря RGB SYNC, а также ручное управление при помощи кнопок. Секции из закаленного стекла на передней панели, и вся левая боковая панель, оформлены текстурированным черным обсидианом (вулканическим стеклом), который вместе со встроенной системой RGB-подсветки позволяет пользователям выставлять напоказ ключевые элементы системы.



  MATREXX 55 MATREXX 70 MATREXX 75
Длина 439 мм 493 мм 492 мм
Ширина 210 мм 200 мм 220 мм
Высота 480 мм 509 мм 510 мм
Установка боковой панели Ручные винты Ручные винты Защелка
Максимальный размер переднего радиатора 280/360 мм 280/360 мм 280/360 мм
Максимальный размер верхнего радиатора 240/280 мм 280/360 мм 280/360 мм
Максимальный размер нижнего радиатора н/д н/д 240 мм (Использование короткого блока питания)
Максимальная длина материнской платы 330 мм 280 мм 330 мм
Максимальная длина графической карты 370 мм 380 мм 390 мм
SSD 3 3 4
HDD 2 2 2
SLOT 7 7 8


DQ 650-M/750-M/850-M – Модульные кабели, на 100% японские конденсаторы



Блоки питания DQ650-M/750-M/850-M обеспечивают выдающиеся характеристики, такие как жесткое управление напряжением, бесшумная работа, эффективность, сертифицированная по стандарту 80 PLUS Gold, полностью модульные кабели. В основе устройств серии – 100% японские 105℃ конденсаторы, часто используемые в высокопроизводительных ПК, требующих особой надежности. 120-миллиметровый FDB-вентилятор с регулируемой скоростью работает эффективно и тихо, а сертификация 80 PLUS Gold гарантирует низкие эксплуатационные расходы и минимальное избыточное тепло. Пятилетняя гарантия делает устройство еще более привлекательным для геймеров.

Deepcool и Gamerstorm приглашают вас на свой стенд на выставке Computex 2018.
Дата: 5-9 июня, 2018
Номер стенда: первый этаж, I0409
Место: TWTC Nangang Exhibition Hall, Тайвань

Больше информации по ссылкам: www.deepcool.com и www.gamerstorm.com.
]]></text></doc>