<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91881/kogda-ty-hudozhnik-nabory-kistej-silwerhof-iz-novoj-kollekcii-cvetlandiya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[6 июня 2018, среда 13:24]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Когда ты художник – наборы кистей Silwerhof из новой коллекции «Цветландия»]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Торговая марка Silwerhof представляет два набора кистей из новой коллекции «Цветландия». Кисти подобраны для удобства рисования различными красками и в различных техниках, а также для оформительских работ и хобби.



В первый набор входят пять кистей разных размеров и из различного волоса, а именно: белки, козы, пони, щетины. Кроме того, плоские кисти из набора очень удобны для нанесения клея.

Второй набор состоит из семи кистей различных номеров и форм, выполненных из синтетического волоса. Синтетический волос - универсальный и применяется в работе с любыми материалами: различными красками, клеями, тушью. Кроме того, такие кисти более устойчивы к истиранию, образуют упругий волосяной пучок, легко отдают краску, а также гипоаллергенны.

Кисти выполнены из качественных волосяных пучков, которые надежно закреплены обоймами с двойной обжимкой на удобных деревянных и покрытых прозрачным водостойким лаком ручках.

Наборы кистей Silwerhof из коллекции «Цветландия» помогают реализовать любые задумки в художественно-прикладном творчестве детей и взрослых, а также развивать творческие навыки и способности.

Новинки уже доступны для заказа.

О ТМ Silwerhof

Silwerhof – собственный бренд компании MERLION, представленный на российском рынке с 2005 года. Под брендом представлены канцелярские товары для школы и офиса, бумажно-беловая продукция и товары для детского творчества. Silwerhof - это востребованная канцелярская продукция, максимально адаптированная к предпочтениям российских потребителей. Товары Silwerhof доступны широкому кругу покупателей благодаря оптимальному соотношению цены и качества.
]]></text></doc>