<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91863/nvidia-darit-igru-the-crew-2-s-pokupkoj-videokart-i-predstavlyaet-novyj-game-ready-drajver-dlya-vampyr</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[6 июня 2018, среда 00:23]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NVIDIA дарит игру The Crew 2 с покупкой видеокарт и представляет новый Game Ready драйвер для Vampyr]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  С возвращением графических процессоров GeForce GTX на полки по справедливым ценам настало самое время присоединиться к игровому сообществу GeForce. Еще одна причина для этого – новая игра про гонки в открытом мире The Crew 2, которая идет в комплекте с определенными моделями видеокарт GeForce GTX. Подробнее - https://www.nvidia.ru/geforce/products/10series/the-crew-2-bundle/.

Купите GeForce и получите в подарок Crew 2 PC Standard Edition

В рамках кампании «Join the Crew» покупатели видеокарт на базе GeForce GTX 1080 Ti или GeForce GTX 1080, ПК или ноутбука BattleBox получат в подарок игру The Crew 2, которая будет активна с выходом PC-версии. Кампания стартует сегодня и продолжится до 3 июля 2018 года или до тех пор, пока товар будет в наличии.

The Crew 2 возвращается, даря захватывающие впечатления от гонок на автомобилях, грузовиках, мотоциклах, лодках, вездеходах и даже самолетах! Исследуйте Америку воздушным, наземным или водным способом.

Новый Game Ready драйвер для Vampyr!

Сегодня NVIDIA представила новый Game Ready драйвер для Vampyr. Он также обеспечит наилучший геймплей в Jurassic World Evolution.

Драйверы NVIDIA Game Ready выходят в день или накануне выхода популярных игр, чтобы обеспечить игрокам наилучшие впечатления. Инженеры NVIDIA до последней минуты работают над оптимизацией производительности в играх. Дополнительной гарантией качества драйверов Game Ready является сертификат WHQL от Microsoft.

Полезные ссылки

Подробнее об акции «Присоединись к команде:
https://www.nvidia.ru/geforce/products/10series/the-crew-2-bundle/

Новый Game Ready драйвер:
https://www.geforce.com/whats-new/articles/jurassic-world-evolution-vampyr-game-ready-driver

Загрузить драйвер:
https://www.geforce.com/drivers

Системные требования для Jurassic World Evolution + эксклюзивный контент:
https://www.geforce.com/whats-new/articles/jurassic-world-evolution-geforce-gtx-system-requirements-pc-graphics-settings
]]></text></doc>