<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91851/hyperx-usovershenstvovala-igrovuju-mysh-hyperx-pulsefire-surge</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 июня 2018, вторник 17:34]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[HyperX усовершенствовала игровую мышь HyperX Pulsefire Surge]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Фаунтин-Вэлли, Калифорния – 4 июня 2018 – HyperX®, игровое подразделение Kingston® Technology Company, Inc. , объявляет о начале поставок усовершенствованной версии игровой мыши HyperX Pulsefire SurgeTM RGB в России. Благодаря измененной конструкции, Pulsefire Surge RGB будет одинаково удобной для геймеров, предпочитающих и ладонный, и когтевой хват, вне зависимости от того, в игры каких жанров они играют.



HyperX стремится создавать только качественные игровые продукты, и потому всегда прислушивается к отзывам клиентов. Продажи игровых мышей Pulsefire Surge RGB стартовали в апреле, и уже в течение недели мы получили отклик игрового сообщества. По словам пользователей, внутренние края левой и правой кнопок могут соприкасаться во время интенсивной игры, особенно при использовании когтевого хвата. HyperX сразу же остановила поставки оригинальной версии и внесла необходимые изменения, ориентируясь на пожелания покупателей.



Pulsefire Surge RGB – полнофункциональная игровая мышь, которая поддерживает пять настраиваемых режимов чувствительности с разрешением до 16000 DPI. Встроенная память мыши позволяет создать до трех пользовательских профилей со своими режимами работы подсветки. Программа HyperX NGenuity позволяет настраивать световое кольцо, опоясывающее корпус мыши, а также подсветку клавиши DPI и логотипа HyperX. Помимо этого, программа дает возможность регулировать чувствительность сенсора, управлять макросами и DPI.

HyperX серьезно относится к своему девизу «Все мы – геймеры». Любитель ли вы или профессиональный игрок, наша цель – удовлетворить ваши ожидания и даже превзойти их с каждым нашим продуктом – игровой гарнитурой, клавиатурой, или мышью.



Доступность

Усовершенствованная игровая мышь Pulsefire Surge RGB с двухлетней гарантией уже доступна в онлайн-магазинах и розничных сетях партнеров HyperX по рекомендованной цене 4 490 рублей.

Информация о HyperX: Facebook: https://www.facebook.com/HyperxGaming
ВКонтакте: https://vk.com/hyperx_official
YouTube: https://www.youtube.com/user/KingstonHyperXRU
Habr: https://habr.com/users/kingston_technology/posts/

О бренде HyperX

HyperX® – это подразделение по выпуску высокопроизводительной продукции Kingston Technology, ведущей независимой компании в области устройств хранения данных. Благодаря 15-летнему опыту разработки высокоскоростных модулей памяти, SSD, гарнитур, клавиатур, мышей, USB-накопителей и ковриков для мыши HyperX стал синонимом высочайшей производительности, исключительного качества, современного дизайна и безупречной надежности. Продукция HyperX – это выбор профессиональных геймеров, любителей современных технологий и оверклокеров: она отвечает самым строгим требованиям и изготовлена с применением лучших в своем классе компонентов для того, чтобы пользователи нашей продукции могли получить максимум возможностей.

Познакомьтесь с #HyperXFamily по адресу facebook.com/hyperxcommunity и узнайте, как продукция HyperX может расширить ваши возможности для игр и оптимизировать производительность практически любого ПК, на сайте hyperxgaming.com. Мы поддерживаем всех любителей компьютерных игр, независимо от уровня их навыков и игровых жанров, в соответствии с нашим главным принципом – We’re All Gamers. Дополнительную информацию можно получить на домашней странице HyperX.

Kingston, HyperX и логотип Kingston – зарегистрированные товарные знаки Kingston Technology Corporation. Все права защищены. Прочие названия, упоминаемые в тексте, также могут являться зарегистрированными товарными знаками.
]]></text></doc>