<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91820/nvidia-isaac-zapuskaet-novuju-eru-avtonomnyh-mashin</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 июня 2018, понедельник 19:15]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NVIDIA Isaac запускает новую эру автономных машин]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ТАЙПЕЙ—Computex—4 июня 2018—NVIDIA сегодня анонсировала доступность NVIDIA® Isaac™ - новой платформы для нового поколения автономных машин, которая призвана наделить искусственным интеллектом роботов для производства, логистики, сельского хозяйства, строительства и многих других областей применения.



Представленная генеральным директором NVIDIA Дженсеном Хуангом (Jensen Huang) во время Computex 2018 платформа NVIDIA Isaac включает непосредственно платформу, ПО и симулятор роботов в виртуальном мире.

“Искусственный интеллект – это самая значимая сила нашего времени, - отметил Дженсен. – Уже на первом этапе взаимодействия с ИИ мы сможем поднять на новый уровень автоматизацию программного обеспечения, чтобы повысить продуктивность во многих областях. Далее ИИ, в комбинации с датчиками и преобразователями, станет мозгом нового поколения автономных машин. В будущем появятся миллиарды умных машин в производстве, доставке, логистике и других сферах человеческой жизни”.

Jetson Xavier

В сердце NVIDIA Isaac лежит Jetson™ Xavier™ - первый в мире компьютер, разработанный специально для роботов. Оснащенный свыше 9 млрд транзисторов, он обеспечивает производительность в 30 TOPS (трлн операций в секунду) — больше, чем у мощной рабочей станции, потребляя при этом всего лишь треть энергопотребления обычной лампочки.



В основе Jetson Xavier шесть типов высокопроизводительных процессоров — GPU Volta с тензорными ядрами, восьмиядерный CPU ARM64, два ускорителя глубокого обучения NVDLA, процессор для обработки изображений, процессор компьютерного зрения и процессор для работы с видео. Такая комбинация позволяет обрабатывать десятки алгоритмов одновременно и в реальном времени обрабатывать сигналы с датчиков, производить одометрию, локализацию и сопоставление с картой, работать с алгоритмами компьютерного зрения и восприятия, планировать маршрут. Такой уровень производительности необходим роботам, чтобы принимать сигналы с датчиков, определять местоположение, изучать окружение, распознавать и предсказывать движение окружающих объектов, выстраивать действия и четко обозначать свои действия.

Программное обеспечение Isaac

NVIDIA предоставляет набор инструментов для симуляции, обучения, проверки и развертывания Jetson Xavier. Программное обеспечение для роботов включает:
Isaac SDK – набор API и инструментов для разработки программных алгоритмов и фреймворков с полностью ускоренными библиотеками;
Isaac IMX – набор разработанных NVIDIA приложений Isaac Intelligent Machine Acceleration для роботов;
Isaac Sim – реалистичная виртуальная среда моделирования, позволяющая разработчикам обучать автономные машины и выполнять программно-аппаратное тестирование систем на платформе Jetson Xavier.
Новые возможности в разных индустриях

На данном уровне развития ИИ автономные машины способны воспринимать мир вокруг них со сверхчеловеческими возможностями, распознавая окружение с помощью датчиков самых разных видов.

Производственные роботы могут надежно работать бок о бок с людьми и адаптироваться к изменениям. Логистические роботы могут эффективность управлять складом и доставлять продукты домой. Обслуживающие роботы могут улучшать розничную торговлю и помогать больным и пожилым людям.

Доступность

Набор NVIDIA Jetson Xavier для разработчиков, включающий программное обеспечение Isaac, будет доступен по цене в $1299, начиная с августа от дистрибьюторов по всему миру.

Следите за новостями NVIDIA:

Подпишитесь на блог NVIDIA, следите за новостями в Facebook, Google+, Twitter, LinkedIn и Instagram, а также смотрите нас на YouTube и Flickr.

О компании NVIDIA

NVIDIA (NASDAQ: NVDA) находится на вершине искусства и науки визуальных вычислений с 1993 года. Технологии компании превращают мир изображений в мир интерактивных открытий для самых разных пользователей — геймеров и ученых, пользователей мобильных устройств, офисных работников и не только. Подробнее смотрите на сайтах http://www.nvidia.ru, http://nvidianews.nvidia.com и http://blogs.nvidia.com.

Отдельные заявления данного пресс-релиза, включая преимущества, влияние и наличие репозитария NVIDIA GPU Cloud и планов NVIDIA по расширению поддержки на другие облачные платформы, приводятся с расчетом на будущее и могут изменяться в результате обстоятельств и рисков, приводящих к результатам, материально отличным от ожидаемых. Такие обстоятельства и риски включают разработку более быстрой или эффективной технологии, использование CPU для параллельных вычислений, конструкторские, производственные или программные ошибки, влияние технологического развития и конкуренции, изменения в предпочтениях и требованиях покупателей, выбор других стандартов или продуктов конкурентов покупателями, изменения в стандартах отрасли и интерфейсах, неожиданное снижение производительности наших продуктов или технологий при интеграции в системы, а также другие риски, указываемые время от времени в отчетах, которые NVIDIA отсылает в Комиссию по ценным бумагам и биржевым операциям, включая отчет по форме 10-Q за финансовый период, закончившийся 30 апреля 2017 года. Копии отчетов для SEC опубликованы на нашем сайте и доступны у NVIDIA бесплатно. Данные, относящиеся к будущему заявлению, не относятся к будущей производительности, а только к текущему моменту, и, кроме случаев, установленных законом, NVIDIA не несет ответственность за обновление таких заявлений, чтобы отразить будущие события или обстоятельства.

© 2017 NVIDIA Corporation. Все права защищены. NVIDIA, логотип NVIDIA, DGX и Tesla являются товарными знаками и/или зарегистрированными товарными знаками компании NVIDIA в США и/или других странах. Все другие названия компаний и/или продуктов могут являться товарными знаками и/или зарегистрированными товарными знаками соответствующих владельцев. Функции, цены, наличие и спецификации могут быть изменены без предупреждения.
]]></text></doc>