<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91810/tcl-opublikovala-godovoj-otchet-o-rezultatah-deyatelnosti-za-2017-god-i-otchet-za-pervyj-kvartal-2018-goda</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 июня 2018, понедельник 13:06]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[TCL опубликовала годовой отчет о результатах деятельности за 2017 год и отчет за первый квартал 2018 года]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  TCL опубликовала годовой отчет о результатах деятельности за 2017 год и отчет за первый квартал 2018 года. В 2017 году оборот компании составил 111.58 млрд юаней, а чистая прибыль - 3,54 млрд юаней. В первом квартале 2018 выручка достигла 25.63 млрд юаней, а чистая прибыль - 788 млн юаней, что по сравнению с аналогичным периодом предыдущего года составило рост 17,2%.

Компания TCL объявила о достижении своих бизнес-целей за 2017 год. Достигнутые результаты показали эффективность и преимущества интегрированной промышленной структуры, хорошие результаты продемонстрировали подразделения по выпуску телевизоров с плазменными панелями и цветными ЖК-дисплеями.

В 2017 году завод China Star Optoelectronics Technology (CSOT) достиг рекордно высокого уровня доходов, включая прибыль от реализации продукции, с показателем выручки 30,48 млрд юаней, что составило увеличение на 17,6% по сравнению с прошлым годом. В первом квартале 2018 года, несмотря на существенные колебания цен на панели, заводом CSOT поддерживается высокий уровень рентабельности за счет стремительного роста производственных мощностей, сокращения затрат и оптимизации ассортимента продукции, с прибылью EBITDA в размере 2,76 млрд юаней и темпами роста на 9.86% по сравнению с показателями предыдущего года.

В то же время, загрузка технологических линий CSOT стала более полной, с устойчивым ростом производства ЖК-дисплеев 6-го поколения на технологической линии T3. Производительность достигла сравнительно высокого уровня, при этом отгрузка продуктов для заказчиков первой очереди, относящихся к известным мировым брендам, продолжает расти. Для крупнейшей в мире производственной линии Т6 по выпуску продуктов G11 начался этап импорта и монтажа оборудования, как ожидается, массовое производство начнется в начале 2019 года, с эффективным освоением доли рынка самых крупногабаритных телевизоров, таких как 65-дюймовые и 75-дюймовые телевизоры. С запуском гибкой производственной линии t4 по производству AMOLED-экранов 6-го поколения компания завершила комплектацию новых мощностей. Предполагается, что новая продукция войдет в стадию серийного массового производства в начале 2020 года.

За счет эффекта промышленной синергии с заводом CSOT, а также достижения прочных позиций и силы бренда, бизнес компании по производству цветных телевизоров достиг взрывного роста производительности. Выручка за отчетный год TCL Multimedia выросла в годовом исчислении с 23,5% до 35,3 млрд юаней, а чистая прибыль увеличилась на 330% за год, достигнув суммы 701 млн юаней. Во время общего спада, который телевизионная отрасль пережила в 2017 году, TCL вновь вернулась к прежним темпам роста с объемом продаж 23.774 млн комплектов ЖК-телевизоров, продемонстрировав годовое увеличение на 15,9%. Согласно данным IHS, мировая доля выпущенных на рынок телевизоров TCL в 2017 году составила 10,9%, занимая третье место в мире после Samsung и LG, при этом был сужен разрыв со вторым местом компании LG (доля рынка 12,6%).

В будущем, технологии компании будут решать задачи трех ключевых областей: искусственный интеллект и большие данные, новые технологии полупроводников дисплеев и материалов, смарт-производство и промышленный интернет. Одновременно это также будет способствовать исследованиям базовой технологии и технологиям ее применения.

В отношении перспектив 2018 года, TCL прилагает целенаправленные усилия для достижения бизнес-целей непрерывного совершенствования с точки зрения конкурентоспособности, для обеспечения стабильного роста продаж и дальнейшего улучшения рентабельности, создания дополнительной ценности для акционеров.

Эксклюзивным дистрибьютором TCL в России является компания MERLION.
]]></text></doc>