<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91809/pozitronika-osvaivaet-leningradskuju-oblast</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 июня 2018, понедельник 13:03]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ПОЗИТРОНИКА осваивает Ленинградскую область]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА сообщает о запуске торговой точки в формате ПОИНТ (выдача и оформление интернет-заказов) в г. Тихвине Ленинградской области. Магазин открыл свои двери по адресу: 3-й микрорайон, д. 12А, вблизи Администрации города и площади Мерецкова.



Площадь торговой точки составила 45 кв.м. В офлайн-магазине представлена компьютерная периферия, комплектующие, аксессуары и многое другое. Для удобства покупателей предусмотрена возможность оформления заказов в интернет-магазине positronica.ru (с ассортиментом более 40 000 наименований товаров) с доставкой товаров до дома и близлежащих районов. Кроме того, тихвинцы могут воспользоваться услугами продавцов-консультантов по настройке техники и установке программ, в том числе антивирусов, пакетов Office и других. Для покупателей, прибывающих на машине организована удобная парковочная зона.

В апреле 2018 года ПОЗИТРОНИКА открыла магазин в Выборге, Ленинградской области. Данная торговая точка в Тихвине стала 35-ой в Северо-Западном федеральном округе.

О компании

Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА – это совместный проект компании MERLION, крупнейшего российского IT-дистрибьютора, и ее розничных партнеров. Первый магазин ПОЗИТРОНИКА открылся в марте 2006 года в Набережных Челнах, а на сегодняшний день франчайзинговая сеть включает в себя более 160 магазинов, представленных во всех федеральных округах России.

Название «ПОЗИТРОНИКА» – это производная от сочетания «позитивная электроника». Именно эта идея легла в основу концепции магазинов.

От обычных магазинов электроники сеть ПОЗИТРОНИКА отличается расширенным ассортиментом ИТ-продуктов (более 40 000 наименований товаров есть в наличии или доступны на заказ) и высоким уровнем подготовки 1 500 продавцов-консультантов нашей сети. К ним можно смело обращаться за любым советом, они всегда поймут желания клиента и помогут выбрать нужный товар.
]]></text></doc>