<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91808/novoe-kreslo-bjurokrat-sn-551-lakonichnyj-dizajn-i-komfort</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 июня 2018, понедельник 12:58]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новое кресло «Бюрократ» СН-551 – лаконичный дизайн и комфорт]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Торговая марка «Бюрократ» представляет новинку – стильное кресло лаконичного дизайна СН-551 в черном исполнении.

Офисное кресло выполнено из качественной экокожи. Плюс материала в его прочности и долговечности - даже при постоянном использовании на поверхности не образуется трещин или растяжек. К тому же поверхность кресла легко очищается от загрязнений. Для того чтобы убрать пятно потребуется только влажная ткань.



Новинка оснащена механизмом качания с фиксацией в вертикальном положении, а у колес предусмотрен тормоз безопасности, что обеспечивает комфортное пребывание в кресле. Имеется регулировка высоты кресла, максимальная нагрузка составляет 120 кг.

В случае транспортировки кресло не займет много места - благодаря металлической разборной крестовине его легко упаковать.

Кресло «Бюрократ» СН-551 уже поступила в розничную продажу.

О ТМ «Бюрократ»

Под брендом «Бюрократ» выпускаются канцелярские принадлежности, офисные и детские кресла, аксессуары, часы, светильники. За свою более чем 15-летнюю историю бренд завоевал репутацию одного из лидирующих производителей на российском рынке. На сегодняшний день под брендом «Бюрократ» на рынке представлены офисные кресла и стулья, детские кресла и столы, компьютерные столы, мебельные аксессуары, часы, настольные лампы. Часть продукции выпускается на собственном производстве в Московской области, часть - на предприятиях в Юго-Восточной Азии. Уже не первый год бренд занимает лидирующие позиции на рынке офисных кресел.

Торговая марка «Бюрократ» принадлежит компании MERLION. Основанная в 1992 году, сегодня компания MERLION является крупнейшим широкопрофильным дистрибьютором на российском рынке. Компания успешно развивает такие сегменты дистрибуции, как: компьютерная, цифровая и бытовая техника, канцелярские принадлежности, офисная мебель, подарки для бизнеса. Кроме этого, особое внимание уделяется развитию VAD дистрибуции – как оборудования, так и программного обеспечения.

Подробнее - www.buro.ru
]]></text></doc>