<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91751/usluga-oblachnye-vychisleniya-na-baze-gpu-ot-reg-ru-rasshiryaet-dostupnost-apparatnoj-platformy-ii-dlya-rossijskih-polzovatelej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[31 мая 2018, четверг 15:52]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Услуга «Облачные вычисления на базе GPU» от REG.RU расширяет доступность аппаратной платформы ИИ для российских пользователей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Услуга «Облачные вычисления на GPU» (графических процессорах) позволит пользователям получить доступ к аппаратной платформе для работы с алгоритмами глубокого обучения и высокопроизводительными вычислениями. Кроме того, платформа NVIDIA отлично подходит для 3D и видеорендеринга.

В основе услуги наиболее мощный специализированный ускоритель для работы с искусственным интеллектом и высокопроизводительных вычислений, доступный на рынке в данный момент, — NVIDIA Tesla V100. Исходя из потребностей пользователя, в рамках услуги можно подключить до 8 вычислительных ускорителей к одному виртуальному контейнеру либо арендовать физический сервер целиком. Важно, что все данные будут храниться на серверах, расположенных на территории Российской Федерации.

Для максимальной производительности и удобства работы при обучении нейросетей облако REG.RU сделано совместимым с контейнерами NVIDIA GPU Cloud (NGC) — это сэкономит время пользователя на разворачивании и последующей работе с ПО. Репозитарий NGC обеспечивает свободный доступ к каталогу GPU-ускоренных контейнеров, который включает ведущие фреймворки и оптимизированное NVIDIA программное обеспечение для глубокого обучения, инструменты NVIDIA для HPC-визуализации и сторонние HPC-приложения.

«REG.RU выбрал в качестве стратегического партнёра мирового лидера по разработке GPU — NVIDIA. Вместе мы хотим развеять миф о том, что новые технологии — это привилегия только гигантов бизнеса и крупных корпораций. Наша цель — дать студентам, преподавателям, учёным, институтам, стартапам, микро-, малому и среднему бизнесу возможности реализовать свои идеи на современных и при этом финансово доступных аппаратных платформах», — комментирует генеральный директор REG.RU Алексей Королюк.

«В России мы наблюдаем огромный интерес к технологиям искусственного интеллекта со стороны практически всех отраслей, начиная от финансов и заканчивая медициной, — отмечает Антон Джораев, старший менеджер по продажам профессиональных решений в NVIDIA Россия. — Лёгкий доступ к вычислительным ресурсам в облаке и оптимизированное программное обеспечение NVIDIA позволят исследователям и разработчикам сфокусироваться на инновациях и решении поставленных задач».

Заказать услугу «Облачные вычисления на GPU» можно в формате посуточной или помесячной оплаты. Стоимость одного ускорителя Tesla V100 составит от 2500 рублей в сутки или от 80 тысяч рублей в месяц и может варьироваться в зависимости от потребностей клиента. Услуга предполагает бесплатный тестовый период (до 2 вычислительных ускорителей Tesla V100 к одному контейнеру на срок до нескольких дней). Подать заявку на тестирование можно по адресу: gpu@reg.ru. Подробнее: https://www.reg.ru/cloud-services/cloud_gpu/.

Кроме того, компания REG.RU открыта к обсуждению и в частных случаях готова искать индивидуальные решения вплоть до бесплатного предоставления мощностей и инвестиций в проект.

REG.RU — крупнейший российский аккредитованный регистратор доменных имён и хостинг-провайдер. Компания обслуживает более 3 000 000 доменов и предлагает регистрацию в более чем 750 международных доменных зонах, а также предоставляет услуги хостинга, почты, VPS / VDS, аренды физических серверов и многие другие. Занимает первое место в рейтинге хостинг-провайдеров России. В 2012 году REG.RU стал аккредитованным ICANN регистратором. Офисы REG.RU расположены в более чем 30 городах России и СНГ.

NVIDIA — компания, занимающаяся вычислениями в области искусственного интеллекта. Изобретённый NVIDIA в 1999 году графический процессор (GPU), стал не только катализатором роста рынка ПК-игр, но и изменил наши представления о компьютерной графике и революционизировал параллельные вычисления. Эффективная работа с алгоритмами глубокого обучения на GPU стала важнейшей предпосылкой взрывного роста технологий искусственного интеллекта и началом новой эры вычислений, где GPU действует в качестве мозга компьютеров, роботов и самоуправляемых автомобилей, которые способны воспринимать и понимать окружающий мир. Узнать больше об NVIDIA — www.nvidia.ru, https://vk.com/nvidia.
]]></text></doc>