<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91747/novaya-udobnaya-podstavka-dlya-nog-tm-bjurokrat-standard-zabota-o-zdorove</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[31 мая 2018, четверг 11:05]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новая удобная подставка для ног ТМ «Бюрократ» Standard - забота о здоровье]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Торговая марка «Бюрократ» представляет новинку - эргономичную подставку для ног Standard. Модель полностью соответствует нормам СанПиН 2.2.2/2.4.1340-03 «Гигиенические требования к персональным электронно-вычислительным машинам и организации работы», ГОСТ 12.2.032-78 «Система стандартов безопасности труда. Рабочее место при выполнении работ сидя. Общие эргономические требования», а также ГОСТ Р 50923-96 «Дисплеи. Рабочее место оператора. Общие эргономические требования» (имеются сертификаты соответствия).



Новинка изготовлена из высокопрочной стали и имеет антискользящие напольные вставки. Кроме того, соскальзывание ног предотвращают металлические боковины и фронтальный бортик. Ширина подставки для ног составляет 300 мм, глубина - 400 мм, регулировка по высоте доступна до 150 мм, угол наклона опорной поверхности подставки регулируется от 0 до 20° и не требует дополнительных инструментов. Поверхность подставки рифленая и имеет по переднему краю бортик высотой 10 мм.

Комфортная и надежная модель будет незаменима в офисе: подставка помогает улучшить осанку и циркуляцию крови в ногах, а также снизить нагрузку на позвоночник.

Подставка для ног ТМ «Бюрократ» Standard уже поступила в розничную продажу.

О ТМ «Бюрократ»

Под брендом «Бюрократ» выпускаются канцелярские принадлежности, офисные и детские кресла, аксессуары, часы, светильники. За свою более чем 15-летнюю историю бренд завоевал репутацию одного из лидирующих производителей на российском рынке. На сегодняшний день под брендом «Бюрократ» на рынке представлены офисные кресла и стулья, детские кресла и столы, компьютерные столы, мебельные аксессуары, часы, настольные лампы. Часть продукции выпускается на собственном производстве в Московской области, часть - на предприятиях в Юго-Восточной Азии. Уже не первый год бренд занимает лидирующие позиции на рынке офисных кресел.

Торговая марка «Бюрократ» принадлежит компании MERLION. Основанная в 1992 году, сегодня компания MERLION является крупнейшим широкопрофильным дистрибьютором на российском рынке. Компания успешно развивает такие сегменты дистрибуции, как: компьютерная, цифровая и бытовая техника, канцелярские принадлежности, офисная мебель, подарки для бизнеса. Кроме этого, особое внимание уделяется развитию VAD дистрибуции – как оборудования, так и программного обеспечения.

Подробнее - www.buro.ru
]]></text></doc>