<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91730/nvidia-predstavlyaet-universalnuju-platformu-hgx-2-dlya-hpc-vychislenij-i-zadach-ii</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[30 мая 2018, среда 19:16]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NVIDIA представляет универсальную платформу HGX-2 для HPC-вычислений и задач ИИ]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Тайпей—GTC Taiwan—30 мая 2018 — NVIDIA представила NVIDIA HGX-2™, первую унифицированную вычислительную платформу для высокопроизводительных вычислений и вычислений в области искусственного интеллекта.



Облачная серверная платформа HGX-2 с поддержкой произвольных вычислений (multi-precision) обеспечивает гибкость, необходимую для вычислений будущего. Она позволяет выполнять вычисления высокой точности FP64 и FP32 для научных исследований и моделирования, а также поддерживает FP16 и Int8 для обучения ИИ и инференса. Такая беспрецедентная универсальность отвечает требованиям растущего числа приложений, сочетающих HPC-вычисления и работу с ИИ.

Ряд ведущих производителей компьютеров уже поделились планами о выводе на рынок систем на базе платформы NVIDIA HGX-2.

“Мир вычислений изменился, - отмечает Дженсен Хуанг (Jensen Huang), основатель и генеральный директор NVIDIA, выступая на начавшейся конференции GPU Technology Conference Taiwan. – Эффект от масштабирования CPU заметно сократился, в то время как спрос на вычисления растет драматическими темпами. Платформа NVIDIA HGX-2 на базе GPU с тензорными ядрами предлагает мощные универсальные возможности, позволяющие выполнять как HPC, так и вычисления для ИИ, для решения самых насущных глобальных вызовов”.

HGX-2 станет ключевым компонентом передовых вычислительных систем производителей для задач HPC и ИИ. Скорость обучения ИИ-сетей на платформе HGX-2 достигает 15 500 изображений в секунду в бенчмарке ResNet-50, что позволяет заменить до 300 серверов на базе CPU.

Платформа поддерживает такие передовые возможности, как интерфейс NVIDIA NVSwitch™, который позволяет объединить 16 GPU NVIDIA Tesla® V100 с тензорными ядрами, превратив их в единый гигантский графический процессор со скоростью вычислений 2 петафлопса в задачах ИИ. Первой системой на базе платформы HGX-2 стала недавно анонсированная система NVIDIA DGX-2™.

Платформа HGX-2 выходит спустя год после NVIDIA HGX-1, анонсированной на Computex 2017. Референсная архитектура HGX-1 получила широкое признание у ведущих сборщиков серверов и компаний, управляющих большими дата-центрами, включая Amazon Web Services, Facebook и Microsoft.

Выход OEM и ODM систем в этом году

Четыре ведущих производителя серверов — Lenovo, QCT, Supermicro и Wiwynn — объявили о планах выпуска собственных систем на базе HGX-2 в этом году.

Кроме того, четыре ведущих мировых ODM-производителя — Foxconn, Inventec, Quanta и Wistron — также готовят к выпуску системы на базе HGX-2, предназначенные для установки в крупнейшие облачные дата-центры.

Семейство серверных платформ на базе NVIDIA GPU

HGX-2 входит в семейство GPU-ускоренных серверных платформ NVIDIA – экосистемы сертифицированных серверов, предназначенных для широкого спектра вычислений ИИ, HPC и ускоренных вычислений с оптимальной производительностью.

Данные платформы выстраивают экосистему серверов для дата-центров, оптимально сочетая GPU, CPU и интерфейсы для задач обучения (HGX-T2), инференса (HGX-I2) и супервычислений (SCX). Заказчики могут выбрать определенный вид платформы в соответствии с необходимой нагрузкой и получить лучшую в классе производительность.

О компании NVIDIA

NVIDIA (NASDAQ: NVDA) находится на вершине искусства и науки визуальных вычислений с 1993 года. Технологии компании превращают мир изображений в мир интерактивных открытий для самых разных пользователей — геймеров и ученых, пользователей мобильных устройств, офисных работников и не только. Подробнее смотрите на сайтах http://www.nvidia.ru, http://nvidianews.nvidia.com и http://blogs.nvidia.com.

Отдельные заявления данного пресс-релиза, включая преимущества, производительность, эффект от облачной серверной платформы NVIDIA HGX-2; гибкость и универсальность HGX-2 для будущих вычислений и соответствие приложениям, объединяющим HPC и ИИ; планы производителей по выводу систем на базе HGX-2; уменьшающихся эффект от масштабирования CPU при росте спроса на вычисления; мощность и универсальность HGX-2 для решения мировых задач; использование HGX-2 производителями для создания передовых систем для HPC и ИИ с возможностью замены до 300 CPU-серверов; мировое признание HGX-1; планы компаний по выводу HGX-2 систем, преимущества и производительность серверных платформ NVIDIA, приводятся с расчетом на будущее и могут изменяться в результате обстоятельств и рисков, приводящих к результатам, материально отличным от ожидаемых. Такие обстоятельства и риски включают разработку более быстрой или эффективной технологии, использование CPU для параллельных вычислений, конструкторские, производственные или программные ошибки, влияние технологического развития и конкуренции, изменения в предпочтениях и требованиях покупателей, выбор других стандартов или продуктов конкурентов покупателями, изменения в стандартах отрасли и интерфейсах, неожиданное снижение производительности наших продуктов или технологий при интеграции в системы, а также другие риски, указываемые время от времени в отчетах, которые NVIDIA отсылает в Комиссию по ценным бумагам и биржевым операциям, включая отчет по форме 10-Q за финансовый период, закончившийся 29 апреля 2018 года. Копии отчетов для SEC опубликованы на нашем сайте и доступны у NVIDIA бесплатно. Данные, относящиеся к будущему заявлению, не относятся к будущей производительности, а только к текущему моменту, и, кроме случаев, установленных законом, NVIDIA не несет ответственность за обновление таких заявлений, чтобы отразить будущие события или обстоятельства.

© 2018 NVIDIA Corporation. Все права защищены. NVIDIA, логотип NVIDIA, DGX, HGX-2, NVSwitch и Tesla являются товарными знаками и/или зарегистрированными товарными знаками компании NVIDIA в США и/или других странах. Все другие названия компаний и/или продуктов могут являться товарными знаками и/или зарегистрированными товарными знаками соответствующих владельцев. Функции, цены, наличие и спецификации могут быть изменены без предупреждения.
]]></text></doc>