<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91704/kompaniya-merlion-nachala-osuschestvlyat-optovuju-realizaciju-kofe</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[29 мая 2018, вторник 16:38]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания MERLION начала осуществлять оптовую реализацию кофе]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания MERLION расширила товарную группу сопутствующих для бытовой техники товаров и впервые за свою 26-летнюю историю включила в ассортимент food-категорию - кофе.

Дистрибьютор понаблюдал за своими партнерами - крупными федеральными ритейлерами, которые в последнее время, наряду с фильтрами и другими аксессуарами, всё активнее ставят на полки рядом с мелкой бытовой техникой и упаковки кофе. Теперь кофе партнеры могут закупать вместе с бытовой техникой в одном месте - в MERLION.

В настоящее время партнерам предлагается любой вид кофе - растворимый, молотый, зерновой, капсульный; в вакуумной упаковке, в стекле, в жестяной банке. Объёмы - от 250 г до 800 г. В каталоге товаров представлен кофе брендов Carte Noire, Dolce Gusto, Jacobs Monarch, L`OR, Nescafe, Tassimo. Департаментом закупок ведутся переговоры и с другими производителями по расширению ассортимента.

Стоит отметить, что MERLION, как официальный дистрибьютор, выполняет все требования производителей кофе по логистике, хранению и обращению с продуктом - в помещениях и транспорте поддерживается нужная температура и влажность, специальная транспортная упаковка надёжно защищает продукт. А это значит, что на полках розничных партнеров MERLION всегда будет стоять свежий ароматный кофе.

Кофе, а также другие сопутствующие товары (очистители, фильтры для кофеварок и кофемашин) – в каталоге товаров MERLION.

MERLION не только ведущий российский широкопрофильный дистрибьютор, он также входит в тройку крупнейших дистрибьюторов бытовой техники на российском рынке. На дивизион «Бытовая техника и электроника» в бизнесе MERLION приходится более 20% совокупной выручки компании.



Информация о компании MERLION

Основанная в 1992 году, сегодня компания MERLION является крупнейшим широкопрофильным дистрибьютором на российском рынке. Компания успешно развивает такие сегменты дистрибуции, как: компьютерная, цифровая и бытовая техника, канцелярские принадлежности, офисная мебель, подарки для бизнеса. Особое внимание уделяется развитию VAD дистрибуции – как оборудования, так и программного обеспечения.

Репутация надежного, ответственного и опытного партнера, всегда выполняющего свои обязательства, позволила компании MERLION построить прочные отношения с большинством ведущих мировых производителей – в портфеле компании MERLION свыше 500 брендов, более 400 прямых дистрибьюторских соглашений. Партнерская сеть MERLION насчитывает более 5500 компаний во всех регионах России и странах СНГ. Офисы продаж находятся в Москве, Санкт-Петербурге, Нижнем Новгороде, Екатеринбурге, Новосибирске, Ростове-на-Дону, Самаре.

MERLION сегодня — это тысячи профессионалов, которые развивают национальный дистрибьюторский рынок в нескольких сегментах и делают высокотехнологичные продукты доступными для каждого жителя России.

Помимо дистрибьюторской деятельности, компания MERLION развивает ряд проектов в смежных с дистрибуцией областях:
ПОЗИТРОНИКА – федеральная сеть магазинов электроники.
Ситилинк – электронный дискаунтер.
Технический Центр MERLION Engineering – поддержка проектного оборудования и ПО и оказание дополнительных сервисов партерам и заказчикам.
Сеть компьютерных клиник – сервисное обслуживание компьютерной техники.
Торговая марка iRU – производство компьютерной техники.
Торговая марка «Бюрократ» – производство канцелярских принадлежностей, деловых аксессуаров и офисной мебели.
]]></text></doc>