<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91644/merlion-itogi-uchastiya-v-intel-partner-connect-emea</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 мая 2018, пятница 15:27]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[MERLION: итоги участия в Intel Partner Connect EMEA]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Ежегодная конференция Intel Partner Connect EMEA проходила с 14 по 17 мая в Праге, в Пражском конгресс-центре. Это крупномасштабное мероприятие традиционно собрало более тысячи участников - представителей ИТ-индустрии со всего региона EMEA. В этом году на конференции состоялись различные технические сессии по искусственному интеллекту, 5G, цифровому преобразованию, хранению, облаку, играм - всем, над чем работает Intel. На десятках стендах производители демонстрировали свои продукты и решения, проходили бизнес-встречи один на один, на семинарах и презентациях освещались самые важные и ключевые отраслевые тенденции и технологии. Участники конференции имели возможность задать свои вопросы представителям корпорации Intel, договориться о дальнейших шагах в сторону сотрудничества с ведущими ИТ-производителями, а также обменяться своим видением и опытом.

В этом году компания MERLION в конференции выступила в качестве EMEA Featured Sponsor и на своем стенде представила продукцию iRU и DIGMA.

Так, вниманию действующих и потенциальных партнеров был продемонстрирован офисный ПК iRU Office 313 USFF с дополнительной системой защиты информации в виде сканера отпечатков пальцев. Представляет собой надежное и бюджетное решение для офиса, выполненное в лаконичном черном корпусе с возможностью вертикальной или горизонтальной установки. Базируется компьютер на двухъядерном процессоре Intel Core i3 7100 3.9ГГц, имеет 4096 МБ оперативной памяти DDR4 2133МГц (с возможностью расширения до 32 ГБ) и HDD 500 ГБ. Оснащен видеокартой Intel HD Graphics 630. Может поставляться как с предустановленной операционной системой Windows 10 Pro, так и в сочетании с Office 365, Office для дома и бизнеса 2016.

Второй продукт iRU, демонстрировавшийся на стенде: J232X - 23,8" моноблок для офиса с Windows Hello (системой распознавания лица пользователя). Cтильная модель с тонкой рамкой. Full HD экран с разрешением 1920x1080 создан на базе технологии AMVA+, которая является улучшенным вариантом MVA-матрицы - обладает более широкими углами обзора (178/178) и повышенной контрастностью. Среди особенностей моноблока - продуманная система охлаждения без нагрева внутренних компонентов и подключение матрицы по цифровому порту LVDS (эта технология за счёт малых перепадов уровня и токового режима выхода передатчика обеспечивают малый уровень шума и очень малую потребляемую мощность во всём диапазоне скоростей передачи). Моноблок J232X - бюджетное решение с возможностью производства любой конфигурации под заказ (на базе любых процессоров Intel до Core i7 включительно). В ближайшее время будут доступны складские модели с наиболее востребованными конфигурациями.

Срок гарантии производителя на компьютеры - 36 месяцев, на моноблоки - 12 месяцев, и это является дополнительным преимуществом продуктов iRU.

На стенде были представлены решения DIGMA ( MERLION – эксклюзивный дистрибьютор в России). У посетителей была возможность детально рассмотреть ноутбук нового поколения DIGMA CITI E302, выполненный в легком и прочном алюминиевом корпусе. Новинка оснащена мощным двухъядерным процессором Intel Core m3 7-го поколения, обеспечивающим высокую производительность устройства. Ноутбук наделён оперативной памятью 4 ГБ, а также встроенной памятью 64 ГБ с возможностью расширения.

Отличительная черта ноутбуков серии CITI E302 – наличие USB-разъема Type C, который выпускается с комплектным USB HUB, выполненным из алюминия.

Вендор представил также и 11,6" ноутбук-трансформер DIGMA CITI E220, который работает на производительной платформе Intel и оснащен сенсорным экраном. Устройство способно работать в четырех положениях: положение для удобного просмотра видеоконтента; работа на полноценном ноутбуке для деловой переписки, работы и т.д.; просмотр видеоконтента или общения через видео-звонки; можно использовать как полноценный сенсорный планшет.

В заключение стоит отметит, что своё участие в конференции и MERLION, и вендоры расценивают как эффективное и выражают готовность к участию в будущих масштабных мероприятиях, проводимых в России корпорацией Intel.

Информация о компании MERLION

Основанная в 1992 году, сегодня компания MERLION является крупнейшим широкопрофильным дистрибьютором на российском рынке. Компания успешно развивает такие сегменты дистрибуции, как: компьютерная, цифровая и бытовая техника, канцелярские принадлежности, офисная мебель, подарки для бизнеса. Особое внимание уделяется развитию VAD дистрибуции – как оборудования, так и программного обеспечения.

Репутация надежного, ответственного и опытного партнера, всегда выполняющего свои обязательства, позволила компании MERLION построить прочные отношения с большинством ведущих мировых производителей – в портфеле компании MERLION свыше 500 брендов, более 400 прямых дистрибьюторских соглашений. Партнерская сеть MERLION насчитывает более 8000 компаний во всех регионах России и странах СНГ. Офисы продаж находятся в Москве, Санкт-Петербурге, Нижнем Новгороде, Екатеринбурге, Новосибирске, Ростове-на-Дону, Самаре.

MERLION сегодня — это тысячи профессионалов, которые развивают национальный дистрибьюторский рынок в нескольких сегментах и делают высокотехнологичные продукты доступными для каждого жителя России.

Помимо дистрибьюторской деятельности, компания MERLION развивает ряд проектов в смежных с дистрибуцией областях:
ПОЗИТРОНИКА – федеральная сеть магазинов электроники.
Ситилинк – электронный дискаунтер.
Технический Центр MERLION Engineering – поддержка проектного оборудования и ПО и оказание дополнительных сервисов партерам и заказчикам.
Сеть компьютерных клиник – сервисное обслуживание компьютерной техники.
Торговая марка iRU – производство компьютерной техники.
Торговая марка «Бюрократ» – производство канцелярских принадлежностей, деловых аксессуаров и офисной мебели.
]]></text></doc>