<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91630/-prazdnik-supercen-v-sitilinke-v-chest-otkrytiya-novogo-magazina-v-bibirevo</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 мая 2018, пятница 09:49]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[«Праздник СуперЦен» в Ситилинке в честь открытия нового магазина в Бибирево]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Розничная сеть «Ситилинк» насчитывает 50 магазин в 40 городах России, 6 из которых расположены в столице. Сегодня в Москве по адресу ул. Пришвина, д. 26, ТВК «Миллион мелочей» открывается ещё один магазин Ситилинк. По этому случаю, компания устраивает грандиозную распродажу.
реклама
Во время открытия всем клиентам, совершившим покупку, выдаётся клубная карта «Ситилинк», дающая возможность совершать покупки по специальным ценам и другие привилегии.
В течении трёх дней, с 25 по 27 мая, будет действовать акция «1000 товаров по рублю». По условиям акции при покупке на сумму от 1000 рублей, второй товар из целого списка товаров продаётся за 1 рубль.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Также в новом магазине в течении трёх дней будут проводиться конкурсы с возможностью выиграть ценные призы - электронику, бытовую технику, а также подарочные сертификаты от «Ситилинк». Так в преддверии Дня защиты детей, 25 мая, с 12 до 14 часов для детей пройдут мастер-классы по рисованию от бренда Silwerhof, принять участие в которых сможет каждый.
А ещё в честь праздничного открытия «Ситилинк» проводит в социальной сети «Вконтакте» конкурс, по итогам которого 27 мая победитель получит iPhone X!
реклама
Стратегия компании - магазин-склад, в котором только пятая часть площади отводится под электронные терминалы и зону обслуживания покупателя, остальное место занимает склад с товарами. Как следствие, одним из конкурентных преимуществ Ситилинка является доступность товара и удобство совершения покупок для покупателей. Большинство товара для покупателей можно получить «здесь и сейчас». При этом покупатель может сделать заказ как онлайн, через сайт компании, так и непосредственно в магазине.
Таке Ситилинк расширяет своё присутствие в регионах за счёт открытия пунктов выдачи заказа, которых на данный момент насчитывается почти пятьсот по всей России. Самовывоз на данный момент является одним из самых популярных способов доставки товаров в Ситилинк.
реклама
Приходите на «Праздник СуперЦен», участвуйте в розыгрышах подарков, выгодных акциях и заряжайтесь отличным настроением!
]]></text></doc>