<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91623/aerocool-predstavlyaet-gejmerskie-ibp-povyshennoj-nadezhnosti</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 мая 2018, четверг 15:01]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[AeroCool представляет геймерские ИБП повышенной надежности]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, представляет линейку стильных геймерских ИБП Aero Shield. Все новинки, от самой простой модели до флагманской, рассчитаны на обеспечение бесперебойной игры в самых сложных условиях, ведь время переключения с питания от сети на питание от встроенного аккумулятора ИБП составляет менее 6 мс.

Стабильность работы



Все ИБП серии Aero Shield построены по линейно-интерактивной технологии. Это гарантирует, что игровой процесс не прервется из-за неполадок на линии. При отключении электричества переход на собственный источник питания происходит менее чем за 6 мс, и это настолько быстро, что он не отражается на игровом процессе. ИБП Aero Shield прекрасно справляются со скачками напряжения внутри сети. Технология AVR стабилизирует входящий переменный ток в диапазоне 220–240 В, что защитит вашу технику от поломки. Также AeroCool Aero Shield защищены от коротких замыканий, ударов молнии и резких аварийных всплесков напряжения.

Максимальный срок работы аккумулятора


Технология зарядки CCCV («Постоянный ток, постоянное напряжение») продлевает срок службы батареи. Благодаря этому емкость встроенного в ИБП аккумулятора сохранится максимально долго и AeroCool Aero Shield смогут защищать компьютеры владельцев на протяжении нескольких лет.


Стильный геймерский дизайн



Источники бесперебойного питания AeroCool Aero Shield выглядят под стать всей прочей геймерской периферии: агрессивные линии, монохромный ЖК-дисплей и 10-цветная подсветка прекрасно дополнят любую игровую станцию. Упомянутый экран позволяет отслеживать состояние вашего ИБП и видеть все связанные с его работой предупреждения.

Цена и сроки выхода на рынок

В серию ИБП AeroCool Aero Shield входят пять моделей с одинаковой базовой функциональностью. Разница между ними заключается в количестве розеток и емкости встроенной батареи. Таким образом, вы получаете максимум надежности даже с самой простой версией ИБП, а топовые версии дадут вам максимум комфорта.

В продажу ИБП Aero Shield С625, Aero Shield С825, Aero Shield С1000, Aero Shield С1500 и Aero Shield С2000 поступят уже в июне 2018 года. Их рекомендованная розничная цена составляет 3900 руб., 4500 руб., 6900 руб., 8900 руб. и 10000 руб. соответственно.
]]></text></doc>