<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91622/hyundai-predstavlyaet-seriju-smart-televizorov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 мая 2018, четверг 14:17]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Hyundai представляет серию SMART-телевизоров]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания Hyundai представляет LED-телевизор серии 503 - H-LED32R503GT2S с диагональю экрана в 32 дюйма. Новинка совмещает в себе изысканный дизайн и широкие возможности для развлечений в кругу семьи.



Телевизор H-LED32R503GT2S заключен в традиционный графитовый корпус из высококачественного материала, устойчивого к бытовым потертостям. Благодаря своим усредненным габаритам (735x469x208мм) и классическому внешнему виду устройство идеально подойдет для комнаты средних размеров и впишется в любой интерьер.

Широкоформатный экран модели оснащен светодиодной подсветкой, применение которой позволило добиться впечатляющей четкости и реалистичности изображения. Hyundai H-LED32R503GT2S с разрешением экрана 1366x768 и с частотой обновления 60 Гц, контрастностью 3000:1, яркостью 230 кд/ м² позволяет наблюдать изображение достойного качества.

Встроенный мультиформатный HD-медиаплеер отвечает за воспроизведение файлов высокого разрешения, которые могут быть записаны на USB-совместимые носители (подключение осуществляется через USB2.0-порт устройства).

Благодаря встроенным тюнерам DVB-T/ DVB-T2 и DVB-C есть возможность принимать сигнал цифрового телевидения на стандартную антенну. Также в модели поддерживаются функции записи PVR и отложенного просмотра TimeShift. Устройство имеет встроенный модуль беспроводной передачи данных Wi-Fi и LAN-разъем, позволяющие выходить в сеть Интернет, посещать различные сайты, социальные сети, смотреть видео в режиме онлайн.

Телевизоры Hyundai серии 503 обладают функцией Smart TV, которая значительно расширяет функционал устройства, превращая его из средства трансляции телевизионного сигнала в полноценный развлекательный центр. Стоит подключить Hyundai H-LED32R503GT2S к Интернету, и пользователь сможет смотреть любимые фильмы и сериалы онлайн, слушать музыку, общаться в социальных сетях, играть в игры и многое другое.

Новинка уже поступила в розничную продажу .

MERLION - эксклюзивный дистрибьютор компании Hyundai (линеек телевизоров и аудио- и видеоаппаратуры).
]]></text></doc>