<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91603/federalnaya-set-magazinov-elektroniki-pozitronika-smenila-generalnogo-menedzhera</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[23 мая 2018, среда 14:39]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА сменила генерального менеджера]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА объявила о назначении нового генерального менеджера, который вступил в должность 23 апреля 2018 года, заменив на этом посту Сергея Крбашьяна, успешно руководившего сетью с декабря 2014 года. Новым «рулевым» стал Алексей Грибовский, ранее занимавший позицию руководителя отдела развития бизнеса.



Алексей продолжит развивать концепцию омниканальности, увеличивать долю онлайн-продаж сети ПОЗИТРОНИКА, а также займется стратегическим развитием проекта для дальнейшего повышения его коммерческой эффективности. Кроме того, в его задачи будут входить увеличение количества торговых точек, оптимизация бизнес-процессов, а также максимизация прибыли франчайзи.

Алексей Грибовский родился в городе Омске. Получил образование по специальности «Врач-педиатр» в Омском государственном медицинском университете, после этого поступил на факультет автоматизации Омского государственного технического университета. В 2006 году приступил к работе в должности начальника отдела закупок в сети ПОЗИТРОНИКА в Омске, открыв второй магазин в России. В 2007 году был назначен управляющим, но в том же году переехал в Москву и был принят на работу в компанию MERLION в должность менеджера по работе с ключевыми клиентами. В 2011 году вступил в должность менеджера по развитию бизнеса сети ПОЗИТРОНИКА, после чего в 2013 году назначен руководителем отдела развития.

«За 12 лет наша федеральная сеть раскинулась по всей территории страны, заняв даже самые отдаленные ее уголки. Я горд развивать столь известный и перспективный проект. Сейчас мы намерены сконцентрироваться на поставленных задачах и продолжать в том же духе, не сбавляя оборотов. Наши планы довольно амбициозные, но я уверен, что с инициативной и идейной командой данные цели быстро реализуются», - говорит Алексей.

Сергей Крбашьян остается в структуре компании MERLION на должности директора Проектного офиса.

О компании

Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА – это совместный проект компании MERLION, крупнейшего российского IT-дистрибьютора, и ее розничных партнеров. Первый магазин ПОЗИТРОНИКА открылся в марте 2006 года в Набережных Челнах, а на сегодняшний день франчайзинговая сеть включает в себя более 160 магазинов, представленных во всех федеральных округах России.

Название «ПОЗИТРОНИКА» – это производная от сочетания «позитивная электроника». Именно эта идея легла в основу концепции магазинов.

От обычных магазинов электроники сеть ПОЗИТРОНИКА отличается расширенным ассортиментом ИТ-продуктов (более 40 000 наименований товаров есть в наличии или доступны на заказ) и высоким уровнем подготовки 1 500 продавцов-консультантов нашей сети. К ним можно смело обращаться за любым советом, они всегда поймут желания клиента и помогут выбрать нужный товар.
]]></text></doc>