<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91602/asus-zenfone-5z-dostupen-dlya-predzakaza-v-firmennom-internet-magazine-asus</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[23 мая 2018, среда 14:33]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Zenfone 5Z доступен для предзаказа в фирменном интернет-магазине ASUS]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  КЛЮЧЕВАЯ ИНФОРМАЦИЯ
Флагманский телефон компании ASUS ZenFone 5Z на базе новейшей мобильной платформы Qualcomm Snapdragon 845 доступен для предзаказа в России
Смартфон ZenFone 5Z обладает лучшей в своем классе производительностью благодаря процессору Snapdragon 845 и ИИ-платформе. Для аппарата столь мощной комплектации ZenFone 5Z отличается привлекательной ценой от 35 990 рублей
Смартфон ZenFone 5Z оснащен экраном диагональю 6,2 дюйма, помещенной в корпус, по размерам соответствующий 5,5-дюймовым устройствам
Смартфон доступен для предзаказа по адресу: https://ru.store.asus.com/smartphones/?bfilter=f2:398
23 мая 2018 года компания ASUS объявляет о старте предзаказа на ZenFone 5Z – высокопроизводительный 6,2-дюймовый смартфон, оснащенный двойной камерой и наделенный искусственным интеллектом. ZenFone 5Z обладает большим дисплеем (с относительной площадью экрана 90%), который удалось поместить в корпус по размерам соответствующий 5,5-дюймовому устройству.

Стартовая цена на ZenFone 5Z – 35 990 рублей – за версию с 6 Гб оперативной памяти и 64 Гб пользовательской памяти. Топовая конфигурация ZenFone 5Z с 8 Гб ОЗУ и 256 ПЗУ будет стоить 39 990 рублей.

Это первая модель серии ZenFone, построенная на базе новейшего мобильного процессора Snapdragon 845 Mobile с ИИ-платформой (AIE) 3-го поколения, которая включает в себя векторный цифровой сигнальный процессор Hexagon 685 Vector DSP, графическое ядро Adreno 630, вычислительный процессор Kryo 385 и гигабитный LTE-модем Snapdragon X20, благодаря которому скорость LTE-соединения может превышать отметку 1 Гбит/с и сопоставима со скоростью проводного интернета. Смартфон ZenFone 5Z оснащен интегрированным модулем Wi-Fi 2x2 стандарта 802.11ac и поддержкой интерфейса Bluetooth 5 для беспроводных наушников с минимальным энергопотреблением. Для достижения высочайшего уровня производительности смартфон ZenFone 5Z обладает до 8 ГБ оперативной памяти и 256 ГБ пользовательской. Неудержимая мощь сочетается в нем с впечатляющей энергоэффективностью для продолжительной автономной работы.

ZenFone 5Z использует интеллектуальную двухкамерную систему, которая адаптируется и самообучается, чтобы каждое фото получалось идеальным. Новинка оснащена флагманским сенсором Sony IMX363 с размером пикселей 1,4 мкм, апертурой f/1.8, углом обзора 120°, 4-осевой системой оптической стабилизаций изображения (OIS) и технологиями искусственного интеллекта. Последние включают функцию распознавания 16 различных типов сцен и объектов AI Scene Detection, самообучение мастерству фотографии AI Photo Learning, функции интеллектуальной портретной съемки в реальном времени Real-time Portrait и улучшения портрета в реальном времени Real-time Beautification. СмартфонZenFone 5Z вдохновляет своих владельцев на занятия фотографией и позволяет в полной мере сконцентрироваться на объекте съемок, а не на настройках камеры – об этом позаботится искусственный интеллект.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>