<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91583/kompaniya-merlion-udostoena-nagrady-dell-emc-regionalnyj-distribjutor-goda</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 мая 2018, вторник 13:26]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания MERLION удостоена награды Dell EMC «Региональный дистрибьютор года»]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  С 30 апреля по 3 мая в Лас-Вегасе (США) корпорация Dell EMC провела ежегодный Global Partner Summit, который посетили тысячи представителей ИТ-сообщества из десятков стран мира. Традиционно, в рамках саммита производитель отметил своих лучших партнеров. Компания MERLION получила награду «Региональный дистрибьютор года».

На саммите была анонсирована обновленная партнерская программа Dell EMC и озвучен фокус на еще более тесное сотрудничество с ключевыми партнерами, среди которых важное место занимает MERLION. В числе стратегических трендов, где Dell EMC планирует занимать лидирующие позиции, были отмечены технологии виртуальной и дополненной реальности, распознавания речи, Интернета вещей, а также облачные решения и машинное обучение.

Компания MERLION, являясь одним из лидеров на российском рынка Value Added Distribution, уже сегодня предлагает всё необходимое для развития бизнеса российских предприятий с помощью упомянутых выше новейших технологий, в том числе передовое оборудование и программное обеспечение Dell EMC.

MERLION является одним из старейших прямых партнеров Dell EMC в России – сотрудничество с корпорацией Dell началось в 2003 году. Сегодня бренд Dell EMC входит в ТОП-5 по популярности в портфеле решений VAD-дивизиона MERLION. Ведущие позиции дистрибьютора, как ключевого партнера Dell EMC, неоднократно отмечались престижными наградами вендора. Звание, полученное компанией MERLION в 2018 году, стало пятой по счету и одной из наиболее значимых регалий.



Информация о компании MERLION

Основанная в 1992 году, сегодня компания MERLION является крупнейшим широкопрофильным дистрибьютором на российском рынке. Компания успешно развивает такие сегменты дистрибуции, как: компьютерная, цифровая и бытовая техника, канцелярские принадлежности, офисная мебель, подарки для бизнеса. Особое внимание уделяется развитию VAD дистрибуции – как оборудования, так и программного обеспечения.

Репутация надежного, ответственного и опытного партнера, всегда выполняющего свои обязательства, позволила компании MERLION построить прочные отношения с большинством ведущих мировых производителей – в портфеле компании MERLION свыше 500 брендов, более 400 прямых дистрибьюторских соглашений. Партнерская сеть MERLION насчитывает более 5500 компаний во всех регионах России и странах СНГ. Офисы продаж находятся в Москве, Санкт-Петербурге, Нижнем Новгороде, Екатеринбурге, Новосибирске, Ростове-на-Дону, Самаре.

MERLION сегодня — это тысячи профессионалов, которые развивают национальный дистрибьюторский рынок в нескольких сегментах и делают высокотехнологичные продукты доступными для каждого жителя России.

Помимо дистрибьюторской деятельности, компания MERLION развивает ряд проектов в смежных с дистрибуцией областях:
ПОЗИТРОНИКА – федеральная сеть магазинов электроники.
Ситилинк – электронный дискаунтер.
Технический Центр MERLION Engineering – поддержка проектного оборудования и ПО и оказание дополнительных сервисов партерам и заказчикам.
Сеть компьютерных клиник – сервисное обслуживание компьютерной техники.
Торговая марка iRU – производство компьютерной техники.
Торговая марка «Бюрократ» – производство канцелярских принадлежностей, деловых аксессуаров и офисной мебели.
]]></text></doc>