<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91582/teper-na-mebeli-mozhno-risovat-unikalnoe-detskoe-kreslo-raskraska-bjurokrat-ch-w201nx</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 мая 2018, вторник 13:15]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Теперь на мебели можно рисовать - уникальное детское кресло-раскраска «Бюрократ» CH-W201NX]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Теперь детям официально разрешено рисовать на мебели. Торговая марка «Бюрократ» представляет новинку – детское кресло-раскраска CH-W201NX.



Уникальной особенностью кресла CH-W201NX является его внешний вид – модель выполнена в виде раскраски. Пользователь может самостоятельно раскрасить сидение и спинку с помощью специальных фломастеров, которые входят в комплектацию. Рисунок каждого кресла уникален, а индивидуальный дизайн подойдет под любой интерьер. После раскрашивания требуется прогладить ткань утюгом.

Помимо необычного дизайна, новинка очень практичная - эргономичное кресло легко регулируется, «растет» вместе с ребенком и подходит до подросткового возраста.

Стоит добавить, что торговая марка «Бюрократ» заботится о здоровье детей - в производстве кресла использовался первичный высокоэкологичный пластик. К тому же модель выполнена без подлокотников, чтобы избежать искривления позвоночника.

Детское кресло «Бюрократ» CH-W201NX уже поступило в розничную продажу.

О ТМ «Бюрократ»

Под брендом «Бюрократ» выпускаются канцелярские принадлежности, офисные и детские кресла, аксессуары, часы, светильники. За свою более чем 15-летнюю историю бренд завоевал репутацию одного из лидирующих производителей на российском рынке. На сегодняшний день под брендом «Бюрократ» на рынке представлены офисные кресла и стулья, детские кресла и столы, компьютерные столы, мебельные аксессуары, часы, настольные лампы. Часть продукции выпускается на собственном производстве в Московской области, часть - на предприятиях в Юго-Восточной Азии. Уже не первый год бренд занимает лидирующие позиции на рынке офисных кресел.

Торговая марка «Бюрократ» принадлежит компании MERLION. Основанная в 1992 году, сегодня компания MERLION является крупнейшим широкопрофильным дистрибьютором на российском рынке. Компания успешно развивает такие сегменты дистрибуции, как: компьютерная, цифровая и бытовая техника, канцелярские принадлежности, офисная мебель, подарки для бизнеса. Кроме этого, особое внимание уделяется развитию VAD дистрибуции – как оборудования, так и программного обеспечения.

Подробнее - www.buro.ru
]]></text></doc>