<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91560/kompaniya-asus-predstavlyaet-novyj-zenbook-pro-15-ux550g</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 мая 2018, понедельник 13:13]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS представляет новый ZenBook Pro 15 (UX550G)]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ОСНОВНЫЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ
Истинный престиж и впечатляющая мощность: максимальная конфигурация включает шестиядерный процессор 8-го поколения Intel Core Core i9-8950HK, 16 ГБ оперативной памяти, видеокарта GeForce GTX 1050 Ti, высокоскоростной твердотельный накопитель с интерфейсом PCIe 3.0 x4 емкостью 1 ТБ
Безукоризненная элегантность: компактный и прочный монолитный алюминиевый корпус выполнен в роскошном темно-синем цвете и дополнен окантовкой цвета розового золота
Реалистичное изображение и превосходный звук: великолепный дисплей NanoEdge диагональю 15,6 дюйма с разрешением до 4K UHD, сертифицированный в соответствии со стандартом PANTONE, обладает охватом цветового пространства 100% Adobe RGB; аудиосистема Harman Kardon гарантирует отличное звучание
Высочайшая скорость: гигабитный модуль Wi-Fi стандарта 802.11ac, высокоскоростные интерфейсы Bluetooth 5.0 и Thunderbolt 3


Компания ASUS представила новый ZenBook Pro 15 (UX550G) – 15,6-дюймовый невероятно быстрый ультрабук, который удивит даже самых требовательных пользователей великолепной комбинацией изысканной элегантности и высочайшей производительности. В максимальной комплектации он оснащен процессором 8-го поколения Intel Core i9, игровой видеокартой NVIDIA GeForce GTX 1050 Ti, твердотельным накопителем с высокоскоростным интерфейсом PCI Express (PCIe) 3.0 x4, оперативной памятью DDR4 с частотой 2400 МГц, гигабитным модулем Wi-Fi 802.11ac и сразу двумя портами USB-C с интерфейсом Thunderbolt 3.

Встроенный сканер отпечатка пальца позволяет выполнить авторизацию в системе всего одним касанием с помощью функции Windows Hello.

Великолепный 15,6-дюймовый экран, сертифицированный в соответствии со стандартом PANTONE, способен воспроизводить изображение в формате до 4K UHD и обладает охватом цветового пространства 100% Adobe RGB и 132% sRGB, отклонение воспроизводимого цвета Delta-E (ΔE) составляет менее 2. Этот потрясающий сенсорный дисплей NanoEdge с функцией распознавания множественного касания 1 , обрамленный ультратонкой рамкой шириной всего 7,3 мм, занимает 83% поверхности крышки. Аудиосистема, сертифицированная компанией Harman Kardon, гарантирует превосходное звучание.

Ультрабук ZenBook Pro 15 заключен в компактный монолитный алюминиевый корпус, выполненный в роскошном темно-синем цвете с тончайшим шлифованным рисунком из концентрических окружностей и сияющей окантовкой цвета розового золота.

Установленный в ZenBook Pro 15 литий-полимерный аккумулятор емкостью 71 Вт•ч позволяет ультрабуку работать целый день (до 10 часов) без подзарядки 2 . Встроенная технология быстрой зарядки помогает значительно сократить время подключения к сети электропитания.

Истинный престиж, впечатляющая мощность

Портативный ультрабук ZenBook Pro 15 отличается высочайшей производительностью. В максимальной комплектации он оснащен шестиядерным процессором 8-го поколения Intel Core i9-8950HK, который на 29% быстрее процессоров предыдущего поколения. Рабочая тактовая частота этого процессора может достигать значения 4,5 ГГц. Ультрабук ZenBook Pro 15 наделен до 16 ГБ оперативной памяти DDR4 частотой 2400 МГц и твердотельным накопителем емкостью до 1 ТБ с высокоскоростным интерфейсом PCIe 3.0 x4.

В максимальной комплектации в ультрабуке ZenBook Pro 15 установлена игровая видеокарта NVIDIA GeForce GTX 1050 Ti с 4 ГБ видеопамяти GDDR5. Высокопроизводительная видеокарта позволяет ультрабуку с легкостью справляться с требовательными к графическим ресурсам задачами, такими как рендеринг трехмерных объектов, воспроизведение видео в разрешении 4K UHD и новейшие игры на высоких настройках графики. Высокую графическую производительность ультрабука в равной мере оценят дизайнеры, разработчики и геймеры.

Безукоризненная элегантность

Глядя на изящный тонкий корпус ультрабука ZenBook Pro 15, сложно представить, какая мощь скрывается у него внутри. Монолитный алюминиевый корпус выполнен в каноничном для всей серии ZenBook дизайне. Поверхность крышки украшает тончайший шлифованный рисунок из концентрических окружностей. Корпус выполнен в роскошном темно-синем цвете с сияющей окантовкой цвета розового золота.

Дисплей NanoEdge диагональю 15,6 дюйма, заключенный в ультратонкую рамку шириной всего 7,3 мм, составляет 83% поверхности крышки. Удивительно компактный для такой высокопроизводительной комплектации ультрабук ZenBook Pro 15 занимает на столе не больше места, чем обычный 14-дюймовый ноутбук. Ультрабук ZenBook Pro 15 может похвастать компактными габаритами: при толщине 18,9 мм его вес составляет 1,86 кг – это настоящая высокопроизводительная рабочая станция, которую легко взять с собой куда угодно.

Потрясающее изображение и превосходный звук

Дисплей NanoEdge ультрабука ZenBook Pro 15 поддерживает разрешение до 4K UHD (3840 x 2160 пикселей), что в 4 раза больше, чем разрешение Full-HD. Плотность экрана 282 пикселя на дюйм обеспечивает высочайшую четкость изображения: фото и видео великолепно детализированы, отлично виден даже самый мелкий шрифт. Широчайший охват цветового пространства 100% Adobe RGB и 132% пространства sRGB в сочетании с отклонением воспроизводимого цвета Delta-E менее 2 обеспечивают абсолютную точность цветопередачи. Экран ультрабука ZenBook Pro 15 откалиброван в соответствии со стандартом PANTONE, изображение на нем выглядит абсолютно естественным и живым. Широкие углы обзора (178°) позволяют наслаждаться великолепным изображением без искажений даже при взгляде практически параллельно экрану.

Ультрабук ZenBook Pro 15 впечатляет качеством звучания аудиосистемы ASUS SonicMaster, сертифицированной компанией Harman Kardon. Высококачественные стереодинамики и интеллектуальный усилитель обеспечивают в 1,4 раза большую громкость, чем у предшествующей модели ZenBook Pro, а амплитудно-частотные характеристики встроенной аудиосистемы ZenBook Pro 15 в 1,6 раз выше. В результате звук получается богатым, кристально чистым и одинаково насыщенным во всем диапазоне частот даже на высокой громкости.

Высочайшая скорость соединения

Двухдиапазонный гигабитный модуль Wi-Fi стандарта 802.11ac позволяет достигать скорости передачи данных 1734 Мбит/с 3 – это в 12 раз выше, чем у стандарта 802.11n и даже выше, чем у обычного проводного интернет-соединения. С ультрабука ZenBook Pro 15 можно вести потоковые видеотрансляции в разрешении 4K UHD. При этом зона покрытия сигнала стала шире, а соединение – стабильнее.

Ультрабук ZenBook Pro 15 оснащен сразу двумя портами USB-C с интерфейсом Thunderbolt 3, предназначенными для высокоскоростного подключения различных внешних устройств. Пропускная способность Thunderbolt 3 составляет до 40 Гбит/с, что вдвое выше, чем Thunderbolt 2 и в восемь раз выше, чем USB 3.1 Gen1. Интерфейс Thunderbolt 3 позволяет также подключать два внешних монитора с разрешением 4K UHD, что делает ультрабук ZenBook Pro 15 незаменимым рабочим инструментом для профессиональных графических дизайнеров. Ультрабук ZenBook Pro 15 также оснащен двумя портами USB 3.1 Gen2 Type-A и портом HDMI, чтобы с легкостью подключать любые периферийные устройства. Встроенный сканер отпечатка пальца позволяет быстро авторизоваться в системе всего одним касанием с помощью функции Windows Hello.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ 4

ASUS ZenBook Pro 15 (UX550G)
Процессор Intel Core i9-8950HK / Intel Core i7-8750H / Intel Core i5-8300H
Дисплей 15,6-дюймовый дисплей NanoEdge, светодиодная подсветка, разрешение 4K UHD (3840 x 2160), охват цветового пространства 100% Adobe RGB, отклонение воспроизводимого цвета Delta-E <2, широкие углы обзора (178°)
15,6-дюймовый дисплей NanoEdge, светодиодная подсветка, разрешение Full-HD (1920 x 1080), отклонение воспроизводимого цвета Delta-E <3, широкие углы обзора (178°)
Емкостный сенсорный экран с распознаванием множественного касания (опционально)
Операционная система Windows 10 Домашняя
Windows 10 Pro
Графика NVIDIA GeForce GTX 1050 Ti / 1050 с 4 ГБ видеопамяти GDDR5
Оперативная память До 16 ГБ DDR4 2400 МГц
Накопители Твердотельный накопитель емкостью 1 ТБ / 512 ГБ, PCIe
Твердотельный накопитель 512 ГБ / 256 ГБ, SATA
Интерфейсы Двухдиапазонный гигабитный модуль Wi-Fi стандарта 802.11ac
Bluetooth 5.0
Камера Веб-камера VGA
Разъемы 2 слота USB 3.1 Gen2 Type-A
2 слота USB 3.1 Gen2 Type-C с поддержкой Thunderbolt 3
1 комбинированный аудиоразъем
1 разъем HDMI 1.4
1 слот для карты памяти microSD
1 x разъем питания DC
Звук Высококачественные стереодинамики с интеллектуальным усилителем
Аудиосистема ASUS SonicMaster Premium, сертифицированная Harman Kardon
Аккумулятор 71 Вт•ч литий-полимерный
Блок питания Выход: 19 В, 150 Вт
Вход: 100-240 Вт переменного тока, 50 / 60 Гц
Размеры 365 x 251 x 18,9 мм
Вес 1,86 кг


О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.




1Функция распознавания множественного касания доступна только у моделей с сенсорным экраном.
2Тестирование продуктивности проводилось компанией ASUS с помощью программного обеспечения MobileMark 2014. Тестовая конфигурация: процессор Intel Core i5, 8 ГБ оперативной памяти, разрешение экрана Full-HD, видеокарта GeForce GTX 1050 с 4 ГБ видеопамяти.
3Если не указано иначе, приведены теоретические значения скорости передачи данных. Фактическая производительность зависит от установленного ПО, сценария использования и ряда других факторов.
4Технические характеристики могут быть изменены без предварительного уведомления. Некоторые продукты могут быть недоступны на определенных рынках. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.
]]></text></doc>