<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91497/merlion-privez-shvejcariju-v-sankt-peterburg</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[18 мая 2018, пятница 13:09]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[MERLION привез Швейцарию в Санкт-Петербург]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  В апреле 2018 года в одном из крупнейших торговых центров Санкт-Петербурга «Питер РАДУГА» прошла масштабная выставка швейцарских производителей потребительских товаров и услуг Swiss Days 2018. Главная идея проекта заключалась в продвижении швейцарской продукции, швейцарской культуры, Швейцарии в качестве страны для ведения бизнеса, места для лечения и отдыха.



На 10 дней атриум торгово-развлекательного комплекса превратился в Швейцарию в миниатюре: горы, шале, альпхорнисты, швейцарские товары и услуги. Компания MERLION приняла участие в этом мероприятии. На стенде дистрибьютора было представлено сразу два бренда – Victorinox и Caran d’Ache, которые с полным правом носят гордую надпись «Swiss Made».

На стенде была презентована новая коллекция пишущих инструментов Caran d’Ache 849 Alexander Girard в легком и прочном алюминиевом корпусе с гибким стальным клипом; ручки этой серии имеют шестигранный корпус, который обеспечивает исключительный комфорт при письме. Также была представлена ручка из лимитированной коллекции Nespresso, которая поступит в официальную продажу только в июне 2018 года.

Каждый посетитель стенда MERLION мог получить подарок от бренда Caran d’Ache. Для этого необходимо было оставить свой след на специальном панно, раскрасив элементы на конструкции. За это участники получали шариковую ручку Caran d’Ache из коллекции 849.



Victorinox в этом году представил серии перочинных, армейских и кухонных ножей. На стенде можно было сделать собственную гравировку, получить консультацию по уходу по аксессуарам, а также узнать о предстоящих новинках и ознакомиться с каталогом бренда, в котором представлены все лимитированные коллекции 2018 года.
]]></text></doc>