<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91495/veseloe-detstvo-novyj-kineticheskij-plastilin-silwerhof</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[18 мая 2018, пятница 12:11]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Веселое детство – новый кинетический пластилин Silwerhof]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Что больше всего любят дети? Конечно, играть! Чтобы превратить полезные для детей занятия в веселую игру и заинтересовать самых непоседливых малышей Silwerhof подходит к вопросу творчески. Удачное решение - новый кинетический пластилин.



Пластилин идеально подходит для лепки благодаря уникальному сочетанию ньютоновских и неньютоновских свойств материала, а именно: хорошо держит форму, плотно слепленные фигурки могут пружинить, как мячик и плавать в воде, рвется, а при мягком воздействии легко тянется и увеличивается в объеме в два раза. По ощущениям кинетический пластилин легкий, мягкий, нежный и очень приятный на ощупь, он не застывает. Поделки из кинетического пластилина можно запекать в духовке (под присмотром взрослых), а затем раскрашивать акриловыми красками.

Для изготовления продукта используются только гипоаллергенные материалы и пищевые красители, качество и безопасность которых подтверждены сертификатом. Срок годности товара не ограничен, что является дополнительным преимуществом товара.

Новинка отпускается баночками по 75 грамм и представлена в двух вариантах шоу-боксов: с четырьмя цветами - желтый, зеленый, розовый и голубой, и с шестью - желтый, зеленый, розовый, голубой, белый и фиолетовый.

Кинетический пластилин Silwerhof уже поступил в розничную продажу.

О ТМ Silwerhof

Silwerhof – собственный бренд компании MERLION, представленный на российском рынке с 2005 года. Под брендом представлены канцелярские товары для школы и офиса, бумажно-беловая продукция и товары для детского творчества. Silwerhof - это востребованная канцелярская продукция, максимально адаптированная к предпочтениям российских потребителей. Товары Silwerhof доступны широкому кругу покупателей благодаря оптимальному соотношению цены и качества.
]]></text></doc>