<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91492/merlion-poluchil-status-oficialnogo-distribjutora-kompanii-stamm</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[18 мая 2018, пятница 11:36]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[MERLION получил статус официального дистрибьютора компании СТАММ]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Крупнейший широкопрофильный дистрибьютор на территории России, компания MERLION, и производственное предприятие СТАММ подписали соглашение о сотрудничестве. Начиная с мая 2018 года, MERLION получает статус официального дистрибьютора торговой марки, что позволит укрепить позиции компании СТАММ на рынке и содействовать дальнейшему расширению его присутствия на территории РФ.



Компания СТАММ производит массовые канцелярские изделия из пластика, востребованные миллионами покупателей. Каждый год организация обновляет ассортимент новыми изделиями и товарными группами. Более 1 000 наименований (артикулов) продукции представлены в четырех направлениях – офисные, чертежные, школьные и пишущие принадлежности.

«Новое подписанное дистрибьюторское соглашение – это часть наших постоянных стремлений к совершенствованию и расширению бизнеса для удовлетворения запросов наших партнеров, - говорит Светлана Баскакова, директор по закупкам направления «Канцелярские товары» и «Бизнес-подарки» компании MERLION. – Мы рады, что портфель MERLION пополнился продуктами российского производителя СТАММ – лидера по производству канцелярских товаров из пластмасс школьного и офисного направления».

На сегодняшний день в портфеле MERLION представлено свыше 100 позиций, производимых компанией СТАММ. Все они обладают прекрасными потребительскими характеристиками, имеют современный дизайн и удобную упаковку, в том числе индивидуальную упаковку с европодвесом. Последнее особенно актуально для магазинов самообслуживания.

Информация о компании MERLION

Основанная в 1992 году, сегодня компания MERLION является крупнейшим широкопрофильным дистрибьютором на российском рынке. Компания успешно развивает такие сегменты дистрибуции, как: компьютерная, цифровая и бытовая техника, канцелярские принадлежности, офисная мебель, подарки для бизнеса. Особое внимание уделяется развитию VAD дистрибуции – как оборудования, так и программного обеспечения.

Репутация надежного, ответственного и опытного партнера, всегда выполняющего свои обязательства, позволила компании MERLION построить прочные отношения с большинством ведущих мировых производителей – в портфеле компании MERLION свыше 500 брендов, более 400 прямых дистрибьюторских соглашений. Партнерская сеть MERLION насчитывает более 5500 компаний во всех регионах России и странах СНГ. Офисы продаж находятся в Москве, Санкт-Петербурге, Нижнем Новгороде, Екатеринбурге, Новосибирске, Ростове-на-Дону, Самаре.

MERLION сегодня — это тысячи профессионалов, которые развивают национальный дистрибьюторский рынок в нескольких сегментах и делают высокотехнологичные продукты доступными для каждого жителя России.

Помимо дистрибьюторской деятельности, компания MERLION развивает ряд проектов в смежных с дистрибуцией областях:
ПОЗИТРОНИКА – федеральная сеть магазинов электроники.
Ситилинк – электронный дискаунтер.
Технический Центр MERLION Engineering – поддержка проектного оборудования и ПО и оказание дополнительных сервисов партерам и заказчикам.
Сеть компьютерных клиник – сервисное обслуживание компьютерной техники.
Торговая марка iRU – производство компьютерной техники.
Торговая марка «Бюрократ» – производство канцелярских принадлежностей, деловых аксессуаров и офисной мебели.
]]></text></doc>