<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91473/kreslo-dlya-rukovoditelya-bjurokrat-ch-s840-komfort-prevyshe-vsego</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 мая 2018, четверг 14:33]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Кресло для руководителя «Бюрократ» CH-S840 – комфорт превыше всего]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Торговая марка «Бюрократ» представляет новинку – кресло для руководителей CH-S840 в черном цвете. Оно выполнено из устойчивых к механическим воздействиям материалов: крестовина и подлокотники изготовлены из противоударного пластика с износостойким покрытием, обивка – из современного «дышащего» материала – экокожи.



Характерной особенностью кресла CH-S840 является эргономичная форма спинки и сидения, которые обеспечивают дополнительную поддержку позвоночнику, снимая напряжение. Высокие эксплуатационные свойства материалов делают данную модель практичной и долговечной.

Кресло CH-S840 оснащено механизмом качания с фиксаций в вертикальном положении. Имеется регулировка высоты кресла и сиденья, максимальная нагрузка составляет 120 кг. Плавные формы придают индивидуальность креслу «Бюрократ» CH-S840. Данная модель подойдет как для офиса, так и для использования в домашних условиях.

Новинка уже поступила в розничную продажу.

О ТМ «Бюрократ»

Под брендом «Бюрократ» выпускаются канцелярские принадлежности, офисные и детские кресла, аксессуары, часы, светильники. За свою более чем 15-летнюю историю бренд завоевал репутацию одного из лидирующих производителей на российском рынке. На сегодняшний день под брендом «Бюрократ» на рынке представлены офисные кресла и стулья, детские кресла и столы, компьютерные столы, мебельные аксессуары, часы, настольные лампы. Часть продукции выпускается на собственном производстве в Московской области, часть - на предприятиях в Юго-Восточной Азии. Уже не первый год бренд занимает лидирующие позиции на рынке офисных кресел.

Торговая марка «Бюрократ» принадлежит компании MERLION. Основанная в 1992 году, сегодня компания MERLION является крупнейшим широкопрофильным дистрибьютором на российском рынке. Компания успешно развивает такие сегменты дистрибуции, как: компьютерная, цифровая и бытовая техника, канцелярские принадлежности, офисная мебель, подарки для бизнеса. Кроме этого, особое внимание уделяется развитию VAD дистрибуции – как оборудования, так и программного обеспечения.

Подробнее - www.buro.ru
]]></text></doc>