<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91450/merlion-i-alcatel-prodlili-distribjutorskij-kontrakt</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[16 мая 2018, среда 16:42]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[MERLION и Alcatel продлили дистрибьюторский контракт]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Ведущий российский широкопрофильный дистрибьютор, компания MERLION, и производитель смартфонов бренда Alcatel, корпорация TCL Communication Technology Holdings Limited, пролонгировали подписанный в ноябре 2016 года дистрибьюторский контракт.



В 2018 год стороны вступили с новыми, амбициозными целями и начинают новый этап сотрудничества. В качестве официального дистрибьютора Aclatel в России и СНГ (ставшего крупнейшим в дистрибьюторской сети вендора), компания MERLION продолжит осуществлять прямые поставки всего спектра продукции Alcatel (кнопочные мобильные телефоны, смартфоны, аксессуары).

Занимая на российском рынке дистрибуции смартфонов заметные 17% (по оценке внутренней аналитической службы MERLION), и имея развитый партнерский канал с отлаженной логистической системой, MERLION, как отмечают в российском офисе Alcatel, как никто другой, поможет донести идеи и ценности бренда до целевой аудитории и достичь поставленных целей по развитию продаж. «Продукция привлекательна наличием передовых технологий в интересном дизайне, в сочетании с доступной ценой это позволит бренду ещё больше укрепить свои позиции на нашем рынке», - уверены в MERLION.

Устройства TCL Communication, выпускаемые под брендом Alcatel, просты в использовании, они отличаются ярким дизайном и продвинутой функциональностью, а главным преимуществом ассортимента 2018 года является превосходный экран с актуальным форматом 18:9. Alcatel одним из первых брендов на рынке мобильных устройств реализует новый стандарт соотношения сторон экрана для всего ассортимента смартфонов и предлагает впечатляющий опыт премиального уровня для массового пользователя.

Для партнеров MERLION cтатус официального дистрибьютора Alcatel означает гарантированное наличие продукции производителя на складе, своевременные отгрузки как со столичного склада, так и с шести региональных складов, маркетинговую поддержку, а также сервисное сопровождение: собственный сервисный центр в Москве обслуживает партнеров по гарантии, а для конечных пользователей доступны около 300 сервисных центров по всей России.

В Россию MERLION привезёт новые смартфоны Alcatel уже в мае.

Информация о компании MERLION

Основанная в 1992 году, сегодня компания MERLION является крупнейшим широкопрофильным дистрибьютором на российском рынке. Компания успешно развивает такие сегменты дистрибуции, как: компьютерная, цифровая и бытовая техника, канцелярские принадлежности, офисная мебель, подарки для бизнеса. Особое внимание уделяется развитию VAD дистрибуции – как оборудования, так и программного обеспечения.

Репутация надежного, ответственного и опытного партнера, всегда выполняющего свои обязательства, позволила компании MERLION построить прочные отношения с большинством ведущих мировых производителей – в портфеле компании MERLION свыше 500 брендов, более 400 прямых дистрибьюторских соглашений. Партнерская сеть MERLION насчитывает более 5500 компаний во всех регионах России и странах СНГ. Офисы продаж находятся в Москве, Санкт-Петербурге, Нижнем Новгороде, Екатеринбурге, Новосибирске, Ростове-на-Дону, Самаре.

MERLION сегодня — это тысячи профессионалов, которые развивают национальный дистрибьюторский рынок в нескольких сегментах и делают высокотехнологичные продукты доступными для каждого жителя России.

Помимо дистрибьюторской деятельности, компания MERLION развивает ряд проектов в смежных с дистрибуцией областях:
ПОЗИТРОНИКА – федеральная сеть магазинов электроники.
Ситилинк – электронный дискаунтер.
Технический Центр MERLION Engineering – поддержка проектного оборудования и ПО и оказание дополнительных сервисов партерам и заказчикам.
Сеть компьютерных клиник – сервисное обслуживание компьютерной техники.
Торговая марка iRU – производство компьютерной техники.
Торговая марка «Бюрократ» – производство канцелярских принадлежностей, деловых аксессуаров и офисной мебели.
]]></text></doc>