<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91449/pozitronika-rasshiryaetsya-v-permskom-krae</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[16 мая 2018, среда 16:35]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ПОЗИТРОНИКА расширяется в Пермском крае]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА сообщает об открытии точки выдачи и оформления интернет-заказов ПОИНТ в Пермском крае. Магазин расположился в Соликамске по адресу: ул. 20 лет Победы, д. 117Б, в ТЦ «Экватор». Новая точка стала первым торговым представительством франчайзинговой сети в данном городе.



Общая площадь магазина составила более 35 кв.м. Торговая точка полностью соответствуют всем требованиям и стандартам сети ПОЗИТРОНИКА, которая развивается по системе франчайзинга. Благодаря появлению магазина, который расположился вблизи центра города, у жителей Соликамска появилась возможность приобрести качественную и недорогую технику на любой вкус и бюджет. Необходимый товар можно приобрести как в офлайн-магазине, так и интернет-магазине positronica.ru, не выходя из дома, ассортимент которого насчитывает более 40 000 наименований. Покупки клиента доставят в короткие сроки по адресу, указанному в момент оформления заказа.

В торговом зале магазина работают менеджеры по продажам, которые при необходимости окажут грамотную консультацию, а также произведут настройку приобретенной техники. Посетители магазина ПОЗИТРОНИКА также могут воспользоваться дополнительными услугами: установкой и настройкой программ, а также оформлением товаров в кредит на выгодных условиях от банков-партнеров.

На сегодняшний день в Приволжском федеральном округе функционируют 19 магазинов под вывеской ПОЗИТРОНИКА. Ранее сообщалось об открытии торговых представительств в Оренбурге и Бузулуке.

О компании

Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА – это совместный проект компании MERLION, крупнейшего российского IT-дистрибьютора, и ее розничных партнеров. Первый магазин ПОЗИТРОНИКА открылся в марте 2006 года в Набережных Челнах, а на сегодняшний день франчайзинговая сеть включает в себя более 160 магазинов, представленных во всех федеральных округах России.

Название «ПОЗИТРОНИКА» – это производная от сочетания «позитивная электроника». Именно эта идея легла в основу концепции магазинов.

От обычных магазинов электроники сеть ПОЗИТРОНИКА отличается расширенным ассортиментом ИТ-продуктов (более 40 000 наименований товаров есть в наличии или доступны на заказ) и высоким уровнем подготовки 1 500 продавцов-консультантов нашей сети. К ним можно смело обращаться за любым советом, они всегда поймут желания клиента и помогут выбрать нужный товар.
]]></text></doc>