<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91429/kompaniya-asus-anonsiruet-start-prodazh-materinskih-plat-na-baze-chipsetov-amd-serii-x470</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[15 мая 2018, вторник 19:34]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS анонсирует старт продаж материнских плат на базе чипсетов AMD серии X470]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  КЛЮЧЕВАЯ ИНФОРМАЦИЯ
Серия материнских плат ASUS с чипсетом X470 включает модели ROG Crosshair VII Hero / Wi-Fi Edition, ROG Strix X470-F Gaming, ROG Strix X470-I Gaming, Prime X470-PRO и TUF X470-PLUS Gaming
Графический интерфейс UEFI BIOS пополнился функциями поиска и сохранения профилей настроек; новые материнские платы наделены улучшенной системой управления вентиляторами Fan Xpert 4 и функцией синхронизации светодиодной подсветки Aura Sync; все модели могут похвастать новым стильным дизайном
Материнская плата ROG Crosshair VII Hero – самая продвинутая модель на платформе X470 для серьезных энтузиастов и геймеров. Выполненная в черном цвете под стать дизайну всей серии ROG, эта материнская плата поддерживает режим Stealth, отключающий всю светодиодную подсветку
Появившиеся в прошлом году десктопные процессоры AMD Ryzen порадовали геймеров и компьютерных энтузиастов многопоточностью, существенно увеличенной производительностью и возможностями для разгона. Их появление затронуло все сегменты рынка: от доступных рабочих компьютеров до передовых геймерских систем и рабочих станций для создания мультимедийного контента. Чтобы полностью раскрыть потенциал новых процессоров AMD Ryzen 2000-й серии, получивших название Pinnacle Ridge, и сохранить обратную совместимость с уже существующими процессорами Ryzen, компания ASUS выпускает новое семейство материнских плат на базе чипсетов AMD X470.



В новой линейке ASUS представлено шесть материнских плат, и у каждой из них свои уникальные особенности. Возглавляет линейку модель ROG Crosshair VII Hero (и ее версия с модулем Wi-Fi), предназначенная в первую очередь для оверклокеров, компьютерных энтузиастов и геймеров. Материнская плата Strix X470-F Gaming позволяет получить передовые возможности настройки и персонализации по доступной цене, а плата Strix X470-I Gaming малого форм-фактора mini-ITX предназначена для создания мощных, но компактных систем.

Материнская плата TUF X470-PLUS Gaming отличается повышенной надежностью, а благодаря программе TUF Gaming Alliance, объединившей передовых производителей компьютерного оборудования, у пользователей появилась возможность собрать полную игровую систему в едином стиле, компоненты которой идеально сочетаются между собой не только внешним оформлением.

Вне игровой сферы пользователи, занимающиеся профессиональным созданием мультимедийного контента, по достоинству оценят материнскую плату Prime X470-PRO, отличающуюся высокой производительностью, широкими возможности для тонких настроек и дизайном, вдохновленным футуристическим стилем в архитектуре.

Несмотря на различия между моделями, все семейство материнских плат с чипсетами X470 объединяет более чем 30-летний опыт компании ASUS в производстве материнских плат. Новые возможности настроек, охлаждения и персонализации разработаны, чтобы помочь пользователям в полной мере раскрыть потенциал своих компьютеров.

Индивидуальная настройка и персонализация

Новые процессоры AMD Ryzen отличаются более высокой производительностью, чем их предшественники. Широкий выбор моделей с возможностями для разгона и разблокированные множители позволяют достигать ранее невозможных показателей. Однако, даже с разблокированными множителями, возможности разгона центрального процессора ограничены необходимостью охлаждать систему, а также индивидуальными характеристиками каждого конкретного процессора. Обе проблемы теперь решаются одним кликом – новая утилита пятисторонней оптимизации позволяет автоматически регулировать работу вентиляторов и определять предельно возможную тактовую частоту процессора. Встроенная интеллектуальная система определяет предельную тактовую частоту разгона процессора без риска для системы, а возможности тонкой настройки позволяют специалистам регулировать параметры разгона вручную.

Помимо автоматической настройки разгона в новых материнских платах предусмотрены широкие возможности для тонкой настройки параметров разгона, которые позволят опытным специалистам добиться максимально возможной производительности системы. В графический интерфейс UEFI добавлена функция поиска, чтобы проще находить и изменять нужные параметры без необходимости долго пролистывать меню настроек. Все изменения можно сохранить в специальный профиль, чтобы поделиться им с другими пользователями или легко восстановить настройки после обновления прошивки. Интегрированная утилита EZ Flash 3 облегчает обновление прошивки: он автоматически скачивает последние обновления из интернета и устанавливает их, а все управление происходит непосредственно внутри графического интерфейса UEFI.

Продуманное охлаждение

Для поддержания пиковой производительности систем необходимо стабильное охлаждение, но заставить все вентиляторы постоянно работать на полную мощность – не лучшее решение. Чтобы снизить уровень шума, воздушные потоки должны направляться только туда, где это необходимо, и когда это необходимо.

Наша линейка материнских плат с чипсетом X470 позволяет собирать системы как с воздушным, так и жидкостным охлаждением. На каждой модели существует как минимум один разъем для легкого подключения систем водяного охлаждения «все-в-одном», а на некоторых моделях предусмотрены дополнительные разъемы для высокоамперных помп и датчиков охлаждающей жидкости.

Система, отражающая индивидуальный стиль

Широчайший набор параметров в материнских платах ASUS позволяет пользователям настраивать систему по своему вкусу, причем не только функционально, но и эстетически. Дизайн новых материнских плат линейки X470 выполнен в нейтральных тонах, чтобы их владельцы могли на свой вкус задавать цвета и эффекты светодиодной подсветки Aura Sync. Функция синхронизации светодиодной подсветки позволяет управлять не только подсветкой самой материнской платы, но и всех составляющих системы, как внутренних компонентов, так и периферийных устройств.

На новых моделях материнских плат ROG и Prime светодиодная подсветка отличается более мягким, рассеянным светом. Все модели серии X470 способны поддерживать светодиодные ленты длиной до двух метров, достаточной, чтобы озарить всю компьютерную систему. Разъем для подключения светодиодных лент позволяет контроллеру напрямую обращаться к каждому светодиоду для создания особого эффекта.

Для тех, кто не любит яркие цвета, мы добавили в графический интерфейс UEFI переключатель, который позволяет отключать подсветку всех светодиодов, включая подключенные ленты. Более того, в материнской плате Crosshair VII Hero появился новый режим Stealth, который отключает всю подсветку, даже диагностические индикаторы на печатной плате.

Повышенная прочность для игр и не только

В современных игровых системах используются тяжелые видеокарты, поэтому в наших новых материнских платах слоты PCIe x16 дополнительно укреплены металлическими вставками для безопасного подключения графических карт. Технология ASUS SafeSlot помогает защитить оборудование от физических повреждений при не слишком бережном обращении или во время транспортировки на LAN-вечеринки.

Процессоры Ryzen резервируют четыре линии PCI Express 3.0 для твердотельного накопителя NVMe, а чипсет X470 добавляет еще две для дополнительного накопителя. Хотя подобная двухполосная система обладает меньшей производительностью, чем четырехполосная, ее пропускная способность втрое выше, чем интерфейс SATA с 6 Гбит/с. Материнские платы с чипсетом X470 наделены двумя слотами M.2, поэтому можно установить основной твердотельный накопитель для операционной системы, любимых игр и часто используемых приложений, а второй заполнить остальными играми из обширной библиотеки Steam.

Встроенная поддержка интерфейса USB 3.1 Gen2 позволяет осуществлять обмен данными с внешними устройствами нового поколения со скоростью до 10 Гбит/с. В наших новых материнских платах минимум два порта с поддержкой этого интерфейса выведены на заднюю панель, а в большинстве моделей форм-фактора ATX предусмотрен также разъем для подключения USB портов на передней панели корпуса.

Встроенный модуль Intel Gigabit Ethernet в материнских платах семейства ROG и Prime обеспечивает надежное проводное соединение и максимальную скорость передачи данных. Встроенные Wi-Fi модули доступны также в моделях Crosshair VII Hero (Wi-Fi) и Strix X470-I Gaming.

Во всех платах линейки доступны экранированные аудиокодеки и конденсаторы премиум-класса, а в серии ROG специальные усилители служат для увеличения громкости воспроизведения в наушниках. Поскольку качество входящего звука крайне важно, как для потоковой трансляции игрового процесса и общения с товарищами по киберспортивной команде, так и для удаленного делового совещания, в материнских платах ROG и Prime мы также обновили микрофонный вход.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ (Технические характеристики могут быть изменены без предварительного уведомления. Некоторые продукты могут быть недоступны на определенных рынках. Полная информация доступна на сайте www.asus.com)

Модель ROG CROSSHAIR VII HERO (WI-FI) ROG STRIX X470-F Gaming ROG STRIX X470-I Gaming Prime X470-PRO TUF X470-PLUS GAMING
Процессорный разъем Процессорный разъем AM4 для AMD Ryzen 2-го поколения / Ryzen 1-го поколения / Ryzen с графикой Radeon Vega / 7-го поколения серии А/ процессоров Athlon X4 
Чипсет Чипсет AMD X470
Форм-фактор ATX ATX Mini-ITX ATX ATX
Память 4 x DIMM; Макс. 64 ГБ DDR4
DDR4-3466+ МГц (O.C.) 4 x DIMM; Макс. 64 ГБ DDR4
DDR4-3466+ МГц (O.C.) 2 x DIMM; Макс. 32 ГБ DDR4
DDR4-3466 МГц (O.C.) 4 x DIMM; Макс. 64 ГБ DDR4
DDR4-3466+ МГц (O.C.) 4 x DIMM; Макс. 64 ГБ DDR4
DDR4-3200 МГц (O.C.)
Графический вывод нет HDMI/DP HDMI HDMI/DP HDMI/DVI-D
Поддержка многопроцессорных графических конфигураций 2-way SLI & 3-way CFX 2-way SLI & 3-way CFX нет SLI/CFX CFX
Слоты расширения 2 x PCIe 3.0 x16
(@ x16 или x8/x8)
1 x PCIe 2.0 x 16 (max. @x4) 2 x PCIe 3.0 x16
(@ x16 или @ x8/x8)
1 x PCIe 2.0 x 16 (max. @x4) 1 x PCIe 3.0 x16 2 x PCIe 3.0 x16
(@x16 или @x8/x8)
1 x PCIe 2.0 x16 (max. @x4) 1 x PCIe 3.0 x16
(@x16 или @x8)
1 x PCIe 2.0 x16 (max. @x4)
SATA 6 Гбит/с 6 6 4 6 6
M.2 32 Гбит/с 1x 22110
(PCIe 3.0 x 4 и SATA)
1 x 2280
(PCIe 3.0 x 4) 1x 22110
(PCIe 3.0 x 4 и SATA)
1 x 2280
(PCIe3.0 x 2 и SATA) 1 x 2280
(PCIe 3.0 x 4 и SATA)
1 x 2280
(PCIe 3.0 x 4) 1x 22110
(PCIe 3.0 x 4 и SATA)
1 x 2280
(PCIe 3.0 x 2 и SATA) 1x 22110
(PCIe 3.0 x 4 и SATA)
1 x 2280
(PCIe 3.0 x 2 и SATA)
Слот USB 3.1 Gen2 на передней панели 1 1 нет 1 нет
USB 3.1 Gen2 2
1 x Type-A,
1 x Type-C на задней панели 2
2 x Type-A на задней панели 2
2 x Type-A на задней панели 2
2 x Type-A на задней панели 2
2 x Type-A на задней панели
USB 3.1 Gen1 10
8 x Type-A на задней панели
2 x Type-A at front 8
1 x Type-C на задней панели
5 x Type-A на задней панели 6
4 x Type-A на задней панели
2 x Type-A на фронтальной панели 8
1 x Type-C на задней панели
5 x Type-A на задней панели
2 x Type-A на фронтальной панели 7
1 x Type-C на задней панели
2 x Type-A на задней панели
4 x Type-A на фронтальной панели
Gigabit Ethernet Intel I211AT Intel I211AT Intel I211AT Intel I211AT Realtek 8111H
Беспроводное соединение 2x2 Wi-Fi с поддержкой MU-MIMO 802.11 a/b/g/n/ac поддержка двух диапазонов 2,4 / 5 ГГц
Bluetooth v4.2 нет 2x2 Wi-Fi с поддержкой MU-MIMO 802.11 a/b/g/n/ac поддержка двух диапазонов 2,4 / 5 ГГц
Bluetooth v4.2 нет нет
Аудиокодек SupremeFX S1220 SupremeFX S1220A SupremeFX S1220A Realtek® S1220A Realtek® ALC887
Аудиосистема Sonic Studio III Sonic Studio III Sonic Studio III Crystal Sound 3 DTS для игровых гарнитур
Разъемы для вентиляторов PWM/DC 8 7 3 7 5
Разъем для систем «все-в-одном» Да Да Да Да Да
Разъем для СЖО Да (W_FLOW/W_IN/W_OUT) Да Нет Да Нет
Охлаждение M.2 Радиатор M.2 Радиатор M.2 Комбинированная аудиокарта с разъемом M.2 Радиатор M.2 Нет
Светодиодная подсветка AURA Sync Да Да Да Да Да
Четырехконтактный разъем RGB 2 2 1 2 1
Разъем с функцией прямого обращения к светодиодам 2 1 1 Нет Нет
Технология SafeSlot Да Да Да Да Да
Предустановленная панель портов ввода/вывода Да Да Нет Нет Нет


Одной из первых систем в России, собранных на базе материнской платы ROG Strix X470-F Gaming и новых процессоров AMD Ryzen 2-ого поколения, стал ПК Powered by ASUS серии Evolution от компании DigitalRazor.



DigitalRazor – это один из ведущих сборщиков высокопроизводительных игровых систем, осуществляющий бесплатную доставку компьютеров по всей России. Выбрать ПК DigitalRazor Powered by ASUS можно по ссылке https://digital-razor.ru/promo/brend-zone/powered-by-asus/.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 с половиной тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>