<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91427/-set-kompjuternyh-klinik-poluchila-dve-novye-avtorizacii</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[15 мая 2018, вторник 17:03]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[«Сеть компьютерных клиник» получила две новые авторизации]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  «Сеть компьютерных клиник» сообщает о расширении партнерского соглашения с производителями техники STARWIND и Hyundai по гарантийному и негарантийному ремонту телевизоров. Теперь все покупатели могут получить качественное и своевременное обслуживание различных моделей телевизоров этих брендов в 52 городах РФ.



Ранее «Сеть компьютерных клиник» осуществляла сервисное обслуживание другой техники вышеуказанных производителей, среди которых: крупная и мелкая бытовая техника, гаджеты для красоты и здоровья, техника для дома и другие. Получение дополнительной сервисной авторизации по товарной группе «Телевизоры» дало возможность крупнейшей российской сервисной компании сертифицировать инженеров по данному направлению ремонтных работ, а также организовать поставки оригинальных запчастей и комплектующих, которые используются при обслуживании техники STARWIND и Hyundai. Все работы будут осуществляться только с использованием оригинальных запчастей и комплектующих, которые поставляются напрямую от производителя данной техники.

Продукция STARWIND и Hyundai, а в частности телевизоры, представлены в офлайн-магазинах ПОЗИТРОНИКА и в интернет-магазине positronica.ru.

О компании «Сеть компьютерных клиник»

«Сеть компьютерных клиник» (на российском рынке с 2007г.) - это федеральная сеть авторизованных сервисных центров, которая работает по системе франчайзинга. Проект развивает крупнейший российский широкопрофильный дистрибьютор, компания MERLION. Является крупнейшей сетью на российском рынке сервисных ИТ-услуг.

На сегодняшний день в сети работает более 80 клиник в 60-ти городах России, включая и московские - в столице функционирует шесть клиник.

Компьютерные клиники специализируются на гарантийном и послегарантийном обслуживании готовых ИТ-продуктов: ПК, ноутбуков, печатающих устройств, источников бесперебойного питания, акустических систем и др. Предоставляется широкий спектр дополнительных услуг по восстановлению данных, чистке от вирусов, установке и настройке ПО, модернизации оборудования, подключению к Интернет и других.

Клиники имеют авторизации на проведение гарантийного ремонта наиболее популярных на российском рынке производителей: Apple (московские клиники), Buffalo, Dell, DIGMA, HP (Home Series Commercial Series, ноутбуки, ПК, мониторы, принтеры), IPPON, IRU, Lenovo, Powercom, STSS, Verbatim, MiO, TCL.

Сайт в Интернет: www.itclinic.ru
]]></text></doc>