<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91402/pozitronika-otkryla-obnovlennyj-magazin-v-gelendzhike</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 мая 2018, понедельник 11:41]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ПОЗИТРОНИКА открыла обновленный магазин в Геленджике]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА сообщает о запуске обновленного магазина ПОЗИТРОНИКА в Геленджике по адресу: ул. Луначарского, д. 4В (ЖК "Созвездие"). Теперь торговая точка расположилась на 650 кв.м прямо в центре города.



В торговом зале представлена крупная и мелкая бытовая техника, компьютеры и ноутбуки, планшеты и смартфоны, бытовая и техника для кухни, а также множество других товаров для дома (сковороды, лампы, рамки и прочее). Посетители могут воспользоваться дополнительными услугами, например, оформлением доставки приобретенных в магазине товаров, приобретением устройств в кредит, установкой приложений и ПО, а также заказом бытовой техники через интернет-магазин positronica.ru.

В честь открытия покупателей магазина ждала красочная анимационная программа, а также множество конкурсов. Специально к торжественному запуску магазин предлагал 1 000 товаров по 1 рублю, подарки за упоминание в социальных сетях, а также розыгрыши ценных призов.

Магазин ПОЗИТРОНИКА в торговом центре пришел на смену торговой точки, которая ранее работала по адресу: ул. Советская, д. 76. Новое помещение идеально подходило для партнера проекта перед которым стояла задача значительно расширить ассортимент и торговую площадь, представленный в предыдущем магазине.

О компании

Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА – это совместный проект компании MERLION, крупнейшего российского IT-дистрибьютора, и ее розничных партнеров. Первый магазин ПОЗИТРОНИКА открылся в марте 2006 года в Набережных Челнах, а на сегодняшний день франчайзинговая сеть включает в себя более 160 магазинов, представленных во всех федеральных округах России.

Название «ПОЗИТРОНИКА» – это производная от сочетания «позитивная электроника». Именно эта идея легла в основу концепции магазинов.

От обычных магазинов электроники сеть ПОЗИТРОНИКА отличается расширенным ассортиментом ИТ-продуктов (более 40 000 наименований товаров есть в наличии или доступны на заказ) и высоким уровнем подготовки 1 500 продавцов-консультантов нашей сети. К ним можно смело обращаться за любым советом, они всегда поймут желания клиента и помогут выбрать нужный товар.
]]></text></doc>