<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91374/status-komfort-i-blagorodstvo-novoe-kreslo-dlya-rukovoditelya-bjurokrat-t-9904sl</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[11 мая 2018, пятница 14:10]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Статус, комфорт и благородство – новое кресло для руководителя «Бюрократ» T-9904SL]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Ассортимент торговой марки «Бюрократ» пополнился стильным креслом для руководителя T-9904SL. Это современная и привлекательная по соотношению «цена-качество» модель. Внушительный и брутальный облик кресла привнесет правильное настроение в кабинет руководителя.



Обивка кресла T-9904SL выполнена из дышащего и устойчивого к истиранию материала – экокожи, крестовина – из прочного и надежного хромированного металла. Основа корпуса повторяет форму позвоночника, а сиденье углублено в средине. Хорошим дополнением этому являются широкие хромированные подлокотники, которые задекорированы мягкими накладками из экокожи. Это дает возможность удобно расположить руки во время работы.

В данной модели имеется регулировка высоты сиденья системой газлифт. Конструкция оснащена механизмом качания с фиксацией в нескольких положениях. Металлическая хромированная крестовина на роликах способна выдержать вес до 120 кг.

Новинка уже поступила в розничную продажу.

О ТМ «Бюрократ»

Под брендом «Бюрократ» выпускаются канцелярские принадлежности, офисные и детские кресла, аксессуары, часы, светильники. За свою более чем 15-летнюю историю бренд завоевал репутацию одного из лидирующих производителей на российском рынке. На сегодняшний день под брендом «Бюрократ» на рынке представлены офисные кресла и стулья, детские кресла и столы, компьютерные столы, мебельные аксессуары, часы, настольные лампы. Часть продукции выпускается на собственном производстве в Московской области, часть - на предприятиях в Юго-Восточной Азии. Уже не первый год бренд занимает лидирующие позиции на рынке офисных кресел.

Торговая марка «Бюрократ» принадлежит компании MERLION. Основанная в 1992 году, сегодня компания MERLION является крупнейшим широкопрофильным дистрибьютором на российском рынке. Компания успешно развивает такие сегменты дистрибуции, как: компьютерная, цифровая и бытовая техника, канцелярские принадлежности, офисная мебель, подарки для бизнеса. Кроме этого, особое внимание уделяется развитию VAD дистрибуции – как оборудования, так и программного обеспечения.

Подробнее - www.buro.ru
]]></text></doc>