<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91347/magiya-linij-cvetnye-hudozhestvennye-karandashi-silwerhof-iz-kollekcii-cvetlandiya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 мая 2018, четверг 12:58]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Магия линий - цветные художественные карандаши Silwerhof из коллекции «Цветландия»]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ТМ Silwerhof представляет новинки - цветные художественные карандаши в наборах из 12 и 18 цветов. Данная продукция вошла в коллекцию «Цветландия», которая была представлена в рамках выставки «Скрепка 2018».

При изготовлении корпуса карандашей используется древесина высокого качества, благодаря чему они легко затачиваются. Грифель изготовлен специальным образом: он не оставляет царапин на бумаге, обладает яркими и насыщенными цветами, а пигменты в его составе позволяют максимально точно воспроизвести оттенки и получить эффекты перехода цвета.



Корпус карандашей круглый, с многослойной прокраской и лакировкой. Диаметр грифеля - 3 мм, он не крошится при падении и не ломается при заточке, обладая удивительной мягкостью письма.

Все карандаши поставляются заточенными. Наборы упакованы в картонную коробку с европодвесом. Новинки уже поступили в розничную продажу.

О ТМ Silwerhof

Silwerhof – собственный бренд компании MERLION, представленный на российском рынке с 2005 года. Под брендом представлены канцелярские товары для школы и офиса, бумажно-беловая продукция и товары для детского творчества. Silwerhof - это востребованная канцелярская продукция, максимально адаптированная к предпочтениям российских потребителей. Товары Silwerhof доступны широкому кругу покупателей благодаря оптимальному соотношению цены и качества.
]]></text></doc>