<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91346/tcl-snova-3-v-rejtinge-mirovyh-proizvoditelej-zhk-televizorov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 мая 2018, четверг 12:52]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[TCL – снова №3 в рейтинге мировых производителей ЖК-телевизоров]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Согласно аналитическому отчету компании IHS Technology и статистике поставок, в 2017 году компания TCL заняла третье место в сегменте ЖК-телевизоров. На ее долю пришлось 10,9% всего мирового рынка.



Объемы продаж ЖК-телевизоров компании TCL увеличились на 16,4% по сравнению с прошлым годом и достигли свыше 23 миллионов телевизоров, включая объемы продаж Smart TV и 4K-телевизоров, увеличенные на 42.5% и 45.9% по сравнению с прошлым годом, что составило 15 094 106 и 5 804 951 телевизоров соответственно.

«Мы рады сообщить, что в 2017 году наша компания достигла стабильного роста бизнеса на мировом рынке, – заявил Томсон Ли (Tomson Li), председатель совета директоров и исполнительный директор TCL Corporation. - Мы продолжим инвестировать в технологии, которые помогут изменить будущее телевизионной промышленности, чтобы полностью удовлетворить запросы наших покупателей».

O TCL

TCL – один из крупнейших в мире производителей бытовой техники и потребительской электроники. Компания основана в 1981 году. TCL (The Creative Life) переводится как «творческая жизнь». Название представляет стремление TCL стать одной из самых креативных, инновационных и технологичных компаний. В настоящее время TCL Corporation включает в себя четыре предприятия: TCL Multimedia Holdings (Мультимедиа холдинг TCL), TCL Communication Holdings (Коммуникационный холдинг TCL), China Star Optoelectronics Technology (China Star Оптоэлектронные технологии) и TCL Home Appliances Group (Группа бытовой техники TCL).

В TCL работают более 75 000 человек, открыто более 40 офисов продаж по всему миру. TCL Corporation имеет 23 R&D-центров - в Китае, США, Франции, Сингапуре и владеет 20 производственными базами по всему миру.

Эксклюзивным дистрибьютором TCL в России является компания MERLION.
]]></text></doc>