<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91278/kompaniya-iru-provela-ezhegodnuju-vyezdnuju-partnerskuju-konferenciju</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[7 мая 2018, понедельник 13:13]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания iRU провела ежегодную выездную партнерскую конференцию]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Один из ведущих российских производителей компьютеров, компания iRU, при участии корпораций Intel и Microsoft, в конце апреля провела вторую ежегодную выездную конференцию для своих 30-ти ключевых партнеров – системных интеграторов, ритейлеров и реселлеров.



В ходе конференции, которая в этом году прошла в Галисии (Испания), поговорили о тенденциях мирового и российского ИТ-рынков, новейших технологиях и новых продуктах, об эксклюзивных моделях компьютеров и серверов iRU, преимуществах партнерских программ и особенностях продвижения среди заказчиков продукции iRU на базе технологий Intel и Microsoft.

Участникам конференции было представлено множество информации и фактов о компании iRU и её продукции. Присутствуя 16 лет на российском рынке, в последние годы компания уверенно входит в топ-5 российских производителей ПК, при этом по итогам 2017 года занимает 2 место по производству неттопов и 5 место по производству моноблоков (по данным ITResearch). Согласно приведённому обзору российского рынка ПК за период 2014-2017гг., в прошлом году его объём увеличился более чем на 19% (по данным IDC и ITResearch). Когда освещали основные каналы продаж, было озвучено, что на первом месте у iRU - государственные структуры, а это говорит о качестве продукции iRU и соответствии её всем требованиям такого рода клиентам.

Также вниманию партнеров были представлены продукты iRU: линейки ПК для бизнеса, серверов и СХД, созданных на базе процессоров Intel и работающих под управлением Windows. Анонсировали новинки: ПК iRU с дополнительной защитой безопасности Fingerprint; масштабируемый и надежный ПК iRU Corp 31X/81X USFF в многофункциональном корпусе; iRU Office J232X и iRU Неттоп 317. Отдельного внимания заслужили серверы iRU. В условиях импортозамещения для крупных структур серверы российского производства часто являются единственной возможностью для апгрейда технического парка. Серверы iRU – это локализация; все они оснащаются процессорами Intel Xeon E5-2600v4 и памятью DDR4; имеют гибкие конфигурации из большой номенклатуры комплектующих.

Подробно было рассказано о новом направлении, получившем свой старт в 2017 году, - о решении «iRU Орбита». Представляет собой комплексную систему мониторинга и управления, универсальный инструмент, решающий три основные задачи:
хранение, систематизация и дальнейшая обработка данных;
централизованное управление всем парком машин, универсальное и отказоустойчивое;
своевременное отслеживание определенных событий, происходящих на подконтрольных машинах.
«iRU Орбита» предназначена для системного администрирования и представлена в виде веб-сервиса (сервер и интерфейс), которым можно воспользоваться в любой точке мира и на любом компьютере, имея лишь доступ в интернет и браузер.

Корпорацию Intel на конференции iRU представлял Даниил Лебедев (менеджер по продажам Intel). Его выступление прошло под девизом «В Intel мы обеспечиваем будущее вычислений и коммуникаций, создаем то, что считалось невозможным». Даниил детально рассказал про главные тренды рынка, в направлении развития которых компания активно работает и в каждом ей есть, что предложить уже сейчас: искусственный интеллект и AI-трансформация; автономное вождение, технологии 5G; виртуальные миры - VR и AR устройства, которые всё больше приходят в нашу жизнь и скоро будут присутствовать во всех её сферах. При этом Даниил отметил, что прогнозируемый компанией Intel средний годовой прирост продаж VR и AR устройств в мире в ближайшие пять лет - 58%. Также он привел обзор европейского серверного рынка и анализ российского рынка.

Вниманию партнеров Даниил представил клиентские решения и модельный ряд Intel, анонсировал выход новинок, рассказал про 8-е поколение процессов Intel® Core™; про Intel® NUC™, самый компактный ПК на базе процессоров Intel® Core ™ и про компьютер размером с кредитную карту Intel® Compute Card; напомнил про наличие в ассортименте iRU любых решений на базе процессоров Intel как для дома и офиса, так и для гейминга.

От имени корпорации Microsoft на конференции выступала Наталья Шмакова, менеджер по работе с партнерами. В своем выступлении на тему: «Тренды ИТ-рынка. Роль локальных производителей ПК» Наталья представила три ключевых технологии в текущей стратегии Microsoft: mixed reality (смешанная реальность), AI (искусственный интеллект), quantum computing (квантовые компьютеры). Она отметила, что цифровая трансформация в различных сферах должна затронуть различные направления: не только бизнес-процессы, но и подготовку сотрудников, продукты и услуги. Говоря о возможностях для роста рынка ПК в сегменте SMB, она оценила преимущества продукции крупных локальных игроков, в число которых входит и iRU: 100% гарантия лицензионности ПО, специальная цена на Windows для ряда конфигураций и для сферы образования, гарантированная совместимость и корректная работа оборудования с ПО.

В разделе «Windows меняется, чтобы дать вашим заказчикам больше» Наталья рассказала о преимуществах современных устройств на Windows 10, а также о новых возможностях только что анонсированного обновления Windows 10. Отдельное и особое внимание Наталья уделила вопросу безопасности – озвучила новые возможности защиты устройств и персональных данных, предложила партнерам предостерегать заказчиков от использования нелицензионных продуктов, научила отличать лицензионные продукты от нелицензионных.

Говоря о технологиях и продуктах компании, Наталья отметила, что в категории виртуальной реальности предлагаемые рынку гарнитуры Windows Mixed Reality стали ещё доступнее, проще по настройке и поддерживают более высокое разрешение экрана. Наталья также анонсировала новинку – Windows 10 Pro для высокопроизводительных компьютеров (рабочих станций) и представила такие современные устройства, как инновационные станции iRU с поддержкой технологии Microsoft Windows Hello – iRU Corp 310х, iRU Corp MT, iRU Office J232.

Конференция iRU в этом году прошла в особенном испанском регионе, граничащем с Португалией - в Галисии. Организаторы постарались придать особые нотки не только официальной программе, но и экскурсионной: показали участникам крупнейший центр паломничества Сантьяго де Компостела, «ворота Атлантики» - Виго, древнее винодельческое поселение Камбадос, старинный портовый город Понтеведра, который был основан героем троянской войны Теукром. Побывали на «краю земли» - на мысе Финистерре и освоили азы галийской кухни.

Компания iRU благодарит партнеров за участие, а корпорации Intel и Microsoft за поддержку и интересные выступления!

О проекте iRU

iRU – российский производитель компьютерной техники, основанный в 2002 году крупнейшим российским широкопрофильным дистрибьютором, компанией MERLION. Сегодня iRU входит в пятерку лидеров сегмента настольных ПК российского рынка электроники наряду с компаниями мирового масштаба.

Компания занимается серийным производством высокотехнологичной продукции широкого спектра применения, а также производит компьютерное оборудование индивидуальных спецификаций в соответствии с потребностями заказчиков. Ассортимент продукции iRU включает в себя товары для домашних пользователей, решения для малого, среднего бизнеса и крупных корпораций: компьютеры, моноблоки, ноутбуки, графические и рабочие станции, серверы любого уровня сложности, системы хранения данных, программно-аппаратные комплексы и телекоммуникационное оборудование.

Всеми разработками и исследованиями в iRU занимается собственный R&D-центр. Опытные инженеры-разработчики осуществляют полную проверку функциональности каждой модели, разрабатывают готовые инженерные решения, исследуют совместимость и работоспособность с периферийными устройствами, проводят подбор, тестирование и проверку на совместимость компонентов. В качестве комплектующих для производства техники iRU используются компоненты только всемирно признанных поставщиков.

Вся техника, вышедшая под торговой маркой iRU, имеет необходимые сертификаты. Система менеджмента качества сертифицирована по стандарту ISO 9001. Вся продукция производится в России и имеет гарантию до трёх лет. Гарантийное обслуживание техники осуществляют более чем 160 сервисных центров по всей России.
]]></text></doc>