<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91275/pozitronika-provodit-utilizaciju</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[7 мая 2018, понедельник 12:32]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ПОЗИТРОНИКА проводит «Утилизацию»]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА сообщает о запуске программы «Утилизация», в рамках которой каждый покупатель может сдать старую технику и получить скидку на новые аналогичные товары, участвующие в акции. Программа продлится всего четыре дня с 9 по 13 мая 2018 года по адресу: п. Тучково, ул. Лебеденко д.8.

В рамках акции старую технику можно обменять на новую, но только в одной товарной категории (обменять, например, стиральную машину на новую модель стиральной машины, холодильника, плиты, встраиваемого духового шкафа или варочной поверхности). Все технические характеристики акционной модели можно узнать заранее, а также уточнить, как изменится цена после сдачи непригодной техники. Максимальная скидка на новую продукцию составит 5 000 рублей.

Вывоз крупногабаритного товара осуществляется бесплатно при условии, если покупатель заказывает доставку аналогичного товара, приобретенного по программе «Утилизация».

Данная программа направлена на привлечение внимания к экологическим проблемам, ведь считается, что ежегодно в мире выбрасывается около 40-60 тонн электробытовых отходов, которые содержат большое количество вредных веществ, загрязняющих окружающую среду. Вся собранная магазином ПОЗИТРОНИКА техника будет передана в организации, специализирующиеся на правильной утилизации техники и электронного оборудования.

О компании

Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА – это совместный проект компании MERLION, крупнейшего российского IT-дистрибьютора, и ее розничных партнеров. Первый магазин ПОЗИТРОНИКА открылся в марте 2006 года в Набережных Челнах, а на сегодняшний день франчайзинговая сеть включает в себя более 160 магазинов, представленных во всех федеральных округах России.

Название «ПОЗИТРОНИКА» – это производная от сочетания «позитивная электроника». Именно эта идея легла в основу концепции магазинов.

От обычных магазинов электроники сеть ПОЗИТРОНИКА отличается расширенным ассортиментом ИТ-продуктов (более 40 000 наименований товаров есть в наличии или доступны на заказ) и высоким уровнем подготовки 1 500 продавцов-консультантов нашей сети. К ним можно смело обращаться за любым советом, они всегда поймут желания клиента и помогут выбрать нужный товар.
]]></text></doc>