<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91269/kompaniya-asus-predstavlyaet-kompaktnye-kompjutery-serij-pn-i-pb</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[7 мая 2018, понедельник 10:14]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS представляет компактные компьютеры серий PN и PB]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  КЛЮЧЕВАЯ ИНФОРМАЦИЯ
Компактные компьютеры ASUS серий PN и PB оснащаются процессорами Intel Celeron, Pentium или Core и модулями памяти DDR4 – подобрать оптимальный по производительности и бюджету вариант не составит труда
В серии PN предусмотрена система хранения с поддержкой двух накопителей, а раздвижной корпус обеспечивает легкий доступ к компонентам системы
Компактные компьютеры ASUS серии PB оснащены полным набором портов ввода/вывода; функциональность компактных компьютеров можно расширить за счет съемных модулей
Компания ASUS представила сразу две новые серии компактных компьютеров PN и PB, отличающиеся гибкостью настроек, широкими возможностями для расширения функциональности и достаточной производительностью для различного рода коммерческого применения в офисах, розничных магазинах и учреждениях. Устройства, завоевавшие престижную дизайнерскую награду Red Dot Design Award в 2018 году, обладают целым рядом преимуществ, одно из которых – минимальный размер корпуса.

Компактные компьютеры ASUS серий PN и PB оснащаются процессорами Intel Celeron, Pentium или Core. В сочетании с оперативной памятью DDR4 с частотой 2400 МГц, которая на 20% быстрее и энергоэффективнее, чем DDR3 с частотой 1600 МГц, эти компактные компьютеры обеспечивают продуктивную работу вне зависимости от сферы применения.

Компактные компьютеры ASUS серий PN и PB проходят ряд строгих производственных проверок, гарантирующих их стабильную бесперебойную работу в различных условиях. В надежности и долговечности этих устройств нет никаких сомнений. Владельцы компактных компьютеров серий PN и PB также получают все преимущества корпоративной программы ASUS Corporate Stable Model (CSM), включая программное обеспечение ASUS Control Center и расширенное послепродажное обслуживание. Участие в программе гарантирует стабильный график поставок и трехлетнюю гарантию наличия, исключающую перебои и задержки с поставками.

Компактные компьютеры ASUS серии PN

Компактные компьютеры ASUS серий PN60 и PN40 наделены поддержкой системы хранения данных с двумя накопителями, предусматривающей различные варианты конфигурации: твердотельный накопитель с интерфейсом М.2 и 2,5-дюймовый жесткий диск или твердотельный накопитель. Пользователь получает возможность соблюсти оптимальное для каждого конкретного случая соотношение между высокой скоростью чтения и большим объемом хранения данных. Раздвижная конструкция корпуса обеспечивает легкий доступ к компонентам – добавить модули памяти или обновить накопители не составит никакого труда.

Объем корпуса компактных компьютеров ASUS PN40 и PN60 составляет всего 0,62 литра – они с легкостью поместятся где угодно. С помощью стандартного крепления VESA компактный компьютер можно закрепить на задней панели монитора, где он будет абсолютно незаметен.

Компактные компьютеры ASUS серии PB

Компактные компьютеры ASUS серий PB60 и PB40 наделены полным набором портов ввода/вывода, включая высокоскоростной интерфейс USB 3.1 для подключения различных периферийных устройств. Разъемы DisplayPort или HDMI позволяют подключать к компактным компьютерам серии PB несколько мониторов одновременно, а для подключения более старых устройств опционально предусмотрены порты VGA и COM. Также к компактным компьютерам возможно подключить оптический дисковод и другие съемные модули. В дальнейшем планируется выпуск дополнительных модулей, чтобы еще больше расширить функциональные возможности компактных компьютеров ASUS серии PB.

Компактные компьютеры ASUS серии PB выпускаются также с пассивной системой охлаждения без вентиляторов, поэтому они работают абсолютно бесшумно, что делает их просто незаменимыми в помещениях, где шум недопустим, например, в госпиталях или библиотеках.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>