<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91244/obuchit-ii-dumat-kak-sobaka</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 мая 2018, пятница 17:43]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Обучить ИИ думать как собака]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Искусственный интеллект уже научили многим вещам: управлять роботами, автомобилями и спецтехникой, работать в паре с человеком, распознавать лица, болезни и не только. Но может ли ИИ думать как собака?

Ученые Вашингтонского университета вместе с Институтом искусственного интеллекта Пола Аллена разработали систему на базе алгоритмов глубокого обучения, которая может действовать как собака.

По утверждению исследователей, идея научить машину действовать как визуально интеллектуальный агент, в данном случае собака, является очень сложной задачей.

В процессе обучения ученые использовали аляскинского маламута по кличке Келп. На собаке была закреплена камера GoPro и шесть инерционных измерительных датчиков (на лапах, хвосте и туловище). Датчики записывали разные виды активности, такие, как прогулка, слежка, захват, взаимодействие с другими собаками и слежение за объектами в более чем 50 локациях.



Процесс обучения нейросети проходил на базе графических процессоров NVIDIA GeForce GTX 1080, TITAN X и фреймворка глубокого обучения PyTorch, ускоренного с помощью библиотеки cuDNN.



Исследователи обучали нейросеть трем задачам: (1) Действовать как собака: цель - предсказать будущие движения собаки с учетом последовательности увиденных изображений. (2) Планировать как собака: цель – определить последовательность действий, которые перемещают собаку между локациями с учетом данной пары изображений. (3) Научиться у собаки: используется полученное представление для выполнения третьего задания (например, оценка поверхности для прогулки).

“С одной стороны, у собак намного проще пространство действий, чем у людей, поэтому задача кажется выполнимой. С другой стороны собаки явно демонстрируют визуальный интеллект, распознавая еду, препятствия, людей и животных, реагируя на них. Однако их намерения часто неизвестны”, - отмечают исследователи в своей работе. Ученые отмечают, что разработанная система смогла предсказывать не только будущие действия собаки, но и планировать движения, характерные для собаки: «Наши модели могут предсказывать, как будет двигаться собака в разных сценариях (действовать как собака) и как она решает перемещаться (планировать как собака)». В будущем команда проекта планирует собрать больше данных от разных собак, а также будет искать способ фиксировать звук, запах и тактильные ощущения животных.
]]></text></doc>