<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91220/hyperx-nachinaet-postavki-pamyati-predator-ddr4-rgb-s-ik-sinhronizaciej-podsvetki</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[3 мая 2018, четверг 18:06]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[HyperX начинает поставки памяти Predator DDR4 RGB с ИК-синхронизацией подсветки]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Фаунтин-Вэлли, Калифорния — 3 мая 2018 г. — HyperX®, подразделение Kingston® Technology Company, Inc., крупнейшего мирового независимого производителя устройств хранения данных, объявляет о начале поставок модулей памяти Predator DDR4 RGB, в которых RGB-подсветка синхронизируется при помощи передовой технологии HyperX Infrared Sync, заявка на патентование сейчас находится на рассмотрении. Новая память Predator DDR4 RGB поддерживает профили XMP, оптимизированные для новейшей платформы Intel, и представлена как в виде отдельных модулей ёмкостью 8 ГБ, так и в виде комплектов ёмкостью 16 ГБ и 32 ГБ из двух или четырёх модулей.



«Мы рады предложить нашим клиентам новейшее дополнение к семейству памяти HyperX, — говорит Кристи Эрнт (Kristy Ernt), менеджер направления DRAM в HyperX. — Синхронизация RGB-подсветки при помощи инфракрасного излучения — это совершенно новый метод, который поможет геймерам и оверклокерам придать их ПК и сборкам уникальный и неповторимый вид».

HyperX Predator DDR4 RGB оснащена светодиодной лентой с режимом плавно меняющейся RGB-подсветки (Подсветка настраивается с помощью программы управления RGB-подсветкой на материнской плате.). Память совместима с системой управления подсветкой от ряда разработчиков материнских плат, включая ASUS Aura Sync, Gigabyte RGB Fusion и MSI Mystic Light Sync. Дополнительную информацию о совместимости систем управления и материнских плат можно найти на сайтах партнёров.

Подсветка на базе технологии HyperX Infrared Sync питается непосредственно от материнской платы, работает с настройками DDR4 1,35 В на материнских платах DDR4 и благодаря синхронизации модулей делает внешний вид системы более гармоничным.

Доступность в продаже

Модули памяти HyperX Predator DDR4 RGB можно заказать у партнёров HyperX, в сетях розничных магазинов и интернет-магазинах. Получить дополнительную информацию о HyperX DDR4, а также уточнить доступность в разных странах можно на сайте HyperX.

Обозначения и характеристики HyperX Predator DDR4 RGB

Артикул Частота, МГц Ёмкость, ГБ
HX429C15PB3A/8 2933 8
HX429C15PB3AK2/16 2933 16 (комплект из двух модулей)
HX429C15PB3AK4/32 2933 32 (комплект из четырех модулей)


Ёмкость
Модуль: 8 ГБ
Комплект из 2 модулей: 16 ГБ
Комплект из 4 модулей: 32 ГБ
Частота 2933 МГц
Время ожидания CL15
Напряжение 1,35 В
Диапазон рабочих температур от 0 до 85°C
Габаритные размеры: 133,35 × 42,20 мм

Информация о HyperX

Facebook: https://www.facebook.com/HyperxGaming
ВКонтакте: https://vk.com/hyperx_official
YouTube: https://www.youtube.com/user/KingstonHyperXRU
Geektimes: https://geektimes.ru/users/kingston_technology/posts/

О бренде HyperX

HyperX® — это подразделение по выпуску высокопроизводительной продукции Kingston Technology, ведущей независимой компании в области устройств хранения данных. Благодаря 15-летнему опыту разработки высокоскоростных модулей памяти, SSD, гарнитур, клавиатур, мышей, USB-накопителей и ковриков для мыши HyperX стал синонимом высочайшей производительности, исключительного качества, современного дизайна и безупречной надёжности. Продукция HyperX — это выбор профессиональных геймеров, любителей современных технологий и оверклокеров: она отвечает самым строгим требованиям и изготовлена с применением лучших в своём классе компонентов для того, чтобы пользователи нашей продукции могли получить максимум возможностей.

Познакомьтесь с #HyperXFamily по адресу facebook.com/hyperxcommunity и узнайте, как продукция HyperX может расширить ваши возможности для игр и оптимизировать производительность практически любого ПК, на сайте hyperxgaming.com. Мы поддерживаем всех любителей компьютерных игр, независимо от уровня их навыков и игровых жанров, в соответствии с нашим главным принципом – We’re All Gamers. Дополнительную информацию можно получить на домашней странице HyperX.

Kingston, HyperX и логотип Kingston – зарегистрированные товарные знаки Kingston Technology Corporation. Все права защищены. Прочие названия, упоминаемые в тексте, также могут являться зарегистрированными товарными знаками.
]]></text></doc>