<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91129/sitilink-laureat-premii-sport-i-rossiya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 апреля 2018, суббота 15:33]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[СИТИЛИНК – лауреат премии «Спорт и Россия»]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  27 апреля 2018г. в Сочи состоялась торжественная церемония вручения V ежегодной национальной премии в области поддержки спорта и здорового образа жизни «Спорт и Россия», которая вручается на форуме с 2014 года. Федеральная сеть СИТИЛИНК стала лауреатом в номинации «Лучшая академия киберспорта» в категории «Лучшие проекты по видам спорта». Главный приз компании вручила Олимпийская чемпионка, многократная чемпионка мира и Европы Анастасия Максимова.





Захватывающее реалити-шоу «Академия Киберспорта СИТИЛИНК» на протяжении 9 недель раскрывало таланты игроков-любителей популярной киберспортивной дисциплины Dota 2 и радовало интереснейшими эпизодами. Участники проекта под руководством опытных наставников боролись за шанс стать известными и выиграть 1 000 000 рублей на команду.

Из 414 зарегистрированных команд со всех уголков России и по итогам 376 сыгранных матчей в «Академию Киберспорта СИТИЛИНК» попали 4 команды, выбранные экспертами из восьми победителей квалификации. Их участники прошли путь от простых любителей до профессионалов.

Грандиозный финал проекта прошел в Yota Arena в Москве и собрал полный зал зрителей. За онлайн-трансляцией решающей битвы проекта следило порядка 300 000 человек, а завершающая 9-ая серия реалити-шоу собрала около 130 000 просмотров. Проект вызвал большой интерес как новичков и профессионалов киберспортивных дисциплин, так и СМИ. Ведь он смог объединить простых любителей и звезд Dota 2.

«Выражаю благодарность организаторам премии за то, что не оставляют новые виды спорта, такие как киберспорт, без внимания. Тем более приятно быть выделенными среди множества интересных проектов, которые появляются в киберспортивной индустрии», - поделился своими впечатлениями Алексей Цидилин, руководитель проекта «Академия Киберспорта СИТИЛИНК».
]]></text></doc>