<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91127/kak-zapisat-video-v-skype</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 апреля 2018, суббота 14:16]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Как записать видео в Skype]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Скайп уже давно стал незаменимым инструментом общения как в личной, так и офисной жизни. Переписка, звонки, видеочаты – способы общаться самые разные. Сообщения можно скопировать при случае, а вот как быть с видеочатами? Как часто вам хотелось сохранить звонок из Скайпа?

В этой статье мы расскажем о программе, которая позволяет это сделать. Называется она Screen Recorder, а ее разработчик – российская компания Movavi. Читайте ниже, как записать разговор в Скайпе с ее помощью.



Запустите обе программы. Пользоваться рекордером просто, но перед записью лучше лишний раз убедиться, что все настроено верно. А вот, что именно нужно учесть:
Область захвата: вы можете записывать все, что угодно, от экрана целиком до определенной части. Кликнув по окну программы, вы автоматически создадите вокруг него ярко-оранжевую рамку. Изменить ее размеры можно, потянув за края, чтобы выделить именно ту область, которую вы хотите записать.
Источники звука: для того, чтобы разговор записался полностью, включите запись системного звука (наушники, колонки) и звука микрофона и настройте их громкость.
Качество видео: оно зависит от частоты кадров, с которой ведется запись. 60 кадров в секунду – это максимальная частота кадров, доступная в программе. Этого достаточно, чтобы записать видео в наилучшем качестве. Конечно, не стоит забывать и о том, что во многом качество видео зависит от стабильности Интернет-соединения.




Остальные параметры не влияют на запись звонков. Однако предлагаем познакомиться с ними:
Эффекты: перед тем, как записать видео в Скайпе, отключите эффекты курсора и нажатий клавиатуры, если они вам не нужны. К эффектам относятся запись и подсветка курсора, подсветка и звук кликов мыши, запись нажатий клавиш.
Отложенная запись: при необходимости можно установить время захвата или даже ограничить его длительность. А еще – закрытие программы, автоотключение компьютера или режим сна после окончания записи.
Веб-камера: так как при звонке видео с веб-камеры будет выводиться на экран, то отдельно активировать ее захват программой не нужно.


Во время записи видео можно делать скриншоты, не прибегая для этого к возможностям самого Скайпа. На панели Screen Recorder и на рамке захвата есть все необходимые кнопки, чтобы сделать снимок экрана, поставить запись на паузу, продолжить и остановить ее. То же самое можно сделать и с помощью горячих клавиш.

Записанное видео можно сохранить в любом из этих форматов: MP4, AVI, MOV. Доступны и такие форматы, как MP3 и GIF, на случай, если вам понадобится сохранить только аудио или превратить видео в анимированную картинку. Перед сохранением не забудьте обрезать видео и удалить ненужные фрагменты.
]]></text></doc>