<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91074/komanda-rossijskih-overklokerov-vyshla-na-vtoroe-mesto-v-mire</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[26 апреля 2018, четверг 13:32]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Команда российских оверклокеров вышла на второе место в мире]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  С 12-го по 15-ое апреля 2018 года в московском офисе компании ASUS собрались лучшие оверклокеры России из команды Team Russia для завоевания новых рекордов в различных дисциплинах.



Компания ASUS совместно с партнерами – HyperX и SeaSonic, пригласила на оверклокерский турнир ведущих российских оверклокеров: Atheros, _12_, Xtreme Addict, Smoke и slamms из команды TeamRussia.

Оверклокеры испытали на предельной скорости системы на отборных процессорах и комплектующих ASUS Republic of Gamers, а также впервые в России установили рекорд по разгону самой мощной в мире видеокарты NVIDIA Titan V.



Основной двух тестовых стендов стали материнские платы ASUS ROG Rampage VI Apex, построенные на базе системной логики Intel X299, а также ASUS ROG Maximus X Apex на базе чипсета Intel Z370, которые демонстрируют впечатляющую производительность при экстремальных нагрузках и минусовых температурах.



Оверклокеры использовали отборные скальпированные процессоры Intel Core i9-7980XE, разогнанные до частоты 5,8 ГГц, а также процессоры Intel Core i7-8700K, работающие на частоте 7 ГГц с использованием жидкого азота. Температура CPU на тестовых стендах при разгоне компонентов доходили до отметки минус 196 градусов по Цельсию.

Для охлаждения видеокарты NVIDIA Titan V была использована уже зарекомендовавшая себя система охлаждения с использованием хладагента и сухого льда, которая позволяет держать в системе стабильную минусовую температуру.

Дисковая подсистема стендов была организована сверхбыстрыми твердотельными накопителями от компании HyperX. Оверклокеры использовали проверенные модули оперативной памяти от HyperX. За питание разогнанных стендов отвечали высоконадежные блоки питания от компании SeaSonic.



По результатам саммита оверклокеры завоевали 10 почетных наград в следующих дисциплинах:

Наименование бенчмарка Результат Центральный процессор Материнская плата Графический процессор Место в мире
3Dmark 11 – Performance 44803marks Intel Core i9 7980XE (5,8 ГГц) ASUS ROG Rampage VI Apex NVIDIA Titan V 1 (Titan V Rank)
3Dmark 05 91459 marks Intel Core i7 8700K (7 ГГц) ASUS ROG Maximus X Apex ASUS ROG Strix GeForce GTX 1080 Ti 2 (Global 1x GPU Rank)
Catzilla - 720P 113039 marks Intel Core i9 7980XE (5,8 ГГц) ASUS ROG Rampage VI Apex NVIDIA Titan V 2 (Titan V Rank)
3Dmark Vantage - Performance 135264 marks Intel Core i9 7980XE (5,8 ГГц) ASUS ROG Rampage VI Apex NVIDIA Titan V 3 (Global 1x GPU Rank)
Catzilla - 1440P 30714 marks Intel Core i9 7980XE (5,8 ГГц) ASUS ROG Rampage VI Apex NVIDIA Titan V 3 (Titan V Rank)
Catzilla – 4K 15764 marks Intel Core i9 7980XE (5,6 ГГц) ASUS ROG Rampage VI Apex NVIDIA Titan V 3 (Titan V Rank)
3Dmark – Fire Strike Ultra 10132 marks Intel Core i9 7980XE (5,7 ГГц) ASUS ROG Rampage VI Apex NVIDIA Titan V 3 (Titan V Rank)
3Dmark – Fire Strike 36604 marks Intel Core i9 7980XE (5,7 ГГц) ASUS ROG Rampage VI Apex NVIDIA Titan V 3 (Titan V Rank)
3Dmark – Fire Strike Extreme 19642 marks Intel Core i9 7980XE (5,7 ГГц) ASUS ROG Rampage VI Apex NVIDIA Titan V 3 (Titan V Rank)
3Dmark – Time Spy 16578 marks Intel Core i9 7980XE (5,5 ГГц) ASUS ROG Rampage VI Apex NVIDIA Titan V 4 (Global 1x GPU Rank)


Ссылки на рекорды:

http://hwbot.org/submission/3841307_smoke_3dmark11___performance_titan_v_44803_marks
http://hwbot.org/submission/3841308_smoke_3dmark05_geforce_gtx_1080_ti_91459_marks
http://hwbot.org/submission/3841315_smoke_catzilla___720p_titan_v_85635_marks
http://hwbot.org/submission/3841306_smoke_3dmark_vantage___performance_titan_v_135264_marks
http://hwbot.org/submission/3841314_smoke_catzilla___1440p_titan_v_30714_marks
http://hwbot.org/submission/3841312_smoke_catzilla___4k_titan_v_15764_marks
http://hwbot.org/submission/3841906_smoke_3dmark___fire_strike_ultra_titan_v_10132_marks
http://hwbot.org/submission/3841908_smoke_3dmark___fire_strike_titan_v_36604_marks
http://hwbot.org/submission/3841902_smoke_3dmark___fire_strike_extreme_titan_v_19642_marks
http://hwbot.org/submission/3841901_smoke_3dmark___time_spy_titan_v_16578_marks

Такие результаты позволили российской команде Team Russia выйти на второе место в мире в рейтинге HWbot.



О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>