<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91073/kompaniya-asus-predstavlyaet-novyj-brend-videokart-arez</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[26 апреля 2018, четверг 13:15]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS представляет новый бренд видеокарт AREZ]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Видеокарты AREZ с графическими процессорами AMD Radeon RX поступят в продажу в мае 2018 года
Видеокарты AREZ изготавливаются по уникальной полностью автоматизированной производственной технологии Auto-Extreme с применением компонентов Super Alloy Power II и технологий MaxContact и FanConnect II
Компании AMD и ASUS совместно разработали комплекс программного обеспечения, включающий утилиты ASUS GPU Tweak II и набор драйверов AMD Radeon Adrenalin Edition


Компания ASUS представляет бренд AREZ, под которым выпускаются видеокарты с графическими процессорами Radeon RX. Видеокарты под брендом, получившим название в честь древнегреческого бога войны. Специально для геймеров и энтузиастов видеокарты AREZ оборудованы надежными системами охлаждения. Для настройки параметров видеокарт предусмотрен специально разработанный комплекс программного обеспечения.

Своим появлением новый бренд обязан многолетнему сотрудничеству между компаниями ASUS и AMD. Геймеры и компьютерные энтузиасты по достоинству оценят уникальное сочетание инновационных разработок и технологий ASUS с графическими процессорами и программным обеспечением AMD.

«Геймеры по всему миру знают, что компания AMD выступает за открытые инновации. Свидетельством тому – наш вклад в программные интерфейсы DirectX и Vulkan. Мы приверженцы прозрачных производственных стандартов, таких как технология Radeon FreeSync. Мы хотим развивать геймерскую индустрию и предоставить разработчикам игр возможность воспользоваться преимуществами разных видов графического аппаратного обеспечения, включая нашу графику AMD Radeon. Мы приглашаем всех, кто разделяет наши убеждения и ценит исключительные игровые впечатления, присоединиться к «красной» команде», — сказал Скотт Херкельман, вице-президент и генеральный менеджер AMD Radeon Technologies Group.

Исключительная надежность: технология Auto-Extreme и компоненты Super Alloy Power II

Видеокарты AREZ изготавливаются по уникальной полностью автоматизированной производственной технологии Auto-Extreme с применением высококачественных компонентов Super Alloy Power II, что позволяет достичь высочайшего качества и надежности, увеличить производительность и продлить срок службы видеокарт. С момента внедрения производственной технологии Auto-Extreme надежность видеокарт ASUS повысилась на 30%. При этом автоматизированный производственный процесс не наносит вреда окружающей среде – в нем не используются токсичные материалы, а расход энергии снижен вдвое.

Применение высококачественных компонентов Super Alloy Power II позволило увеличить производительность видеокарт, значительно уменьшить уровень шума при высоких нагрузках и понизить рабочую температуру.

Эффективное охлаждение: технология MaxContact, вентиляторы с защитой от пыли и технология FanConnect II

Производственная технология MaxContact с применением высокоточного оборудования позволила сделать поверхность медного основания радиатора в 10 раз более гладкой, что, в свою очередь, помогло вдвое увеличить площадь его соприкосновения с поверхностью графического процессора для еще более эффективного отвода тепла. Некоторые модели видеокарт AREZ обладают увеличенной на 40% площадью радиатора, что также повышает эффективность теплоотвода и, следовательно, значительно снижает температуру работы и уровень шума по сравнению с предыдущим поколением устройств.

Запатентованная конструкция вентиляторов с оптимизированной геометрией крыльчатки позволяет усилить воздушный поток и увеличить статическое давление на радиатор на 105%. Кроме того, эти вентиляторы работают втрое тише обычных и обладают уровнем защиты от пыли IP5X, что положительно сказывается на их надежности и сроке службы. Соответствие строжайшим требованиям сертификации гарантирует стабильную работу вентиляторов в видеокартах AREZ даже в условиях повышенной нагрузки. Инновационная технология 0dB приостанавливает работу вентиляторов, когда температура графического процессора не превышает определенную отметку, поэтому в игры с низкой и средней нагрузкой на графический процессор теперь можно играть в абсолютной тишине.

Технология ASUS FanConnect II означает, что на видеокарте имеется пара 4-контактных разъемов для подключения корпусных вентиляторов с регулировкой по ШИМ или напряжению. Изменение их скорости осуществляется на основе температуры центрального и графического процессора – автоматически. Кроме того, пользователю предоставляется возможность гибкой настройки алгоритма регулировки вручную.

Комплексное программное обеспечение: утилита Tweak II и драйверы Radeon Software Adrenalin Edition

Утилита Tweak II, предназначенная для настройки системы охлаждения, получила новый интуитивно понятный интерфейс, сохранив при этом функции тонкой настройки для специалистов-оверклокеров. Всего один клик мышью – и функция Gaming Booster повышает производительность видеокарты до максимума, высвобождая системные ресурсы за счет отключения избыточных процессов.

Видеокарты AREZ поддерживают новейшие драйверы AMD Radeon Software Adrenalin Edition, включающие энергосберегающую программную технологию Radeon Chill, утилиту Radeon WattMan, переназначенную для управления напряжением, тактовой частотой и скоростью вращения вентиляторов 1, и утилиту Radeon ReLive для записи игрового процесса.

МОДЕЛИ ASUS AREZ
AREZ-STRIX-RXVEGA64-O8G-GAMING AREZ-DUAL-RX580-O8G
AREZ-STRIX-RXVEGA56-O8G-GAMING AREZ-DUAL-RX580-8G
AREZ-STRIX-RX580-T8G-GAMING AREZ-DUAL-RX580-O4G
AREZ-STRIX-RX580-O8G-GAMING AREZ-DUAL-RX580-4G
AREZ-STRIX-RX580-8G-GAMING AREZ-EX-RX570-O4G
AREZ-STRIX-RX570-O4G-GAMING AREZ-EX-RX570-4G
AREZ-STRIX-RX570-4G-GAMING AREZ-PH-RX550-4G
AREZ-STRIX-RX560-O4G-GAMING AREZ-PH-RX550-4G-M7
AREZ-STRIX-RX560-4G-GAMING AREZ-PH-RX550-2G
AREZ-STRIX-RX560-O4G-EVO-GAMING
AREZ-STRIX-RX560-4G-EVO-GAMING


О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше пяти тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.

AMD, логотип AMD, FreeSync, Radeon и их комбинации являются торговыми марками корпорации Advanced Micro Devices.

1Разгон процессоров AMD, включая, без ограничений, изменение тактовой частоты / множителя или тайминга и напряжения памяти, с целью повышения рабочих параметров сверх стандартных характеристик влечет за собой аннулирование любой применимой гарантии на продукцию AMD, даже если такой разгон осуществляется с помощью аппаратного и/или программного обеспечения AMD. Это может также аннулировать гарантии, предоставленные производителем системы или розничным продавцом. Пользователи принимают на себя все риски и обязательства, которые могут возникнуть в связи с разгоном процессоров AMD, включая, без ограничений, отказ или повреждение оборудования, снижение производительности системы и/или потерю и повреждение данных. GD-106
]]></text></doc>