<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91044/deepcool-new-ark-90-poluchil-premiju-red-dot-design-award-2018</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 апреля 2018, среда 14:19]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Deepcool NEW ARK 90 получил премию Red Dot Design Award 2018]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  25 апреля 2018 г. – новый корпус для ПК NEW ARK 90, разработанный и производимый компанией Deepcool, получил престижную награду Red Dot. Жюри премии приняло решение наградить продукт Deepcool после нескольких дней тестирований и отбора из множества кандидатов, подавших заявку на конкурс.



Жидкостное охлаждение ПК выходит на новый уровень

В корпусе NEW ARK 90 установлена система жидкостного охлаждения, которая полностью снимает необходимость для пользователей заниматься созданием подобных установок самостоятельно. В корпусе сочетается минималистичный дизайн, стеклянные панели и RGB-подсветка, которые вместе придают устройству особую привлекательность. Конструкция внутренних отсеков NEW ARK 90 позволяет вместить и идеально совместить любые дополнительные элементы. Одно из преимуществ NEW ARK 90 в том, что корпус поставляется с четырьмя независимыми разъёмами для СВО, так что пользователи могут легко создать персонализированную систему охлаждения.

Конкуренция на прошедшем конкурсе Red Dot Design Award 2018 была высочайшая: на почетную награду рассчитывали более 6 300 устройств-претендетов из 59 стран мира.

Система оценки отличного дизайна

Премия Red Dot Award: Product Design появилась в 1955 году, и с тех она ежегодно присуждается лучшим новым продуктам. На этот раз дизайнеры и производители из 59 стран представили на конкурс более 6 300 устройств. Жюри премии, которое состоит примерно из 40 человек и работает под девизом: «В поисках хорошего дизайна и инноваций», индивидуально оценило каждого конкурсанта. Строгие критерии —инновационность и функциональность устройств, высокое качество, эргономичность и долговечность — дополняются собственной экспертизой членов жюри.

«Я от души поздравляю победителей премии за впечатляющие успехи на премии Red Dot Award: Product Design 2018. Достижения в конкурсе подтверждают качество дизайна продуктов и ещё раз показывают, что эти компании двигаются в правильном направлении. И когда я говорю о хорошем дизайне, я имею в виду нечто большее, чем просто привлекательный внешний вид. Все продукты-победители обладают выдающейся функциональностью, которая показывает, что дизайнеры понимают своих клиентов и их потребности», — прокомментировал профессор Питер Зек, основатель и исполнительный директор Red Dot Award.

О компании DEEPCOOL

Миссия компании DEEPCOOL – поставлять эффективные и удобные в использовании системы охлаждения пользователям во всем мире. Deepcool проектирует и производит широкую гамму высококачественных продуктов для настольных и портативных ПК, серверов, а также встроенные решения и отдельные компоненты. Наша цель – постоянно удовлетворять изменчивые потребности пользователей в системах охлаждения и оперативно предоставлять полноценные сервисные услуги.

Присоединяйтесь к DEEPCOOL на Facebook: facebook.com/deepcoolglobal

Подробнее смотри здесь.
]]></text></doc>