<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91015/pust-mir-igraet-novymi-kraskami</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 апреля 2018, вторник 15:09]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Пусть мир играет новыми красками]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 24 апреля 2018 г. – Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, представляет новинки V3X RGB и V3X RGB WINDOW – два новых компьютерных корпуса формата Mid-Tower с RGB-подсветкой передней панели. Обе новинки совместимы с самыми современными компонентами, а V3X RGB WINDOW оборудован окном из прозрачного акрила на одной из боковых панелей, чтобы пользователь мог продемонстрировать свою систему во всей красе.



Инженеры AeroCool подчеркнули стильный внешний вид V3X RGB и V3X RGB WINDOW и дополнили их передние панели парой светодиодных лент, которые будут отлично сочетаться с подсветкой других компонентов и имеют 13 режимов работы – шесть с циклической сменой цветов и семь с однотонной заливкой цветом. Оба корпуса выполнены в форм-факторе Mid-Tower и поддерживают установку материнских плат ATX, micro ATX или mini-ITX, мощных видеокарт длиной до 350 мм и процессоров с системой охлаждения высотой до 150 мм. Помимо этого, в корпусе достаточно места для двух оптических приводов форм-фактора 5,25 дюймов, трёх 3,5-дюймовых жёстких дисков и одного 2,5­дюймового SSD. Всё что надо, чтобы собрать отличную и стильную игровую систему и сохранить все необходимые данные!



80-миллиметровый вентилятор, предустановленный на задней панели корпуса, поможет наладить эффективное охлаждение системы и всех её компонентов. При этом на верхней панели предусмотрено место для 120-миллиметрового вентилятора, а на передней – для двух таких же.

В верхней части передней панели V3X RGB и V3X RGB WINDOW находятся кнопки включения/перезагрузки системы, порт USB 3.0, два порта USB 2.0, аудиовыход для наушников и вход для микрофона. Металлические панели корпусов имеют толщину 0,5 мм и чёрное матовое покрытие. Габариты корпусов – 194,0 х 414,5 х 412,0 мм.

На российском рынке корпус AeroCool V3X RGB уже в продаже по рекомендованной цене 2200 рублей.
]]></text></doc>