<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/91014/federalnaya-set-magazinov-elektroniki-pozitronika-otkryla-magazin-v-leningradskoj-oblasti</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 апреля 2018, вторник 13:00]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА открыла магазин в Ленинградской области]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА сообщает об открытии точки выдачи и оформления заказов ПОИНТ в городе Выборге Ленинградской области. Магазин расположился в Центральном районе города по адресу: б-р Кутузова, д. 43. Двери для покупателей открыты ежедневно без перерывов и выходных.



Новый магазин открыт по франшизе ПОЗИТРОНИКА. Партнером проекта выступил Юдин Валерий, который занимается розничной торговлей бытовой техники и электроники в Ленинградской области уже более десяти лет.

Общая площадь торговой точки составила 100 кв.м. В ассортименте магазина: печатающие устройства, мониторы, компьютерная периферия, а также смартфоны и планшеты. Покупатели могут приобрести технику как в офлайн-магазине после консультации менеджера, так и в онлайн-магазине positronica.ru. Помимо большого выбора товаров покупателям предлагаются следующие услуги: настройка и сервисное обслуживание техники, оплата товаров по безналичному расчету, а также доставка покупок до дома.

О компании

Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА – это совместный проект компании MERLION, крупнейшего российского IT-дистрибьютора, и ее розничных партнеров. Первый магазин ПОЗИТРОНИКА открылся в марте 2006 года в Набережных Челнах, а на сегодняшний день франчайзинговая сеть включает в себя более 160 магазинов, представленных во всех федеральных округах России.

Название «ПОЗИТРОНИКА» – это производная от сочетания «позитивная электроника». Именно эта идея легла в основу концепции магазинов.

От обычных магазинов электроники сеть ПОЗИТРОНИКА отличается расширенным ассортиментом ИТ-продуктов (более 40 000 наименований товаров есть в наличии или доступны на заказ) и высоким уровнем подготовки 1 500 продавцов-консультантов нашей сети. К ним можно смело обращаться за любым советом, они всегда поймут желания клиента и помогут выбрать нужный товар.
]]></text></doc>