<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90952/kingston-predstavlyaet-novuju-linejku-tverdotelnyh-nakopitelej-uv500</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[20 апреля 2018, пятница 19:21]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Kingston представляет новую линейку твердотельных накопителей UV500]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания Kingston Digital, Inc., подразделение по производству флеш-памяти компании Kingston Technology, Inc., мирового лидера в разработке и производстве устройств для хранения данных, представляет новую линейку твердотельных накопителей UV500.

Kingston впервые выпустит SSD-накопители, которые созданы по технологии 3D NAND и поддерживают полноформатное шифрование данных. UV500 работает под управлением контроллера Marvell 88SS1074, за счет чего обеспечивается высочайшая скорость чтения и записи данных – до 520 и 500 МБ/с соответственно, то есть в десять раз быстрее, чем у стандартных HDD-дисков со скоростью вращения 7200 оборотов в минуту.

Накопители UV500 существенно повышают быстродействие системы, сокращая время загрузки и передачи данных. В отличие от привычных жёстких дисков, у UV500 нет движущихся частей, что положительно сказывается на надёжности и долговечности SSD. Накопители из семейства UV500 представлены в трёх форм-факторах (2.5″, M.2 2280, mSATA), которые подойдут для систем с любой архитектурой и могут служить как загрузочными дисками, так и основным хранилищем данных. Накопители представлены в объёмах 120, 240, 480, 960 и 1920 Гб.

«Мы с гордостью представляем нашу новую линейку твердотельных накопителей UV500, – говорит Ариэль Перез, руководитель SSD-направления компании Kingston. – Они, в первую очередь, предназначены для пользователей, которые хотят провести апгрейд своих систем и повысить их производительность. У UV500 для этого есть всё: и мощный контроллер, и память 3D NAND, и различные форм-факторы, которые подойдут для любой системы».

На всю линейку UV500 распространяется ограниченная пятилетняя гарантия, а пользователи получают бесплатную техническую поддержку Kingston по любым вопросам.

Особенности и технические характеристики Kingston UV500:
Форм-фактор: 2.5″/M.2 2280/mSATA
Интерфейс: SATA Rev. 3.0 (6Gb/s) совместимый с SATA Rev. 2.0 (3Gb/s)
Емкость2:
- 2.5″: 120GB, 240GB, 480GB, 960GB, 1920B*
- M.2 2280: 120GB, 240GB, 480GB, 960GB*
- mSATA: 120GB, 240GB, 480GB
Контроллер: Marvell 88SS1074
Тип NAND: 3D TLC.
Скорость передачи данных (ATTO) 1:
- 120GB — up to 520/320MB/s
- 240GB — up to 520/500MB/s
- 480GB — up to 520/500MB/s
- 960GB — up to 520/500MB/s
Скорость чтения/записи случайных блоков размером 4КБ (IOMETER):
- 120GB — up to 79,000/18,000 IOPS
- 240GB — up to 79,000/25,000 IOPS
- 480GB — up to 79,000/35,000 IOPS
Энергопотребление: в режиме ожидания – 0.195 Вт / среднее – 0, 5 Вт / максимальное при чтении – 1,17 Вт / максимальное при записи – 2,32 Вт.
Размеры:
- 100.1 x 69.85 x 7 (2.5″)
- 80 x 22 x 3.5 (M.2)
- 50.8 x 29.85 x 4.85 (mSATA)
Рабочая температура: от 0°C до 70°C.
Температура хранения: от -40°C до 85°C.
Вес:
- 120GB – 480GB — 41 г (2.5″)
- 960GB — 57 г (2.5″)
- 120GB — 6.6 г (M.2)
- 240GB — 6.7 г (M.2)
- 480GB — 7.7 г (M.2)
- 120GB — 6.2 г (mSATA)
- 240GB – 480GB — 6.7 г (mSATA)
Вибрация при работе: 2,17 G (пиковая) при частоте 7–800 Гц.
Вибрация при простое: 20 G (пиковая) при частоте 10–2000 Гц.
Средняя наработка на отказ (MTBF): 1 000 000 часов.
Гарантия/поддержка3: ограниченная 5-летняя гарантия с бесплатной технической поддержкой.
Ресурс (TBW) 4:
- 120GB — 60TB
- 240GB — 100TB
- 480GB — 200TB
- 960GB — 480TB
Производительность в стандартной конфигурации, измеренная с помощью материнской платы с интерфейсом SATA 3.0 / PCIe Gen 3.0. Скорость может изменяться в зависимости от аппаратного и программного обеспечения, а также характера использования. Максимальная скорость чтения/записи случайных блоков размером 4 КБ в IOMETER измерялась при разбивке диска на разделы емкостью 8 ГБ.
2 Часть указанной емкости флеш-памяти используется для форматирования и других целей и недоступна для хранения данных. Поэтому фактическая доступная для хранения емкость накопителей меньше указанной. Для получения подробной информации обратитесь к руководству по флеш-памяти Kingston по адресу kingston.com/flashguide.
3 Ограниченная гарантия на 5 лет или на оставшийся срок службы SSD, указанный в Kingston SSD Manager ( kingston.com/SSDManager ). Для нового неиспользованного продукта значение индикатора износа равно ста, а для продукта, который достиг предела износа по циклам записи/стирания – единице. Дополнительная информация доступна на сайте kingston.com/wa.
4 Гарантированный объем записи информации (Total Bytes Written), в соответствии со стандартом компании JEDEC Client Workload JESD219A.
* Скоро ожидается

Kingston UV500 SSD
Номер устройства Описание
SUV500/120G 120GB UV500 отдельный накопитель 2.5"
SUV500/240G 240GB UV500 отдельный накопитель 2.5"
SUV500/480G 480GB UV500 отдельный накопитель 2.5"
SUV500/960G 960GB UV500 отдельный накопитель 2.5"
SUV500/1920G* 1920GB UV500 отдельный накопитель 2.5"
SUV500B/120G 120GB комплект для апгрейда компьютера/ноутбука 2.5"
SUV500B/240G 240GB комплект для апгрейда компьютера/ноутбука 2.5"
SUV500B/480G 480GB комплект для апгрейда компьютера/ноутбука 2.5"
SUV500B/960G 960GB комплект для апгрейда компьютера/ноутбука 2.5"
SUV500B/1920G* 1920GB комплект для апгрейда компьютера/ноутбука 2.5"
SUV500M8/120G 120GB в форм-факторе M.2 2280
SUV500M8/240G 240GB в форм-факторе M.2 2280
SUV500M8/480G 480GB в форм-факторе M.2 2280
SUV500M8/960G* 960GB в форм-факторе M.2 2280
SUV500MS/120G 120GB в форм-факторе mSATA
SUV500MS/240G 240GB в форм-факторе mSATA
SUV500MS/480G 480GB в форм-факторе mSATA


Kingston в социальных сетях:

Facebook: https://www.facebook.com/KingstonOfficial/
YouTube: https://www.youtube.com/user/KingstonTechnologyRU
Geektimes: https://geektimes.ru/users/kingston_technology/posts/

О компании Kingston Digital, Inc.

Kingston Digital, Inc. (KDI) является подразделением по созданию флеш-памяти компании Kingston Technology, Inc., мирового лидера в производстве устройств и технологических решений для хранения данных. KDI была основана в 2008 г., ее головной офис находится в городе Фаунтин-Вэлли, Калифорния, США. Дополнительная информация доступна на сайте www.kingston.com/ru.

Kingston и логотип Kingston – зарегистрированные товарные знаки Kingston Technology Corporation. Все права защищены. Прочие названия, упоминаемые в тексте, также могут являться зарегистрированными товарными знаками.
]]></text></doc>