<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90948/aerocool-predstavlyaet-novyj-korpus-aero-500g-rgb-so-sdvoennoj-svetodiodnoj-podsvetkoj</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[20 апреля 2018, пятница 17:21]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[AeroCool представляет новый корпус Aero­500G RGB со сдвоенной светодиодной подсветкой]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 20 апреля 2018 г. – Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, представляет новый корпус Aero-500G RGB. Это корпус форм-фактора Mid Tower с необычной передней панелью, на которой расположены две светодиодных ленты с настраиваемой RGB-подсветкой, а одна из боковых панелей новинки выполнена из закалённого стекла.



Классический дизайн с необычной подсветкой
Aero-500G RGB выпускается в вариантах чёрного или белого цвета, выполнен в классическом форм­факторе Mid Tower и подходит для систем на базе материнских плат ATX, micro ATX или mini-ITX. От своих собратьев он отличается боковой панелью из закалённого стекла, которая позволяет наблюдать за работой всех компонентов системы. Кроме того, в верхней и нижней частях передней панели Aero-500G RGB расположены светодиодные ленты, подсветка которых может работать в 13 режимах, включая семь с заливкой одним цветом и шесть с цикличной сменой цветов.

На верхней части корпуса находится панель с трёхпозиционными переключателями скорости корпусных вентиляторов, портом USB 3.0, двумя портами USB 2.0, а также 3,5­миллиметровым аудиовыходом и входом для микрофона. Здесь же конструкторы разместили один из двух закреплённых на магнитах съёмных пылевых фильтров (второй прячется под местом крепления блока питания ATX), которые упрощают очистку корпуса от пыли.

Универсальная конструкция и эффективное охлаждение

Чтобы не ограничивать фантазию пользователей, конструкторы AeroCool сделали корпус максимально универсальным: в него можно установить современную видеокарту длиной до 374 мм и процессор с системой охлаждения высотой до 155 мм, два оптических привода формата 5,25 дюймов, четыре 3,5-дюймовых жёстких диска и от двух до пяти 2,5-дюймовых твердотельных накопителей (вместо части жёстких дисков). Для охлаждения корпуса в Aero­500G RGB предусмотрено место для пяти 120-миллиметровых вентиляторов на переднюю, заднюю и верхнюю панели. При этом вместо вентиляторов на верхней панели возможна установка системы водяного охлаждения с радиатором размером 240 мм.

Продажи обеих версий корпуса AeroCool Aero-500G RGB в России стартуют в апреле 2018 года. Рекомендованная розничная цена новинки – 3500 рублей.
]]></text></doc>