<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90947/iru-office-j23hh-23-8-bjudzhetnye-bezramochnye-monobloki-dlya-ofisa</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[20 апреля 2018, пятница 14:06]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[iRU Office J23хх: 23,8'' бюджетные безрамочные моноблоки для офиса]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания iRU выпустила новые 23,8'' моноблоки для офиса серии Office J23хх, отличающиеся современным тонким безрамочным дизайном. Full HD экран (разрешение 1920x1080) этих моделей создан на базе технологии AMVA+, которая является улучшенным вариантом MVA-матрицы - обладает более широкими углами обзора (178/178) и повышенной контрастностью. Экраны с матрицей AMVA+ отличаются от матриц TN и VA хорошей равномерностью подсветки, глубоким черным цветом в изображении и отсутствием glow-эффекта (так, например, в трёхмерной графике по периметру ярких областей объекта не будет видна засвеченность).Также среди достоинств технологии AMVA+ стоит отметить небольшое время реакции и отсутствие как винтовой структуры кристаллов (в TN матрицах), так и двойного магнитного поля (в матрицах IPS).

Моноблоки iRU Office J2311, Office J2312, Office J2313 позиционируются как бюджетный офисный вариант – их функционала и возможностей с избытком хватит для выполнения самых разных бизнес-задач. В зависимости от конфигурации компьютеры оснащены процессором Celeron G3930 или Pentium G4400, или Intel® Core™ i3 7100. Имеют продуманную систему охлаждения, 4Гб оперативной памяти, жёсткий диск ёмкостью 500Гб. Поставляются устройства с предустановленным программным обеспечением DOS.



В категории 23,8'' моноблоков для офиса iRU предложила, пожалуй, самые выгодные на российском рынке по цене конфигурации ПК. Для оптовых закупок новинки доступны в MERLION, конечные пользователи скоро смогут приобрести их в рознице.



Технические характеристики iRU Office J23хх:
Диагональ экрана: 23,8" (60.45 см)
Разрешение экрана: 1920х1080
Покрытие экрана: Матовое антибликовое
Матрица экрана: A-MVA+
Яркость: 250 кд/м2
Статическая контрастность: 3000:1
Динамическая контрастность: 20000000:1
Глубина цвета матрицы: 8 бит/цвет (16.7 млн. цветов)
Время отклика (GtG): 5 мс
Угол обзора по вертикали/горизонтали: 178°/178°
Подсветка матрицы: Светодиодная (LED) подсветка
Регулировка наклона: В диапазоне 78°
Стереодинамики: Два динамика по 3ВТ
Чипсет: Intel® H110
Память: Два слота DDR4 SO-DIMM
Диск: Один HDD/SSD 2,5 SATA 6GB/s
WiFi: 802.11 b/g/n
Слот mini PCI-E: есть, используется для WiFi
Слот mSATA: 1
USB: 2.0х2шт., 3.0х4шт.
VGA: есть
HDMI: есть
LVDS: есть, подключен к матрице
Выход наушники: есть
Вход микрофон: есть
Порт RJ45: 10/100/1000 мб/с
Блок питания: Внешний 90W FSP
Размер: 538х321х43 мм
1037373 Моноблок IRU Office J2311 23.8" Full HD Cel G3930/4Gb/500Gb 7.2k/HDG610/DOS/черный 1920x1080
1037646 Моноблок IRU Office J2312 23.8" Full HD P G4400/4Gb/500Gb 7.2k/HDG510/DOS/черный 1920x1080
1034069 Моноблок IRU Office J2313 23.8" Full HD i3 7100/4Gb/500Gb 7.2k/HDG630/DOS/черный 1920x1080

О проекте iRU

iRU – российский производитель компьютерной техники, основанный в 2002 году крупнейшим российским широкопрофильным дистрибьютором, компанией MERLION. Сегодня iRU входит в пятерку лидеров сегмента настольных ПК российского рынка электроники наряду с компаниями мирового масштаба.

Компания занимается серийным производством высокотехнологичной продукции широкого спектра применения, а также производит компьютерное оборудование индивидуальных спецификаций в соответствии с потребностями заказчиков. Ассортимент продукции iRU включает в себя товары для домашних пользователей, решения для малого, среднего бизнеса и крупных корпораций: компьютеры, моноблоки, ноутбуки, графические и рабочие станции, серверы любого уровня сложности, системы хранения данных, программно-аппаратные комплексы и телекоммуникационное оборудование.

Всеми разработками и исследованиями в iRU занимается собственный R&D-центр. Опытные инженеры-разработчики осуществляют полную проверку функциональности каждой модели, разрабатывают готовые инженерные решения, исследуют совместимость и работоспособность с периферийными устройствами, проводят подбор, тестирование и проверку на совместимость компонентов. В качестве комплектующих для производства техники iRU используются компоненты только всемирно признанных поставщиков.

Вся техника, вышедшая под торговой маркой iRU, имеет необходимые сертификаты. Система менеджмента качества сертифицирована по стандарту ISO 9001. Вся продукция производится в России и имеет гарантию до трёх лет. Гарантийное обслуживание техники осуществляют более чем 160 сервисных центров по всей России.

Сайт: http://www.iru.ru
]]></text></doc>