<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90946/nejmar-dal-start-mezhdunarodnoj-reklamnoj-kampanii-tcl-2018-goda</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[20 апреля 2018, пятница 13:59]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Неймар дал старт международной рекламной кампании TCL 2018 года]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания Неймар, один из самых влиятельных и всемирно известных спортсменов мира, 18 апреля 2018 года официально выступил в новой роли - амбассадора бренда TCL, входящего в тройку мировых лидеров среди производителей телевизоров и потребительской электроники. В ходе мероприятия в его родном Сан-Паулу звезда футбола дал старт международной спортивной кампании TCL-2018.



Выступая на церемонии, Неймар отметил: «Для меня большая честь стать лицом бренда TCL. С этим брендом меня объединяют общие ценности, включая, в частности, постоянное стремление к самосовершенствованию и достижению высоких результатов. Мои поклонники наблюдают за моей игрой по телевизору, да и мне самому нравится смотреть спортивные состязания на экране моего TCL в окружении семьи и друзей. Уверен, что сотрудничество с TCL станет весьма увлекательным опытом».

В Сан-Паулу Неймар испытал возможности двух флагманских продуктов компании и представил широкой публике новую международную рекламную кампанию TCL. В ходе рекламной акции Неймар продемонстрировал флагманские модели TCL - телевизоры QLED TV X6 и TCL 4K UHD TV P6.

Партнерство с Неймаром является ключевым шагом в реализации глобальной бренд-стратегии китайского производителя. Это позволит TCL охватить более широкую аудиторию поклонников спорта и повысить имидж молодого, перспективного, интернационального бренда на мировом уровне. Кроме того, TCL получает шанс продемонстрировать всему миру свою концепцию ускоренного бизнес-развития.

«Неймар идеально подходит на роль амбассадора TCL, ведь он, как и мы, страстно любит спорт, - прокомментировал Кевин Ван (Kevin Wang), старший вице-президент TCL Corporation и главный исполнительный директор TCL Multimedia. - Мы рады сотрудничеству с Неймаром и возможности предоставить нашим клиентам шанс погрузиться в мир любимого спорта с помощью наших "умных" телевизоров».

Напомним, что недавно компания TCL дала старт своей международной кампании наружной рекламы с участием Неймара под тематическим названием «Рожден легендой», организовала и провела специальные мероприятия в различных знаковых местах по всему миру.

Эксклюзивным дистрибьютором TCL в России является компания MERLION.
]]></text></doc>