<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90932/kompaniya-asus-predstavila-novyj-smartfon-zenfone-5-v-moskve</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 апреля 2018, четверг 22:27]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS представила новый смартфон ZenFone 5 в Москве]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  КЛЮЧЕВАЯ ИНФОРМАЦИЯ
Вице-президент компании ASUS Эрик Чен представил новый смартфон ZenFone 5 на базе новейшей мобильной платформы Qualcomm Snapdragon 636.
ASUS ZenFone 5 оснащен экраном диагональю 6,2 дюйма и процессором Snapdragon 636 с технологиями искусственного интеллекта, улучшающими качество фотосъемки и коммуникации.
ASUS ZenFone 5 Lite – это стильный 6-дюймовый смартфон с уникальной системой из 4 камер: широкоугольными объективами (120°) оснащены как тыловая, так и фронтальная камеры
ASUS ZenFone Max M1 – это уникальный 5,5-дюймовый смартфон с тонкими рамками дисплея и аккумулятором повышенной емкости 4000 мA•ч
19 апреля 2018 года: Вице-президент компании ASUS Эрик Чен и региональный директор бизнес-группы мобильных решений в России, странах СНГ и Балтии Анжела Су представили в России новый смартфон ZenFone 5 и объявили об официальном старте продаж.

ZenFone 5 - высокопроизводительный 6,2-дюймовый смартфон, оснащенный двойными камерами и впервые наделенный технологиями искусственного интеллекта. Модель обладает огромным дисплеем (относительная площадь экрана составляет 90%), помещенным в корпус, по размерам соответствующий 5,5-дюймовому устройству. В смартфоне ZenFone 5 впервые в мире применена новейшая мобильная платформа Qualcomm Snapdragon 636. Модель отличается высочайшей производительностью в сочетании с продвинутыми технологиями искусственного интеллекта.

Были представлены и другие модели обновленной линейки: ZenFone 5 Lite и ZenFone Max (M1).

«Мы в ASUS увлечены технологиями и инновациями, - говорит Эрик Чен. – Мы делаем все, чтобы роскошь и самые современные технологии стали доступны для каждого. ZenFone 5 в полной мере отражает наше стремление, благодаря функциям искусственного интеллекта и алгоритмам, анализирующим большие объемы данных, стало возможным создать по-настоящему «умную» камеру, наделить смартфон интеллектуальными коммуникационными технологиями и сделать его максимально удобным в использовании».

«ZenFone 5 для нас действительно важный продукт – рассказывает Анжела Су. – Превосходное сочетание привлекательного дизайна и мощного оборудования с отличной камерой придется по душе многим пользователям. Кроме того, не стоит забывать про отличную цену: 27 990 рублей и подарки от наших партнеров».

ZenFone 5

ZenFone 5 – это смартфон нового поколения с двойной камерой и великолепным экраном диагональю 6,2 дюйма, который занимает 90% поверхности корпуса устройства. Он может похвастать великолепной двухкамерной системой и новейшей мобильной платформой Snapdragon 636. Для максимальной производительности в нем реализована эксклюзивная функция ASUS AI Boost. Эта технология способна оптимизировать производительность системы для игр и других ресурсоемких задач.

ZenFone 5 построен на базе новейшего мобильного процессора Snapdragon 636 Mobile,которая включает в себя векторный цифровой сигнальный процессор Hexagon 680 Vector DSP, графическое ядро Adreno 509, вычислительный процессор Kryo 260 и LTE-модем Snapdragon X12, благодаря которому скорость LTE-соединения может достигать 600 Мбит/с. Смартфон ZenFone 5 оснащен интегрированным модулем Wi-Fi 1x1 стандарта 802.11ac и поддержкой интерфейса Bluetooth 5 для беспроводных наушников с минимальным энергопотреблением. Смартфон ZenFone 5 обладает 4 ГБ оперативной памяти и 64 ГБ пользовательской. Отдельно стоит отметить энергоэффективность устройства для продолжительной автономной работы.

ZenFone 5 использует интеллектуальную двухкамерную систему, которая адаптируется и самообучается, чтобы каждое фото получалось идеальным. Новинка оснащена флагманским сенсором Sony IMX363 с размером пикселей 1,4 мкм, апертурой f/1.8, углом обзора 120°, 4-осевой системой оптической стабилизаций изображения (OIS) и технологиями искусственного интеллекта. Данные технологии включают функцию распознавания 16 различных типов сцен и объектов AI Scene Detection, самообучение мастерству фотографии AI Photo Learning, функции интеллектуальной портретной съемки в реальном времени Real-time Portrait и улучшения портрета в реальном времени Real-time Beautification. Смартфон ZenFone 5 вдохновляет своих владельцев на занятия фотографией и позволяют в полной мере сконцентрироваться на объекте съемок, а не на настройках камеры – об этом позаботится искусственный интеллект.

ZenFone 5 Lite

ZenFone 5 Lite – это стильный 6-дюймовый смартфон с уникальной системой из 4 различных камер, включающей по две камеры — высокого разрешения и с широкоугольным объективом (120°) — с обеих сторон смартфона. Zenfone 5 Lite позволяет владельцу воплощать в жизнь любые творческие задумки. Основная фронтальная камера обладает разрешением 20 мегапикселей, тыловая – 16 мегапикселей, а вспомогательный широкоугольный объектив предусмотрен как на передней, так и на задней панели. Каждая камера работает независимо, поэтому селфи, коллективные портреты, бытовые и ландшафтные фотографии всегда получаются идеально. Дисплей смартфона ZenFone 5 Lite с матрицей IPS диагональю 6 дюймов и разрешением Full HD+ обладает соотношением сторон 18:9 и ультратонкими рамками. Поэтому корпус ZenFone 5 Lite столь же компактен, как у 5,5-дюймовых телефонов со стандартным соотношением сторон. Построенный на базе мобильной платформы Snapdragon 630 смартфон ZenFone 5 Lite отличается оптимальным сочетанием высочайшей производительности и энергоэффективности. Он оборудован аккумулятором повышенной надежности емкостью 3300 мA•ч. В аппаратную комплектацию также входят модуль NFC и тройной слот для двух SIM-карт и карты памяти microSD. В смартфоне реализована функция быстрого распознавания лица и сканер отпечатка пальца – все, что нужно для максимально удобного использования.

ZenFone Max (M1)

Смартфон ZenFone Max (M1) – новейший представитель серии ZenFone Max – уникальной линейки смартфонов с высокой емкостью аккумулятора. Он обладает 5,5-дюймовым экраном, размещенным в удивительно компактном корпусе, по размерам соответствующем 5-дюймовым моделям, и укомплектован мощным аккумулятором емкостью 4000 мА•ч.

Большой экран, компактный размер, двойная камера с углом обзора 120 градусов и удобная разблокировка по отпечатку пальца – смартфон ZenFone Max обладает лидирующей в своем классе комбинацией достоинств. Как и все смартфоны серии Max, он отличается продолжительным временем автономной работы. Для любителей художественной фотографии в ZenFone Max (M1) реализован широчайший спектр творческих функций. Все это – в стильном эргономичном металлизированном корпусе, который так приятно держать в руках.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.

Qualcomm, Snapdragon, Hexagon, Adreno и Kryo являются товарными знаками, права на которые принадлежат корпорации Qualcomm на территории США и других стран.

Qualcomm Snapdragon, Qualcomm Artificial Intelligence Engine, Qualcomm Hexagon, Qualcomm Adreno и Qualcomm Kryo являются продукцией корпорации Qualcomm Technologies, Inc. и/или ее дочерних предприятий.
]]></text></doc>