<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90928/krasnyj-sinij-goluboj-vybiraj-sebe-ljuboj</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 апреля 2018, четверг 17:51]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Красный, синий, голубой - выбирай себе любой!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Традиционно апрель – это время предложений новых коллекций текстильной продукции для школы. ТМ Silwerhof предлагает стильную, яркую, комфортную коллекцию школьных ранцев, в которую вошли уже давно полюбившиеся и хорошо зарекомендовавшие себя на рынке модели.



В данной серии представлены три ранца для девочек и три ранца для мальчиков. Коллекция разработана с учетом модных тенденций в технологии производства ранцев. Каждый желающий найдет для себя ранец по вкусу: 3D-печать, вышивка, блестки и другие спецэффекты, а яркие цветовые решения не оставят равнодушными даже самых изысканных знатоков.

Для удобства и комфорта на спинке и лямках ранцев Silwerhof используются эргономичные смягчающие подушечки. Специальная жесткая конструкция спинки оптимально распределяет нагрузку на позвоночник ребенка, способствуя формированию правильной осанки. Школьные ранцы имеют дополнительный внешний карман, разработанный с учетом вместимости двухсекционного пенала и позволяющий освободить место внутри ранца. Ткань и фурнитура устойчива к выгоранию, обладает водоотталкивающими и морозоустойчивыми свойствами. Пластиковые вставки, делающие модель прочной, могут извлекаться для стирки ранца в стиральной машине.

Все шесть моделей имеют светоотражающие элементы по всему периметру ранца и обеспечивают абсолютную безопасность в темное время суток.

Школьные ранцы Silwerhof уже поступили в розничную продажу.

О ТМ Silwerhof

Silwerhof – собственный бренд компании MERLION, представленный на российском рынке с 2005 года. Под брендом представлены канцелярские товары для школы и офиса, бумажно-беловая продукция и товары для детского творчества. Silwerhof - это востребованная канцелярская продукция, максимально адаптированная к предпочтениям российских потребителей. Товары Silwerhof доступны широкому кругу покупателей благодаря оптимальному соотношению цены и качества.
]]></text></doc>