<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90875/merlion-uchastnik-konferencii-shkolnyj-sezon-2018</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 апреля 2018, вторник 16:12]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[MERLION – участник конференции «Школьный сезон 2018»]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  5 апреля 2018 года в Новосибирске состоялась конференция компании «Школьный сезон 2018», в рамках которой 12 крупнейших дистрибьютеров и ключевые производители школьных принадлежностей обсудили последние тенденции развития канцелярского рынка.



В рамках мероприятия была организована выставка, где каждый участник смог лично ознакомиться с новинками и хитами продаж. Так, на своем стенде компания MERLION представила продукцию таких брендов, как Silwerhof, DELI и Cello.

Посетители по достоинству оценили качество продукции и дизайны коллекций сезона 2018-2019. Особое внимание было уделено внимание новой коллекция Silwerhof «Цветландия». Яркая и эмоциональная, она привлекала внимание партнеров и конечных потребителей, а высокий уровень качества продукции приятно удивил многих участников.

«Процесс глубоких перемен, происходящих в современном образовании, выдвигает в качестве приоритетной проблему творчества, - говорит Екатерина Полякова, продакт-менеджера ТМ Silwerhof, MERLION. - Школьный стиль 2018-2019 - это история не про дисциплину и клише, а про беззаботного ребенка внутри каждого из нас, который может позволить себе отличаться от остальных, проявляя свой талант и творческие способности, используя качественную канцелярскую продукцию».

Также на стенде MERLION были выставлены образцы школьной продукции KW-triO, Stick`n Hopax и пластиковые папки «Бюрократ» серии Gems, выполненные в нежных пастельных оттенках с легким перламутровым блеском, каждый из которых соответствует самоцвету.

В течение дня сотрудники компании консультировали участников конференции «Школьный сезон 2018», рассказывали про новые партнерские программы и будущие презентации новых коллекций. Для всех гостей мероприятия MERLION подготовил небольшой подарок – скидку в размере 5% на продукцию брендов, которые были представлены на стенде дистрибьютора. Этим специальным предложением можно воспользоваться в розничном магазине «Сиббланкоиздат».

MERLION выражает благодарность организаторам конференции за успешное проведение мероприятия и желает роста и успехов в текущем году и высоких продаж в школьный сезон.

Информация о компании MERLION

Основанная в 1992 году, сегодня компания MERLION является крупнейшим широкопрофильным дистрибьютором на российском рынке. Компания успешно развивает такие сегменты дистрибуции, как: компьютерная, цифровая и бытовая техника, канцелярские принадлежности, офисная мебель, подарки для бизнеса. Особое внимание уделяется развитию VAD дистрибуции – как оборудования, так и программного обеспечения.

Репутация надежного, ответственного и опытного партнера, всегда выполняющего свои обязательства, позволила компании MERLION построить прочные отношения с большинством ведущих мировых производителей – в портфеле компании MERLION свыше 500 брендов, более 400 прямых дистрибьюторских соглашений. Партнерская сеть MERLION насчитывает более 5500 компаний во всех регионах России и странах СНГ. Офисы продаж находятся в Москве, Санкт-Петербурге, Нижнем Новгороде, Екатеринбурге, Новосибирске, Ростове-на-Дону, Самаре.

MERLION сегодня — это тысячи профессионалов, которые развивают национальный дистрибьюторский рынок в нескольких сегментах и делают высокотехнологичные продукты доступными для каждого жителя России.

Помимо дистрибьюторской деятельности, компания MERLION развивает ряд проектов в смежных с дистрибуцией областях:
ПОЗИТРОНИКА – федеральная сеть магазинов электроники.
Ситилинк – электронный дискаунтер.
Технический Центр MERLION Engineering – поддержка проектного оборудования и ПО и оказание дополнительных сервисов партерам и заказчикам.
Сеть компьютерных клиник – сервисное обслуживание компьютерной техники.
Торговая марка iRU – производство компьютерной техники.
Торговая марка «Бюрократ» – производство канцелярских принадлежностей, деловых аксессуаров и офисной мебели.
]]></text></doc>