<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90852/produkciya-kompanii-asus-poluchila-rekordnoe-kolichestvo-nagrad-red-dot-design-award-2018</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[16 апреля 2018, понедельник 17:39]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Продукция компании ASUS получила рекордное количество наград Red Dot Design Award 2018]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  КЛЮЧЕВАЯ ИНФОРМАЦИЯ
Продукция компании ASUS завоевала сразу 16 наград Red Dot Design Award – рекордное количество для одной церемонии
Престижными наградами в области технического дизайна и инноваций отмечены ноутбуки, мониторы, компактные ПК, видеокарты и геймерская продукция ROG
Независимое экспертное жюри определило победителей среди 6 300 номинантов из 59 стран
Продукция компании ASUS удостоилась сразу 16 престижных наград в области технического дизайна Red Dot Design Award – это рекордное количество призов для одной церемонии. Заслуженные награды в очередной раз подчеркивают приверженность компании ASUS к инновационным техническим решениям и превосходному дизайну.

«Я очень горжусь нашей командой, добившейся таких прекрасных результатов, – заявил директор по дизайну компании ASUS Митч Янг. – Дизайн устройств ASUS всегда ориентирован на людей. Понимание потребностей и желаний пользователей помогает нам создавать удобные устройства, приносящие радость. Полученная награда – не просто отличительный знак, подтверждающий превосходный дизайн наших устройств, это признание нашего усердного труда, творческого подхода и стремления к инновациям».

Независимое экспертное жюри, состоящее из всемирно известных дизайнеров, определило победителей среди 6 300 номинантов из 59 стран. Отмеченные наградой устройства будут продемонстрированы с 10 июля по 5 августа 2018 года на специальном выставочном стенде в музее Red Dot Design в Эссене, Германия.

Победители Red Dot Award 2018
Ноутбуки Мониторы Материнские платы ROG
ASUS E406 ASUS ProArt PQ22U ROG Maximus X Formula
ASUSPRO P5440 Серия ASUS Designo MZ27 ROG Rampage VI Extreme
    ROG Strix X370-I Gaming
Трансформеры Компактные компьютеры Видеокарты ROG
ASUS NovaGo Серия PB ROG Poseidon GeForce GTX 1080 Ti
ASUS ZenBook Flip 14 (UX461) Серия PN
Игровые ноутбуки Геймерские ноутбуки ROG
ASUS TUF Gaming FX504 ROG Zephyrus M (GM501)
Видеокарты ROG Strix SCAR Edition и Hero Edition (GL503/GL703)
XG Station Pro  


Более подробная информация об отмеченных наградами устройствах:

Ноутбук ASUS E406

Стильный портативный ноутбук ASUS E406 создан для продуктивной работы в течение всего дня – до 14 часов на одном заряде аккумулятора. Чрезвычайно компактный и легкий ноутбук с 14-дюймовым экраном обладает идеальными параметрами для устройства, которое всегда с собой: толщина его корпуса составляет 17,6 мм, а вес – всего 1,3 кг. Дисплей NanoEdge заключен в тонкую экранную рамку (7,8 мм), чтобы ничто не отвлекало от изображения на экране. Ноутбук ASUS E406 оборудован модулем Wi-Fi стандарта 802.11ac, обеспечивающим высокую скорость беспроводной связи. Применение пассивной системы охлаждения без вентиляторов дает целый ряд преимуществ, включая абсолютно бесшумную работу, сниженное энергопотребление и повышенную надежность системы благодаря отсутствию вращающихся лопастей. Ноутбук ASUS Laptop E406 всегда притягивает взгляды, вне зависимости от того, какой из трех вариантов оформления выберет пользователь: серый (Star Gray), белый (Pearl White) или синий (Iris Blue).

ASUSPRO P5440

Ритм современной деловой жизни не позволяет надолго отрываться от компьютера. Компактный ультралегкий ноутбук для бизнеса ASUSPRO P5440 отвечает всем требованиям, предъявляемым к современным устройствам: помимо превосходной портативности, он обладает мощной производительностью и высокоскоростной системой хранения – все, что нужно для продуктивной работы. Полный набор портов ввода/вывода, включая разъем HDMI и порт USB-C с поддержкой интерфейса DisplayPort и функции USB Power Delivery, позволяет с легкостью подключать любые периферийные устройства, как в офисе, так и в дороге. Возможность полностью открыть крышку на 180 градусов пригодится во время рабочих совещаний, когда необходимо продемонстрировать изображение на экране сразу нескольким коллегам. Одного заряда аккумулятора хватит на полный рабочий день – время автономной работы бизнес-ноутбука ASUSPRO P5440 составляет 10 часов.

ASUS NovaGo

NovaGo – первый в мире ноутбук, оснащенный гигабитным LTE-модулем, чтобы всегда оставаться на связи и не прерывать подключение к сети. Ультратонкий и легкий ноутбук-трансформер на базе платформы для мобильных ПК Snapdragon 835 оснащен гигабитным LTE-модемом Snapdragon X16 с поддержкой технологии 4x4 MIMO, обеспечивающим значительно более высокую скорость скачивания, чем в обычной домашней сети Wi-Fi. Встроенный модуль eSIM (функция eSIM доступна только в некоторых регионах) позволяет подключаться к тарифам разных операторов во время заграничных путешествий. Великолепное качество беспроводной связи также обеспечивают встроенный модуль Wi-Fi стандарта 802.11ac и Bluetooth 4.1. Ноутбук NovaGo может похвастать отличной автономностью – до 22 часов работы и до 30 дней ожидания в режиме Modern Standby, а функция быстрой зарядки позволяет всего за 15 минут подключения к электросети накопить заряд для нескольких часов автономной работы.

ASUS ZenBook Flip 14 (UX461)

ZenBook Flip 14 (UX461) – самый тонкий в мире ноутбук-трансформер с высокопроизводительной дискретной видеокартой. Он наделен экраном, раскрывающимся на 360 градусов, и поддержкой активного стилуса ASUS Pen, что превращает ZenBook Flip 14 (UX461) в настоящую рабочую станцию для представителей творческих профессий. При толщине устройства всего 13,9 мм и весе 1,4 кг в его аппаратную комплектацию входят четырехъядерный процессор 8-го поколения Intel Core i7, высокопроизводительная дискретная видеокарта NVIDIA GeForce MX150, 16 ГБ оперативной памяти и высокоскоростной твердотельный накопитель емкостью 512 ГБ с интерфейсом PCIe x4. С такими характеристиками ZenBook Flip 14 с легкостью справляется с любыми задачами. Великолепный дисплей NanoEdge диагональю 14 дюймов с разрешением Full-HD обладает настолько тонкой рамкой, что размеры устройства не превышают габариты обычных 13-дюймовых ноутбуков. Благодаря длительному времени автономной работы (до 13 часов), пользователь может продуктивно работать полный день, не заботясь о подзарядке. Компактный ноутбук ZenBook Flip 14 доступен в двух стильных цветах: холодный золотистый (Icicle Gold) и классический серый (Slate Grey).

ASUS TUF Gaming FX504

Геймерский ноутбук FX504 – первый представитель новой серии TUF Gaming (The Ultimate Force), объединяющей производительные, надежные и долговечные игровые устройства по доступной цене. Максимальная конфигурация включает новейший процессор Intel Core i7-8750H и видеокарту NVIDIA GeForce GTX 1050 Ti, что позволяет ноутбуку ASUS TUF Gaming FX504 с легкостью справляться с многозадачной работой и, конечно, запускать новейшие игры. Благодаря экрану с частотой обновления 120 Гц с широкими углами обзора и системе объемного звучания формата 7.1 DTS Headphone:X легко почувствовать себя внутри любимой игры. Система охлаждения с защитой от пыли обеспечивает надежное отведение тепла даже во время длительных игровых сессий. Особая конструкция не допускает попадания пыли и загрязняющих частиц внутрь корпуса, что значительно продлевает срок службы системы. Игровой ноутбук FX504 создан, чтобы впечатлять. Каждый геймер сможет подобрать для себя один из четырех вариантов оформления корпуса, наиболее соответствующий его индивидуальному стилю.

ASUS ProArt PQ22U

ASUS ProArt PQ22UC – это первый 21,6-дюймовый монитор с матрицей OLED, обладающий разрешением 4K Ultra-HD (3840 x 2160) и плотностью 204 пикселей на дюйм, а также поддержкой HDR. Применение органических светодиодов позволило достичь экстремально высокой насыщенности и 99% охвата цветового пространства DCI-P3 для наиболее точной цветопередачи. Монитор ProArt PQ22UC поддерживает истинную 10-битную глубину отображения цвета и обладает контрастностью 1 000 000:1, благодаря которой черный цвет в темных сценах получается насыщенным и глубоким, а белый – ярким и чистым. Монитор отличается рекордно малым временем отклика – всего 0,1 мс, поэтому воспроизведение динамичных сцен на видео происходит абсолютно плавно и без размытия картинки. Поддержка расширенного динамического диапазона гарантирует высочайшее качество изображения и удобство работы с графическим HDR-контентом.

Серия мониторов ASUS Designo MZ27

Великолепный 27-дюймовый монитор Designo MZ27AQL – представитель нового поколения безрамочных ультратонких мониторов, удостоенный дизайнерской награды iF ранее в 2018 году. Монитор Designo MZ27AQL имеет минимальную толщину всего 7 мм, обладает IPS-матрицей с разрешением WQHD (2560 x 1440 пикселей) и охватом цветового пространства 100% sRGB, что гарантирует великолепное качество изображения. Встроенная аудиосистема ASUS SonicMaster формата 2.1, разработанная в сотрудничестве с фирмой Harman Kardon, включает два 6-ваттных стереодинамика и внешний 5-ваттный сабвуфер. Эргономичный дизайн стойки позволяет регулировать высоту монитора в пределах 100 мм, чтобы с легкостью устанавливать наиболее комфортное для работы положение.

Компактные компьютеры ASUS серии PB

Компактные компьютеры ASUS серии PB оснащены процессорами, по производительности сопоставимыми с полноразмерным настольным ПК: Intel Celeron, Pentium или серия Core T. Пассивная система охлаждения без вращающихся лопастей вентиляторов обеспечивает абсолютно бесшумную работу и повышенную надежность системы. Тонкий корпус с возможностью установки дополнительных модулей для оптического дисковода, аудиосистем и других компонентов делает компактный компьютер серии PB универсальным устройством для коммерческого применения в различных областях. Устройство можно установить вертикально, горизонтально или зафиксировать на задней панели монитора. Удобно открывающийся корпус обеспечивает легкий доступ к компонентам для обновления и обслуживания системы. Полный набор портов ввода/вывода позволяет подключать к компактным компьютерам серии PB широкий спектр периферийных устройств.

Компактные компьютеры ASUS серии PN

Компактный компьютер ASUS серии PN – это надежная система в компактном корпусе объемом всего 0,62 литра. Корпус легко открывается для удобного доступа к компонентам системы. Настраиваемая система хранения позволяет выбрать оптимальный вариант накопителя – можно использовать жесткий диск или разъем M.2. Широкий выбор портов подключения позволяет подсоединять к компьютеру любые периферийные устройства. Компактный компьютер серии PN можно разместить вертикально, горизонтально или прикрепить к задней панели монитора с помощью стандартного крепления VESA. Миниатюрный компьютер ASUS серии PN отлично подходит как для домашнего, так и для коммерческого использования.

XG Station Pro

Внешняя графическая док-станция XG Station Pro с интерфейсом Thunderbolt 3 позволяет подключить даже к тонкому и легкому ноутбуку мощную дискретную видеокарту для профессиональной работы с компьютерной графикой: от рендеринга видео до программ глубинного обучения. Разработанная в сотрудничестве с компанией In Win, известным производителем компьютерных корпусов премиального уровня, графическая док-станция XG Station Pro отличается малым размером и стильным дизайном. Элегантный алюминиевый корпус устройства темно-серого (Space Grey) цвета станет отличным дополнением к современному ноутбуку или MacBook Pro. Система охлаждения графической док-станции XG Station Pro включает два 120-миллиметровых вытяжных вентилятора, поэтому графический процессор не перегревается даже при интенсивных нагрузках.

ROG Zephyrus M (GM501)

Игровой ноутбук ROG Zephyrus M, равно как и его предшественник Zephyrus, может похвастать мощнейшей производительностью при минимальных габаритах. Новый Zephyrus M создан на базе процессора 8-го поколения Intel Core i7, оснащен видеокартой NVIDIA GeForce GTX 1070 и IPS-экраном с частотой обновления 144 Гц и временем отклика 3 мс, а также поддержкой технологии адаптивной синхронизации NVIDIA G-SYNC. Активная аэродинамическая система обеспечивает надежное охлаждение и тихую работу даже при интенсивных нагрузках на процессор. Эксклюзивное программное обеспечение ROG позволяет пользователю самостоятельно выбирать режим работы: энергосберегающий режим Optimus, использующий только встроенную видеокарту для продления времени автономной работы ноутбука, или дискретный режим G-SYNC, воспроизводящий игровую графику во всей красе.

ROG Strix SCAR Edition и Hero Edition (GL503/GL703)

Ноутбуки ROG Strix SCAR Edition и Strix Hero Edition созданы для киберспорта. Модель Hero Edition – идеальна для игр в жанре «многопользовательская онлайновая боевая арена» (MOBA). Агрессивный дизайн, в котором просматриваются пластины драконьей чешуи и рисунки в стилистике индейцев майя, вдохновляет на героические сражения. Модель SCAR Edition предназначена в первую очередь для шутеров от первого лица. Ноутбук выполнен в корпусе серо-металлического цвета, напоминающего оружейный сплав. Созданные на базе процессоров Intel Core i7 и укомплектованные видеокартами NVIDIA GeForce GTX 10-й серии 15,6-дюймовый ноутбук GL503 и 17,3-дюймовый ноутбук Strix GL703 – это мощное оружие киберспортивных побед.

ROG Maximus X Formula

Более десяти лет опыта ROG в создании игровых компонентов воплотились в материнской плате ROG Maximus X Formula, высокотехнологичном устройстве для выставочных ПК. Материнская плата создана на базе чипсета Z370. Для охлаждения цепей питания процессора в материнской плате Maximus X Formula предусмотрен радиатор CrossChill EK II Hybrid, позволяющий применять как жидкостный, так и воздушный методы охлаждения. Пластины «брони» ROG защищают поверхность платы и несут эстетическую функцию: в «броне» с помощью лазерной резки сделаны специальные пропилы, сквозь которые просвечивают огни светодиодной подсветки Aura Sync. Дополнительные светодиодные ленты установлены по всей плате от панели ввода/вывода до радиатора. Специальный 1,3-дюймовый монохромный OLED-дисплей LiveDash в центральной части платы отображает основные параметры системы, такие как тактовая частота процессора и его температура. Также этот дисплей может демонстрировать статичный рисунок или анимированный логотип, выбранный самим пользователем. ROG Maximus X Formula – это не только функциональная, но еще и невероятно красивая материнская плата.

ROG Rampage VI Extreme

Материнская плата ROG Rampage VI Extreme – флагманская модель на базе чипсета X299, созданная для настоящих компьютеров мечты с жидкостным охлаждением и ультрабыстрыми сетевыми подключениями. Каждая деталь этой платы разработана по последнему слову техники, включая проводной сетевой адаптер со скоростью до 10 Гбит/с, беспроводной модуль Wi-Fi стандарта 802.11ad и три слота M.2. Наряду с разъемами для вентиляторов и системы охлаждения, материнская плата ROG Rampage VI Extreme оснащена разъемом для датчика, который позволяет блокам жидкостного охлаждения, разработанным для серии Extreme, отслеживать состояние охлаждающей жидкости, скорость ее потока, температуру и возможные протечки. Материнская плата Rampage VI Extreme поддерживает функцию подсветки Aura Sync и обладает разъемом для подключения светодиодных лент, который позволяет контроллеру напрямую обращаться к каждому из 5050 RGB-светодиодов. Специальный OLED-дисплей LiveDash отображает основные параметры системы или выбранный пользователем логотип.

ROG Strix X370-I Gaming

Материнская плата ROG Strix X370-I Gaming – это достойный продолжатель серии Pro Gaming. Инновационные технологии ROG воплощены в малом форм-факторе mini-ITX – компактном и элегантном решении. Построенная на основе материнской платы ROG Strix X370-I Gaming игровая система не уступит полноразмерной ни в чем, кроме габаритов. К услугам пользователей совершенно новая комбинированная аудиокарта ROG с разъемом M.2, которая занимает минимум места и обеспечивает кристально чистое звучание. Повысить производительность позволяет пятисторонняя оптимизация, а за эстетическую составляющую отвечает светодиодная подсветка с функцией синхронизации Aura Sync.

ROG Poseidon GeForce GTX 1080 Ti

Видеокарта ROG Poseidon GeForce GTX 1080 Ti занимает 2,5 слота по ширине и наделена гибридным кулером нового поколения DirectCU H2O, позволяющим применять как жидкостное, так и воздушное охлаждение. Для еще более эффективного отведения тепла площадь рассеивающей поверхности радиатора видеокарты ROG Poseidon GeForce GTX 1080 Ti увеличена на 40% по сравнению с предыдущей моделью, а скорость потока охладителя повышена на 22%. Видеокарта наделена стандартными разъемами G1/4, поэтому ее легко можно интегрировать в самосборные жидкостные системы охлаждения, а двойной разъем FanConnect II позволяет карте управлять системными вентиляторами для оптимизации охлаждения в процессе игры. Этот графический процессор не только поддерживает технологию синхронизации подсветки ASUS Aura Sync, но и наделен новым дизайнерским элементом – зеркальным коридором, создающим иллюзию бесконечного туннеля огней. Видеокарта ROG Poseidon GeForce GTX 1080 Ti изготавливается по уникальной полностью автоматизированной производственной технологии Auto-Extreme, что позволяет достичь высочайшего качества и надежности.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>