<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90842/raduga-v-ruke-novaya-kollekciya-cvetnyh-akvarelnyh-karandashej-silwerhof</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[16 апреля 2018, понедельник 12:57]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Радуга в руке – новая коллекция цветных акварельных карандашей Silwerhof]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Торговая марка Silwerhof (принадлежит MERLION) представляет первую новинку из коллекции «Цветландия» - цветные акварельные карандаши Silwerhof.



Шестигранный корпус карандашей изготовлен из натуральной древесины высокого качества с многослойной прокраской и лакировкой. Благодаря удивительно мягкому грифелю диаметром 3 мм линии рисунка получаются ярких насыщенных цветов без сильного нажима. Специальный состав грифеля позволяет при размывании изображения водой получать эффект рисунка, сделанного акварельными красками.

Карандаши легко затачиваются обычной подходящей по размеру точилкой. Грифель не крошится при падении и не ломается при заточке. Невероятные цвета самих канцелярских принадлежностей увеличивают уровень творческой активности в 10 раз, а радостного настроения - в 5.

Наборы с карандашами Silwerhof упакованы в картонную коробку с европодвесом по 12 и 24 цвета. Продукция уже поступила в розничную продажу.

О ТМ Silwerhof

Silwerhof – собственный бренд компании MERLION, представленный на российском рынке с 2005 года. Под брендом представлены канцелярские товары для школы и офиса, бумажно-беловая продукция и товары для детского творчества. Silwerhof - это востребованная канцелярская продукция, максимально адаптированная к предпочтениям российских потребителей. Товары Silwerhof доступны широкому кругу покупателей благодаря оптимальному соотношению цены и качества.
]]></text></doc>