<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90774/proekcionnaya-sistema-novogo-planetariya-dostigla-razresheniya-10k</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 апреля 2018, четверг 13:20]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Проекционная система нового Планетария достигла разрешения 10К]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Планетарий №1 в Санкт-Петербурге, с диаметром купола 37 метров, оснащенный самой мощной на сегодняшний день полнокупольной проекционной системой в 200 000 люменов, вышел на проектное разрешение 10К, став единственным в мире планетарием, поддерживающим такое качество изображения. В настоящий момент в мире насчитывается всего 3 планетария, способных работать с изображением не более 8К.



Уникальная проекционная система, построенная на базе профессиональной графики NVIDIA Quadro, обеспечивает синхронную и бесшовную работу 40 проекторов высокого разрешения "кадр в кадр". При открытии Планетария №1 был побит предыдущий рекорд "сшивки" проекторов в куполе планетария, составлявший 24 проектора, а также рекорд диаметра купола, который принадлежал 35-метровому планетарию в Музее науки города Нагоя в Японии.



Проекционная система Планетария №1 управляется графическими процессорами NVIDIA Quadro P6000, ставшими стандартом де-факто в области профессиональной визуализации и построения полиэкранных систем с высоким разрешением. "Создание проекции такого масштаба и разрешения возможно только на платформе NVIDIA Quadro. Дополнительным бонусом для нас стали гибкость настройки и надежность оборудования," - говорит Евгений Гудов, директор Планетария №1.



Помимо поддержки ультравысокого разрешения, особенностью данного планетария является возможность проведения прямых трансляций видео 360 градусов с концертов и спортивных мероприятий, а также микширование и обработка видео в реальном времени, которые также происходят на графической платформе NVIDIA.



В апреле 2018 г. в Планетарии установили современную 32-х канальную звуковую систему, при этом управление каждой отдельной колонкой обеспечивается при помощи ethernet-кабеля по протоколу Ultranet, а не стандартных звуковых кабелей, как это делалось ранее. Это обеспечивает передачу сигнала без помех и возможность точной настройки каждого отдельного спикера.

Летом в Планетарии откроется сразу несколько современных лекториев и будут проходить образовательные курсы по робототехнике, машинному обучению, ИИ, дизайну, прототипированию и программированию.

Открытие нового Планетария состоялось в ноябре 2017 г.

Планетарий №1 | Проекционный музей "Люмьер-Холл"

http://www.planetarium.one
http://www.lumierehall.ru

Адрес: Санкт-Петербург, наб. Обводного канала, д. 74, лит. Ц
]]></text></doc>