<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90773/pozitronika-otkryla-tretij-magazin-v-orenburgskoj-oblasti</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 апреля 2018, четверг 12:52]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ПОЗИТРОНИКА открыла третий магазин в Оренбургской области]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА сообщает, что в конце марта состоялось открытие новой торговой точки формата ПОИНТ в г. Бузулуке Оренбургской области. Магазин расположился вблизи центра города по адресу: ул. Горького, д. 42 (ТД «Гермес»). Торговая точка работает без перерывов и выходных, что благоприятно скажется на притоке покупателей.



Бузулучане смогут приобрести товары как в офлайн-магазине при помощи специалистов, так и в онлайн-магазине positronica.ru, с оформлением доставки товаров до дома. Свои покупки жители города и близлежащих районов смогут оплатить как наличными, так и безналичным расчетом. В торговой точке представлены смартфоны и ноутбуки, компьютерная периферия, а также мобильные аксессуары. Покупателям магазина доступны дополнительные услуги по настройке техники, а также приобретение товаров в кредит на выгодных условиях от банков-партнеров.

Данный магазин стал 18 торговой точкой сети ПОЗИТРОНИКА в Центральном федеральном округе. Ранее, в марте 2018 года свои двери для посетителей открыл магазин того же формата в Оренбурге.

О компании

Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА – это совместный проект компании MERLION, крупнейшего российского IT-дистрибьютора, и ее розничных партнеров. Первый магазин ПОЗИТРОНИКА открылся в марте 2006 года в Набережных Челнах, а на сегодняшний день франчайзинговая сеть включает в себя более 160 магазинов, представленных во всех федеральных округах России.

Название «ПОЗИТРОНИКА» – это производная от сочетания «позитивная электроника». Именно эта идея легла в основу концепции магазинов.

От обычных магазинов электроники сеть ПОЗИТРОНИКА отличается расширенным ассортиментом ИТ-продуктов (более 40 000 наименований товаров есть в наличии или доступны на заказ) и высоким уровнем подготовки 1 500 продавцов-консультантов нашей сети. К ним можно смело обращаться за любым советом, они всегда поймут желания клиента и помогут выбрать нужный товар.
]]></text></doc>