<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90755/gejmerskie-kresla-tm-bjurokrat-iskljuchitelnyj-komfort-dazhe-v-processe-naibolee-dlitelnyh-igrovyh-marafonov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[11 апреля 2018, среда 19:41]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Геймерские кресла ТМ «Бюрократ» - исключительный комфорт даже в процессе наиболее длительных игровых марафонов]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Новые геймерские кресла «Бюрократ» серии Viking-1 позволят пользователю погрузиться с головой в мир виртуальной реальности и полностью сконцентрироваться на игровом процессе, каким бы долгим он ни был, надежно поддерживая осанку в правильном положении. Геймерские кресла ТМ «Бюрократ» отвечают самым высоким стандартам качества, что делает их предельно эргономичными, с превосходной обивкой всех мягких частей, в число которых, что любопытно, входят и подлокотники.



Также в ходе редизайна был заменены чехлы. Кресла серии Viking-1 изготовлены из наиболее качественных современных материалов и имеют широкие возможности для регулировки подвижных частей, что без всяких сомнений по достоинству оценят даже самые требовательные геймеры. Обновленная серия «Бюрократ» Viking-1 уже поступила в розничную продажу.

О ТМ «Бюрократ»

Под брендом «Бюрократ» выпускаются канцелярские принадлежности, офисные и детские кресла, аксессуары, часы, светильники. За свою более чем 15-летнюю историю бренд завоевал репутацию одного из лидирующих производителей на российском рынке. На сегодняшний день под брендом «Бюрократ» на рынке представлены офисные кресла и стулья, детские кресла и столы, компьютерные столы, мебельные аксессуары, часы, настольные лампы. Часть продукции выпускается на собственном производстве в Московской области, часть - на предприятиях в Юго-Восточной Азии. Уже не первый год бренд занимает лидирующие позиции на рынке офисных кресел.

Торговая марка «Бюрократ» принадлежит компании MERLION. Основанная в 1992 году, сегодня компания MERLION является крупнейшим широкопрофильным дистрибьютором на российском рынке. Компания успешно развивает такие сегменты дистрибуции, как: компьютерная, цифровая и бытовая техника, канцелярские принадлежности, офисная мебель, подарки для бизнеса. Кроме этого, особое внимание уделяется развитию VAD дистрибуции – как оборудования, так и программного обеспечения.

Подробнее - www.buro.ru
]]></text></doc>