<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90730/asus-republic-of-gamers-predstavlyaet-novye-igrovye-sistemy</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 апреля 2018, вторник 17:34]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Republic of Gamers представляет новые игровые системы]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Новая серия геймерских компьютеров на базе процессоров Intel Core 8-го поколения включает игровой ноутбук ROG Zephyrus M и другие устройства
Игровые системы, оснащенные процессорами Intel Core 8-го поколения, наделены настраиваемой светодиодной подсветкой с функцией синхронизации Aura Sync
Ноутбук ROG Zephyrus M – самый тонкий в мире геймерский ноутбук, оснащенный видеокартой NVIDIA GeForce 1070 и процессором Intel Core 8-го поколения
Компания ASUS представила новые игровые системы Republic of Gamers (ROG). Геймерский ноутбук ROG Zephyrus M (GM501) и другие решения оснащены новейшими процессорами Intel Core 8-го поколения.
Новые процессоры установлены и в ноутбуках ROG Zephyrus (GX501GI), ROG G703, ROG Strix SCAR Edition, ROG Strix Hero Edition и ROG Strix GL503/703, а также в настольном компьютере ROG Strix GL12. Все игровые системы, оснащенные новейшими процессорами Intel Core 8-го поколения, поддерживают технологию синхронизации настраиваемой светодиодной подсветки Aura Sync. (Технология Aura Sync не поддерживается в некоторых конфигурациях настольного компьютера ROG GL12. Пожалуйста, уточняйте детали у продавца перед покупкой)

ROG Zephyrus M (GM501)

В игровом ноутбуке ROG Zephyrus M превосходная производительность настольной игровой системы представлена в удивительно компактном формате. Это не только самый тонкий в мире игровой ноутбук на базе новейшего процессора Intel Core 8-го поколения i7-8750H с 16 ГБ двухканальной оперативной памяти формата DDR4 с частотой 2666 МГц и видеокартой NVIDIA GeForce GTX 1070, но и первый в своем классе ноутбук, обладающий великолепным дисплеем с высочайшей частотой обновления экрана (144 Гц), скоростью отклика всего 3 мс и поддержкой технологии NVIDIA G-SYNC. Запатентованная инженерами ROG активная аэродинамическая система (AAS) и вентиляторы с напряжением питания 12 В и защитой от пыли обеспечивают надежное охлаждение и стабильную работу системы даже во время длительных игровых сессий. В игровом ноутбуке Zephyrus M установлено эксклюзивное программное обеспечение, позволяющее пользователю переключать режимы работы графического процессора в соответствии с поставленными задачами.

ROG Zephyrus M (GM501) будет доступен в середине 2 квартала 2018 года, цены в России начинаются от 139 000 руб.

ROG Zephyrus (GX501GI)

ROG Zephyrus – это самый тонкий в мире игровой ноутбук на базе процессора Intel Core i7 восьмого поколения, оснащенный новейшей видеокартой NVIDIA GeForce GTX 1080 (дизайн Max-Q) и эксклюзивной разработкой ROG – активной аэродинамической системой охлаждения, включающей защиту от пыли и функцию управления скоростью вращения вентиляторов Fan Overboost. IPS-матрица диагональю 15,6 дюйма с частотой обновления 144 Гц и временем отклика 3 мс обладает 100% охватом цветового пространства sRGB и оснащена технологией NVIDIA G-SYNC для безупречной графики в играх.

ROG Zephyrus (GX501GI) будет доступен в середине 2 квартала 2018 года, цены в России начинаются от 219 000 руб.

ROG G703

Мощнейшая аппаратная комплектация игрового ноутбука ROG G703 включает разогнанный на производстве процессор 8-го поколения Intel Core i9 и видеокарту NVIDIA GeForce GTX 1080.

Обновленная модель получила IPS-матрицу с частотой обновления 144 Гц, временем отклика 3 мс и технологией NVIDIA G-SYNC – все для абсолютно плавного игрового процесса на максимальных настройках графики. Технология HyperDrive Extreme позволяет объединить три твердотельных накопителя с интерфейсом PCIe 3.0 x4 в массив RAID0 для достижения высочайшей скорости чтения данных, доступной в ноутбуках. Прямое подключение двух из трех твердотельных накопителей к процессору позволяет избегать так называемого «бутылочного горлышка» шины DMI и достигать скорости до 8700 МБ/с.

ROG G703 будет доступен в середине 2 квартала 2018 года, цены в России начинаются от 199 000 руб.

ROG Strix SCAR Edition

Геймерский ноутбук ROG Strix SCAR Edition создан для киберспортивных дисциплин в жанре FPS («шутер от первого лица»), таких как Counter-Strike, Overwatch и Team Fortress 2. В аппаратную комплектацию этого игрового ноутбука входят новейший процессор 8-го поколения Intel Core i7 и видеокарта NVIDIA GeForce 10-й серии, а также IPS-матрица с частотой обновления 144 Гц, временем отклика 3 мс и поддержкой технологии NVIDIA G-SYNC для абсолютно плавного игрового процесса. Ноутбук Strix SCAR Edition также оснащен клавиатурой, не уступающей по удобству клавиатурам настольных ПК, с независимой обработкой нажатия каждой клавиши, встроенной функцией подсветки Aura Sync и ускоренным временем срабатывания.

ROG Strix SCAR Edition будет доступен в середине 2 квартала 2018 года, цены в России начинаются от 58 000 руб.

ROG Strix Hero Edition

Ноутбук ROG Strix Hero Edition создан для игр в жанре MOBA («многопользовательская онлайновая боевая арена»), таких как League of Legends и Dota 2, а также игр в жанрах RTS («стратегия в реальном времени») и RPG («ролевая игра»). Геймерский ноутбук оснащен новейшим процессором 8-го поколения Intel Core i7 и видеокартой NVIDIA GeForce 10-й серии, а также экраном с частотой обновления 120 Гц, широкими углами обзора и 130% охватом цветового пространства sRGB.

Ноутбук Strix SCAR Edition также оснащен клавиатурой с независимой обработкой нажатия каждой клавиши, встроенной светодиодной подсветкой Aura Sync и ресурсом более 20 миллионов нажатий.

ROG Strix Hero Edition будет доступен в середине 2 квартала 2018 года, цены в России начинаются от 58 000 руб.

ROG Strix GL503/703

Геймерские ноутбуки для киберспорта ROG Strix GL503/703 оснащены процессорами Intel Core i7 восьмого поколения и видеокартами NVIDIA GeForce GTX 10-й серии и оборудованы запатентованной системой охлаждения с защитой от пыли, препятствующей проникновению мелких частиц внутрь корпуса и повышающей стабильность и долговечность работы компьютерной системы. Технология Aura Sync позволяет пользователю настраивать светодиодную подсветку ноутбука и синхронизировать ее с подсветкой других компонентов системы, таких как мышь, гарнитура и прочие периферийные устройства.

ROG Strix GL503/703 будет доступен в середине 2 квартала 2018 года, цены в России начинаются от 55 000 руб.

Веб-сайты:
ROG Zephyrus M: https://www.asus.com/Laptops/ROG-Zephyrus-M-GM501/
ROG Zephyrus: https://www.asus.com/Laptops/ROG-ZEPHYRUS-GX501/
ROG G703: https://www.asus.com/ROG-Republic-Of-Gamers/ROG-G703/
ROG Strix SCAR Edition: https://www.asus.com/Laptops/ROG-Strix-SCAR-Edition/
ROG Strix Hero Edition: https://www.asus.com/Laptops/ROG-Strix-Hero-Edition/
ROG Strix GL503: https://www.asus.com/us/Laptops/ROG-Strix-GL503/
ROG Strix GL703: https://www.asus.com/us/Laptops/ROG-Strix-GL703/
ROG Strix GL12: https://www.asus.com/Tower-PCs/ROG-Strix-GL12/

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>