<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90723/-nevozmozhno-ustoyat-pozitronika-predstavila-reklamnuju-kampaniju-aprelya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 апреля 2018, вторник 12:26]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[«Невозможно устоять!»: ПОЗИТРОНИКА представила рекламную кампанию апреля]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА, которая развивается по франшизе, запустила федеральную рекламную кампанию «Невозможно устоять!». Федеральная акция пройдет во всех городах присутствия ретейлера с 1 по 30 апреля 2018 года. В рекламном каталоге представлены 82 товара со скидками до 25%.



В федеральной рекламной кампании представлены разнообразные товары, пользующиеся повышенным спросом: смартфоны, телевизоры, МФУ, ноутбуки, аксессуары, гарнитуры, электротранспорт, а также крупная и мелкая бытовая техника. Фокусными моделями данной акции стали: смартфон Asus ZenFone 4 Max и Xiaomi Redmi Note 5A, ноутбук Digma Eve 605, МФУ HP Ink Tank 319 Aio, беспроводной роутер Keenetic Start (KN-1110), ПК Dell Vostro 3667, монитор Dell 21,5 E2216H, а также телевизор TCL L32S6FS.

В рамках апрельской промопрограммы предусмотрены тематические рекламные ролики на телевидении, радио, в печатных и электронных СМИ, социальных сетях, а также на сайте сети ПОЗИТРОНИКА – positronica.ru. Помимо этого, в точках продаж традиционно будут проходить дополнительные маркетинговые программы, стимулирующие продажи товаров.

Кроме того, ПОЗИТРОНИКА предлагает принять участие в акции «Приятные бонусы», которая пройдет весь месяц до 29 апреля 2018 года совместно с Asus, где при приобретая ноутбуки, моноблоки или компьютеры производителя, покупатель получаете в подарок сертификат до 2 500 рублей на следующие покупки.

О компании

Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА – это совместный проект компании MERLION, крупнейшего российского IT-дистрибьютора, и ее розничных партнеров. Первый магазин ПОЗИТРОНИКА открылся в марте 2006 года в Набережных Челнах, а на сегодняшний день франчайзинговая сеть включает в себя более 160 магазинов, представленных во всех федеральных округах России.

Название «ПОЗИТРОНИКА» – это производная от сочетания «позитивная электроника». Именно эта идея легла в основу концепции магазинов.

От обычных магазинов электроники сеть ПОЗИТРОНИКА отличается расширенным ассортиментом ИТ-продуктов (более 40 000 наименований товаров есть в наличии или доступны на заказ) и высоким уровнем подготовки 1 500 продавцов-консультантов нашей сети. К ним можно смело обращаться за любым советом, они всегда поймут желания клиента и помогут выбрать нужный товар.
]]></text></doc>