<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90709/hyperx-nachinaet-postavki-pulsefire-surge-novoj-igrovoj-myshi-s-rgb-podsvetkoj</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[9 апреля 2018, понедельник 19:19]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[HyperX начинает поставки Pulsefire Surge – новой игровой мыши с RGB­ подсветкой]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Фаунтин-Вэлли, Калифорния – 9 апреля 2018 – HyperX®, подразделение Kingston® Technology Company, Inc., крупнейшего мирового независимого производителя устройств хранения данных, объявляет о начале поставок игровой мыши HyperX Pulsefire SurgeTM. За высокую точность позиционирования в новинке отвечает сенсор Pixart 3389 с разрешением до 16 000 DPI. В левой и правой клавишах мыши установлены переключатели Omron с рабочим ресурсом в 50 миллионов кликов, обеспечивающие исключительные однородность и точность реагирования на команды пользователя. Pulsefire Surge оборудована RGB-подсветкой, и с помощью приложения HyperX NGenuityTM геймеры могут настроить цвета светодиодов и эффекты под стиль своей игровой системы или интерьера, что поможет еще глубже погрузиться в игру. За дизайн HyperX Pulsefire Surge недавно получила престижную награду Red Dot 2018.



«В процессе разработки Pulsefire Surge мы постоянно консультировались с профессиональными геймерами и членами киберспортивных команд по поводу формы, конструкции и функций нового устройства, – отметил Маркус Херман (Marcus Hermann), руководитель HyperX. – Наша цель состояла в том, чтобы дополнить модельный ряд аксессуаров HyperX качественной игровой мышью, которая отличалась бы высокой производительностью и возможностями кастомизации – качествами, которые нравятся и киберспортсменам, и обычным геймерам. И мы считаем, что Pulsefire Surge вполне отвечает этим критериям».

Pulsefire Surge поддерживает пять настраиваемых режимов чувствительности с разрешением до 16 000 DPI, так что каждый игрок может выбрать подходящую чувствительность контроллера. Встроенная память 1 мыши позволяет задать режимы работы подсветки и сохранить до трех пользовательских профилей, чтобы не приходилось менять настройки каждый раз, когда Pulsefire Surge подключается к новой системе. В приложении HyperX NGenuity игроки смогут изменить 1 цвета и эффекты свечения переключателя DPI, логотипа HyperX и светодиодов, которые установлены по контуру корпуса. Помимо этого, через приложение настраивается чувствительность сенсора и происходит управление макросами и DPI мыши.

Pulsefire Surge создавалась для максимального комфорта во время игровых сессий, поэтому в новинке используется гибкий кабель в оплетке, который прослужит долго и не помешает перемещению мыши. Удобный симметричный корпус мыши отлично лежит в руке, а большие ножки обеспечивают плавное скольжение по различным поверхностям.

Доступность в продаже

Игровая мышь с RGB-подсветкой Pulsefire Surge уже доступна в онлайн-магазинах и розничных сетях партнеров HyperX по рекомендованной цене 4490 рублей. Новинка имеет двухлетнюю гарантию и обладает легендарной надежностью HyperX. Подробная информация о Pulsefire Surge доступна на странице продукта.



Характеристики игровой мыши с RGB-подсветкой HyperX Pulsefire Surge

Мышь
Эргономика: симметричная.
Сенсор: Pixart PMW3389.
Разрешение: до 16 000 DPI.
Пресеты DPI: 800 / 1600 / 3200 DPI.
Скорость: 450 IPS.
Ускорение: 50 G.
Количество клавиш: 6.
Переключатели в левой/правой клавише: Omron.
Ресурс переключателей в левой/правой клавишей: 50 миллионов кликов.
Подсветка: RGB (16 777 216 цветов)
Эффекты подсветки: управление каждым светодиодом RGB-подсветки 1 и 4 уровня яркости
Встроенная память: на 3 профиля.
Тип подключения: USB 2.0.
Частота опроса: 1000 Гц.
Формат данных USB: 16 бит/ось.
Динамический коэффициент трения2: 0,13 µ.
Статический коэффициент трения2: 0,20 µ.
Тип кабеля: в оплетке.
Вес (без кабеля): 100 г.
Вес (с кабелем): 130 г.

Габариты:
длина: 120,24 мм,
высота: 40,70 мм,
ширина: 62,85 мм,
длина кабеля: 1,8 м.

1Включается/настраивается при помощи приложения HyperX NGenuity
2Протестировано с игровой поверхностью HyperX FURY S Pro

Информация о HyperX:

Facebook: https://www.facebook.com/HyperxGaming
ВКонтакте: https://vk.com/hyperx_official
YouTube: https://www.youtube.com/user/KingstonHyperXRU
Geektimes: https://geektimes.ru/users/kingston_technology/posts/

О бренде HyperX

HyperX® – это подразделение по производству высокопроизводительной продукции компании Kingston Technology, ведущего мирового независимого производителя устройств хранения данных. Благодаря 15-летнему опыту разработки высокоскоростных модулей памяти, твердотельных накопителей, гарнитур, клавиатур, мышей, USB-накопителей и ковриков для мыши, HyperX стал синонимом высочайшей производительности, исключительного качества, современного дизайна и безупречной надежности. Продукция HyperX – это выбор профессиональных геймеров, любителей современных технологий и повышения тактовой частоты: она отвечает самым строгим требованиям и изготовлена с применением лучших в своем классе компонентов для того, чтобы пользователи нашей продукции могли получить максимум возможностей. HyperX продала более 4 миллионов гарнитур по всему миру.

Познакомьтесь с #HyperXFamily по адресу facebook.com/hyperxcommunity и узнайте, как продукция HyperX может расширить ваши возможности для игр и оптимизировать производительность практически любого ПК, на сайте hyperxgaming.com. Мы поддерживаем всех любителей компьютерных игр, независимо от уровня их навыков и игровых жанров, в соответствии с нашим главным принципом – We’re All Gamers. Дополнительную информацию можно получить на домашней странице HyperX.

Kingston, HyperX и логотип Kingston – зарегистрированные товарные знаки Kingston Technology Corporation. Все права защищены. Прочие названия, упоминаемые в тексте, также могут являться зарегистрированными товарными знаками.
]]></text></doc>