<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90708/vesy-starwind-serii-ssk-na-kuhne-vse-pod-kontrolem</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[9 апреля 2018, понедельник 19:06]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Весы STARWIND серии SSK: на кухне все под контролем]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания STARWIND, эксклюзивным дистрибьютором которой является MERLION, представляет линейку кухонных электронных весов SSK, исполненную в очень лаконичном стиле. В серии представлены сразу девять моделей, выполненные как из закаленного стекла, так из высококачественного пластика. Прочный корпус приборов обеспечивает длительный срок его эксплуатации, а прорезиненные ножки – устойчивость даже на скользкой рабочей поверхности.



Устройства помогут точно взвесить любые продукты и ингредиенты. Они отличаются максимальным подъемным весом до 5 кг (кроме STARWIND SSK215х, где этот показатель равняется 2 кг), что позволяет быстро и эффективно взвешивать ингредиенты для блюд. Кроме того, они позволят людям, соблюдающим диету, контролировать количество съедаемой пищи и размеры порций.

Кухонные весы STARWIND серии SSK с функцией тарокомпенсации, предоставляющей возможность сверхточного взвешивания любых продуктов: единица измерения – 1 грамм. Для получения максимально точного результата весы необходимо устанавливать на ровную горизонтальную поверхность.

Устройства характеризуются упрощенным электронным управлением, что позволяет использовать оборудования даже ребенку. Они включаются нажатием одной кнопки, а в случае неиспользования на протяжении определенного времени отключаются автоматически. Таким образом экономится заряд батареек.

Кухонные весы STARWIND серии SSK поступят в розничную продажу в мае 2018 года.

Компания MERLION является эксклюзивным дистрибьютором STARWIND на территории России.
]]></text></doc>