<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90645/kompaniya-caran-d-ache-nagradila-luchshih-zhurnalistov-rossii-po-itogam-2017-goda</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 апреля 2018, четверг 18:50]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания Caran d’Ache наградила лучших журналистов России по итогам 2017 года]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  30 марта 2018 года в гостинице «Парк Инн Прибалтийская» прошла церемония награждения лауреатов конкурса «Золотое перо» – 2017. Профессионалов отрасли выбирали в 13 номинациях: «Журналист года», «За вклад в развитие журналистики», «Человеческая история», «Культурное пространство», «Расследование», «Телесюжет», «Фото года (печатные СМИ, интернет)», «Обозреватель / колумнист года», «Экономический фундамент», «Политическое измерение», «Интервью года», «Сенсация районного масштаба», «О, спорт!»



Швейцарская компания Caran d’Ache ( MERLION – официальный дистрибьютор) выступила партнером этого значимого мероприятия и наградила всех победителей пишущими инструментами серии Office Essentially Swiss, Office Essentially Totally Swiss и Gold Bar.



«Возможно в наши дни люди пишут от руки не так часто, как раньше. Но для тех, кто все-таки продолжает это делать, пишущие принадлежности играют роль обязательного аксессуара, продолжая радовать и руку, и сердце, - сказал представитель пресс-службы Caran d’Ache. - Мы уверены, что за счет грамотного подхода к формату деловой журналистики и с помощью надежными и точными пишущим инструментами Caran d’Ache вы достигнете международного признания и продолжите творить».

Журналистом года признали Дениса Короткова из интернет-газеты «Фонтанка.ру». Его наградили тележурналист Кирилл Набутов, председатель Союза журналистов Петербурга Людмила Фомичева, лауреат прошлого года Иннокентий Иванов. Лучшими в номинации «Человеческая история» стали журналисты интернет-издания «Бумага». А приз в «Культурном пространстве» забрал Михаил Золотоносов.

Лучшим расследованием признали публикацию Виктора Терешкина, а в номинации «Телесюжет» наградили Екатерину Правдину, телекомпания НТВ. Фотограф года - Александр Петросян, газета «Коммерсант». Лучшим обозревателем жюри назвало Федора Шумилова из журнала «Город 812». Деловых журналистов награждали в номинации «Экономический фундамент». Приз получила Юлия Гильмшина (47news). В политической журналистике приз присудили Антону Мухину, журналисту «Города 812».

Напомним, что конкурс «Золотое перо» проводился уже в 23-й раз. Согласно условиям, члены жюри отбирают материалы участников в шорт-лист, а затем называет лучших из лучших. Цель конкурса – выявление журналистов и творческих коллективов, добившихся своей деятельностью наибольшего уважения и признания.
]]></text></doc>