<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90642/pozitronika-ohvatyvaet-goroda-zolotogo-kolca-rossii</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 апреля 2018, четверг 17:41]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ПОЗИТРОНИКА охватывает города «Золотого кольца России»]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА сообщает, что состоялось открытие новой торговой точки формата ПОИНТ во Владимире. Магазин расположился в центре города по адресу: ул. Горького, д. 50.



Теперь покупатели могут приобрести разнообразную технику как на сайте positronica.ru (представлено более 40'000 наименований товаров) с доставкой на дом в срок до двух дней с момента оформления, так и в торговом зале, где имеется терминал, подключенный к интернет-магазину positronica.ru. Оплатить свои покупки клиенты сети ПОЗИТРОНИКА могут как наличными, так и банковскими картами. В магазине ПОИНТ присутствует возможность оформление товаров в кредит на выгодных условиях от банков-партнеров. Для уточнения условий кредитования следует обратиться к продавцу-консультанту, который также готов оказать помощь по настройке и установке различных программ. Торговая точка работает без перерывов и выходных, что благоприятно скажется на покупательской активности.

Данный магазин стал 34-ой торговой точкой сети ПОЗИТРОНИКА в Центральном федеральном округе.

О компании

Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА – это совместный проект компании MERLION, крупнейшего российского IT-дистрибьютора, и ее розничных партнеров. Первый магазин ПОЗИТРОНИКА открылся в марте 2006 года в Набережных Челнах, а на сегодняшний день франчайзинговая сеть включает в себя более 160 магазинов, представленных во всех федеральных округах России.

Название «ПОЗИТРОНИКА» – это производная от сочетания «позитивная электроника». Именно эта идея легла в основу концепции магазинов.

От обычных магазинов электроники сеть ПОЗИТРОНИКА отличается расширенным ассортиментом ИТ-продуктов (более 40 000 наименований товаров есть в наличии или доступны на заказ) и высоким уровнем подготовки 1 500 продавцов-консультантов нашей сети. К ним можно смело обращаться за любым советом, они всегда поймут желания клиента и помогут выбрать нужный товар.
]]></text></doc>