<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90641/kompaniya-asus-predstavlyaet-noutbuk-fx504-serii-tuf-gaming</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 апреля 2018, четверг 17:25]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS представляет ноутбук FX504 серии TUF Gaming]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  ОСНОВНЫЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ
Геймерский ноутбук FX504, первый из новой серии TUF Gaming, порадует пользователей высокой производительностью для работы и игр, а также повышенной прочностью и безукоризненной надежностью
Дисплей диагональю 15,6 дюйма обладает частотой обновления до 120 Гц и временем отклика до 3 мс, а для полного погружения в игровой процесс ноутбук FX504 наделен поддержкой технологии DTS Headphone:X, обеспечивающей объемное звучание в играх
Технология HyperCool сочетает в себе запатентованную систему охлаждения с защитой от пыли (ADC) и функцию управления скоростью вращения вентиляторов Fan Overboost, что значительно повышает стабильность и долговечность работы компьютерной системы
Геймерская клавиатура с ресурсом 20 миллионов нажатий, модуль Wi-Fi второго поколения (Wave 2) и гибридный накопитель FireCuda


Компания ASUS представила новый игровой ноутбук FX504 серии TUF Gaming с операционной системой Windows 10, отличающийся мощной игровой конфигурацией и повышенной надежностью.

Геймерский ноутбук FX504 – первый представитель новой игровой серии TUF (The Ultimate Force), включающей производительные, надежные и долговечные игровые устройства по доступной цене.

Долговечность работы ноутбука FX504 достигается в том числе за счет запатентованной системы охлаждения с защитой от пыли, а высокую производительность обеспечивают процессор Intel Core 8-го поколения и видеокарта NVIDIA GeForce GTX 10-й серии. Ноутбук FX504 оснащен игровой клавиатурой с ресурсом 20 миллионов нажатий и 15,6-дюймовым дисплеем с частотой обновления экрана 120 Гц и системой объемного звучания формата 7.1.

Производительности ноутбука FX504 достаточно для самых современных игр и многозадачной работы, а прочная конструкция обеспечивает надежность системы. Принадлежность к игровой серии TUF гарантирует долговечную безотказную работу устройства.

Производительность и портативность

Игровой ноутбук FX504 построен на базе процессора восьмого поколения Intel Core i7-8750HQ и оснащен видеокартой NVIDIA GeForce GTX 1050 Ti с полной поддержкой Microsoft DirectX 12. Устройство весом 2,3 кг заключено в корпус толщиной всего 2,5 см – такое сочетание производительности и портативности идеально подходит для многозадачной работы, развлечений и игр.

Технология охлаждения HyperCool

Особая система охлаждения в ноутбуке FX504 обеспечивает эффективный отвод тепла даже во время длительных игровых сессий и значительно повышает стабильность и долговечность системы. Технология HyperCool сочетает в себе систему охлаждения с защитой от пыли и функцию Fan Overboost. Система охлаждения с защитой от пыли способствует выведению загрязняющих частиц из корпуса и препятствует их налипанию на лопастях вентиляторов. Функция Fan Overboost позволяет регулировать работу вентиляторов для достижения оптимального баланса между скоростью вращения и уровнем шума.

Дополнительное отведение тепла обеспечивают медные тепловые трубки. Центральный и графический процессоры охлаждаются независимо. Особая трапецеидальная конструкция крышки на 27% повышает эффективность выведения тепла по сравнению с традиционной формой корпуса. Один из вентиляторов расположен непосредственно под выделенной группой клавиш WASD, поэтому клавиатура ноутбука остается приятно прохладной даже во время длительных игровых сессий.

Геймерский дизайн

Особый подход в проектировании ноутбука для геймеров позволил вывести все порты на левую сторону, а отвод тепла системы охлаждения назад. Благодаря этому ни тёплый воздух, ни дополнительные провода не будут мешать увлеченным геймерам во время напряженных игровых сессий.


Многоканальное звучание формата 7.1

Технология DTS Headphone:X формирует виртуальный пространственный звук формата 7.1 при использовании наушников, встроенных и внешних динамиков. При активации игрового профиля звуковой сигнал обрабатывается максимально точно, чтобы во время игры пользователь смог вовремя услышать, с какой стороны от него доносится звук, и получить тактическое преимущество над противниками. Встроенный эквалайзер позволяет также вручную регулировать настройки аудиосистемы.

Прочная клавиатура с ресурсом более 20 миллионов нажатий

Ноутбук FX504 оснащен клавиатурой, которая соответствует высочайшим стандартам качества и надежности TUF и в удобстве не уступает отдельным настольным клавиатурам даже во время длительных игровых сессий и при наборе больших объемов текста. Ресурс этой прочной клавиатуры составляет более 20 миллионов нажатий, вдвое больше, чем у клавиатур, устанавливаемых в обычных ноутбуках. Клавиши с переключателями ножничного типа обладают изгибом поверхности 0,25 мм и глубиной хода 1,8 мм, что обеспечивает мягкость и точность нажатий. Клавиатура оборудована подсветкой, поэтому работать и играть на ноутбуке комфортно даже в темноте. Благодаря технологии Overstroke клавиши срабатывают, даже когда они еще не прожаты до конца – так система быстрее реагирует на действия игрока. Повышению скорости и точности управления в играх также способствуют выделенная группа клавиш WASD, широкий пробел и изолированное расположений группы клавиш со стрелками.

Высокоскоростной модуль Wi-Fi второго поколения

В ноутбуке FX504 установлен новейший модуль Wi-Fi стандарта 802.11ac второго поколения (Wave 2), обеспечивающий скорость передачи данных до 1,7 Гбит/с, что в 12 раз выше предыдущего стандарта 802.11b/g/n. Кроме того, технология MIMO с антенной конфигурацией 2x2 обеспечивает на 30% большую зону покрытия, чем однопоточная конфигурация. Можно вести потоковую трансляцию видео и играть без потери соединения, даже когда ноутбук FX504 находится далеко от маршрутизатора Wi-Fi.

Гибридный накопитель FireCuda

Принадлежность к серии TUF – гарантия высокой производительности и надежности. Ноутбук FX504 оснащен гибридным накопителем FireCuda объемом 1 ТБ со скоростью вращения шпинделя 5400 об/мин, который позволяет загружать игры вдвое быстрее, чем более привычный жесткий диск аналогичного объема и с той же скоростью вращения. Гибридный накопитель FireCuda позволяет хранить на флеш-памяти те данные, обращение к которым происходит наиболее часто, что снижает энергопотребление и повышает производительность и долговечность системы. Кроме того, такая система работает надежнее и тише.

Цена и доступность

Игривой ноутбук ASUS TUF Gaming FX504 появится в продаже в конце апреля - начале мая по цене от 55 000 рублей.

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ1

ASUS TUF Gaming FX504

Процессор Intel Core i7-8750HQ
Intel Core i5-8300HQ
Чипсет Intel HM370
Операционная система Windows 10
Windows 10 Pro
Оперативная память До 32 ГБ DDR4 2666 МГц
Дисплей 15,6-дюймовая TN-матрица с разрешением Full-HD, частотой обновления 60 Гц и антибликовым покрытием.
15,6-дюймовая TN-матрица с разрешением Full-HD, частотой обновления 120 Гц и антибликовым покрытием.
15,6-дюймовая высококачественная матрица с разрешением Full-HD, частотой обновления 60 Гц и антибликовым покрытием.
Видеокарта Модель FX504GD:
NVIDIA GeForce GTX 1050 с 2 / 4 ГБ видеопамяти GDDR5

Модель FX504GE:
NVIDIA GeForce GTX 1050 Ti с 2 / 4 ГБ видеопамяти GDDR5
Накопители Жесткий диск объемом 1 ТБ, 5400 об/мин
Жесткий диск объемом 1 ТБ, 7400 об/мин
Гибридный накопитель FireCuda объемом 1 ТБ, 5400 об/мин
Твердотельный накопитель 256 ГБ SATA
Твердотельный накопитель 128 ГБ / 256 ГБ SATA и PCIe
Камера Встроенная HD-камера с массивом микрофонов или VGA-камера с одним микрофоном
Сеть Двухдиапазонный модуль Wi-Fi стандарта 802.11ac
Bluetooth 4.1
Интерфейсы 2 слота USB 3.0 Gen1
1 слот USB 2.0
1 разъем HDMI 1.4
1 разъем RJ45
1 аудиоразъем 3,5 мм
1 кенсингтонский замок
Аккумулятор 48 Вт•ч
Дизайн Black Matter и Premium Steel
Размер 384 x 262 x 251 мм
Вес 2,3 кг


1 Технические характеристики могут быть изменены без предварительного уведомления. Некоторые продукты могут быть недоступны на определенных рынках. Полная информация доступна на сайте www.asus.com.

О компании ASUS

Будучи одной из наиболее уважаемых компаний в мире по версии журнала Fortune, ASUS предлагает широкую линейку продуктов для комфортной цифровой жизни сегодня и в будущем, включая роботов Zenbo, смартфоны ZenFone, ультрабуки ZenBook, высококачественные компьютерные компоненты и периферию, а также инновационные решения для «Интернета вещей», виртуальной и дополненной реальности. В 2017 году продукты ASUS завоевали 4 511 наград, а оборот компании, насчитывающей более 16 тысяч сотрудников и свыше 5 тысяч высококлассных разработчиков по всему миру, составил 13 миллиардов долларов США.
]]></text></doc>