<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90573/kompaniya-asus-predstavlyaet-materinskie-platy-na-baze-chipsetov-h370-i-b360</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[3 апреля 2018, вторник 11:15]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Компания ASUS представляет материнские платы на базе чипсетов H370 и B360]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  В игровой серии ROG Strix появилась впечатляющая линейка новых ярких устройств – материнские платы H370-F, H370-I, B360-F, B360-G, B360-H и B360-I
Линейки TUF Gaming и Prime также пополнились материнскими платами разных стилей и форм-факторов: TUF H370-Pro Gaming и B360-Pro Gaming, а также Prime H370-Plus и B360M-A
Графический интерфейс UEFI BIOS получил новые функции поиска и сохранения настроек, усовершенствованную утилиту Fan Xpert 4, функцию синхронизации светодиодной подсветки Aura Sync, расширенные возможности для подключения устройств и обновленный дизайн
Новые процессоры Intel Core 8-го поколения с флагманским чипсетом Z370 в первую очередь оценили продвинутые пользователи, требующие от своих систем максимальной производительности. При этом не важно, чем именно они нагружают свои компьютеры: серьезной работой с графикой и монтажом видео или новейшими компьютерными играми и потоковой трансляцией игрового процесса. Однако, в новом поколении процессоров количество ядер увеличилось не только во флагманских моделях. Обновление затронуло всю линейку, начиная с доступных процессоров Core i3. С появлением чипсетов H370 и B360 преимущества новых процессоров стали доступны и в экономичном ценовом сегменте. Новые модели материнских плат ASUS 300-й серии – это эксклюзивные технологии, повышенная надежность и простота использования, приблизившая их к пользователям, желающим добиться максимальной производительности по доступной цене. https://edgeup.asus.com/2018/introducing-asus-h370-and-b360-motherboards-from-rog-tuf-gaming-and-prime

Материнская плата ASUS – надежная основа для любой системы

Предпочтения пользователей разнятся, каждая система имеет свои особенности, поэтому компания ASUS разработала широкий спектр устройств в линейках ROG Strix, TUF Gaming и Prime. https://rog.asus.com/articles/maximus-motherboards/rog-introduces-strix-h370-and-b360-motherboards-for-gaming-rigs-of-all-sizes/ У каждой линейки есть собственное лицо и яркая индивидуальность, но все они созданы с применением более чем 30-летнего опыта компании ASUS в производстве материнских плат. Все новые устройства обладают уникальными преимуществами: от контролеров DIGI+ VRM, отвечающих за управление питанием процессора, до технологии трассировки OptiMem, улучшающей передачу сигналов памяти, что значительно повышает стабильность и производительность системы.

Получивший восторженные отзывы экспертов графический интерфейс UEFI BIOS упрощает процесс настройки компьютерной системы. В дополнение к традиционному набору настроек в нем появилась функция поиска, позволяющая быстро находить и изменять отдельные параметры системы. Конфигурации теперь можно сохранять в профилях настроек и даже делиться ими с другими пользователями. Сохраненные профили настроек не пропадают при обновлении прошивки.

Новые материнские платы на базе чипсетов H370 и B360 обеспечивают более качественное охлаждение компонентов во время игрового процесса, регулируя скорость вращения вентиляторов в зависимости от рабочей температуры некоторых моделей видеокарт ASUS или ROG.

В материнских платах серий H370 и B360 присутствует не только встроенная поддержка интерфейса USB 3.1 Gen2 для подключения периферийных устройств нового поколения, но и, опционально, встроенный сетевой модуль Wi-Fi стандарта 802.11ac Wi-Fi. Новые модели материнских плат поддерживают накопители Intel Optane Memory для ускорения загрузки приложений за счет кеширования данных с жестких дисков, обычно устанавливаемых в системах доступного ценового сегмента.

Серия ROG Strix пополнилась новинками, которые не разочаруют даже самых взыскательных геймеров, а дизайн в стиле киберпанк – приятное эстетическое дополнение к мощной игровой производительности. Пользователи, занимающиеся профессиональным созданием мультимедийного контента, по достоинству оценят материнские платы серии ASUS Prime, отличающейся высокой производительностью, широкими возможности для тонких настроек и дизайном, вдохновленным футуристическим стилем в архитектуре.

Рисунок, напоминающий военный камуфляж, в оформлении материнских плат серии ASUS TUF Gaming подчеркивает несокрушимый боевой дух этих доступных устройств. В рамках программы TUF Gaming Alliance компания ASUS сотрудничает с передовыми производителями компьютерного оборудования, чтобы у пользователей появилась возможность собрать полную игровую систему в едином стиле.

Дополнительная информация, изображения продукции и технические характеристики материнских плат серий ROG Strix, TUF Gaming и Prime доступны в руководстве пользователя по ссылке ASUS EdgeUp. Изображения и подробная информация о новейших материнских платах ROG Strix доступна на сайте ROG Site.

Цены и доступность

Материнские платы ASUS на базе чипсетов H370 и B360 поступят в продажу 3 апреля 2018 года.
]]></text></doc>