<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90556/-den-neposlushaniya-glazami-silwerhof</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[2 апреля 2018, понедельник 15:43]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[«День непослушания» глазами Silwerhof]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  В прошедшее воскресенье в самый веселый день прошел фестиваль «День непослушания», организатором которого выступил Kids Rock Fest. Это новый формат отдыха для всей семьи, который объединяет, заряжает энергией и позволяет разделить яркие эмоции с самыми близкими людьми.



1 апреля 2018 года в большом зале клуба «Гластонберри» собрались и взрослые, и дети. На сцене выступили детские группы из Рок-школы Вадима Германова, ребята из «Балалайкеръ» с рок-балалечным шоу и хулиганские клоуны из мим-театра «МирЛиц».

Все желающие смогли принять участие в многочисленных программах рок-семейника, в том числе и мастер-классе по аппликации Silwerhof, который объединил свыше 60 детей. Ребята своими руками с помощью канцелярских товаров Silwerhof (картон, цветная бумага, ножницы, клей, фломастеры и карандаши) имели возможность создать своего смайлика – символа дня смеха. По итоги все участники обменялись своими подделками, даря друг другу частичку себя и хорошее настроение.



Также бренд Silwerhof выступил партнером активности «Шалилки» - каждый желающий мог разукрасить белоснежную стену подручными средствами – красками, гуашью и восковыми мелками Silwerhof.



О ТМ Silwerhof

Silwerhof – собственный бренд компании MERLION, представленный на российском рынке с 2005 года. Под брендом представлены канцелярские товары для школы и офиса, бумажно-беловая продукция и товары для детского творчества. Silwerhof - это востребованная канцелярская продукция, максимально адаптированная к предпочтениям российских потребителей. Товары Silwerhof доступны широкому кругу покупателей благодаря оптимальному соотношению цены и качества.
]]></text></doc>