<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90549/-set-kompjuternyh-klinik-podderzhala-hokkeistov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[2 апреля 2018, понедельник 11:25]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[«Сеть компьютерных клиник» поддержала хоккеистов]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  В конце марта 2018 года в Иркутске состоялись VIII открытые соревнования по мини-хоккею с мячом на Кубок мэра Иркутска. В данных состязаниях приняли участие более 54 дворовых команд из которых от Свердловского округа участвовали 17 команд, от Правобережного — восемь, 16 команд представляли Октябрьский округ и 13 — Ленинский.



По результатам серьезной борьбы в финал вышли по две команды от каждого округа в трех возрастных группах. В младшей возрастной группе победителем стала команда "Школьная" из Ленинского округа, второе место заняла команды Октябрьского округа, — "Бригантина", а третье – "Постышева". В средней возрастной группе лидеры сохранились, побуду одержала ленинская команда "Школьная", на втором и третьем месте расположились "Девятка" из Правобережного округа и "Энергетик" из Свердловского округа. В старшей возрастной группе первое место также досталось команде из Ленинского округа "Иркут", второе и третье место разделили "Универ" из Свердловского округа и "Школьная" из Ново-Ленино.

Данные состязание поддержали различные организации города Иркутска, в том числе и «Сеть компьютерных клиник». «Компьютерная клиника №381» является социально ответственным центром, который поддерживает молодое поколение Иркутска в любых начинаниях, касающихся здорового образа жизни и творчества, поэтому в этом году сотрудники сервисного центра стали спонсором хоккейной команды «Бригантина» младшей возрастной группы, предоставив все необходимое обмундирование спортсменам, которые в итоге соревнований завоевали «серебро».

Напомним, что совсем недавно «Компьютерная клиника №381» приняла участие в экологической акции по сбору использованных элементов питания.

Компьютерная клиника №381

г. Иркутск, ул. Киевская, д. 12

Персональная страница клиники: http://irkutsk.itclinic.ru/clinic/120/.

О компании «Сеть компьютерных клиник»

«Сеть компьютерных клиник» (на российском рынке с 2007г.) - это федеральная сеть авторизованных сервисных центров, которая работает по системе франчайзинга. Проект развивает крупнейший российский широкопрофильный дистрибьютор, компания MERLION. Является крупнейшей сетью на российском рынке сервисных ИТ-услуг.

На сегодняшний день в сети работает более 80 клиник в 60-ти городах России, включая и московские - в столице функционирует шесть клиник.

Компьютерные клиники специализируются на гарантийном и послегарантийном обслуживании готовых ИТ-продуктов: ПК, ноутбуков, печатающих устройств, источников бесперебойного питания, акустических систем и др. Предоставляется широкий спектр дополнительных услуг по восстановлению данных, чистке от вирусов, установке и настройке ПО, модернизации оборудования, подключению к Интернет и других.

Клиники имеют авторизации на проведение гарантийного ремонта наиболее популярных на российском рынке производителей: Apple (московские клиники), Buffalo, Dell, DIGMA, HP (Home Series Commercial Series, ноутбуки, ПК, мониторы, принтеры), IPPON, IRU, Lenovo, Powercom, STSS, Verbatim, MiO, TCL.

Сайт в Интернет: www.itclinic.ru
]]></text></doc>