<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90480/pozitronika-otkryla-17-j-magazin-v-privolzhskom-federalnom-okruge</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[29 марта 2018, четверг 13:46]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ПОЗИТРОНИКА открыла 17-й магазин в Приволжском федеральном округе]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА сообщает, что состоялось открытие новой торговой точки формата ПОИНТ в Оренбурге. Магазин расположился по адресу: ул. Туркестанская, д. 8А. Площадь торговой точки составила более 40 кв.м.



Всем посетителям магазина ПОЗИТРОНИКА доступен широкий спектр услуг. Покупатели могут совершить покупку, посетив офлайн-магазин, а также сделать заказ необходимой продукции в интернет-магазине positronica.ru, не выходя из дома. Для тех, кто предпочитает приобрести товар после консультации менеджера, в офлайн-магазине расположены терминалы, подключенные к интернет-магазину positronica.ru. С помощью терминала посетители смогут оформить заказ в онлайн-режиме и доставку покупок на дом. Все гости по достоинству оценят удобный функционал и смогут при необходимости воспользоваться услугами продавца-консультанта по установке программ и настройке техники.

Отметим, что техническое открытие магазина ПОЗИТРОНИКА состоялось в середине марта. За короткое время посетители смогли оценить широкий выбор электроники (более 40 000 наименований), удобную доставку товаров до дома, а также возможность оплаты по безналичному расчету. С момента запуска проекта в Оренбурге торговая точка была сразу подключена к новой платформе сайта positronica.ru, которая презентована покупателям в 2017 году.

Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА – это совместный проект компании MERLION, крупнейшего российского IT-дистрибьютора, и ее розничных партнеров. Первый магазин ПОЗИТРОНИКА открылся в марте 2006 года в Набережных Челнах, а на сегодняшний день франчайзинговая сеть включает в себя более 170 магазинов, представленных во всех федеральных округах России.

Название «ПОЗИТРОНИКА» – это производная от сочетания «позитивная электроника». Именно эта идея легла в основу концепции магазинов.

От обычных магазинов электроники сеть ПОЗИТРОНИКА отличается расширенным ассортиментом ИТ-продуктов (более 40 000 наименований товаров есть в наличии или доступны на заказ) и высоким уровнем подготовки 1 500 продавцов-консультантов нашей сети. К ним можно смело обращаться за любым советом, они всегда поймут желания клиента и помогут выбрать нужный товар.
]]></text></doc>