<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90456/ekskljuzivnye-novinki-v-merlion-smartfony-nubia-n2-i-z17s</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 марта 2018, среда 18:22]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Эксклюзивные новинки в MERLION: смартфоны nubia N2 и Z17s]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания MERLION, на правах официального дистрибьютора nubia в России, сообщает о поступлении на склад двух новинок этого производителя - бюджетного смартфона nubia N2 и флагмана Z17s. Права на реализацию этих моделей эксклюзивные, они доступны только в MERLION.

Флагманская модель Z17s выполнена в безрамочном дизайне, с глянцевой металлической рамой и закругленными стеклами с обеих сторон (цвета корпуса – чёрный с золотыми элементами). Имеет 5,5'' широкоформатный дисплей с соотношением сторон 17:9 и разрешением IPS-матрицы 2040x1080 пикселей. Экран - 2.5D стекло Corning Gorilla Glass 3.



Смартфон оснащён двойной фронтальной камерой 5 Мп + 5 Мп и двойной основной камерой 12 Мп + 23 Мп. Камера записывает видео как в высоком качестве 4K, так и ниже. Доступен режим видеозаписи в замедлении. Звук в стерео. Для фотографирования есть множество дополнительных режимов, среди которых - макро и режим клонирования.

Сканер отпечатка пальцев можно использовать не только для разблокировки устройства – на него можно назначить спуск затвора камеры, возврат назад, мультизадачность или скриншот.

Среди главных особенностей nubia Z17s стоит отметить аудиочип Qualcomm Hexagon 682 DSP для высокого качества звука и наличие 8 Гб оперативной памяти LPDDR4X и внутреннего накопителя UFS 2.1 на 128 Гб, а также высокопроизводительный процессор Qualcomm Snapdragon 835, потенциала которого уверенно хватит на несколько лет.

Смартфон работает под управлением nudia UI 5.1 на базе Android 7.1.1 Nougat. Аккумулятор ёмкостью 3100 мАч обеспечит устройству автономную работу в течение целого дня при полной загрузке. Для популярных в последнее время бесконтактных платежей в смартфоне есть поддержка технологии NFC.

Смартфон nubia Z17s доступен только в MERLION:

1032969 Смартфон Nubia Z17S
Рекомендованная розничная цена – 39 990 рублей.

Вторая новинка, поступившая на склад MERLION - Nubia N2. Это, пожалуй, самый доступный на рынке смартфон, наделённый 4 Гб оперативной памяти, 64 Гб внутренней и ёмкой батареей 5 000 мАч, которой хватит на 2-3 дня автономной работы. Благодаря такому объёму памяти, в совокупности с поддержкой карт памяти Micro SD ёмкостью до 128 Гб, в устройстве можно одновременно хранить 5000 16 Мп снимков, 1000 музыкальных треков в высоком качестве, видеозаписи в Full HD продолжительностью до 5 часов.



Nubia N2 работает на базе мощного 8-ядерного 64-битного процессора с низким тепловыделением MediaTek МТ6750 1500МГц и под управлением операционной системы Android 7.0, а это значит, что он легко справится даже с самыми современными трёхмерными играми.

В ультратонком металлическом корпусе новинки с 5,5-дюймовым ярким OLED-экраном с разрешением HD разместились основная камера 13 Мп с фазовым автофокусом и камера 16 Мп для селфи с бьюти-фильтром. Есть системы 3D-шумоподавления и улучшения качества снимков при слабом освещении, а электронная диафрагма для ручной съёмки позволяет делать снимки профессионального уровня, сравнимого со снимками, сделанными зеркальной камерой.

В смартфоне nubia N2 есть интересные опции, среди которых - «длинный» скриншот, разделение экрана на две части и запуска в них отдельных приложений (функция работает и в вертикальном, и в горизонтальном положении смартфона и поддерживает большинство сторонних приложений).

Смартфон nubia N2 доступен только в MERLION:

1048362 Смартфон Nubia N2
Рекомендованная розничная цена – 12 990 рублей.
]]></text></doc>