<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90452/nvidia-sovershenstvuet-veduschuju-v-mire-vychislitelnuju-platformu-glubokogo-obucheniya-obespechiv-desyatikratnyj-prirost-proizvoditelnosti-za-polgoda</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 марта 2018, среда 15:17]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NVIDIA совершенствует ведущую в мире вычислительную платформу глубокого обучения, обеспечив десятикратный прирост производительности за полгода]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  САН-ХОСЕ, Калифорния— Конференция GTC —27 марта 2018—NVIDIA сегодня представила ряд важных нововведений, связанных с ведущей в мире вычислительной платформе глубокого обучения. Инновации позволили десятикратно повысить производительность в задачах глубокого обучения по сравнению с предыдущим поколением, вышедшим полгода назад.

Ключевыми изменениями в платформе NVIDIA, которую взяли на вооружение все крупные провайдеры облачных услуг и производители серверов, является удвоенный объем памяти в NVIDIA® Tesla® V100, самом мощном GPU для дата-центров, и новая технология межчипового взаимодействия NVIDIA NVSwitch™, которая обеспечивает одновременное взаимодействие до 16 GPU Tesla V100 с рекордной скоростью в 2.4 ТБ/с. NVIDIA также представила обновленный, полностью оптимизированный программный стек.

Кроме того, NVIDIA заявила о крупном прорыве в области глубокого обучения: первый одинарный сервер NVIDIA DGX-2™, способный обеспечить два петафлопса вычислительной мощности. Производительность DGX-2 в операциях глубокого обучения сравнима с 300 серверами в 15 стойках, но при этом система в 60 раз меньше по размерам и в 18 раз экономичнее.

“Небывалый прогресс в области глубокого обучения позволяет нам заглянуть в будущее, - отметил президент NVIDIA Дженсен Хуанг (Jensen Huang) во время выступления на GTC 2018. - Многие прорывы сегодня связаны с платформой глубокого обучения NVIDIA, которая быстро стала мировым стандартом. Мы увеличиваем производительность нашей платформы со скоростью, намного превышающей закон Мура, что позволит совершать революцию в здравоохранении, транспорте, науке и во многих других областях”.

Tesla V100 получает удвоенную память

GPU Tesla V100, который нашел применение у ведущих в мире исследователей, получил удвоенный объем памяти для эффективной работы с ресурсоемкими задачами глубокого обучения и тяжелыми нагрузками.

Оснащенный 32 ГБ памяти, GPU Tesla V100 поможет ученым обучать более глубокие и крупные модели, результаты станут намного точнее. Он также сможет повысить производительность HPC-приложений до 50% по сравнению с предыдущей 16ГБ версией.

GPU Tesla V100 32ГБ доступен во всех системах NVIDIA DGX. Крупные производители компьютеров - Cray, Hewlett Packard Enterprise, IBM, Lenovo, Supermicro и Tyan – заявили о выпуске новых систем с Tesla V100 32ГБ во втором квартале. Oracle Cloud Infrastructure возьмет на вооружение Tesla V100 32ГБ для облака во второй половине года.

NVSwitch: революционный интерфейс взаимодействия GPU

NVSwitch обеспечивает полосу пропускания в 5 раз больше, чем самый быстрый PCIe, позволяя разработчикам создавать системы с большим количеством связанных GPU. Он поможет разработчикам преодолеть существующие ограничения и работать с более крупными наборами данных. Также он позволит работать с более крупными и сложными нагрузками, включая моделирование параллельного обучения нейросетей.

NVSwitch развивает концепцию первого высокоскоростного интерфейса от NVIDIA - NVIDIA NVLink™. NVSwitch позволяет создавать более сложные системы, которые могут гибко соединять GPU на базе NVLink в любую топологию.

GPU-ускоренный программный стек для задач глубокого обучения и HPC

Для разработчиков бесплатно доступны обновления программного стека NVIDIA для задач глубокого обучения и HPC. Количество зарегистрированных пользователей уже превысило 820 000, тогда как год назад их было около 480 000.

Среди обновлений – новые версии NVIDIA CUDA®, TensorRT, NCCL и cuDNN, и новый набор для разработчиков роботов Isaac. Благодаря тесному сотрудничеству с ведущими провайдерами облачных услуг все крупные фреймворки глубокого обучения постоянно оптимизируются под вычислительную платформу NVIDIA.

NVIDIA DGX-2: первая в мире двухпетафлопсная система

Новая система NVIDIA DGX-2 system достигла производительности в два петафлопса благодаря технологическим прорывам, совершенным NVIDIA на всех уровнях вычислительного стека.

DGX-2 – это первая система с NVSwitch, которая позволяет всем 16 GPU в системе работать с унифицированной памятью. Теперь разработчикам доступна огромная мощь для обучения нейросетей, которая позволит работать им с огромными наборами данных и сложными моделями глубокого обучения.

В сочетании с оптимизированным набором программного обеспечения глубокого обучения NVIDIA система DGX-2 предназначена для ученых, раздвигающих границы исследований и вычислений в области глубокого обучения.

DGX-2 может обучить FAIRSeq, современную машину машинного перевода, меньше чем за два дня— это десятикратный прирост по сравнению с представленной в сентябре системой DGX-1 с Volta.

Продуктовая линейка NVIDIA DGX

DGX-2 – это новейшее решение в линейке NVIDIA DGX, которое состоит из трех систем, призванных помочь быстро разрабатывать, тестировать, внедрять и масштабировать новые модели глубокого обучения.

DGX-2, с 16 GPU, - это самое передовое решение в линейке. Также в линейку входит система NVIDIA DGX-1 с восьмью GPU Tesla V100 и DGX Station™, первый в мире персональный суперкомпьютер глубокого обучения, с четырьмя GPU Tesla V100 в компактном настольном корпусе. Это системы позволяют исследователям масштабировать свою работу и переходить от сложных экспериментов, которые они проводят за столом, к большим задачам глубокого обучения, которые могут стать работой всей жизни.

Технические характеристики, форму заказа и другую информацию смотрите на странице https://nvda.ws/2IRilLe.

О компании NVIDIA

NVIDIA (NASDAQ: NVDA) находится на вершине искусства и науки визуальных вычислений с 1993 года. Технологии компании превращают мир изображений в мир интерактивных открытий для самых разных пользователей — геймеров и ученых, пользователей мобильных устройств, офисных работников и не только. Подробнее смотрите на сайтах http://www.nvidia.ru, http://nvidianews.nvidia.com и http://blogs.nvidia.com.

Отдельные заявления данного пресс-релиза, включая преимущества, результаты и цели партнерства NVIDIA и Continental; преимущества и возможности NVIDIA DRIVE и Xavier, технологии Continental и ИИ, возможность вывода на рынок технологий автономного вождения; и ожидаемые продажи Continental в 2020, приводятся с расчетом на будущее и могут изменяться в результате обстоятельств и рисков, приводящих к результатам, материально отличным от ожидаемых. Такие обстоятельства и риски включают разработку более быстрой или эффективной технологии, использование CPU для параллельных вычислений, конструкторские, производственные или программные ошибки, влияние технологического развития и конкуренции, изменения в предпочтениях и требованиях покупателей, выбор других стандартов или продуктов конкурентов покупателями, изменения в стандартах отрасли и интерфейсах, неожиданное снижение производительности наших продуктов или технологий при интеграции в системы, а также другие риски, указываемые время от времени в отчетах, которые NVIDIA отсылает в Комиссию по ценным бумагам и биржевым операциям, включая отчет по форме 10-Q за финансовый период, закончившийся 29 октября 2017 года. Копии отчетов для SEC опубликованы на нашем сайте и доступны у NVIDIA бесплатно. Данные, относящиеся к будущему заявлению, не относятся к будущей производительности, а только к текущему моменту, и, кроме случаев, установленных законом, NVIDIA не несет ответственность за обновление таких заявлений, чтобы отразить будущие события или обстоятельства.

© 2018 NVIDIA Corporation. Все права защищены. NVIDIA, логотип NVIDIA, NVIDIA DRIVE и Xavier являются товарными знаками и/или зарегистрированными товарными знаками компании NVIDIA в США и/или других странах. Все другие названия компаний и/или продуктов могут являться товарными знаками и/или зарегистрированными товарными знаками соответствующих владельцев. Функции, цены, наличие и спецификации могут быть изменены без предупреждения.
]]></text></doc>