<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90451/nvidia-predstavlyaet-sistemu-modelirovaniya-drive-constellation-dlya-testirovaniya-avtonomnyh-avtomobilej-v-virtualnoj-realnosti</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 марта 2018, среда 15:08]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NVIDIA представляет систему моделирования DRIVE Constellation для тестирования автономных автомобилей в виртуальной реальности]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  САН-ХОСЕ, Калифорния— Конференция GTC —27 марта 2018—NVIDIA представила облачную систему для тестирования автономного транспорта с помощью фотореалистичной симуляции, что позволит создать более безопасный и масштабируемый метод вывода самоуправляемых автомобилей на дороги.

Выступая на конференции GTC 2018, президент NVIDIA Дженсен Хуанг (Jensen Huang) анонсировал NVIDIA DRIVE™ Constellation – вычислительную платформу на базе двух разных серверов.

На первом сервере работает ПО NVIDIA DRIVE Sim, которое моделирует датчики автомобиля, такие как камеры, лидары и радары. Во втором установлен мощный автомобильный ИИ-компьютер NVIDIA DRIVE Pegasus™, на котором работает полноценный программный стек для автономной машины и обрабатываются смоделированные данные, как будто поступающие с датчиков едущей по дороге машины.

“Для вывода на рынок самоуправляемых автомобилей нужно решение для тестирования и сертификации машин на миллиардах километрах дорог, чтобы обеспечить необходимую для потребителей безопасность и надежность, - сказал Роб Чонгор (Rob Csongor), вице-президент и директор по автомобильным решениям в NVIDIA. - Таким решением является DRIVE Constellation, в которое мы вложили весь свой опыт в области визуальных вычислений и дата-центров. С помощью виртуального моделирования мы можем повысить надежность наших алгоритмов, тестируя миллиарды километров привычных сценариев и редких случаев, и все это за намного меньшее время и средства по сравнению с тестированием на реальных дорогах”.

Сервер для моделирования окружения базируется на графических процессорах NVIDIA. Каждый GPU генерирует поток смоделированных данных датчиков, которые поступают на обработку в DRIVE Pegasus.

Водительские команды с DRIVE Pegasus поступают обратно в симулятор, завершая цифровую петлю. Такой цикл, повторяющийся 30 раз в секунду, используется для проверки того, что алгоритмы и программное обеспечение, работающее на Pegasus, правильно управляют смоделированным автомобилем.

ПО DRIVE Sim генерирует потоки фотореалистичных данных для создания большого объема разных тестовых окружений. Оно может моделировать разные погодные условия, такие, как дожди и снегопады; слепящий свет в разное время дня и ограниченную видимость ночью; и разные типы дорожного покрытия и местности. В сценарий могут быть включены опасные ситуации для тестирования способности машины реагировать без подвергания кого-либо риску.

“Автономные машины нужно разрабатывать с помощью системы, охватывающей стадии обучения, тестирования и вождения, - говорит Люка Де Амброджи (Luca De Ambroggi), директор по исследованиям и аналитике в IHS Markit. - Комплексная платформа NVIDIA – это правильный подход. DRIVE Constellation для виртуального тестирования и сертификации сделает производство самоуправляемых автомобилей на шаг ближе”.

DRIVE Constellation будет доступна партнерам по программе раннего доступа в третьем квартале 2018 года.

О компании NVIDIA

NVIDIA (NASDAQ: NVDA) находится на вершине искусства и науки визуальных вычислений с 1993 года. Технологии компании превращают мир изображений в мир интерактивных открытий для самых разных пользователей — геймеров и ученых, пользователей мобильных устройств, офисных работников и не только. Подробнее смотрите на сайтах http://www.nvidia.ru, http://nvidianews.nvidia.com и http://blogs.nvidia.com.

Отдельные заявления данного пресс-релиза, включая преимущества, результаты и цели партнерства NVIDIA и Continental; преимущества и возможности NVIDIA DRIVE и Xavier, технологии Continental и ИИ, возможность вывода на рынок технологий автономного вождения; и ожидаемые продажи Continental в 2020, приводятся с расчетом на будущее и могут изменяться в результате обстоятельств и рисков, приводящих к результатам, материально отличным от ожидаемых. Такие обстоятельства и риски включают разработку более быстрой или эффективной технологии, использование CPU для параллельных вычислений, конструкторские, производственные или программные ошибки, влияние технологического развития и конкуренции, изменения в предпочтениях и требованиях покупателей, выбор других стандартов или продуктов конкурентов покупателями, изменения в стандартах отрасли и интерфейсах, неожиданное снижение производительности наших продуктов или технологий при интеграции в системы, а также другие риски, указываемые время от времени в отчетах, которые NVIDIA отсылает в Комиссию по ценным бумагам и биржевым операциям, включая отчет по форме 10-Q за финансовый период, закончившийся 29 октября 2017 года. Копии отчетов для SEC опубликованы на нашем сайте и доступны у NVIDIA бесплатно. Данные, относящиеся к будущему заявлению, не относятся к будущей производительности, а только к текущему моменту, и, кроме случаев, установленных законом, NVIDIA не несет ответственность за обновление таких заявлений, чтобы отразить будущие события или обстоятельства.

© 2018 NVIDIA Corporation. Все права защищены. NVIDIA, логотип NVIDIA, NVIDIA DRIVE и Xavier являются товарными знаками и/или зарегистрированными товарными знаками компании NVIDIA в США и/или других странах. Все другие названия компаний и/или продуктов могут являться товарными знаками и/или зарегистрированными товарными знаками соответствующих владельцев. Функции, цены, наличие и спецификации могут быть изменены без предупреждения.
]]></text></doc>