<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90449/nvidia-vnov-izobretaet-rabochuju-stanciju-s-poyavleniem-trassirovki-luchej-realnogo-vremeni</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 марта 2018, среда 14:56]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NVIDIA вновь изобретает рабочую станцию с появлением трассировки лучей реального времени]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  САН-ХОСЕ, Калифорния— Конференция GTC —27 марта 2018—NVIDIA анонсировала графический процессор NVIDIA® Quadro® GV100 с технологией NVIDIA RTX™, который впервые позволит дизайнерам применять трассировку лучей в реальном времени.

Став самым большим прорывом в области компьютерной графики со времен выхода программируемых шейдеров почти 20 лет назад, NVIDIA RTX в сочетании с мощным GPU Quadro GV100 превращает в реальность ресурсоемкую трассировку лучей в реальном времени в приложениях профессионального моделирования и создания контента.

Разработчики контента теперь могут работать над своими проектами с правильно выстроенным освещением и тенями и выполнять сложный рендеринг до 10 раз быстрее, чем на CPU. Дизайнеры и архитекторы могут создавать интерактивные, фотореалистичные визуализации массивных 3D моделей прямо в реальном времени.

“NVIDIA вновь изобрела рабочую станцию, оптимизировав технологию трассировки лучей под архитектуру Volta и объединив ее с самым производительным аппаратным обеспечением, размещенным в форм-факторе рабочей станции, - говорит Боб Питэ (Bob Pette), вице-президент по профессиональной визуализации в NVIDIA. - Дизайнеры и художники теперь могут работать над своими проектами совершенно по-новому, что кардинально изменит рабочий процесс во многих областях”.

Технология NVIDIA RTX была представлена на прошлой неделе на ежегодной конференции GDC. Сегодня она поддерживается в более чем 20 ведущих в мире приложениях создания контента, совокупное число пользователей которых превышает 25 миллионов.

Quadro GV100, с 32ГБ памяти, расширяемой до 64ГБ при подключении нескольких GPU Quadro с помощью технологии NVIDIA NVLink™, является самой мощной платформой среди доступных для этих приложений. Основанный на графической архитектуре NVIDIA Volta, графический процессор GV100 имеет производительность в 7.4 терафлопса в операциях двойной точности, 14.8 терафлопс в операциях одинарной точности и 118.5 терафлопс в операциях глубокого обучения. Алгоритм устранения шума с помощью ИИ NVIDIA OptiX™, встроенный в NVIDIA RTX, выполняется почти в 100 раз быстрее, чем на CPU, обеспечивая рендеринг в реальном времени без шумов.

Дополнительные преимущества

Среди других преимуществ Quadro GV100 с технологией NVIDIA RTX:
Простота внедрения благодаря поддержке различных API — Для разработчиков технология NVIDIA RTX доступна через API NVIDIA OptiX, новый API Microsoft DirectX Raytracing и, в будущем, через Vulkan – открытый кроссплатформенный графический стандарт. Все три API имеют общую модель шейдерного программирования, которая позволяет разработчикам работать с разными платформами.
Реалистичное освещение, отражения и тени, реализованные через реальные свойства света и физических объектов — GV100 и технология NVIDIA RTX обеспечивают высочайшую скорость рендеринга изображений кинематографического качества.
Молниеносный рендеринг благодаря ИИ — скорость устранения шумов с помощью ИИ в OptiX при трассировке лучей обеспечивает полную визуальную интерактивность во всем процессе разработки.
Высокая масштабируемость — Высокая скорость операций двойной точности в сочетании с возможностью увеличить память до 64ГБ по NVLink позволяет с легкостью отрисовывать большие сложные модели.
Проектирование и совместная работа в VR — поддержка VR с максимальной графической и вычислительной производительностью означает, что дизайнеры могут применять VR платформы для анализа проектов и просмотра фотореалистичных сцен в полном масштабе.
Доступность

GPU Quadro GV100 уже доступен на сайте nvidia.com, и в апреле появится у ведущих производителей рабочих станций, включая Dell EMC, HP, Lenovo и Fujitsu, и у авторизованных дистрибуторов, включая PNY Technologies в Северной Америке и Европе, ELSA/Ryoyo в Японии и Leadtek в Азиатско-Тихоокеанском регионе.

Подробнее о преимуществах Quadro GV100 для глубокого обучения и моделирования .

О компании NVIDIA

NVIDIA (NASDAQ: NVDA) находится на вершине искусства и науки визуальных вычислений с 1993 года. Технологии компании превращают мир изображений в мир интерактивных открытий для самых разных пользователей — геймеров и ученых, пользователей мобильных устройств, офисных работников и не только. Подробнее смотрите на сайтах http://www.nvidia.ru, http://nvidianews.nvidia.com и http://blogs.nvidia.com.

Отдельные заявления данного пресс-релиза, включая преимущества, результаты и цели партнерства NVIDIA и Continental; преимущества и возможности NVIDIA DRIVE и Xavier, технологии Continental и ИИ, возможность вывода на рынок технологий автономного вождения; и ожидаемые продажи Continental в 2020, приводятся с расчетом на будущее и могут изменяться в результате обстоятельств и рисков, приводящих к результатам, материально отличным от ожидаемых. Такие обстоятельства и риски включают разработку более быстрой или эффективной технологии, использование CPU для параллельных вычислений, конструкторские, производственные или программные ошибки, влияние технологического развития и конкуренции, изменения в предпочтениях и требованиях покупателей, выбор других стандартов или продуктов конкурентов покупателями, изменения в стандартах отрасли и интерфейсах, неожиданное снижение производительности наших продуктов или технологий при интеграции в системы, а также другие риски, указываемые время от времени в отчетах, которые NVIDIA отсылает в Комиссию по ценным бумагам и биржевым операциям, включая отчет по форме 10-Q за финансовый период, закончившийся 29 октября 2017 года. Копии отчетов для SEC опубликованы на нашем сайте и доступны у NVIDIA бесплатно. Данные, относящиеся к будущему заявлению, не относятся к будущей производительности, а только к текущему моменту, и, кроме случаев, установленных законом, NVIDIA не несет ответственность за обновление таких заявлений, чтобы отразить будущие события или обстоятельства.

© 2018 NVIDIA Corporation. Все права защищены. NVIDIA, логотип NVIDIA, NVIDIA DRIVE и Xavier являются товарными знаками и/или зарегистрированными товарными знаками компании NVIDIA в США и/или других странах. Все другие названия компаний и/или продуктов могут являться товарными знаками и/или зарегистрированными товарными знаками соответствующих владельцев. Функции, цены, наличие и спецификации могут быть изменены без предупреждения.
]]></text></doc>