<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90448/nvidia-i-arm-nadelyat-tehnologiyami-glubokogo-obucheniya-milliardy-iot-ustrojstv</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 марта 2018, среда 14:50]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[NVIDIA и Arm наделят технологиями глубокого обучения миллиарды IoT-устройств]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  САН-ХОСЕ, Калифорния— Конференция GTC —27 марта 2018—NVIDIA и Arm сообщили о начале сотрудничества с целью интеграции технологии инференса в миллиарды выходящих на мировой рынок мобильных, потребительских и IoT-устройств.

В рамках сотрудничества, объявленного президентом NVIDIA Дженсеном Хуангом (Jensen Huang) на конференции GTC, NVIDIA и Arm интегрируют открытую архитектуру NVIDIA Deep Learning Accelerator (NVDLA) в платформу Arm Project Trillium для машинного обучения. В результате, производителям IoT-чипов станет проще создавать умные и доступные продукты с искусственным интеллектом (ИИ) для миллиардов потребителей во всем мире.

“Поддержка инференса станет ключевой характеристикой каждого IoT-устройства в будущем, - говорит Дипу Талла (Deepu Talla), вице-президент и директор по автономным машинам в NVIDIA. - Наше партнерство с Arm спровоцирует новую волну внедрения ИИ и поможет сотням производителей чипов интегрировать технологию глубокого обучения”.

“Очень важно ускорить работу ИИ на конечных устройствах, чтобы соединить триллион IoT-устройств, - говорит Рене Хаас (Rene Haas), исполнительный вице-президент, а также президент IP Group, в Arm. - Сегодня мы на шаг ближе к этой цели благодаря интеграции NVDLA в платформу Arm Project Trillium; наша экосистема получит мгновенный выигрыш от функциональности искусственного интеллекта и интернета вещей, реализованной этими компаниями”.

Основанная на самой мощной в мире системе-на-чипе для автономных машин NVIDIA® Xavier™ NVDLA является бесплатной открытой архитектурой для стандартизированной разработки ускорителей инференса глубокого обучения. Модульная архитектура NVDLA является масштабируемой и высоко конфигурируемой – она позволит упростить интеграцию и переносимость кода.

NVDLA имеет целый ряд преимуществ, которые ускорят внедрение инференса глубокого обучения. Ее поддерживают мощные инструменты NVIDIA для разработчиков, включая грядущие версии программируемого ускорителя глубокого обучения TensorRT. Открытость архитектуры позволяет регулярно добавлять новые возможности, включая и сторонние разработки.

Интеграция архитектуры NVDLA в платформу Project Trillium обеспечит разработчикам приложений глубокого обучения высочайший уровень производительности благодаря гибкости и масштабируемости Arm на широкий спектр IoT-устройств.

“Это обоюдовыгодная ситуация для производителей IoT-решений, мобильных устройств и встраиваемых чипов, которые хотят создавать ускоренные решения с поддержкой инференса”, - сказал Карл Фройнд (Karl Freund), ведущий аналитик по глубокому обучению в Moor Insights & Strategy. “NVIDIA является безусловным лидером в области ИИ, а Arm – в области IoT, поэтому их сотрудничество имеет важное значение”.

Об Arm

Компания Arm Technology находится в эпицентре революции вычислений, призванной изменить жизнь людей и компаний. Наша передовая энергоэкономичная процессорная архитектура позволила внедрить интеллект в более чем 125 млрд чипов и легла в основу широкого спектра продуктов – от датчиков до смартфонов и суперкомпьютеров. Вместе с нашими партнерами, число которых превышает 1000 и включает крупнейшие потребительские бренды, мы внедряем инновации во все области вычислений.

О компании NVIDIA

NVIDIA (NASDAQ: NVDA) находится на вершине искусства и науки визуальных вычислений с 1993 года. Технологии компании превращают мир изображений в мир интерактивных открытий для самых разных пользователей — геймеров и ученых, пользователей мобильных устройств, офисных работников и не только. Подробнее смотрите на сайтах http://www.nvidia.ru, http://nvidianews.nvidia.com и http://blogs.nvidia.com.

Отдельные заявления данного пресс-релиза, включая преимущества, результаты и цели партнерства NVIDIA и Continental; преимущества и возможности NVIDIA DRIVE и Xavier, технологии Continental и ИИ, возможность вывода на рынок технологий автономного вождения; и ожидаемые продажи Continental в 2020, приводятся с расчетом на будущее и могут изменяться в результате обстоятельств и рисков, приводящих к результатам, материально отличным от ожидаемых. Такие обстоятельства и риски включают разработку более быстрой или эффективной технологии, использование CPU для параллельных вычислений, конструкторские, производственные или программные ошибки, влияние технологического развития и конкуренции, изменения в предпочтениях и требованиях покупателей, выбор других стандартов или продуктов конкурентов покупателями, изменения в стандартах отрасли и интерфейсах, неожиданное снижение производительности наших продуктов или технологий при интеграции в системы, а также другие риски, указываемые время от времени в отчетах, которые NVIDIA отсылает в Комиссию по ценным бумагам и биржевым операциям, включая отчет по форме 10-Q за финансовый период, закончившийся 29 октября 2017 года. Копии отчетов для SEC опубликованы на нашем сайте и доступны у NVIDIA бесплатно. Данные, относящиеся к будущему заявлению, не относятся к будущей производительности, а только к текущему моменту, и, кроме случаев, установленных законом, NVIDIA не несет ответственность за обновление таких заявлений, чтобы отразить будущие события или обстоятельства.

© 2018 NVIDIA Corporation. Все права защищены. NVIDIA, логотип NVIDIA, NVIDIA DRIVE и Xavier являются товарными знаками и/или зарегистрированными товарными знаками компании NVIDIA в США и/или других странах. Все другие названия компаний и/или продуктов могут являться товарными знаками и/или зарегистрированными товарными знаками соответствующих владельцев. Функции, цены, наличие и спецификации могут быть изменены без предупреждения.
]]></text></doc>