<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90416/aerocool-predstavlyaet-ekonomichnye-bloki-pitaniya-serii-eco</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[27 марта 2018, вторник 18:12]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[AeroCool представляет экономичные блоки питания серии ECO]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 27 марта 2018 г. – Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, представляет новую серию компьютерных блоков питания ECO, ставших самыми доступными источниками питания в ассортименте AeroCool. Блоки питания AeroCool ECO подходят для систем начального и среднего уровня, но при этом их качество и надежность не ниже, чем у моделей высокого уровня. Они, как и другие комплектующие AeroCool, собраны из исключительно качественных деталей и обеспечивают стабильное и безопасное питание системы.

Тишина и надежность

Благодаря грамотной конструкции и тщательному подбору комплектующих и материалов блоки питания ECO работают без акустических шумов и не создают помех в линиях питания. Компоненты компьютера не пострадают в случае перепада напряжения в сети, так как ECO защищены от сверхвысокого и низкого напряжения, а также короткого замыкания. За охлаждение блоков питания ECO отвечает бесшумный 120-миллиметровый вентилятор с «умным» управлением скоростью вращения в зависимости от нагрузки.



Большие возможности в начальном сегменте

Характеристики БП серии ECO отвечают требованиям для устройств более высокого ценового диапазона. AeroCool ECO совместимы с режимами питания C6/C7 процессоров Intel® Haswell™, а кабель длиной 400 мм позволяет установить блоки ECO даже в большие геймерские компьютерные корпуса.

Мощная цепь +12 В способна обеспечить необходимое питание современным видеокартам и процессорам сегмента high-end.

В серии AeroCool ECO представлены модели мощностью 400, 450, 500, 550, 600 и 650 Вт, которые также различаются количеством разъемов для питания накопителей (разъемы SATA) и других комплектующих (PATA).

Новая линейка блоков питания AeroCool ECO-400W, ECO-450W, ECO-500W, ECO-550W, ECO-600W и ECO-650W уже поступила в продажу. Их рекомендованная розничная цена составляет 1250 руб., 1350 руб., 1500 руб., 1700 руб., 1850 руб. и 2100 руб. соответственно.
]]></text></doc>