<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90411/glavnaya-skrepka-v-biznes-orkestre</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[27 марта 2018, вторник 11:32]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Главная скрепка в бизнес-оркестре]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  С 13 по 15 марта 2018 года в Москве прошла 25-я юбилейная выставка «Скрепка Экспо 2018». На сегодняшний день это крупнейшая в России b2b-площадка для специалистов отрасли канцелярской продукции, школьного ассортимента, материалов для хобби и творчества, товаров для офиса, сувенирной продукции, расходных материалов для офисной техники и т.д. На выставке были представлены все новинки канцелярского рынка, а также созданы идеальные условия для проведения презентаций и прямых переговоров поставщиков и закупщиков.



В работе выставки приняло участие свыше 230 экспонентов, среди которых значилась и компания MERLION. Дистрибьютор на своих стендах представил значимых для российского рынка производителей канцелярских товаров и бизнес-подарков. Среди представленных брендов значились: «Бюрократ», Silwerhof, DELI, KW-trio, Zebra, Cello, Hopax, Moleskine, Parker, Waterman, Caran d’Ache, Pelikan, Letts, Hama, Piquadro и др.

Например, в рамках презентации продукции DELI клиентам были представлены как обновленные продуктовые линейки ColoRun, Color Emotion, POP и Neon, так и совершенно новые серии Bumpees, Color Kids. Каждая школьная коллекция имеет свою атрибутику и единый дизайн, в них вошло большое количество канцелярских принадлежностей: от карандашей и ручек до пластиковых папок и пеналов.

На втором стенде торговая марка Silwerhof (принадлежит MERLION) презентовала новую коллекцию с броским названием - «Цветландия». Она полностью отражает суть обновленной продуктовой линейки. Примечательно, что коллекция вызвала бурный интерес у всех без исключения посетителей выставки. Также были организованы мастер-классы, где все желающие могли одними из первых протестировать новинку в ассортименте – кинетический пластилин Silwerhof.

Большой интерес публика проявила к весенней коллекции блокнотов Moleskine, исполненных в необычных цветах, и новым папкам для документов из коллекции GEMS торговой марки «Бюрократ». С особой теплотой были приняты прототипы новых изделий, которые еще только находятся в разработке.

В рамках выставки был проведен форум «Главный канцелярский вопрос», который ознаменовал начало канцелярской весны и собрал более 250 участников и более 30 спикеров - руководителей и владельцев ведущих компаний отрасли. Само мероприятие прошло в живой и дружеской атмосфере, выступающие и слушатели получили уникальную возможность поделиться опытом и приобрести новые знания. В завершении официальной части форума были подведены итоги народного голосования «Выбор канцелярского рынка», где компания MERLION получила одну из престижных наград и звание «Лучшего дистрибьютора года».

«Выставка «Скрепка Экспо» давно себя зарекомендовала как авторитетная дискуссионная площадка. Вот уже на протяжении 25 лет она определяет основные тенденции развития канцелярского рынка и играет стратегическую роль в формировании предлагаемого производителями ассортимента, - говорит Светлана Баскакова, директор по закупкам направлений «Канцелярские товары» и «Бизнес-подарки» компании MERLION. - Хочется пожелать, чтобы и в дальнейшем разнообразная и насыщенная программа деловых мероприятий «Скрепки» также, как это происходит сегодня, определяла главные ориентиры развития канцелярского рынка».
]]></text></doc>