<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90347/aerocool-predstavlyaet-obnovlennye-sistemy-ohlazhdeniya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[23 марта 2018, пятница 15:54]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[AeroCool представляет обновлённые системы охлаждения]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Москва, 23 марта 2018 г. – Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT), один из ведущих мировых производителей корпусов, блоков питания, аксессуаров и периферии для компьютеров, представляет обновлённые системы охлаждения для персональных компьютеров – доступные и эффективные процессорные кулеры, корпусные вентиляторы и термопасту с повышенной теплопроводностью и удобным нанесением.

Охлаждение процессора

Кулеры AeroCool из линейки Verkho предназначены для охлаждения процессоров сегмента мейнстрим – все новинки получили тихие вентиляторы с лопастями особой формы, снижающей аэродинамические шумы и увеличивающей воздушный поток. Модель Verkho i имеет удобное крепление для быстрого монтажа на процессорный сокет. А обновлённая конструкция радиаторов позволяет еще эффективнее использовать воздушный поток.



Модель Verkho Plus с универсальным креплением и большим 120-миллиметровым вентилятором способна охладить процессоры с TDP до 90 Вт. Благодаря гидравлическому подшипнику и поддержке регулировки скорости оборотов Verkho Plus работает совсем тихо и разгоняется до большой скорости только в случае высокой загрузки процессора.



Verkho 4 Lite – упрощённая версия одного из лучших воздушных кулеров AeroCool Verkho 4. Новый кулер башенного типа построен на четырех тепловых трубках с прямым контактом, относительно небольшой алюминиевый радиатор охлаждается одним 90-миллиметровым вентилятором со светодиодной подсветкой синего цвета. Verkho 4 Lite охладит даже высокопроизводительные процессоры с TDP до 125 Вт.



Новая термопаста AeroCool BARAF-S 2g с высокой теплопроводностью >5,15 Вт/(м∙К) ещё больше увеличит эффективность кулеров серии Verkho. Термопаста имеет высокую вязкость, а в комплекте с тюбиком поставляется шпатель, так что её удобно наносить на теплорассеивающую крышку процессора. При использовании BARAF-S 2g можно не беспокоиться о коротком замыкании: термопаста не проводит ток и потому абсолютно безопасна.



Корпусные вентиляторы

Для организации эффективного охлаждения компьютеров любого ценового сегмента в арсенале AeroCool имеются новые корпусные вентиляторы Motion 12 и Motion 8. Модель Motion 12 представляет собой вентилятор диаметром 120 мм с изогнутой крыльчаткой с увеличенной эффективной площадью. Motion 12 создает воздушный поток до 29,8 CFM при полном отсутствии шума (максимальный показатель – всего 22,1 дБА). Это означает, что вентилятор практически не слышен в работающем компьютере. Для снижения возможных вибраций, крепежные площадки Motion 12 снабжены силиконовыми прокладками. Для удобной чистки двигателя вентилятора крыльчатка сделана быстросъемной.



Модель Motion 8 получила съёмную 80-миллиметровую крыльчатку, благодаря которой вентилятор создаёт воздушный поток до 21,5 CFM. Motion 8 подходит для организации охлаждения в самых компактных компьютерах форм-фактора Mini-ITX.



На российском рынке продажи кулеров Verkho, термопасты BARAF-S 2g и вентиляторов Motion уже стартовали. Рекомендованная розничная цена для модели AeroCool Verkho i составляет 420 рублей, для AeroCool Verkho Plus – 490 рублей, а для Verkho 4 Lite – 1510 руб. Рекомендованная розничная цена термопасты AeroCool Baraf-S 2g – 170 рублей, вентиляторов Motion 12 и Motion 8 – 300 и 130 рублей соответственно.

О компании AeroCool

Компания AeroCool Advanced Technologies (AAT) была основана 2001 году. На раннем этапе деятельность компании была посвящена техническим исследованиям и инновациям в области компьютерного охлаждения для создания полноценных систем управления тепловыделением в промышленных и персональных компьютерах.

Сегодня компания Aerocool является одним из лидеров рынка продукции для геймеров и энтузиастов. Компания предлагает полную линейку продуктов, в том числе компьютерные корпуса для игровых систем, блоки питания, вентиляторы, мыши, клавиатуры, аудиогарнитуры, многофункциональные контроллеры управления вентиляторами.
]]></text></doc>