<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90342/-set-kompjuternyh-klinik-provodit-ekologicheskuju-akciju-v-irkutske</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[23 марта 2018, пятница 10:43]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[«Сеть компьютерных клиник» проводит экологическую акцию в Иркутске]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Федеральная «Сеть компьютерных клиник» открыла в Иркутске пункты приема батареек и других элементов питания на переработку.



С января 2018 года в рамках программы социальной ответственности, использованные батарейки принимаются в «Компьютерной клинике №381», а затем утилизируются в соответствии с требованиями экологического законодательства России. Специальные контейнеры для батареек расположены в сервисном центре на стойке приема неисправных изделий. К сдаче подлежат любые элементы питания – от пальчиковых батареек до аккумуляторов ноутбуков. Единственным исключением являются аккумуляторы от автомобилей и источники бесперебойного питания.

Ежемесячно инженеры «Компьютерной Клиники» изымают из специального бокса около 32 кг использованных батареек и иных видов отслуживших аккумуляторов. Однако наполнять полностью специальные емкости не представляется возможным: тара не выдерживает большого веса изделий. После проверки и упаковки все элементы питания передаются для безопасной утилизации заводу «Мегаполисресурс». По оценкам российских ученых, одна батарейка способна загрязнить около 20 квадратных метров почвы или 400 литров воды.

Между тем, г. Зима (Иркутская область) вошел в «Топ-20 самых загрязненных городов России» (по версии Минприроды), поэтому экологическая ситуация в области является одной из остростоящих тем для жителей данного региона.

Компьютерная клиника №381

г. Иркутск, ул. Киевская, д. 12

Персональная страница клиники: http://irkutsk.itclinic.ru/clinic/120/.

О компании «Сеть компьютерных клиник»

«Сеть компьютерных клиник» (на российском рынке с 2007г.) - это федеральная сеть авторизованных сервисных центров, которая работает по системе франчайзинга. Проект развивает крупнейший российский широкопрофильный дистрибьютор, компания MERLION. Является крупнейшей сетью на российском рынке сервисных ИТ-услуг.

На сегодняшний день в сети работает более 80 клиник в 60-ти городах России, включая и московские - в столице функционирует шесть клиник.

Компьютерные клиники специализируются на гарантийном и послегарантийном обслуживании готовых ИТ-продуктов: ПК, ноутбуков, печатающих устройств, источников бесперебойного питания, акустических систем и др. Предоставляется широкий спектр дополнительных услуг по восстановлению данных, чистке от вирусов, установке и настройке ПО, модернизации оборудования, подключению к Интернет и других.

Клиники имеют авторизации на проведение гарантийного ремонта наиболее популярных на российском рынке производителей: Apple (московские клиники), Buffalo, Dell, DIGMA, HP (Home Series Commercial Series, ноутбуки, ПК, мониторы, принтеры), IPPON, IRU, Lenovo, Powercom, STSS, Verbatim, MiO, TCL.

Сайт в Интернет: www.itclinic.ru
]]></text></doc>