<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90321/kingston-predstavlyaet-novye-karty-pamyati-serii-canvas</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 марта 2018, четверг 18:17]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Kingston представляет новые карты-памяти серии Canvas]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[love]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Canvas Select: идеально подходят для записи HD-видео
Canvas Go: невероятные скорости передачи изображений
Canvas React: способны зафиксировать каждое движение


Фаунтин Вэлли, Калифорния – 22 марта 2018 года – Компания Kingston Digital, Inc., подразделение по производству продукции на основе флеш-памяти компании Kingston Technology Company, Inc., ведущего мирового независимого производителя устройств хранения данных, анонсирует выпуск новой серии карт-памяти Canvas. Линейка состоит из трех типов карт в форматах SD и microSD — Select, Go и React, способных удовлетворить любые потребности пользователей.

Выбирая карты памяти Canvas, можно быть уверенным, что выбираешь лучшее для записи и хранения информации. Они надежны, удобны в использовании и имеют отличную производительность, которой хватит для решения любой задачи. Карты Canvas прошли специальные испытания на прочность, что еще раз доказывает, что их можно брать с собой куда угодно.



В серию Canvas входят три типа карт памяти:

Canvas Select™:
Отличается особенной надежностью и идеально подходит для съемки видео в формате HD, а также фотографий в высоком разрешении как на профессиональные камеры, так и на смартфоны.
Десятый класс скорости* UHS-I позволяет считывать информацию со скоростью до 80 Мб/с.
SD-карты доступны с объемом памяти** до 128 Гб, а microSD — до 256 Гб.
Canvas Go™:
Идеально подходит на каждый день и создана специально для записи видео в формате 1080P и даже 4K на цифровые зеркальные фотоаппараты, дроны и экшн-камеры.
Десятый класс скорости* UHS-I позволяет считывать информацию со скоростью до 90 Мб/с, записывать — до 45 Мб/с.
SD-карты доступны с объемом памяти** до 512 Гб, а microSD — до 128 Гб.
Canvas React™: Созданы специально для того, чтобы фиксировать видео в формате 4K и серии фотографий в режиме скоростной съемки на зеркальные и цифровые фотоаппараты, а также смартфоны.
Десятый класс скорости* UHS-I U3 позволяет считывать информацию со скоростью до 100 Мб/с, записывать — 80 Мб/с.
SD-карты доступны с объемом памяти** до 256 Гб, а microSD — до 128 Гб.
*Скорость может зависеть от конфигурации хоста и устройства.

** Часть емкость флэш-накопителя используется для форматирования и других функций и недоступна для хранения данных. Таким образом, фактическая доступная емкость для хранения данных меньше, чем указано на продукте. Чтобы получить больше информации, посетите Kingston’s Flash Guide по адресу kingston.com/flashguide.




«Мы всегда нацелены на создание лучших решений для хранения данных, которые помогут нашим клиентам справиться с любой задачей, — говорит Аннет Чан, менеджер направления карт флеш-памяти Kingston. — Карты серии Canvas прочные, обладают большим объемом памяти и высокими возможностями для передачи информации. Все это позволяет сохранять воспоминания о прекрасных моментах в любых условиях».

На карты-памяти Canvas распространяется пожизненная гарантия и бесплатная техническая поддержка. Больше информации доступно на сайте www.kingston.com.

Kingston в социальных сетях:

Facebook: https://www.facebook.com/KingstonOfficial/
YouTube: https://www.youtube.com/user/KingstonTechnologyRU
Geektimes: https://geektimes.ru/users/kingston_technology/posts/

О компании Kingston Digital, Inc.

Компания Kingston Digital, Inc. (KDI) является подразделением по производству флеш-продукции компании Kingston Technology, Inc., крупнейшего мирового независимого производителя устройств хранения данных. Компания была основана в 2008 г. Ее головной офис находится в городе Фаунтин Вэлли, шт. Калифорния, США. Чтобы получить больше информации, посетите сайт www.kingston.com/ru.

Kingston и логотип Kingston – зарегистрированные товарные знаки Kingston Technology Corporation. Все права защищены. Прочие названия, упоминаемые в тексте, также могут являться зарегистрированными товарными знаками.
]]></text></doc>