<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90320/televizory-tcl-s6fs-bezuprechnoe-izobrazhenie-s-neveroyatno-chetkoj-detalizaciej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 марта 2018, четверг 18:00]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Телевизоры TCL S6FS – безупречное изображение с невероятно четкой детализацией]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания TCL представила новую серию телевизоров S6FS с функцией Micro Dimming, благодаря которой изображение передается с превосходной контрастностью, высокой четкостью и живыми сочными цветами. Модельный ряд телевизоров TCL S6US, включающий три диагонали (32, 43 и 49 дюймов), сочетает высокое качество комплектующих от ведущих производителей и демократичную для данного сегмента цену.





На 32-дюймовом экране HD-телевизора TCL S6FS разрешением 1366х768 пикселей картинка выглядит контрастной с высокой степенью детализации. Формат воспроизводимой картинки соответствует современному стандарту 16:9, обеспечивая передачу изображения в полноэкранном режиме, без черных полос сверху и снизу. Разработчики реализовали в этой модели несколько технологий, снижающих шумы, улучшающих цвет и оптимизирующих изображение.

Картинка на 43 и 49-дюймовом экране Full HD-телевизоров TCL S6FS с разрешением 1920х1080 пикселей выглядит яркой и четкой. Мощный процессор анализирует каждый пиксель, повышая качество отображения текстур, контрастности, цветопередачи и контуров.

Телевизоры оснащен двумя мощными 8-ваттными динамиками. Технология Dolby Audio анализирует звук и компенсирует любые неточности, благодаря чему звучание становится чистым, естественным и ровным. Также в телевизорах TCL реализована технология управления звуком Dolby Digital, позволяющая добиться в домашних условиях большей глубины и выразительность звука, создавая иллюзию полного погружения зрителя в сюжет просматриваемого им фильма или спортивной программы.

TCL S6FS позволяет подключать компьютер, игровую консоль, жесткие диски, DVD-проигрыватель и обмениваться мультимедиа с различными устройствами в домашней сети. Наличие функции Smart TV предоставляет мгновенный доступ к интересному контенту в Интернете – в том числе к цифровым каналам, онлайн-кинотеатрам, сервисам трансляций, приложениям и многому другому.

TCL S6FS – это современный тонкий телевизор с изящной ультраузкой рамкой вокруг экрана. Он прекрасно вписывается в интерьер помещения и станет достойным украшением современной гостиной благодаря своему лаконичному дизайну.

Эксклюзивным дистрибьютором TCL в России является компания MERLION.
]]></text></doc>