<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90268/merlion-laureat-premii-vybor-kancelyarskogo-rynka-2018</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[20 марта 2018, вторник 18:39]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[MERLION – лауреат премии «Выбор канцелярского рынка 2018»]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  12 марта в рамках юбилейной международной выставки канцелярских и офисных товаров «Скрепка Экспо» состоялась церемония награждения лауреатов премии «Выбор канцелярского рынка 2018». Компания MERLION была стала победителем в номинации «Лучший дистрибьютор года».



Организатором премии выступил главный канцелярский портал KanzOboz.ru. Процедура голосования проходила на портале с 4 декабря 2017 года по 1 февраля 2018 года. Принять участие в голосовании могла только компания-участник канцелярского рынка, зарегистрированная на портале KanzOboz.ru.

«В последние десятилетия в жизни людей прочное место заняли компьютеры, однако потребность в канцелярских принадлежностях не исчезла. Без них не может обойтись ни одна организация. Такие простые изделия как ручки, папки и блокноты значительно облегчают труд офисных работников, - говорит Светлана Баскакова, директор по закупкам направлений «Канцелярские товары» и «Бизнес-подарки» компании MERLION. – Стать победителем в столь серьезной номинации нашей компании помогла четко продуманная ассортиментная и ценовая политика, которая позволила нам добиться значительного увеличения объемов продаж представленных в портфеле товаров, а также грамотная работа всех сотрудников MERLION. Дистрибьютор года - это, в первую очередь, награда за комплексный подход к развитию бизнеса и активную позицию на рынке. Эта награда - хороший стимул для дальнейшего развития направления «Канцелярские товары» и «Бизнес-подарки».

Напомним, что премия «Выбор канцелярского рынка 2018» - отраслевой маркер, показывающий народную любовь и популярность компаний и брендов, представленных сейчас на канцелярском рынке.
]]></text></doc>