<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90263/kempingovye-fonari-hyundai-radiopriemnik-dnem-svetilnik-nochju</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[20 марта 2018, вторник 15:14]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Кемпинговые фонари Hyundai: радиоприемник днем — светильник ночью]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Корейский бренд Hyundai презентовал линейку кемпинговых фонарей, которые сочетают в себе преимущества классического светильника и функцию воспроизведения радио. Данная серия станет отличным выбором как для загородных путешествий, пикника, рыбалки, так и для дачи.



Линейка представлена семью моделями, которые отличаются друг от друга размерами, а также цветовой гаммой, в которой они исполнены. Устройства оснащены встроенной антенной с возможностью прослушивания радио в FM и AM диапазонах и динамиком мощностью 0.5 Вт.

Устройства оснащены светодиодными светильниками со световым потоком 10лм, а некоторые модели имеют еще и встроенный фонарик, излучающий узконаправленный световой поток 20лм. Работают они от батареек АА (актуально для H-RLС100, H-RLС110, H-RLС120 и H-RLС130), которых хватает на 5 часов непрерывной работы приборов, и от батареек типа D (H-RLС140, H-RLС150 и H-RLС160).

Фонари Hyundai имеют надежную ударопрочную конструкцию из пластика и защищены от попадания песка, пыли и влаги внутрь. Благодаря удобной складной ручкой-трансформер устройства можно использовать не только для настольной работы, но и переносить с места на место и освещать объекты на земле. Функция крючка позволяет подвешивать приборы в качестве источника света внутри помещения и палаток.

Новинки уже поступили в розничную продажу. РРЦ – от 570 до 1 840 рублей в зависимости от выбранной модели.

MERLION - эксклюзивный дистрибьютор компании Hyundai (линеек телевизоров и аудио- и видеоаппаратуры).
]]></text></doc>