<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90261/klej-karandash-silwerhof-dlya-raboty-v-ofise-a-takzhe-dlya-shkoly-i-detskogo-tvorchestva</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[20 марта 2018, вторник 15:05]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Клей-карандаш Silwerhof для работы в офисе, а также для школы и детского творчества]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Торговая марка Silwerhof представляет хит-продаж школьного сезона – клей-карандаш из «Пластилиновой коллекции» в яркой и привлекательной упаковке.



Клей выполнен на PVP-основе и отличается высокими клеящими способностями. Он подходит для склеивания не только бумаги и картона, но также может использоваться при работе с фотографиями и тонкой тканью.

Выкручивающийся механизм обеспечивает постепенное выдвижение клеящего стержня из пластикового корпуса. Клей-карандаш Silwerhof легко наносится на поверхность, не растекается, не скатывается и не деформирует бумагу. Он быстро высыхает, позволяя не тратить время на ожидание. Формула клея экологически безопасна и не имеет посторонних запахов.

Корпус клеящего карандаша Silwerhof выполнен из первичного экологически чистого пластика, что делает продукцию безопасной как для взрослых, так и для детей. Продукция поставляется в ярком и удобном картонном дисплее. Доступный объем - 8 и 15 гр.

О ТМ Silwerhof

Silwerhof – собственный бренд компании MERLION, представленный на российском рынке с 2005 года. Под брендом представлены канцелярские товары для школы и офиса, бумажно-беловая продукция и товары для детского творчества. Silwerhof - это востребованная канцелярская продукция, максимально адаптированная к предпочтениям российских потребителей. Товары Silwerhof доступны широкому кругу покупателей благодаря оптимальному соотношению цены и качества.
]]></text></doc>