<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90243/hyperx-popolnit-linejki-fury-ddr4-i-impact-ddr4-novymi-modulyami-pamyati-s-podderzhkoj-avtomaticheskogo-razgona</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[20 марта 2018, вторник 00:07]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[HyperX пополнит линейки FURY DDR4 и Impact DDR4 новыми модулями памяти с поддержкой автоматического разгона]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Фаунтин-Вэлли, Калифорния – 19 марта 2018 – HyperX®, подразделение Kingston® Technology Company, Inc., крупнейшего мирового независимого производителя устройств хранения данных, представляет новые высокопроизводительные модули памяти в линейках HyperX® FURY DDR4 и HyperX® Impact DDR4 SO-DIMM. Новинки поддерживают технологию автоматического разгона, при этом максимальная частота модулей FURY DDR4 достигает 3466 МГц , а Impact DDR4 – 3200 МГц. В продажу поступили как отдельные устройства, так и комплекты ёмкостью от 8 до 64 ГБ.

HyperX FURY DDR4 – высокопроизводительные модули памяти с привлекательным соотношением цены и характеристик, совместимые с новейшими системами на базе процессоров Intel и AMD. Эти модули обеспечивают максимальную эффективность при работе с видео и рендеринге 3D-графики, в играх и вычислениях с использованием ИИ. HyperX FURY DDR4 поддерживают технологию Plug N Play, которая позволяет автоматически повышать частоту памяти до максимальных значений при стандартном для DDR4 напряжении в 1,2 В. Новые модели FURY DDR4 доступны в версиях с печатной платой чёрного цвета и асимметричным низкопрофильным радиатором красного, чёрного или белого цвета.



Также HyperX выпустила новые модули памяти объёмом до 16 ГБ и комплекты общим объёмом до 64 ГБ в линейке Impact DDR4 SO-DIMM. Новинки работают при стандартном напряжении 1,2 В и поддерживают профили XMP, упрощающие разгон. Благодаря технологии Plug N Play Impact DDR4 автоматически разгоняются до максимально допустимой для системы частоты.



«Мы рады предложить модули памяти HyperX DDR4 всем пользователям, которые хотят добиться максимальной производительности системы и максимального удобства разгона с поддержкой технологии Plug N Play, – отметила Кристи Эрнт (Kristy Ernt), руководитель направления памяти бренда HyperX. – Новые модели FURY DDR4 и Impact DDR4 подходят всем, кто ищет надёжные и высокопроизводительные компоненты для обновления ПК, которые к тому же отличаются стильным внешним видом и привлекательной ценой».

Доступность в продаже

Модули памяти HyperX FURY DDR4 и HyperX Impact DDR4 SO-DIMM скоро появятся в продаже в розничной сети и интернет-магазинах HyperX.

Характеристики модулей памяти HyperX FURY DDR4

Объём памяти
Отдельные модули: 4, 8 или 16 ГБ
Комплекты из двух модулей: 8, 16 или 32 ГБ
Комплекты из четырёх модулей: 16, 32 или 64 ГБ
Частота: 2400, 2666, 2933, 3200 или 3466 МГц 1
CAS-латентность: CL15, CL16, CL17, CL18, CL19
Напряжение: 1,2 В
Рабочая температура: от 0°C до 85 °C
Размеры: 133,35 x 34,04 мм

Список SKU HyperX FURY DDR4 (версии с частотой 3466 МГц)
Номер партии Описание Цвет
HX434C19FB2/8 8 ГБ, 3466 МГц, DDR4, CL19, DIMM, 1Rx8 чёрный
HX434C19FB2K2/16 16 ГБ, 3466 МГц, DDR4, CL19, DIMM (комплект из двух модулей), 1Rx8 чёрный
HX434C19FB/16 16 ГБ, 3466 МГц, DDR4, CL19, DIMM чёрный
HX434C19FBK2/32 32 ГБ, 3466 МГц, DDR4, CL19, DIMM (комплект из двух модулей) чёрный
HX434C19FW2/8 8 ГБ, 3466 МГц, DDR4, CL19, DIMM 1Rx8 белый
HX434C19FW2K2/16 16 ГБ, 3466 МГц, DDR4, CL19, DIMM (комплект из двух модулей), 1Rx8 белый
HX434C19FW/16 16 ГБ, 3466 МГц, DDR4, CL19, DIMM белый
HX434C19FWK2/32 32 ГБ, 3466 МГц, DDR4, CL19, DIMM (комплект из двух модулей) белый
HX434C19FR2/8 8 ГБ, 3466 МГц, DDR4, CL19, DIMM, 1Rx8 красный
HX434C19FR2K2/16 16 ГБ, 3466 МГц, DDR4, CL19, DIMM (комплект из двух модулей), 1Rx8 красный
HX434C19FR/16 16 ГБ, 3466 МГц, DDR4, CL19, DIMM, HyperX красный
HX434C19FRK2/32 32 ГБ, 3466 МГц, DDR4, CL19, DIMM (комплект из двух модулей) красный


Другие номера SKU для партий модулей памяти HyperX FURY DDR4 доступны на официальном сайте: https://www.hyperxgaming.com/ru/memory/fury-ddr4.

Характеристики модулей памяти HyperX Impact DDR4 SO-DIMM

Объём памяти
Модули: 4, 8 или 16 ГБ
Комплекты из двух модулей: 8, 16 или 32 ГБ
Комплекты из четырёх модулей: 16, 32 или 64 ГБ
Частота: 2400, 2666, 2933 или 3200 МГц 2
CAS-латентность: CL14, CL15, CL17, CL20
Напряжение: 1,2 В
Рабочая температура: от 0°C до 85 °C
Размеры: 69,6 x 30,0 мм

Список дополнительных SKU HyperX Impact DDR4 SO-DIMM
Номер партии Описание
HX429S17IB2/8 8 ГБ, 2933 МГц, DDR4, CL17, SO-DIMM
HX429S17IB2K2/16 16 ГБ, 2933 МГц, DDR4, CL17, SO-DIMM (комплект из двух модулей)
HX429S17IB/16 16 ГБ, 2933 МГц, DDR4, CL17, SO-DIMM
HX429S17IBK2/32 32 ГБ, 2933 МГц, DDR4, CL17, SO-DIMM (комплект из двух модулей)
HX432S20IB2/8 8 ГБ, 3200 МГц, DDR4, CL20, SO-DIMM
HX432S20IB2K2/16 16 ГБ, 3200 МГц, DDR4, CL20, SO-DIMM (комплект из двух модулей)
HX432S20IB/16 16 ГБ, 3200 МГц, DDR4, CL20, SO-DIMM
HX432S20IBK2/32 32 ГБ, 3200 МГц, DDR4, CL20, SO-DIMM (комплект из двух модулей)


Информация о HyperX

Facebook: https://www.facebook.com/HyperxGaming
ВКонтакте: https://vk.com/hyperx_official
YouTube: https://www.youtube.com/user/KingstonHyperXRU
Geektimes: https://geektimes.ru/users/kingston_technology/posts/

О бренде HyperX

HyperX® – это подразделение по выпуску высокопроизводительной продукции Kingston Technology, ведущей независимой компании в области устройств хранения данных. Благодаря 15-летнему опыту разработки высокоскоростных модулей памяти, SSD, гарнитур, клавиатур, мышей, USB-накопителей и ковриков для мыши HyperX стал синонимом высочайшей производительности, исключительного качества, современного дизайна и безупречной надежности. Продукция HyperX – это выбор профессиональных геймеров, любителей современных технологий и оверклокеров: она отвечает самым строгим требованиям и изготовлена с применением лучших в своем классе компонентов для того, чтобы пользователи нашей продукции могли получить максимум возможностей.

Познакомьтесь с #HyperXFamily по адресу facebook.com/hyperxcommunity и узнайте, как продукция HyperX может расширить ваши возможности для игр и оптимизировать производительность практически любого ПК, на сайте hyperxgaming.com. Мы поддерживаем всех любителей компьютерных игр, независимо от уровня их навыков и игровых жанров, в соответствии с нашим главным принципом – We’re All Gamers. Дополнительную информацию можно получить на домашней странице HyperX.

Kingston, HyperX и логотип Kingston – зарегистрированные товарные знаки Kingston Technology Corporation. Все права защищены. Прочие названия, упоминаемые в тексте, также могут являться зарегистрированными товарными знаками.

1В большинстве DDR4-систем модули памяти HyperX с поддержкой технологии PnP (Plug N Play) будут работать с максимальной частотой, которую допускают указанные производителем материнской платы настройки BIOS. Технология PnP не может обеспечить повышения частоты модулей памяти до значений, которые превышают максимальные значения согласно установкам BIOS. В системах на базе процессоров AMD Ryzen модули памяти FURY по умолчанию работают с частотой и CAS-латентностью, установленным согласно требованиям JEDEC. Чтобы активировать фабричный разгон частоты и CAS-латентности памяти, пользователю необходимо выбрать «Профиль 1» в настройках BIOS.

2В большинстве DD4-систем модули памяти HyperX с поддержкой технологии PnP (Plug N Play) будут работать с максимальной частотой, которую допускают указанные производителем материнской платы настройки BIOS. Технология PnP не может обеспечить повышения частоты модулей памяти до значений, которые превышают максимальные значения согласно установкам BIOS. Максимальная частота памяти для различных линеек процессоров составляет: 2133 МГц (Skylake), 2400 МГц (Kaby Lake), 2666 МГц (Coffee Lake) и для всех процессоров для ноутбуков, кроме Core i7 линейки H (i7-xxxxHQ и i7-xxxxHK). В системах на базе процессоров AMD Ryzen модули памяти по умолчанию работают с частотой и CAS-латентностью, установленным согласно требованиям JEDEC. Чтобы активировать фабричный разгон частоты и CAS-латентности памяти, пользователю необходимо выбрать «Профиль 1» в настройках BIOS.
]]></text></doc>