<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90241/vremya-pobezhdat-s-asus-rog</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 марта 2018, понедельник 23:24]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Время побеждать с ASUS ROG!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания ASUS объявляет о проведении акции «Время побеждать с ASUS ROG!». Каждый покупатель игрового ноутбука или настольного компьютера ASUS ROG на Windows 10 с видеокартой GeForce GTX1060 или выше получит в подарок беспроводной контроллер Xbox One. Для получения подарка достаточно будет зарегистрировать покупку на сайте asusrog.club.



В акции принимают участие следующие модели ноутбуков и настольных компьютеров ASUS ROG: GX800, GX501, G703, G701, G752VM, G752VS, GL503VS, GL503VM, GL703VM, GL502VS, GL502VM, GL702VS, GL702VM, GL702VI, GT51, GD30, G20, G11, GR8 II.

Подарки высылаются почтой на адрес, указанный участником при регистрации. Подарки предоставляются только за покупки, совершенные с 23 февраля 2018 года.

Акция проводится совместно с компаниями NVIDIA и Microsoft. Период проведения акции с 23 февраля 2018 года до момента окончания подарков, количество подарков ограничено.

Подробнее об условиях проведения и магазинах-партнерах, участвующих в акции, можно узнать на сайте https://asusrog.club

О серии ROG

Republic of Gamers («Республика Геймеров») – это принадлежащий компании ASUS бренд, под которым на рынок выходят геймерские продукты самого высокого уровня. Созданный в 2006 году, он охватывает множество продуктовых категорий, в том числе материнские платы, видеокарты, ноутбуки, стационарные компьютеры, мониторы, звуковое оборудование, маршрутизаторы и различные периферийные устройства. С брендом ROG компания ASUS активно участвует в жизни мирового геймерского сообщества, выступая спонсором крупнейших киберспортивных турниров. С помощью устройств серии ROG, которые являются популярнейшим выбором среди геймеров и энтузиастов по всему миру, установлены сотни рекордов оверклокинга. Всю информацию о ROG можно найти на сайте http://rog.asus.com.
]]></text></doc>