<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90194/pervye-avtoholodilniki-starwind-nadezhnoe-sredstvo-dlya-obespecheniya-neobhodimoj-temperatury</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[16 марта 2018, пятница 10:58]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Первые автохолодильники STARWIND: надежное средство для обеспечения необходимой температуры]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Ассортимент бренда STARWIND пополнился первыми автохолодильниками. В линейке представлено сразу четыре модели с объемом от 23 до 32 литров.



Автомобильные термоконтейнеры STARWIND - это незаменимый аксессуар для всех, кто проводит в дороге длительный период времени. Они позволяют сохранить продукты и напитки, которые необходимы для дальнего путешествия.

Автомобильные холодильники STARWIND CF-123, CF-124, CF-129 и CF-132 изготовлены из высокопрочной пластмассы и оснащены удобной ручкой для переноски. Действенная изоляция, выполненная из экологически чистых материалов, с наполнителем из пеноматериала поддерживает в холодном состоянии пищу и напитки в течение длительного времени, в том числе и без подачи электроэнергии. Плотно прилегающая и фиксируемая крышка позволяет использовать портативные холодильники STARWIND с наибольшим КПД. Устройства работают от бортовой сети автомобиля 12В.

Благодаря термоэлектрическому преобразователю Пельтье температура охлаждения составляет до 18 градусов ниже температуры окружающей среды. В отличие от CF-123 и CF-129, автохолодильники STARWIND CF-124 и CF-132 умеют работать в противоположных границах температур: до плюс 65°C в режиме нагрева.

Новинки представлены в двух стандартных цветах (синем и сером оттенках) и поступят в продажу в первой половине апреля 2018 года.

Компания MERLION является эксклюзивным дистрибьютором STARWIND на территории России.
]]></text></doc>