<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90175/deepcool-predstavlyaet-nabor-bezramochnyh-ventilyatorov-mf-120-s-rgb-podsvetkoj-i-aljuminievym-krepleniem</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[15 марта 2018, четверг 22:51]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Deepcool представляет набор безрамочных вентиляторов MF 120 с RGB-подсветкой и алюминиевым креплением]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  15 марта, 2018 – Компания Deepcool, лидер в разработке и производстве компьютерных систем охлаждения, представляет безрамочные «умные» вентиляторы MF 120 с RGB-подсветкой и поддержкой управления через Wi-Fi.



В набор входят три вентилятора Deepcool MF120 с противовибрационными вставками, алюминиевым безрамочным каркасным креплением и RGB-подсветкой. Уникальная форма крепления и двухслойная крыльчатка позволяют создать мощный поток воздуха, которому не мешают элементы корпуса вентилятора. Скорость работы ШИМ-вентиляторов может изменяться от бесшумных 500 до мощных 2200 об./мин. В их конструкции используются надёжные и долговечные гидродинамические подшипники.



Deepcool MF120 – «умные» вентиляторы. Это означает, что пользователь может подключиться к их контроллеру по Wi-Fi и со смартфона на базе iOS или Android через приложение управлять скоростью работы и подсветкой вентиляторов, в том числе настраивать пресеты. RGB-подсветка MF120 – это 1,67 млн цветов, пять эффектов (динамический, статичный, «дышащий», «комета» и «столкновение») и 36 настраиваемых режимов свечения.





Более подробная информация о продукте доступна по ссылке.

Выход на рынок: Май 2018.
Цена: 6667 рублей.

О компании DEEPCOOL

Миссия компании DEEPCOOL – поставлять эффективные и удобные в использовании системы охлаждения пользователям по всему миру. Deepcool проектирует и производит широкую гамму высококачественных продуктов для настольных и портативных ПК, серверов, а также встроенные решения и отдельные компоненты. Наша цель – постоянно удовлетворять изменчивые потребности пользователей в системах охлаждения и оперативно предоставлять полноценные сервисные услуги.

Присоединяйтесь к DEEPCOOL на Facebook: facebook.com/deepcoolglobal
]]></text></doc>