<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90140/igrovye-klaviatury-bloody-b930-i-b975-neogranichennaya-svoboda-samovyrazheniya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 марта 2018, среда 16:31]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игровые клавиатуры Bloody B930 и B975 - неограниченная свобода самовыражения]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания A4Tech ( MERLION – эксклюзивный дистрибьютор) представляет линейку игровых клавиатур Bloody с инновационной технологией LK3 – B930 и B975. В них используются новые оптико-механические переключатели Light Strike LIBRA, которые объединяют лучшие свойства клавиатуры на оптических и механических переключателях, обеспечивая непревзойденную работу устройств. Благодаря технологии LK3 помехи полностью исчезают, поскольку здесь используется поперечный стабилизатор для обеспечения последовательных нажатий клавиш. Время отклика составляет менее 0,2 мс, что делает клавиатуры A4Tech Bloody Light Strike LIBRA невероятно быстрыми.



Благодаря функции Full N-Key Rollover каждое нажатие может одновременно регистрироваться независимо от того, сколько клавиш нажато или удерживается, включая специальные клавиши-модификаторы (Shift, Control и ALT).

Клавиатуры Bloody B930 и B975 выходят за рамки возможного, создавая и отображая невероятные световые эффекты. Пользователю доступны три типа режимов анимации RGB с 16,8 миллионами опций цветов, что позволяет создавать свой собственный уникальный Self-Customize RGB. Шесть профилей подсветки с различными модификациями для поднятия настроения предварительно загружены на устройства. При этом световые эффекты можно отрегулировать, для этого необходимо нажать на сочетание клавиш FN и F12.

В конструкциях клавиатур Bloody B930 и B975 использовано нанопокрытие, которое обладает высокой устойчивостью к разливам и брызгам. Высокое качество опорного каркаса, выполненного с применением противоскользящего силикагеля, и ножек надежно фиксирует клавиатуры Bloody B930 и B975 на своем месте даже во время интенсивных игровых сессий.

Специально разработанная для Bloody B975 эргономичная подставка для запястья, выполненная с использованием зеркальной полировки и металлического каркаса, всегда обеспечивает комфорт даже в самых напряженных игровых марафонах. Одним из преимуществ данной модели является сменная цветная подставка, которую пользователь может заменить в любой момент.

Стоит отметить, что клавиатуры Bloody B930 и B975 отличаются уникальным дизайном, высококачественной точностью и новейшими технологиями. Сосредоточение внимания на деталях, удобстве и эргономике делают их одними из самых желаемых геймерских гаджетов.

Новинки уже поступили в розничную продажу.
]]></text></doc>