<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90113/feny-sinbo-stilnaya-ukladka-za-neskolko-minut</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[13 марта 2018, вторник 13:48]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Фены Sinbo: стильная укладка за несколько минут]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания Sinbo, крупнейший турецкий производитель бытовой техники, представляет обновленную линейку фенов. Серия SHD пополнилась сразу шестью моделями мощностью от 1 400 до 2 200Вт. Продукты данной серии (SHD 7060, SHD 7061, SHD 7062, SHD 7063, SHD 7064 и SHD 7065) прекрасно подходят как для профессионального, так и для домашнего применения.



Фены оснащены несколькими настройками скорости и температуры, которые легко регулируются, что способствует созданию идеальной укладки. Предусмотренные режимы обеспечивают полный контроль процесса сушки волос.

Все представленные модели фенов Sinbo имеют в комплекте насадку-концентратор, которая направляет воздушный поток для точной укладки на определенных участках. Поэтому новинки идеально подходят для придания необходимой формы и фиксации укладки при завершении образа.

Sinbo SHD 7060 и SHD 7064 оснащены складной ручкой, благодаря чему экономят место при хранении и незаменимы в поездках. Фен Sinbo SHD 7063 мощностью 2200Вт имеет функцию ионизация для бережной сушки, благодаря чему волосы становятся гладкими, прямыми и шелковистыми. Также данная модель в комплекте имеет диффузор, который изготовлен из высококачественного термостойкого пластика, обеспечивающий его долгую эксплуатацию. Использование диффузора значительно ускоряет процесс сушки и придает дополнительный объем у корней волос.

Фены Sinbo серии SHD отличаются стильным усовершенствованным дизайном, мягкими плавными контурами и удлиненной формой. Модели Sinbo SHD 7062 и SHD 7064 имеют полностью прорезиненный антискользящий стильный корпус, который очень приятный на ощупь. Это придает устройствам дополнительную надежность и удобство во время эксплуатации.

Новинки уже поступили в розничную продажу.
]]></text></doc>