<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/90090/merlion-ekskljuzivnyj-distribjutor-beurer</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 марта 2018, понедельник 17:08]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[MERLION – эксклюзивный дистрибьютор Beurer]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  MERLION, ведущий российский широкопрофильный дистрибьютор, и компания Beurer GmbH, немецкий производитель товаров для красоты, здоровья и поддержания хорошего самочувствия, подписали дистрибьюторское соглашение. Соглашение сроком на пять лет уже вступило в силу, и даёт MERLION эксклюзивные права на реализацию в России всего спектра продукции производителя.

Beurer GmbH - легендарная семейная компания со 100-летней историей (большой юбилей у компании будет уже в 2019 году), которая на протяжении вот уже нескольких поколений производит высококачественные изделия для использования в таких областях, как «Мягкое тепло», уход за больными диабетом, велнес и спорт, а также стиль жизни.

Beurer основную ставку делает на инновации и разрабатывает решения, ориентированные на специальные потребности клиентов и создающие условия для здорового образа жизни. В результате компания Beurer занимает ведущие позиции на глобальном и европейском рынках в области производства приборов для измерения кровяного давления, массажных накидок шиацу на сиденье, напольных весов и продуктов серии «Мягкое тепло». Так, например, в 2016 году компания Beurer стала лауреатом премии «Бренд столетия» на рынке электрических грелок.

«Продукция Beurer популярна и в России. Придя на этот рынок в 2009 году, бренд прочно закрепился в ТОП-3 в своем сегменте, а в категории «Мягкое тепло», по нашей оценке, является лидером и, при этом у нас ещё есть, куда расти, - отмечает Бернд Линднер (Bernd Lindner), директор по экспорту Beurer GmbH. – MERLION мы знаем как стабильную компанию с 25-летним опытом работы в дистрибуции, с сильной партнерской и логистической базой, с лучшим географическим охватом. Я уверен, что с началом нашего сотрудничества продукты Beurer приобретут ещё большую популярность у российских пользователей, особенно товары категории Sport, ведь у вас так сейчас популярны марафоны, триатлоны, лыжные соревнования. Без наших устройств добиться успехов в спорте с пользой для здоровья не так-то и просто».

«Мы активно развиваем направление товаров для здоровья, т.к. наблюдаем тенденции российских пользователей больше заботиться о себе и близких, улучшать качество жизни. Спрос на такие товары со стороны наших партнеров год от года растет на 10-15% и мы стараемся его удовлетворять – включаем в свой портфель всё больше вендоров, расширяем ассортимент предлагаемых продуктов, - говорит Константин Десслер, директор по дистрибуции дивизиона «Бытовая техника и электроника» компании MERLION. – Для нас получение дистрибуции этого легендарного производителя, да ещё в эксклюзивном статусе, - новый этап в развитии всего дивизиона. Сложно сказать, какой ещё другой бренд объединяет в себе такое разнообразие товарных групп, и чьи продукты так же часто удостаиваются различных наград по всему миру. Мы приложим все усилия для того, чтобы позиции компании Beurer на российском рынке только росли и крепли, и для этого мы будем тесно работать (и в части маркетинга тоже) со своим каналом и розницей».

Уже в апреле на склад эксклюзивного дистрибьютора Beurer, компании MERLION, поступит продукция в категориях «Мягкое тепло», «Красота и уход за кожей», «Спорт», «Массаж», «Весы», «Детская серия», «Климат».

В заключение стоит отметить, что полученная эксклюзивная дистрибуция также распространяется и на все продукты суббренда компании Beurer – Sanitas. Они также скоро будут доступны в MERLION.
]]></text></doc>