<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/89987/portativnye-radiopriemniki-hyundai-legkaya-nastrojka-i-ustojchivyj-priem</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[6 марта 2018, вторник 13:03]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Портативные радиоприемники Hyundai: легкая настройка и устойчивый прием]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания Hyundai сообщает о выпуске двух- и трехдиапазонных портативных радиоприемников, охватывающих в том числе и FM-диапазон. Новинки (Hyundai H-PSR100, H-PSR120, H-PSR140 и H-PSR160) обеспечивают простую настройку и устойчивый прием за счет функции AFC (автоматический контроль частоты), которая расширяет диапазон приема AM-радио. Она исключает необходимость в тонкой настройке благодаря автоматическому выбору ближайшей станции. Устройства оснащены встроенной телескопической антенной для уверенного приема. Для обеспечения наилучшего удобства при прослушивании во время настройки выполняется шумоподавление.



Кроме того, H-PSR140 и H-PSR160 оснащены дополнительной функцией – воспроизведением mp3-файлов с карт памяти или USB-флэшки.

Технические характеристики Hyundai H-PSR100 Hyundai H-PSR120 Hyundai H-PSR140 Hyundai H-PSR160
Тип портативный портативный портативный портативный
FM-диапазон да да да да
AM-диапазон да да да да
SW-диапазон     да да
Тип антенны встроенная встроенная встроенная встроенная
Разъем подключения наушников 3,5 мм 3,5 мм 3,5 мм 3,5 мм
USB-разъем     да да
Разъем для карт памяти     microSD microSD
Тип батарей питания АА АА АА АА
Количество батарей питания 2 2 3 3
Цвет серебристый серебристый черный серебристый


Новинки уже поступили в розничную продажу.

MERLION - эксклюзивный дистрибьютор компании Hyundai (линеек телевизоров и аудио- и видеоаппаратуры).
]]></text></doc>