<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/89985/mobilnye-akkumulyatory-buro-ra-10000-qc3-0-i-o-i-ra-13000-qc3-0-s-tehnologiej-bystroj-zaryadki</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[6 марта 2018, вторник 12:51]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Мобильные аккумуляторы BURO RA-10000-QC3.0-I&O и RA-13000-QC3.0 с технологией быстрой зарядки]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Торговая марка BURO представляет два мобильных аккумулятора RA-10000-QC3.0 и RA-13000-QC3.0 емкостью 10 000 мАч и 13 000 мАч соответственно. Новинки позволяют заряжать смартфоны, навигаторы, плееры, планшеты и другие гаджеты максимально быстро и корректно, поскольку они оснащены технологией быстрой зарядки, которая значительно эффективнее, чем традиционные решения.



Устройство BURO RA-10000-QC3.0-I&O имеет microUSB-порт и два USB-порта, один из которых поддерживает технологию быстрой зарядки. В этой модели используются современный литий-полимерные аккумуляторы, имеющие ряд преимуществ перед аналогичными устройствами, например, небольшой вес и размер и большое количество циклов перезарядок. Алюминиевый корпус аккумулятора выполнен в стильном дизайне и имеет толщину всего 15 мм. Максимальный ток, который выдает устройство, составляет 3А.

Мобильный аккумулятор BURO RA-13000-QC3.0 также имеет один порт microUSB и 2 USB-порта. Модели емкостью 13 000 мАч хватит, чтобы зарядить современный смартфон до пяти раз или 2-4 раза планшет. Несмотря на объем аккумулятора BURO RA-13000-QC3.0, устройство представлено в компактном корпусе - 115х73х23мм. Сила тока на выходе составляет 3А, чего достаточно для быстрой зарядки техники.

Новинки уже поступили в розничную продажу.

Официальным дистрибьютором и партнером по продвижению продукции BURO на территории Российской Федерации и СНГ является компания MERLION.
]]></text></doc>