<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/89928/v-respublike-dagestan-otrylis-srazu-dva-magazina-pozitronika</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[2 марта 2018, пятница 13:42]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[В Республике Дагестан отрылись сразу два магазина ПОЗИТРОНИКА]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА сообщает об открытии двух полноформатных магазинов в Северо-Кавказком федеральном округе. Магазины расположились в Ботлихе по адресу: ул. Имама Газимагомеда, д. 72, и в Дербенте по адресу: ул. Гагарина, д. 110. Обе торговые точки открыли свои двери на центральных улицах города, что удобно как для пешеходов (рядом остановки общественного транспорта), так и для автомобилистов (рядом находятся широкие парковочные зоны).



Оба магазина соответствуют всем требованиям и стандартам сети ПОЗИТРОНИКА, которая развивается по системе франчайзинга. Торговые точки были открыты в данных городах впервые, их запуск позволил жителям Дагестана приобретать качественную технику по доступным ценам с доставкой до дома, а также оформлять покупки в кредит на выгодных условиях от банков-партнеров. На данный момент покупателям доступен большой ассортимент продукции, который составляет более 40 000 наименований, поэтому каждый найдет товар, который будет соответствовать его пожеланиям.

Сегодня в СКФО функционирует пять магазинов под вывеской ПОЗИТРОНИКА в Ботлихе, Дербенте, Назрани, Невинномысске и Черкесске.

О компании

Федеральная сеть магазинов электроники ПОЗИТРОНИКА – это совместный проект компании MERLION, крупнейшего российского IT-дистрибьютора, и ее розничных партнеров. Первый магазин ПОЗИТРОНИКА открылся в марте 2006 года в Набережных Челнах, а на сегодняшний день франчайзинговая сеть включает в себя более 160 магазинов, представленных во всех федеральных округах России.

Название «ПОЗИТРОНИКА» – это производная от сочетания «позитивная электроника». Именно эта идея легла в основу концепции магазинов.

От обычных магазинов электроники сеть ПОЗИТРОНИКА отличается расширенным ассортиментом ИТ-продуктов (более 40 000 наименований товаров есть в наличии или доступны на заказ) и высоким уровнем подготовки 1 500 продавцов-консультантов нашей сети. К ним можно смело обращаться за любым советом, они всегда поймут желания клиента и помогут выбрать нужный товар.
]]></text></doc>