<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/itnews/show/89906/merlion-oficialnyj-distribjutor-avtomobilnoj-elektroniki-playme</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости IT-рынка]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[1 марта 2018, четверг 15:55]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[MERLION – официальный дистрибьютор автомобильной электроники Playme]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания MERLION и российский производитель автомобильной электроники Playme сообщают о подписании соглашения, в рамках которого дистрибьютор будет продвигать на российском рынке товары этого бренда.

Известный российский производитель автоэлектроники, компания Playme, начал свою историю в 2014 году и на сегодняшний день насчитывает в линейке около 30 моделей, многие из которых являются уникальными в своем роде и не имеют аналогов на российском рынке. Playme стал первым брендом, который полностью адаптировал для российского пользователя сигнатурную технологию детектирования радаров.

На данный момент Playme поставляет на рынок РФ и СНГ высококачественные автомобильные видеорегистраторы, радар-детекторы и комбо-устройства, хорошо известные и востребованные у конечных потребителей, а MERLION, обладая сильным партнерским каналом и широким географическим охватом, обеспечивает хорошую представленность продуктов вендора на рынке. Вместе компании планируют оказывать постпродажную, сервисную, маркетинговую поддержку – все это в дальнейшем будет способствовать стабильному спросу со стороны покупателей, и как следствие, развитию бизнесов-партнеров компании MERLION.

«В ассортименте MERLION автомобильная электроника представлена уже почти 10 лет, и в последние годы особым спросом пользуется сегмент видеорегистраторов и антирадаров. Своим партнерам мы предлагаем лучшие устройства ведущих брендов и начало сотрудничества с российским производителем Playme считаем важным шагом в развитии этого направления. Уверены, что продукция Playme, сочетающая в себе качество и функционал с невысокими ценами, займет достойное место в нашем портфеле», - говорит Константин Десслер, директор по дистрибуции дивизиона БТЭ компании MERLION.
]]></text></doc>