<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/96570/rezultaty-konkursa-aerocool</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 апреля 2019, четверг 20:50]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Результаты конкурса AeroCool]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Рады сообщить, что завершился конкурс AeroCool с внушительным призовым фондом.

реклама
В итоге Великий Рандом определил следующих победителей:
1-е место: ama***888@***l.ru - получает комплект из корпуса Quartz Blue (с тремя вентиляторами с подсветкой), блока питания KCAS Plus 800W и процессорного кулера Verkho 3 Plus
2-е место: dim***985@***l.ru - комплект из корпуса Quartz Red (с тремя вентиляторами с подсветкой), блока питания KCAS Plus 700W и процессорного кулера Verkho 3 Plus
3-е место: glo***ann@***l.ru - получает комплект из корпуса Cylon (с вентилятором Rev RGB Pro), блока питания KCAS Plus 600W и процессорного кулера Verkho 3 Plus
4-е место: chi***678@***l.ru - получает блок питания KCAS Plus 650M
5-е место: a-s***io7@***x.ru - получает блок питания KCAS PLUS 500W
6-е место: den***kin@***l.ru - получает блок питания KCAS PLUS 400W
7-е место: zom***ger@***l.com - комплект вентиляторов Orbit RC с подсветкой и пультом дистанционного управления
8-е место: ros***hov@***l.ru - получает комплект вентиляторов Rev RGB Pro с подсветкой и хабом-реобасом
9-е место: len***nik@***l.ru - получает процессорный кулер Verkho 3 Plus
10-е место: gri***fin@***k.ru - процессорный кулер Verkho 3 Plus
где *** - любое количество символов.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Всем призёрам уже отправлены уведомления на указанные адреса email. В случае, если ваш адрес оказался в списке, а письмо вы не получили - проверьте папку со спамом или напишите администратору.
Каждому призёру необходимо ответить на письмо до 8 апреля 2019 г., в противном случае его результат в конкурсе будет аннулирован, а его приз будет разыгран среди остальных участников.
]]></text></doc>