<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/96125/konkurs-aerocool-na-overclockers-ru</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 марта 2019, четверг 11:16]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Конкурс AeroCool на Overclockers.ru!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  С целью развеять негатив в сторону блоков питания AeroCool KCAS (частично справедливый, но в основном необоснованный) и в сторону БП KCAS Plus (полностью необоснованный) мы совместно с производителем написали статью Разбираемся с блоками питания AeroCool KCAS.

А с целью ее популяризации теперь проводим конкурс.



Его условия очень просты: чтобы принять в нем участие, достаточно поделиться ссылкой на эту статью в одной из социальных сетей. Внизу статьи (там же, где можно поставить ей единицу :)), есть даже специальные удобные кнопки для этого. Чтобы мы вас опознали, в полях для ввода приведите ссылки на соответствующие сообщения в соц.сетях, а также адрес электронной почты для связи (обязательно рабочий - если вы станете одним из победителей, именно по нему мы с вами свяжемся). Большее количество использованных социальных сетей увеличивают шансы на победу, но для участия в конкурсе достаточно и одной ссылки.

Победителей будет десять, и призы они получат весьма внушительные:

1 место: комплект из корпуса Quartz Blue (с тремя вентиляторами с подсветкой), блока питания KCAS Plus 800W и процессорного кулера Verkho 3 Plus

2 место: комплект из корпуса Quartz Red (с тремя вентиляторами с подсветкой), блока питания KCAS Plus 700W и процессорного кулера Verkho 3 Plus

3 место: комплект из корпуса Cylon (с вентилятором Rev RGB Pro), блока питания KCAS Plus 600W и процессорного кулера Verkho 3 Plus

4 место: блок питания KCAS Plus 650M

5 место: блок питания KCAS PLUS 500W

6 место: блок питания KCAS PLUS 400W

7 место: комплект вентиляторов Orbit RC с подсветкой и пультом дистанционного управления

8 место: комплект вентиляторов Rev RGB Pro с подсветкой и хабом-реобасом

9 место: процессорный кулер Verkho 3 Plus

10 место: процессорный кулер Verkho 3 Plus

Конкурс продлится до 31 марта 2019 года.

Конкурс только для жителей России.

Конкурс закончен. Ожидайте результатов.
]]></text></doc>