<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/94509/vakansiya-novostnika-shirokogo-it-profilya-na-overclockers-ru</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[20 ноября 2018, вторник 08:40]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Вакансия новостника широкого IT-профиля на Overclockers.ru]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  На нашем ресурсе открыта еще одна вакансия автора новостей.

Первое и главное, что нам нужно – регулярность. Если вы готовы писать каждый день, широко интересуетесь всем, что связано с информационными технологиями, развитием современного общества, общими научно-популярными темам, в курсе всех связанных с этим событий и готовы оперативно и интересно о них писать, то вы – именно тот, кто нам нужен.

Спектр возможных тематик максимально широк: интернет и информационная безопасность, социальные сети и мессенджеры, новости IT-компаний, рынок программного обеспечения, мобильные развлечения, события в фундаментальной и прикладной науке, интересные новинки на рынке потребительских товаров, события в автомобильной, машино- и авиа- и судостроительной промышленности, космос и военная техника, законотворчество и правоприменительная практика во всем, что связано с современными технологиями, включая и российскую специфику, и общемировые курьезы. И многое-многое другое. Перечислять можно долго, писать тут есть о чем постоянно – окружающая действительность каждый день дает новые поводы порадоваться, удивиться или понегодовать по поводу очередных новостей.

Стать штатным автором Overclockers.ru очень легко: пишите свои контакты на aaa@overclockers.ru, обязательно с примерами ваших новостей. Предпочтение будет отдаваться уже состоявшимся авторам новостей. Но даже если у вас совсем нет опыта, а есть просто большое желание попробовать, то тоже есть шанс. Заведите блог на Overclockers.ru и пишите новости. Наиболее активных авторов самых интересных новостей мы обязательно заметим. Ну, и ничего не мешает вам самому, хорошо потренировавшись, отправить письмо с примерами ваших новостей. Это можно сделать уже сегодня: создать блог, добавить туда несколько новостей и написать на aaa@overclockers.ru. Возможно, мы ищем именно вас!
]]></text></doc>