<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/90785/konkurs-oppo-i-blogov-overclockers-ru</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 апреля 2018, четверг 21:36]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Конкурс OPPO и Блогов Overclockers.ru]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Получи один из 10 (десяти!) новейших флагманских смартфонов OPPO F7 на свой собственный обзор еще до начала официальных продаж! Покажи авторам Overclockers.ru, как нужно тестировать смартфоны!
реклама
OPPO предлагает десяти блогерам Overclockers.ru познакомиться с новинкой OPPO F7. От вас нужно будет в ответ лишь поделиться своим мнением в собственном Блоге на нашем сайте. И после этого, разумеется, оставить смартфон себе.
Чтобы принять участие в конкурсе, достаточно заполнить форму ниже, приложив ссылку на запись в вашем Блоге на Overclockers.ru по любой околомобильной тематике: про смартфоны, носимые устройства и т.п. Если у вас нет подходящей записи или вообще еще нет блога – никаких проблем! Заявки принимаются до 25 апреля, создавайте блог и пишите запись. Можете ответить на вопрос, почему именно вы должны получить на тест новый флагман OPPO, а можете также что-то по общемобильной тематике. Формат от 500 до 1000 знаков, картинка или две не помешают. Далее возвращаетесь на эту страницу, заполняете форму и участвуете в конкурсе. 25 апреля производитель оперативно выберет десятку лучших, и к ним при помощи одной из служб экспресс-доставки по России отправятся OPPO F7.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Что потребуется от победителей: в случае, если вы будете выбраны для тестирования нового флагмана OPPO, и к вам отправится новенький экземпляр F7: в течение 10 дней после его получения будет необходимо опубликовать в своем Блоге на Overclockers.ru развернутый отзыв с впечатлениями от аппарата. Не нужно гнаться за технической частью, качеством фотографий самого устройства, количеством тестов и т.п. Если все это будет, хорошо. Но в основном сосредоточьтесь на своих личных и искренних впечатлениях от новинки. Живые иллюстрации и качественные примеры снимков камеры OOPO F7, конечно, лишними не будут. Объем – от 5 до 10 тыс. знаков.
Кажется, совсем несложно? Так и есть! Так что скорее заполняйте форму внизу и участвуйте в конкурсе OPPO и Overclockers.ru!
реклама
Внимание! ФИО, адрес для доставки и телефонный номер должны быть указаны верно. В случае, если вы будете выбраны для тестирования OPPO F7, смартфон отправится к вам службой экспресс-доставки, а они при получении скорее всего потребуют предъявить документ, удостоверяющий личность и с соответствующими ФИО.
Загрузка...
]]></text></doc>