<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/32077/podvedenie-itogov-viktoriny-wd-blue-3d-nand-sata-ssd</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 февраля 2018, среда 19:33]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подведение итогов викторины WD Blue 3D NAND SATA SSD]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Подведём итоги викторины WD Blue 3D NAND SATA SSD.
реклама
Публикуем ниже правильные ответы на викторину WD:
Что означает технология 3D NAND?
Категорию накопителя;
Трёхмерное нанонапыление внешней поверхности ячеек памяти;
Тип используемой флеш-памяти;
Просто модное название;
Компоновка запоминающих ячеек в кристалле флеш-памяти.
Как известно, существует несколько поколений 3D NAND, отличающихся, в частности, количеством слоёв. В WD Blue 3D SSD применяется новое поколение 3D NAND с увеличенным быстродействием, в которой используется компоновка в:
16 слоёв;
32 слоя;
48 слоёв;
52 слоя;
64 слоя;
100 слоёв;
128 слоёв.
Переход на флеш-память с вертикальной компоновкой ячеек – в силу технических особенностей производства дело не одномоментное, да и распродаются партии накопителей магазинами не сразу. В силу этого «старая» и «новая» версия одних и тех же накопителей могут сосуществовать на прилавках магазинов. Как можно быстро отличить WD Blue SSD и WD Blue 3D SSD?
Никак, только спросить у продавца;
По размерам коробки, надписям на ней и маркировке вида WDS****1B0A для 2D и WDS****2B0A для 3D;
Через проверку серийного номера накопителя на сайте WD;
По цвету коробки.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Ни для кого не секрет, что в своё время произошло слияние компаний SanDisk и WD, из-за чего ряд накопителей SanDisk стал выпускаться под торговой маркой WD. Однако специалисты WD иначе подошли к конфигурированию аппаратных платформ, что привело к изменению конечных характеристик выпускаемых накопителей. Какие это изменения?
Незначительно уменьшился доступный пользователю объём, но увеличился ресурс накопителей на 25%;
Изменилось название накопителей;
Сменился тип флеш-памяти и контроллер;
Скорость записи возросла в 2 раза;
Для работы с устройством стал требоваться специальный драйвер;
На 50% уменьшился уровень шума работы устройства.
На контроллере какого разработчика, являющегося ветераном рынка и заслужившего репутацию создателя надёжных решений, основана линейки накопителей WD Blue SSD и WD Blue 3D SSD?
Initio;
Nvidia;
Maxvell;
Maxiotek;
Phison;
AMD;
Cirrus;
Mojito;
Intel;
Marvell.
Какой тип флеш-памяти используется в накопителях линеек WD Blue SSD и WD Blue 3D SSD?
SLC NAND;
MLC NAND;
TLC NAND;
MLC NANo;
3D NANo;
QLC NAND.
Какой максимальный объём имеется в линейке накопителей WD Blue 3D SSD?
500 Гбайт;
1 Тбайт;
1,5 Тбайт;
2 Тбайт;
3 Тбайт;
4 Тбайт.
Какую максимальную скорость записи может предложить WD Blue 3D SSD?
500 Мбайт/с;
512 Мбайт/с;
525 Мбайт/с
530 Мбайт/с;
560 Мбайт/с.
Как называется фирменный программный пакет для мониторинга текущего состояния накопителей WD?
WD SSD Toolkit;
WD SSD Monitoring;
WD SSD Engine;
WD SSD Throttle;
WD SSD Report;
WD SSD Dashboard;
WD Black2 Dual Drive;
WD Device Toolkit;
WD Data Lifeguard Diagnostic.
Что обозначают цифро-буквенная аббревиатура в маркировке накопителей между символами WDS и 1B0A или 2B0A?
Количество слоёв, используемых в 3D NAND накопителя;
Объём накопителя;
Скорость записи накопителя;
Скорость чтения накопителя;
Номер партии и дата производства накопителя.
Будет ли накопитель WD Blue SSD работать на северном полюсе у Деда Мороза, при условии, что температура на улице -50С, а в помещении, где он должен работать, поддерживалась бы постоянная температура на 48С выше, чем на улице?
Да;
Нет.
реклама
И, наконец, розыгрыш приза. Среди 126 участников, правильно ответивших на все вопросы викторины, удача в лице генератора случайных чисел, выбрала призёра викторины. Им стала Евсина Александра из Севастополя. Поздравляем Александру, приз - накопитель WD Blue 3D NAND SATA SSD ёмкостью 500 ГБ - будет выслан в Севастополь агентством, отвечающим за маркетинг WD в России.
Всем спасибо за участие в викторине!
реклама
P.S. Фотография приза из славного города-героя Севастополя.
]]></text></doc>