<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/89482/viktorina-wd-blue-3d-nand-sata-ssd-zavershena</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 февраля 2018, понедельник 18:56]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Викторина WD Blue 3D NAND SATA SSD завершена]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Современной электронике и компьютерной технике не обойтись без устройств хранения информации. Компания Western Digital (WD), производящая жёсткие диски и SSD, в представлениях не нуждается. Её продукция применяется повсеместно, от простейших персональных компьютеров, до сложных приборов медицинского и военного назначения.
реклама
Предлагаем принять участие в викторине, посвященной накопителю WD Blue 3D NAND SATA SSD.
Чтобы иметь возможность выиграть накопитель WD Blue 3D NAND SATA SSD ёмкостью 500 ГБ, необходимо правильно ответить на все вопросы викторины. Вопросы посвящены жёстким дискам WD Blue 3D NAND SATA SSD и другим продуктам от WD.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Условия конкурса:
Даты проведения викторины: с 13 по 25 февраля 2018 включительно.
Нельзя больше одного раза участвовать в викторине с одного адреса электронной почты.
Приз будет разыгран среди участников, правильно ответивших на все вопросы викторины.
Отправка приза по России осуществляется за счёт компании WD.
Преобрести диски WD Blue 3D NAND SATA SSD вы можете на страницах партнеров:
реклама
]]></text></doc>