<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/28501/podvedenie-itogov-viktoriny-western-digital</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 января 2017, вторник 17:17]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подведение итогов викторины Western Digital]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Подводим итоги викторины, посвященной накопителям WD Red для сетевых хранилищ NAS.
реклама
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Сотрудники компании WD при помощи генератора случайных чисел выбрали призёров викторины, которые получат обещанные накопители WD My Cloud.
Публикуем правильные ответы на викторину WD:
реклама
Какая современная технология, реализованная в каждом накопителе WD Red, повышает производительность хранилища за счет улучшения параметров совместимости и надежности, возможностей интеграции и обновления?
NASware 3.0;
WD SmartWare™;
Отключение всех задач по передаче данных;
Технология проверки диска.
Какие основные преимущества WD Red для NAS? Выберете наиболее полный ответ.
Круглосуточная работа в RAID массиве, низкий уровень шума, экономное потребление энергии, работа без перегрева;
Высокая скорость вращения дисков;
Хранение информации, увеличение производительности ПК, общий доступ со всех устройств, резервное копирование данных, потоковая передача данных;
Низкий уровень шума.
Для каких систем идеально подойдет WD Red?
Этот накопитель идеально подойдет для систем с 1–8 отсеками;
Этот накопитель идеально подойдет для систем с 8-16 отсеками;
Этот накопитель идеально подойдет для систем с 8-10 отсеками;
Нет определенных требований по количеству отсеков для использования WD Red в системах NAS.
Почему в сетевых хранилищах рекомендуется использовать WD Red, а не обычный жёсткий диск для домашнего ПК WD Blue/WD Black?
Жесткий диск для ПК и для NAS имеют разные аппаратные принципы работы;
Потому что жесткий диск для ПК не подходит по техническим параметрам для систем NAS;
WD Red разработан специально для сетевых хранилищ и призван решать задачи, на которые не рассчитан обычный жесткий диск для ПК, например, - круглосуточная бесперебойная работа в сетевом устройстве хранения или массиве;
Жесткий диск для ПК не подходит по размеру.
Почему используя WD Red для своего сетевого хранилища, вы можете быть уверены в совместимости?
Жесткие диски WD Red универсальные по размеру и подходит ко всем системам хранения;
Потому что WD Red рекомендуют эксперты;
WD Red имеют лучшие технические характеристики среди конкурентов;
Жесткие диски WD Red проверены на совместимость с самым широким на рынке кругом сетевых устройств хранения.
Какова максимальная ёмкость дисков WD Red?
до 8 Гб;
до 4 Гб;
до 6 Гб;
до 8 Гб.
В жестких дисках WD Red реализована технология WD IntelliPower, которая позволяет:
улучшить параметры совместимости с системами NAS;
подобрать оптимальную скорость вращения с целью оптимизации производительности и энергопотребления;
сократить количество ошибок в сетевой системе хранения;
увеличить скорость вращения диска.
реклама
Среди тех, кто правильно ответил на все вопросы викторины, удача в лице генератора случайных чисел, выбрала следующих участников: Шлаитов Евгений из Нижнего Новгорода, Чёрный Павел из Уфы и Чемоданов Василий из столицы нашей Родины.
реклама
Всем спасибо за участие в викторине!
]]></text></doc>