<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/28390/novogodnij-stihotvornyj-konkurs-ot-gearbest</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 декабря 2016, суббота 21:00]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новогодний стихотворный конкурс от Gearbest]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  В преддверии наступающего нового года, интернет-магазин Gearbest объявляет конкурс на Overclockers.ru.
реклама
Задание – написать в стихотворной форме новогоднее поздравление интернет-магазину Gearbest и посетителям Overclockers.ru.
В качестве Деда Мороза и жюри конкурса будет выступать магазин Gearbest.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Двум написавшим лучшее стихотворение Gearbest отправит в качестве приза на выбор: симпатичный новогодний фонарик Nitecore яркостью 360 люминов или оригинальные наушники Xiaomi.
Помимо основных призов, также будут поощрительные призы для участников в виде поинтов на аккаунт, которые можно потратить на покупку в магазине.
реклама
Т.к. конкурс поэтический и результат целиком зависит от присланных вами творений, то магазин Gearbest, в зависимости от присланных вами результатов, оставляет за собой право как не присуждать вышеописанные призы, так и выделить дополнительные призы для особо отличившихся поэтов.
Для публикации своего стихотворного творчества в разделе форума Gearbest специально создана тема. Обсуждение конкурса в отдельной теме.
реклама
В общем, это первый блин конкурс совместно с магазином Gearbest.com, надеюсь не комом.
Подводить итоги конкурса Gearbest будет 13 ноября.
]]></text></doc>