<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/31170/sovmestnaya-akciya-overclockers-ru-i-kitajskogo-internet-magazina-gearbest-com-po-publikacii-na-ps-obzorov-tovarov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[1 августа 2016, понедельник 12:29]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Совместная акция Overclockers.ru и китайского интернет-магазина GearBest.com по публикации на ПС обзоров товаров]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Китайский интернет-магазин электроники GearBest.com является партнёром Overclockers.ru и предоставляет нашей лаборатории смартфоны и планшеты для тестирования. Недавно мы опубликовали обзор планшета Chuwi Hi12, присланного этим магазином. А на прошлой неделе был опубликован обзор планшета Chuwi HiBook, также присланного магазином GearBest.
реклама
Совместно с интернет-магазином GearBest.com мы объявляем акцию: «Закажи товар в GearBest.com, получи, расскажи о нём на ПС и получи обратно всю или часть суммы за него».
При сумме заказа свыше 30$ возвращается до 30% его стоимости, при сумме заказа до 30$ возвращается до 100% его стоимости. Средства возвращаются переводом на WebMoney, PayPal или именными скидочными купонами GearBest.com. Для возврата средств, необходимо сделать миниобзор, в котором было бы описано использование товара, с фотографиями. Акция действует на заказанные с начала июня товары.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
При публикации почти одних только фотографии почти без текста деньги не возвращаются. В тексте должно быть упоминание о том, что товар заказан в интернет-магазине GearBest.com. Нет необходимости в подробном описании процесса заказа, достаточно просто упоминания со ссылкой на страницу товара на GearBest.com. Т.е. основаное - это описание характеристик и использования самого товара, эдакий миниобзор интересного продукта.
В дополнении к вышеописанной акции, мы также хотели бы расширить диапазон тестируемой в нашей лаборатории продукции. В первую очередь речь идёт о смартфонах и планшетах, а также часах и другой интересной электронике. В связи с этим Overclockers.ru объявляет ещё одну совместную с GearBest.com акцию: «Выбери и закажи интересный семпл с GearBest.com, прочитай его обзор на Overclockers.ru и получи его скидкой 20%».
реклама
Предлагаем всем желающим купить почти новое интересное и пока ещё не протестированное устройство в интернет-магазине GearBest.com со скидкой 20%. Порядок действий следующий. Вы предлагаете устройство, которое ещё не было протестировано у нас в лаборатории и которое вы бы хотели приобрести в магазине GearBest.com со скидкой 20%. Если мы согласны с вашим выбором, берём с вас 10% предоплаты (невозвращаемой в случае вашего последующего отказа) и заказываем на адрес нашей лаборатории устройство. После получения, тестирования и написания обзора, мы получаем с вас оставшиеся 70% стоимости (20% от стоимости мы вам «списываем») и высылаем вам за наш счёт 100%-рабочее устройство почтой.
Таким образом, вы получаете интересное для вас и для нашей аудитории устройство, а наши читатели - его обзор. Ссылки на уже опубликованные нашими читателями и авторами Overclockers.ru обзоры, можно посмотреть в этой теме форума.
реклама
Предложить устройство для обзора, которое вы заинтересованны преобрести со скидкой, можно в разделе GearBest.com на форуме Overclockers.ru в специально созданной для этого теме.
]]></text></doc>