<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/76643/test-ot-geekbrains-ru-smozhete-li-vy-stat-programmistom</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 июня 2016, вторник 11:34]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Тест от GeekBrains.ru: сможете ли вы стать программистом?]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Окружающая нас техника, карманные гаджеты, настольные компьютеры – всё это требует участия программистов всех мастей и специализаций. Работа эта важная, интересная, а если взглянуть на биржу труда, то можно понять, что и средняя зарплата у адептов IT-сферы находится на весьма хорошем уровне. Собственно, руководствуясь этими простыми фактами многие из нас приходят на Geekbrains.ru за информацией и качественным обучением.
реклама
Но готовы ли именно вы стать программистом? Попробуем разобраться с помощью теста.
1. На свете существует бесчисленное количество языков программирования. Некоторые из них обозначаются всего одной буквой. Какой из следующих вариантов не является популярным языком программирования?
1) R;
2) Ы;
3) C.
2. Перейдём от названий к анализу задач. Максим каждый вечер ходит в тренажёрный зал. Но если по каким-то причинам у него не получается, то на следующий день он проводит 2 тренировки. Какое из следующих утверждений возможно исходя из заданных условий:
1) Максим 2 дня подряд проводил по 2 тренировки;
2) Максим за неделю посетил 2 тренировки;
3) За последние 3 дня у Максима было всего 2 тренировки.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
3. Далее анекдот про программистов. Программисту потребовалось взять в долг тысячу рублей, но для ровного счёта у друга он попросил… Сколько?
1) 1024 рубля;
2) 10 тысяч рублей;
3) 1 рубль.
4. Возвращаемся к стереотипным задачам. Программист приезжает в новый город, заселяется в гостиницу и спрашивает у девушки на стойке администрации, где можно вкусно и недорого поесть. Девушка протягивает программисту карту, где отмечает маркером место и рисует дорогу. Как поступит программист?
1) Будет чётко следовать карте;
2) Постарается найти путь покороче;
3) Отправится в долгие поиски, проверяя цены во всех окружающих кафе и ресторанах.
5. Перейдём к моделированию кода. Мария каждую пятницу после работы заходит в кондитерскую и покупает коробку эклеров. Если их нет, то покупает кусочек торта. Сколько логических операторов необходимо использовать, чтобы узнать, купила ли Мария коробку эклеров в любой запрашиваемый день (например, 48 дней назад).
1) 1
2) 2
3) 3
6. Во время работы в офисе программист больше всего хочет
1) Дождаться конца дня и пойти домой;
2) Кофе и тишины;
3) Славы и денег.
7. Завершаем наше тестирование непосредственно кодом. Все мы в школе на уроках информатики изучали язык Pascal. Что произойдёт после выполнения следующего выражения?

ReadLn(number);
1) На экране отобразится значение переменной number;
2) В оперативную память будет занесено слово «number»;
3) Присвоение введённого значения переменной number и последующий переход на следующую строку.
]]></text></doc>