<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/56867/otvety-na-voprosy-viktoriny-wd-prizery</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[30 сентября 2015, среда 15:56]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ответы на вопросы викторины WD + призёры]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Подведём итоги викторины компании Western Digital. Всего в викторине приняло участие 1008 человек. Т.к. вопросов было всего 8, и они были не очень сложные, то на все вопросы правильно ответили 822 участника.
реклама
Также нам очень приятно, что 96 участников высоко оценили новость с викториной, при этом новость в среднем набрала оценку 4,6 по пятибалльной шкале, а сама страница новости была загружена более 4-х тысяч раз.
Воспользовавшись онлайн генератором случайных чисел, мы получили выигравших участников. В этот раз удача сопутствовала в основном жителям крупных мегаполисов. Победителями стали Байрамалиев Камал Мубариз оглы из Москвы, Можаев Александр Олегович из Санкт-Петербурга и Баранов Дмитрий Викторович из города Мегион.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Первый вопрос про технологию TLER не вызвал затруднений: только 8 человек выбрали вариант о "повышении ёмкость носителя с помощью повышенной плотности записи", ни один не выбрал неправильный вариант с "отключением парковки головок" и всего 19 участников ответили о том, что данная технология используется NASA. Все остальные 981 участник ответили верно на этот вопрос.
На вопрос о максимальном количестве отсеков NAS, для которых предназначены накопители WD Red Pro только один участник ответил 24 (возможно скоро так и будет), 48 участников ответили числом менее 16, а полтора десятка участников не стали отвечать на данный вопрос и просто забили в ответ случайный набор символов. Несмотря на то, что в вопросе было указано, что в ответе должно быть только цифры, пара участников всё таки поставили после числа пробел, так что пришлось вылавливать их ответы из отбракованных. Некоторые участники викторины указывали диапазон чисел, а один участник даже вставил в качестве ответа целое предложение.
реклама
Ниже мы публикуем вопросы и правильные ответы на викторину компании Western Digital.
В NASware есть технология TLER, которая:
Расшифровывается как Technology Lunar Electric Rover, и используется NASA для увеличения надёжности хранения данных.
Ограничивает время диска на самовосстановление для предотвращения выпадения из массива в случае возникновения ошибок.
Повышает ёмкость носителя с помощью повышенной плотности записи.
Полностью отключает парковку головок.

Объем диска 6 ТБ у WD Red достигнут благодаря наличию:
6 пластин по 1,0 ТБ каждая;
1,5 пластин по 4 ТБ каждая;
5 пластин по 1,2 ТБ каждая;
1 пластина 6 ТБ.

Какая технология помогает дискам WD Red и WD Red Pro справиться с чрезмерной вибрацией и шумом?
SCT ERC (SMART Command Transport Error Recovery Control);
Power Management Support;
WD AntiVibro;
3D Active Balance Plus.

Накопители WD Red Pro предназначены для NAS с каким максимальным количеством отсеков? (ответ только цифрами, никаких других символов!)
16.

Какая специальная технология используется в дисках WD Red и WD Red Pro во избежание негативных последствий от перебоев питания?
«Интеллектуальное устранение ошибок» — запоминает положение головок накопителя и после возобновления питания продолжает работу накопителей.
SMART Command Transport — мгновенно предупредит пользователя о неисправности диска.
«WD Power Support» — запрещает аварийное отключение компьютеров с дисками WD Red Pro.
«Завершение команд» — помогает диску завершить задание, прежде чем он закончит работу.

Диски WD Red Pro имеют ёмкость:
1 ТБ, 2 ТБ, 3 ТБ, 4 ТБ, 5 ТБ и 6 ТБ;
2 ТБ, 3 ТБ, 4 ТБ, 5 ТБ и 6 ТБ;
1 ТБ, 3 ТБ, 4 ТБ, 5 ТБ и 6 ТБ;
3 ТБ, 4 ТБ, 5 ТБ , 6 ТБ и 7 ТБ.

Накопители WD Red и WD Red Pro предназначены для работы в:
настольных ПК;
спутниковых системах;
видеорегистраторах;
сетевых хранилищах.

С какой скоростью вращается шпиндель в дисках серии WD Red Pro?
5400 об/мин;
7200 об/мин;
10000 об/мин;
7400 об/мин.
]]></text></doc>