<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/57152/kitajskij-magazin-elektroniki-coolicool-com-sozdal-temu-na-nashem-forume-dlya-obscheniya-s-pokupatelyami</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[8 сентября 2015, вторник 18:27]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Китайский магазин электроники Coolicool.com создал тему на нашем форуме для общения с покупателями]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Китайские товары массового потребления уже давно стали популярны не только в России, но и во всём мире. А покупки товаров напрямую в китайских интернет-магазинах уже давно не является чем-то из ряда вон выходящим. И если перед покупкой обычных китайских товаров стоит задуматься, а стоит ли овчинка выделки, то когда речь идёт о покупке электроники, однозначно стоит.
реклама
В связи с большим спросом со стороны российским покупателей многие китайские интернет-магазины ориентируются в первую очередь на русскоязычную аудиторию и делают версию сайта на русском языке, а также нанимают менеджеров со знанием русского языка. Некоторые магазины идут ещё дальше и приходят общаться с русскоязычными клиентами. Именно так поступил китайский интернет-магазин Coolicool.com, который связался с нашей редакцией и попросил разрешения создать на форуме специальную тему для общения с покупателями.
Магазину Coolicool.com уже 8 лет, он специализируется на продаже электроники, в его ассортименте планшеты, смартфоны, умные часы, автомобильная электроника, товары для спорта, а также игрушки с дистанционным управлением, включая дроны.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
В отличии от сайтов, являющих своего рода электронными рынками и предоставляющих свою площадку для продажи разным продавцам, магазин Coolicool является единственным продавцом, т.е. покупая товар, вы имеете дело не с посредником, а непосредственно с самим продавцом, который отвечает за качество товаров.
По заявлению магазина, им удаётся поддерживать низкие цены, заключая прямые договоры об оптовых поставках товаров непосредственно с производящими их фабриками.
реклама
Для ускорения процесса доставки товаров, магазин имеет собственные склады в Европе с наиболее распространёнными моделями товаров. Доставка товаров осуществляется курьерскими и почтовыми службами в любую страну мира.
В качестве оплаты помимо традиционной оплаты банковскими картами Visa или Mastercard, магазин принимает оплату также распространёнными в России электронными платёжными системами Webmoney и QIWI.
реклама
На весь проданный товар распространяется недельная гарантия на обмен товара в случае брака и годовая гарантия на ремонт.
Если вам понравилось что-то из товаров, продаваемых на Coolicool.com и вы бы хотели получить консультацию или у вас появились вопросы, не стесняйтесь, задавайте их в этой теме.
]]></text></doc>