<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/68024/podvodim-itogi-konkursa-ot-wd-i-synology-prizery-poluchajut-zhestkij-disk-wd-red-5-tb-ili-nas-ot-synology</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 мая 2015, понедельник 21:23]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подводим итоги конкурса от WD и Synology. Призёры получают жесткий диск WD Red 5 ТБ или NAS от Synology!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Редакция Overclockers вместе с компаниями WD и Synology провели викторину-конкурс. Тема конкурса - продукты для хранения данных на призы – жесткие диски WD Red или NAS от Synology!
Вопросы конкурса были посвящены устройствам NAS от Synology и накопителям WD Red, WD Red Pro, WD Re и WD Re+ от WD, предназначенным для использования в NAS и совместимым с системами различных производителей.

Итак, сначала о WD Red, Red Pro, WD Re и WD Re+:

Эти диски разработаны специально для NAS разного масштаба. WD Red рассчитаны на NAS от 1 до 8 дисков, WD Red Pro – от 8 до 16 дисков, WD Re и WD Re+ – на корпоративные NAS с более 16 отсеков. Накопители совместимы и отлично работают в системах NAS различных производителей (совместимость можно проверить на сайте WD).

В зависимости от назначения и применения, диски WD оснащены соответствующими технологиями:
защита от вибраций, корректировка линейной и угловой вибраций,
контроль устранения ошибок с ограничением по времени для предотвращения выпадения дисков из массивов,
двухприводная система позиционирования головок для повышения точности их размещения,
специальная технология парковки головок для уменьшения износа головок и дисков,
контроль оптимального энергопотребления для максимально быстродействия и защита от перебоев энергоснабжения.
Диски WD отлично подходят в NAS от Synology разного масштаба и назначения: для использования дома и в небольшом офисе, для малого и среднего бизнеса, в устройства корпоративного класса. В зависимости от назначения и модели, NAS от Synology рассчитаны на различное количество дисков – и оснащены соответствующими процессорами, объемом памяти, количеством дополнительных разъемов и функционалом программного обеспечения. Что касается последнего, то во всех продуктах компании Synology используется собственная операционная система Disk Station Manager (DSM), которая разработана на Linux-ядре и обновляется дважды в год.

Условия участия

Чтобы выиграть накопитель WD Red 5 ТБ, необходимо было правильно ответить на ряд вопросов, посвящённых особенностям и техническим характеристикам этих накопителей и NAS-устройств от Synology. Всю необходимую для этого информацию можно найти на сайтах компаний WD и Synology. А чтобы выиграть Synology DS115j, надо было прислать нам вашу историю про NAS – когда просто внешнего диска мало. Расскажите случай из жизни, когда NAS оказался для вас удобен и незаменим – или просто напишите, почему вам обязательно нужен NAS.

Итоги:
реклама
Итак, подводим полные итоги конкурса. Благодаря генератору случайных чисел были выбраны три призёра викторины. Ими стали: Люфко Андрей из Ивантеевки, Верижников Константин из северной столицы и Артем Меша из Москвы. Призёры получают жёсткие диски WD Red 5 ТБ.
Что касается лучшего ответа на открытый вопрос конкурса, то после долгого и продолжительно обсуждения (вначале было 11 финалистов, затем их осталось 4 и наконец был выбран лучший) победителем становится Евгений Камергоев из Серпухова, который получает Synology DS115j.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Продукты WD и Synology можно купить в магазинах официальных партнеров:

реклама
]]></text></doc>