<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/26088/otvety-na-voprosy-viktoriny-western-digital-prizery</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 января 2015, четверг 17:47]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ответы на вопросы викторины Western Digital + призёры]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Подведём краткие итоги викторины и конкурса компании Western Digital. Всего в викторине приняло участие 844 человека, из них правильно ответили на вопросы больше половины участников, а именно - 525 человек, что само по себе говорит о том, что вопросы были не очень сложными.
реклама
Воспользовавшись онлайн генератором случайных чисел, мы получили выигравших участников, после чего проверили их ответы на правильность. Удача в этот раз была полностью на стороне москвичей. Все трое оказались из Москвы, однако один из тех, кому повезло, оказался не очень внимателен, он ошибся в ответе на один из вопросов (специально чтобы не было обидно, не публикую имя этого участника).
Так что пришлось провести ещё одну генерацию и место москвича занял победитель из г. Рыбинск: Александр Малевинский.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Победители из Москвы: Павел Тимургалеев и Александр Лавров.
А вот что касается истории про NAS, то мы не рискнули взять на себя функцию арбитра, и попросили компанию Western Digital самим отобрать победителя. Они выбрали победителем в этом конкурсе Евгения Петренко из Краснодара.
реклама
Ниже мы публикуем правильные ответы на викторину компании Western Digital.
Основная область применения серии WD RED
для систем хранения данных;
для домашних медиацентров;
для систем видеонаблюдения.

Емкость в 6 Тб достигнута в RED серии, благодаря...
закачиванию гелия внутрь накопителя;
использованию 5 отдельных пластин по 1,2 Тб каждая;
использованию 6 пластин со смещением по центру.

Можно ли отнести диски, красной серии, к «семитысячникам»?
да;
нет;
только серию WD RED PRO.

Технология RAFF (Rotary Accelerometer Feed Forward) предназначена в RED накопителях для...
корректировки головок HDD в реальном времени;
управления состоянием HDD при обнаружении нестабильных;
секторов;
оптимизации электропитания HDD и снижения расходов на электроэнергию.

Технология SCT ERC (SMART Command Transport Error Recovery Control) предназначена для...
оптимизации диска в RAID массивах;
повышения ёмкости носителя с помощью повышения плотности записи;
полного отключения парковки головок.

Гарантия, на RED серию, от производителя составляет...
WD Red 3 года, Red PRO 5 лет;
WD Red 3 года, Red PRO 3 года;
WD Red 2 года, Red PRO 5 лет.

Технология 3D Active Balance Plus...
снижает вибрацию и уровень шума HDD;
снижает тепловыделение и энергопотребление HDD;
служит для защиты данных в случае потери питания.

Максимальный объём памяти, устанавливаемый в ЕХ4
16 Тб;
24 Тб;
32 Тб.

Верно ли утверждение: «Для удобства использования My Cloud ЕХ серий поддерживают технологии Flexraid, disk roaming и array roaming»?
да;
нет, поддерживается только disk roaming и array roaming;
нет, поддерживается только технология Flexraid.

Расскажите нам свою истории о том, как вы собрали и настроили NAS (необязательный для ответа вопрос).
]]></text></doc>