<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/65705/vyigraj-zhestkij-disk-wd-red</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 декабря 2014, пятница 19:06]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Выиграй жесткий диск WD Red!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  С 5 по 26 декабря 2014 г. ответьте на вопросы о накопителях WD Red и NAS-устройств серии My Cloud EX - и получите приз!
реклама
Дорогие друзья, в этом году произошло заметное событие на рынке жестких дисков: компания WD выпустила накопители WD Red емкости до 6 ТБ!
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Предлагаем вам принять участие в нашей викторине и выиграть один из таких дисков - или даже My Cloud® EX2 от WD®!
Итак, о призах.
реклама
Надежные и вместительные накопители WD Red разработаны специально для систем NAS c 1-8 отсеками. В этом году в семействе Red произошло пополнение - компаний WD выпустила диски на 5 и 6 ТБ. Все диски WD Red совместимы с системами NAS любого производителя благодаря технологии NAS Ware 3.0, которая позволяет выбрать оптимальный режим, обеспечивающий три основных качества накопителей WD Red: скорость работы, энергопотребление и надежность.
Диски WD Red идеально подходят для персональных облачных накопителей WD My Cloud® EX2 и My Cloud® EX4! Теперь их емкость может достигать 12 и 24 ТБ. Эти устройства позволяют централизованно хранить всю важную информацию, и обращаться к своим данным с любого устройства и из любого места (в локальной сети или удаленно при наличии доступа в интернет).
реклама
Правила конкурса.
Чтобы выиграть один из трех накопителей WD Red, необходимо ответить на все вопросы викторины. Среди посетителей сайта, верно ответивших на все вопросы, будут разыграны три жестких диска WD Red 6 ТБ.
реклама
Хотите My Cloud® EX2 на 6 ТБ? Не проблема! Расскажите нам свою историю о том, как вы собрали и настроили NAS, станьте автором лучшей - и получите приз!
Помните: история должна быть только о продукции WD, а еще - максимально содержательной, полезной и быть полным руководством для создания и настройки NAS-системы.
Ждем ваши ответы - участвуйте и выигрывайте!
Диски WD Red можно купить в магазинах наших партнеров:

P.S. Подведение итогов здесь.
]]></text></doc>