<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/64593/vnimanie-srochnaya-novost-po-razvitiju-sajta</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 октября 2014, пятница 15:20]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Внимание! Срочная новость по развитию сайта]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Здравствуйте, дорогие пользователи нашего сайта! Хотим сообщить, что у нас есть официальные группы в социальных сетях «Facebook», «ВКонтакте» и «Twitter». А начиная с 29 сентября 2014 года в социальной сети «ВКонтакте» начал выходить эксклюзивный контент.
реклама
Раньше мы в автоматическом режиме публиковали новости с сайта, а теперь в соц. сети «ВКонтакте» будут выходить новости, анонсы будущих обзоров и тестов, а также множество неформального контента, относящегося к IT-индустрии и нашему сайту. Кроме того, теперь во «ВКонтакте» можно обсудить различные гаджеты, железо, бенчмарки и даже попросить совета у других пользователей. Специально для этого мы открыли более 20 различных тем в обсуждениях.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Большое вам спасибо! Заходите на просторы Overclockers.ru почаще! Подписывайтесь на группы в социальных сетях «Facebook», «ВКонтакте» и «Twitter», помогите сделать наш сайт ещё лучше!
]]></text></doc>