<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/56211/Podvedenie_itogov_viktoriny_AeroCool_i_rozygrysh_prizov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[11 апреля 2014, пятница 15:09]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подведение итогов викторины AeroCool и розыгрыш призов]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Итак, подводим итоги викторины компании AeroCool.
реклама
Всего в викторине приняло участие 710 человек, всего 98 из них не смогли верно ответить на все вопросы.
Наибольшую сложность вызвали вопросы о совместимости блоков питания AeroCool с процессорами. Также у кого-то затруднения вызвал вопрос про предотвращение тоннельного синдрома: при ответе на этот вопрос некоторые участники выбирали вариант Antitunnel X (на мой взгляд хорошее название, отображающее смысл, я его сам придумал).
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Перед тем как приступить к результатам жеребьёвки, у меня ещё одна приятная новость. Компания AeroCool увеличила призовой фонд и включила в него ещё три корпуса. Так что призов, к тому же таких шикарных, как корпуса AeroCool, будет гораздо больше.

реклама
А теперь, собственно говоря, жеребьёвка. Красные корпуса AeroCool DS Cube Red выигрывают Алексей Верин из Санкт-Петербурга, Евгений Пономарев из Мариуполя и Николай Дворников из Новосибирска (что-то везёт представителям Новосибирска, генератор случайных чисел вас особенно любит).

Золотые корпуса AeroCool DS Cube Gold выигрывают Виталий Батырев из Новокуйбышевска и Дмитрий Шведов из Майкопа.

реклама
Блок питания AeroCool VX600W достаётся Максиму Тимошенко из столицы, а AeroCool VX500W выигрывает Роман Эливанов из Ашхабада.

реклама
Что касается вентиляторов, то их получают Алексей Адамов из Калуги, Сергей Штыков из Москвы и Алексей Куликов из посёлка Назарьево.
]]></text></doc>