<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/55950/Podvedenie_itogov_viktoriny_Gainward_i_rozygrysh_prizov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[13 марта 2014, четверг 16:39]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подведение итогов викторины Gainward и розыгрыш призов]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Завершилась викторина по видеокартам компании Gainward. Всего в викторине приняли участие 992 человека. Судя по подавляющему большинству правильных ответов, почти все, кто принял участие в викторине, ответы либо уже знали, либо не поленились отыскать в интернете.
реклама
Однако были и те, кто пытался действовать методом "угадайки", перебирая имена известных физиков или марок кофе, количество которых в ответах почти исключало случайное попадание. Тем не менее, были и смешные ответы. Так, на вопрос о количестве вентиляторов у видеокарты Gainward GTX750Ti нашлись те, кто считал, что она использует пассивное охлаждение и даже такие, кто заподозрил видеокарту в наличии скрытых вентиляторов (интересно, как бы это могло выглядеть с их точки зрения).
Вначале расскажу о том, как разворачивалась борьба за первый неслучайный приз – видеокарту Gainward GeForce GTX 750, которая, как и было обещано, достанется первому правильно ответившему на вопросы. Всего за первые полчаса проведения викторины было зарегистрировано 15 участников.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Начнём с тех, кто был наиболее близок к первому месту. Трое участников справились с вопросами за 11 минут, но из них только Медведев Юрий из Химок ответил на все вопросы верно. Его почти опередил Рябов Владимир из Екатеринбурга, который, однако, ошибся в одном из ответов. Зато его земляк, Алеев Артем, справился с заданием за 6 минут и нигде не ошибся. Но его на минуту опередил Илья Кузнецов из Саратова. Ещё быстрее, за 3 минуты, успел ответить на вопросы Беляев Александр из Хельсинки, однако допустил ошибку в одном из ответов.
Самым быстрым и самым правильным был Голубев Роман из Тульской области. Именно ему принадлежит рекорд в 3 минуты. Так что одна из видеокарт Gainward GeForce GTX 750 отправляется в г. Щекино Тульской области.
реклама
Среди остальных участников викторины мы провели жеребьёвку. Верю что вы правильно ответившие на вопросы достойны разыгрываемых призов, но количество видеокарт было существенно ниже количества участников и удача, а возможно и некая высшая справедливость, благоволила следующим участникам.
Видеокарта Gainward GeForce GTX 750 Ti "Golden Sample" достаётся Павлу Казанцеву из Новосибирска.
реклама
Видеокарту Gainward GeForce GTX 750 Ti выигрывает Александр Толок из Крыма (г. Белогорск).
А видеокарту Gainward GeForce GTX 750 получит Кирилл Морозов, также из Новосибирска. Так совпали звёзды и генератор случайных чисел, что два приза отправляются в город Новосибирск.
реклама
Хочу поблагодарить всех участников викторины. Особенно большое спасибо от меня лично всем тем, кто оценил новость о викторине. Нам нужна ваша поддержка. Постараемся также порадовать вас в ближайшее время другими аналогичными мероприятиями с розыгрышами призов.
P.S. Призы отправлены, кроме видеокарты Gainward GeForce GTX 750 Ti "Golden Sample", поставка которой ожидается примерно через две недели.
]]></text></doc>