<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/56455/Podvedenie_itogov_viktoriny_Gigabyte_na_Overclockers.ru</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[8 октября 2013, вторник 00:38]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подведение итогов викторины Gigabyte на Overclockers.ru]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Совместно с компанией Gigabyte и при поддержке AMD мы провели викторину среди читателей Overclockers.ru.
реклама
В викторине приняли участие 2254 человека, среди которых правильно ответили на вопросы 1805 человек. Жеребьёвка выявила из них следующих счастливчиков:
Gigabyte Radeon HD 7970 OC 3GB достаётся Гончаренко Артему из Воронежа.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Клавиатуру Gigabyte Aivia Osmium получает Карпелянский Виктор из Алексеевки что в Белгородской области (надеюсь Виктор уточнит, в какой именно Алексеевке он проживает, потому что согласно данным Яндек-карт, в Белгородской области есть аж три Алексеевки).
реклама
Ну мыши Gigabyte M7 Thor отправляются в солнечную Молдавию в Терасполь к Тельпизу Илье, в славнй город на Неве к Ничипоренко Денису, а также в Московскую область к Кутлукаеву Радику.
реклама
Призы будут отправлены в течении этой недели.
реклама
Публикуем правильные ответы на викторину Gigabyte:
Какие из следующих преимуществ дает AMD Eyefinity Technology?
Уменьшение шума от видеокарты;
Улучшение охлаждающей системы;
Вывод изображения на несколько мониторов одновременно;
Улучшение качества HD.
Какая из приведенных утилит позволяет GV- R797OC-3GD отслеживать и изменять важнейшие характеристики, например, скорость GPU, видеопамяти и напряжения?
OC Guru II;
FileZilla;
Codec Pack All in 1;
Xn View.
Технология AMD EyeSpeed дает возможность:
Наслаждаться плавным проигрыванием видео;
Просматривать ваши любимые фильмы в ошеломляющем HD качестве;
Запускать несколько приложений на максимальной скорости;
Всё вышеперечисленное.
Сколько видеопамяти нужно для нового Battlefield 4?
1Gb;
2Gb;
3Gb;
4Gb.
Как называется запатентованная технологии охлаждения Gigabyte?
Triangle Cool Technology;
Square cool Technology;
Pentagon cool Technology;
Hexagon cool Technology.
Какие из этих технологий НЕ применяются в GV- R797OC-3GD?
AMD Eyefinity;
AMD SLI™ Technology;
AMD EyeSpeed;
Avivo™ HD.
Чего из нижеприведенного НЕТ в технологии GIGABYTE Ultra Durable VGA™?
Уменьшения потерь мощности;
Увеличение скорости кулера;
Лучших возможностей для разгона;
Сниженной температуры GPU.
]]></text></doc>