<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/53386/Ezhegodnye_sorevnovaniya_The_Chimp_Challenge_pobedim_vmeste</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[16 апреля 2013, вторник 03:00]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ежегодные соревнования The Chimp Challenge – победим вместе!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[[kane]Enforce]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  «Chimp Challenge»
реклама
Лето все ближе и ближе, а это значит, что температура растет не только за окном, но и на полях виртуальных сражений. Уже стало традиционным проведение весной шуточных состязаний среди топовых мировых команд проекта Folding@Home. Ранее это мероприятие называлось «Chimp Challenge» (от англ. дословно «соревнование шимпанзе» – каждая команда создает отдельного пользователя, имя которого должно намекать на его обезьянье происхождение. Эти «макаки» и соревнуются друг с другом). В этом году от «обезьянок» было решено отказаться и при распределении мест учитываются очки команды в целом, а не отдельно взятого пользователя.
Что же такое Folding@Home?
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Это проект распределенных вычислений для проведения компьютерного моделирования фолдинга (свертывания) молекул белка. Проект запущен 1 октября 2000 года учеными из Стэнфордского университета. Цель – с помощью компьютерного моделирования процессов свертывания/развертывания молекул белка получить лучшее понимание причин возникновения болезней, вызываемых дефектными белками, таких как Альцгеймера, Паркинсона, диабет типа II, болезнь Крейтцфельдта — Якоба (коровье бешенство), склероз и различные формы онкологических заболеваний.
О какой команде идет речь?
реклама
TSC! Russia – наиболее успешная русскоязычная команда проекта (занимает пятое место в мире по общему количеству набранных очков и шестое место по скорости счета). Номер нашей команды 47191.
Что нужно?
реклама
Для того чтобы начать считать, требуется:
Компьютер с двух-, четырех- и более ядерным процессором и/или видеокартой уровня NVIDIA 8800 GTX и выше, либо AMD седьмой серии.
Скачать клиент, установить его, запустить и настроить. Далее программа все сделает сама.
реклама
Состязание началось 13 апреля и продлится десять дней. Если вы желаете поучаствовать, помочь команде, проявить бойцовскую хватку или же вам просто интересно, присоединяйтесь. Мы всегда рады новичкам.

Полезные ссылки:
Клиент Folding@Home для ОС Windows.
Вы можете задать свои вопросы и попросить помощи в нашем разделе форума.
[TSC] Обезьяньи гонки 2013: гонка началась! – обсуждение гонки на форуме команды TSC! Russia.
]]></text></doc>