<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/45988/Priblizhaetsya_Den_Overklokera_samyj_priyatnyj_den_visokosnogo_goda</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 февраля 2012, пятница 12:34]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Приближается День Оверклокера – самый приятный день високосного года]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Давным-давно, в далёкой галактике, объединившей обширную группу людей, увлечённых разгоном, зародилась идея о профессиональном празднике оверклокеров. В конце концов, даже "айтишникам" всех мастей достался свой особый день – 256-ой по счёту от начала года. Сторонники разгона решили использовать схожий принцип, и ещё во времена царствования процессоров Athlon с "плюсовыми" рейтингами назначили Днём Оверклокера двадцать девятое февраля. Условно говоря, это "самый разогнанный" день в году. Сам же високосный год, очевидно, тоже "разогнан" до 366 дней.
реклама
Поскольку измученный авитаминозом и зимней депрессией организм требует праздника каждый год, а 29 февраля бывает только раз в четыре года, в общем случае праздновать День Оверклокера следует в последний день февраля. Формально он же является и последним днём зимы – периода, традиционно благоприятного для любителей отрицательных температур.
Рады сообщить, что вместе с профессиональным праздником настроение оверклокерам готовы поднять и обновлённые Персональные Страницы, на которых ваш покорный слуга уже оставил соответствующую запись. Именно в этом разделе воспитывается и набирается опыта новая смена авторов новостей и статей, здесь же могут удовлетворить свою жажду творчества графоманы. Приятно, что возвращение Персональных Страниц совпадает с приближением Дня Оверклокера. С наступающим праздником, друзья!
]]></text></doc>