<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/45432/Zakrytie_Personalnyh_stranic</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 января 2012, вторник 17:17]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Закрытие «Персональных страниц»]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Mech]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  С Персональными Страницами ("ПС-ками") у нашего сайта связано много хорошего (в основном это, конечно же, конкурсы).
реклама
Но проекту, созданному в 2003 году, на протяжении его жизни не уделялось много внимая с технической стороны - функционал практически не развивался, да и дизайн теперь не спасёт даже ботокс.
В начале прошлого года была анонсирована "Перезагрузка", которую планировалось провести до конца 2011 года.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Мы пытались. (дизайн был утверждён в ноябре).
Не успели. (ещё бы!).
реклама
А теперь к тому же это слово у социально-активных посетителей сайта ассоциируется с чем-то недобрым.
реклама
Поэтому выбора нет - будем закрывать существующие Персональные Страницы.
И открывать новые.
По старому адресу, с сохранением всех текущих записей, но с новым дизайном и обновленным функционалом.
реклама
Как мне подсказывает неоднократный опыт смены дизайна на одном известном сайте, вполне вероятно, что данные нововведения понравятся далеко не всем пользователям и посетителям ПС.
Однако, я уверен, что в итоге всё это пойдёт на пользу проекту и ПС-ки станут по посещаемости если и не на одном уровне с конференцией, то хотя бы во много раз улучшат свои текущие показатели.
Этапы, через которые предстоит пройти по пути к новым "Персональным страницам.
Мы закроем "панель управления ПС" 21 января, при этом доступ для посетителей закрываться не будет. Потом начнётся переезд существующих ПС на новый сервер, тут возможно кратковременное пропадание доступа к записям, картинкам и файлам. После этого ПС будут полностью закрыты на обновление и спустя некоторое время откроются полностью обновлёнными
.
]]></text></doc>