<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/45402/Itogi_konkursa_novostej_na_Personalnyh_stranicah</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[16 января 2012, понедельник 17:00]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Итоги конкурса новостей на «Персональных страницах»]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[donnerjack]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Оглавление
12.11.2011-18.11.2011
19.11.2011-25.11.2011
26.11.2011-02.12.2011
03.12.2011-11.12.2011
Итоги второго месяца
12.12.2011-18.12.2011
19.12.2011-25.12.2011
26.12.2011-01.01.2012
02.01.2012-14.01.2012
Итоги третьего месяца
реклама
Здравствуйте*.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
*Напоминаем, что по правилам конкурса каждую неделю жюри отбирает две лучшие новости, авторы которых получают по 1000 рублей Яндекс-деньгами. А лучший автор каждого месяца (не менее двадцати новостей) имеет все шансы прибавить к ним 5000 рублей.
12.11.2011-18.11.2011
реклама
К участию в конкурсе допущены четырнадцать новостей.
Большой список:
iTunes Match beta 3... Финал на горизонте?
MSI Afterburner iOS APP – Разгон простым касанием пальца!
Первое в мире терабитное оптическое соединение
Съешь еще этих мягких французских булок, да выпей чаю отменяется
Защитники животных добрались до Марио
MSI X79A-GD65 - теперь с климат контролем от ТТ!
Просто трёхмерное изображение!
Когда война пуще неволи.
Электричество из звука!
50-ядерный со-процессор от Intel
реклама
Короткий список:
MSI Afterburner iOS APP – Разгон простым касанием пальца!
Защитники животных добрались до Марио
MSI X79A-GD65 - теперь с климат контролем от ТТ!
Просто трёхмерное изображение!
Электричество из звука!
Места на подиуме заняли AlexWorld, рассказавший про разгон простым касанием, и s3 с «простым трехмерником».
реклама
19.11.2011-25.11.2011
На этот раз - девять. Очевидно, что смысла в построении расширенного списка претендентов нет.
Короткий список:
Ежи наступают!
Долгожданный патч Battlefield 3
Дисплей, встроенный в контактную линзу!
ID Software пустила в свободное плавание код Doom3
Компьютер научили определять эмоции
За вклад в продвижение НТР призовых мест удостаиваются s3, вспомнивший кадры из фильма «Терминатор», и van425 c обучением компьютера определению эмоций.
26.11.2011-02.12.2011
Проверку прошли семь* новостей.
*JIEXA и Maibex дисквалифицированы за копипаст.
Короткий список:
Ashampoo Burning Studio v.11.0.2 - програма для записи CD-RW, DVD-RW, DVD RW и Blu-ray дисков
Fujitsu анонсировала будущий самый быстрый суперкомпьютер
"Запуск" Windows Phone 7 на iOS 5.
Смартфоны на Android следят за владельцами
Адъютант, маскхалат командиру!
Победителями стали Unwelcom c Burning Studio и s3 c «быстрым самым суперкомпом».
03.12.2011-11.12.2011
Итого шестнадцать новостей.
Большой список:
Мониторинг температур на шестиядерных Sandy Bridge E
Растягивающийся кабель
10 лет работы от батареи для клавиатуры
AMD 7000M vs NV 600M
W.o.T обновился
Samsung мечтает о новом виде устройств
Футуристический интерфейс от Mitsubishi Electric
Nvidia представила руководство по настройке Skyrim
Wi-Fi 802.11ac 1.3Gbit/s
Анонсирована игра Command & Conquer Generals 2!
Короткий список:
Мониторинг температур на шестиядерных Sandy Bridge E
AMD 7000M vs NV 600M
Samsung мечтает о новом виде устройств
Футуристический интерфейс от Mitsubishi Electric
Анонсирована игра Command & Conquer Generals 2!
Призовой фонд в очередной раз разделили s3, вместе с производителем мечтающий о новом виде устройств, и Unwelcom, анонсировавший вторую часть «генералов».
Итоги второго месяца
Здесь никаких сомнений быть не может. С огромным отрывом от остальных претендентов на «Большой приз» лидирует s3. Присоединяемся к поздравлениям!
Общий зачет по итогам второго месяца


Включите JavaScript, чтобы видеть графики
12.12.2011-18.12.2011
Сквозь жюри, яндекс и гугль прорвались шесть* новостей.
*KDV дисквалифицирован за копипаст.
Короткий список:
Apple выкупает перспективного разработчика контроллеров NAND памяти?
Ё-Ё Мышь!
Часы, стилизованные под клавиатуру
Nvidia открыла исходный код компилятора CUDA
Насекомоподобный робот
Один участник – один приз. Первое место достается материалу про открытие исходного кода CUDA за авторством s3.
19.12.2011-25.12.2011
На сей раз – всего три* новости.
*magunamu дисквалифицирован за копипаст.
«Три семерки» приносят удачу s3, который отличился с фотографиями HD 7770.
26.12.2011-01.01.2012
Итого - три новости.
Победители - s3 c компьютером из слизи и 6ecnpegeJI, рассказавший про модельный ряд Radeon HD 7970 (в том числе с заводским разгоном до 1335/5735) компании Sapphire.
02.01.2012-14.01.2012
До главной страницы Overclockers.ru сквозь снега, шампанское и елочные хороводы добрались три новости.
Решением жюри призовой фонд заключительной недели разделен между s3, благодаря которому читатели могли узнать о новом процессоре ZiiLABS («Процессор от Creative?»), и автором последней новости конкурса - IdeaFix («Новая версия прошивки для накопителей Crucial m4»).
Поздравляем победителей!
Итоги третьего месяца
К сожалению, на этот раз ни один из участников не выполнил необходимого для номинации на «Большой приз» условия. А значит, весь нерастраченный призовой фонд откладывается на следующие конкурсы ;).
Общий зачет по итогам третьего месяца


Включите JavaScript, чтобы видеть графики
Оставайтесь с нами!
Конкурс новостей на «Персональных страницах»
]]></text></doc>