<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/44995/Otvety_na_viktorinu_XFX</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[16 января 2012, понедельник 16:15]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ответы на викторину XFX]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Правильные ответы на викторину XFX:
Год основания концерна PINE Technology Holdings Limited, которому принадлежит бренд XFX?
1978;
1995;
1989;
2005.

На каком чипе была основана первая видеокарта под брендом XFX?
ATI Mach64;
SARC 8-bit;
S3 Trio64;
Cirrus Logic 5430;
Tseng Labs ET4000.

Какая из нижеперечисленных видеокарт имеют однослотовую систему охлаждения?
XFX Radeon HD6750 HD-675X-ZHLC;
XFX Radeon HD6950 HD-695A-CNFC;
XFX Radeon HD6770 HD-677X-Z5F3;
XFX Radeon HD6850 HD-685X-ZNFC.

В двухчиповой видеокарте XFX Radeon HD 6990 используется сразу две микросхемы BIOS – основная и резервная, как переключить эту видеокарту на работу с резервной микросхемой BIOS?
Переключателем на верхней кромке видеокарты;
Войти в BIOS видеокарты и изменить настройки работы системы;
Войти в BIOS материнской платы и выбрать GPU с нужными частотами;
Воспользоваться утилитой из комплекта поставки видеокарты.

Так называемые низкопрофильные видеокарты можно устанавливать в плоские корпуса, предназначенные для создания компактных HTPC систем. Какая из перечисленных видеокарт XFX является низкопрофильной?
XFX Radeon HD5450 HD-545X-YNH2;
XFX Radeon HD6790 HD-679X-ZDFC;
XFX Radeon HD6670 HD-667X-ZNF2;
XFX Radeon HD6950 HD-695A-CNFC.

Видеокарта XFX Radeon HD5450 HD-645X-ZNH2 отличается от других видеокарт отсутствием охлаждающего вентилятора. Какое из перечисленных утверждений верно для данной видеокарты с пассивным охлаждением?
Достигнута максимальная производительность за счет использования пассивной системы охлаждения.
Достигнут минимальный уровень шума видеокарты за счет использования пассивной системы охлаждения.
Пассивная система охлаждения способствует более эффективному охлаждению компонентов видеокарты, по сравнению с активным охлаждением.
Пассивная система охлаждения способствует более эффективному разгону видеокарты.

Какая из перечисленных видеокарт XFX, при наличии совместимого 3D телевизора и очков, могут позволить смотреть фильмы в режиме Blu-Ray 3D?
XFX Radeon HD5450 HD-545X-YNH2;
XFX Radeon HD6950 HD-695A-CNFC;
XFX Radeon HD5670 HD-567X-ZAF3;
XFX Radeon HD5850 HD-585X-ZABV.

Какая видеокарта XFX имеет самый большой объем видеопамяти?
XFX Radeon HD5450 HD-545X-YNH2;
XFX Radeon HD6670 HD-667X-ZNF2;
XFX Radeon HD6950 HD-695A-CNFC;
XFX Radeon HD6990 HD-699A-ENF9.
реклама
В викторине приняли участие более 1500 человек, 1100 правильно ответили на все вопросы.
В течении недели будет произведена жеребьёвка и видеокарты будут отправлены призёрам почтой EMS России.
]]></text></doc>