<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/44861/Itogi_chetvertogo_etapa_konkursa_novostej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 декабря 2011, понедельник 12:00]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Итоги четвертого этапа конкурса новостей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[donnerjack]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  реклама
РЕКЛАМА
Здравствуйте .
Одиннадцатого ноября в одиннадцать часов одиннадцать минут утра мир пережил удивительный момент. А жюри, подсчитав, сколько времени пройдет до следующего такого мига, впало в летаргическую спячку. Но, как вы уже догадались, речь пойдет совсем не об этом.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Ниже – подведение итогов четвертой «недели» и первого месяца конкурса.
Наплыв новостей по дням

Четвертый этап


Включите JavaScript, чтобы видеть графики
реклама
Ошибки здесь нет, завершающий этап месяца состоит из десяти дней. В данном случае – с 02.11.11 по 11.11.11 включительно. Формула состязания претерпела некоторые изменения, дабы уложиться в двенадцать этапов и три месяца.
Статистика на сей раз довольно занимательна. Можно долго говорить о втором за месяц прохождении Меркурия южнее Венеры или о сближении Марса с Регулом в заключительный день декады, но факт остается фактом - ни одно из перечисленных небесных тел не повлияло на активность основных участников.
реклама
Расклад новостей по авторам


Включите JavaScript, чтобы видеть графики
Отмеченные вниманием редколлегии материалы рождались под созвездиями Близнецов, Ориона и Скайрима, благоприятным было размещение новостей в вечерние часы. Однако ж, прайм-тайм.
реклама
В расширенный список вошли:
Intel обновила SSD Toolbox до версии 3.0
id Software почти готова к релизу исходного кода Doom 3
Thermaltake, будь готов! Всегда готов! Даже к сокету 2011.
Commodore - ностальгия, которая дорогого стоит!
Новый рекорд скорости 10 Пфлопс.
Тактильный интерфейс на основе ультразвука.
Honda Motor выпустила нового ASIMO
Мощь двух x86 ядер на плате размером с визитку!
iOS 5 - OTA update.
Взломан Steam
Но как всегда, не сработали ни рейтинги, ни симпатии планет и знаков.
Финальную пятерку* составили:
id Software почти готова к релизу исходного кода Doom 3
Commodore - ностальгия, которая дорогого стоит!
Новый рекорд скорости 10 Пфлопс.
Тактильный интерфейс на основе ультразвука.
Honda Motor выпустила нового ASIMO
*Напоминаем, что по правилам конкурса каждую неделю жюри отбирает две лучшие новости, авторы которых получают по 1000 рублей Яндекс-деньгами.
После небольшого перерыва на вершину вернулись s3 с новым рекордом скорости и drugol, предупредивший разработчиков о необходимости держать ушки на макушке.
А главный приз в размере 5000 рублей, а с ним и звание «лучшего ньюсмейкера месяца», достается molodilo, в очередной раз подтвердившему свою квалификацию. Отметим, что его ностальгии не хватило буквально малости, чтобы войти в победный дуэт.
Поздравляем победителей!!!
Общий зачет по итогам четырех этапов


Включите JavaScript, чтобы видеть графики
Конкурс новостей на «Персональных страницах»
]]></text></doc>