<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/44644/Itogi_tretego_etapa_konkursa_novostej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 ноября 2011, понедельник 02:00]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Итоги третьего этапа конкурса новостей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[donnerjack]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  реклама
Здравствуйте .
Какой же уважающий себя производитель обойдется без порядковой тройки в названии продукта? И горе тому, кто посмеет нарушить вековую традицию, поломав ожидаемый порядок цифр.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
За примерами далеко ходить не надо. Здесь можно вспомнить успехи как NVIDIA с её четвертой серией видеокарт, так и AMD, не ставшей развивать третье поколение Phenom X4.
Но оставим разработчикам их заморочки, кесарю – кесарево.
реклама
Наплыв новостей по дням

Третий этап


Включите JavaScript, чтобы видеть графики
Пятница – абсолютный рекордсмен. Ни в одном из прошлых этапов не фиксировалось такого количества новостей. А что же авторы?
реклама
Отрадно видеть, что почин поддержан.
Расклад новостей по авторам


Включите JavaScript, чтобы видеть графики
реклама
Наши постоянные читатели могут начинать делать ставки. Очевидно, что кто-то из троицы лидеров станет первым победителем конкурса новостей Overclockers.ru в категории «Лучший новостник-энтузиаст».
В расширенный список вошли:
Intel Linpack обновился до версии 10.3.7.012
AMD отчитывается о результатах третьего квартала
Гибкий интерфейс, не только у Nokia…
NEC запустит в продажу "носимый компьютер"
StarCraft: Final Metamorphosis - релиз
Вышел Service Pack 3 для Microsoft Office
Foxconn построит "робо-мекку"
Суперкомпьютер на китайских процессорах в ТОП 20.
IsMyLcdOK v.1.48 - программа для обнаружения битых писелей на ЖК-матрицах
Ещё одна вариация Radeon HD6970 от Sapphire
Кстати, неоднократные подсчеты в редколлегии позволили установить интересный факт: если разделить недельный призовой фонд на десять номинантов, то каждому из них достанется по 200 рублей, а в случае пяти* претендентов – уже по 400. Профит!
Гибкий интерфейс, не только у Nokia…
NEC запустит в продажу "носимый компьютер"
Foxconn построит "робо-мекку"
Суперкомпьютер на китайских процессорах в ТОП 20.
IsMyLcdOK v.1.48 - программа для обнаружения битых писелей на ЖК-матрицах
*Напоминаем, что по правилам конкурса каждую неделю жюри отбирает две лучшие новости, авторы которых получают по 1000 рублей Яндекс-деньгами.
Не правда ли, тройка магическое число? И в этот раз одним из призеров стал molodilo, за несомненно порадующий истинных энтузиастов материал о «носимом компьютере». А вот другой неоднократный победитель s3 не смог повторить свой результат, потеряв по техническим причинам пару баллов и уступив место Unwelcom и IsMyLcdOK v.1.48.
Поздравляем победителей!!!
Общий зачет по итогам трех этапов



Включите JavaScript, чтобы видеть графики
Конкурс новостей на «Персональных страницах»
]]></text></doc>