<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/44474/Itogi_vtorogo_etapa_konkursa_novostej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 ноября 2011, четверг 02:00]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Итоги второго этапа конкурса новостей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[donnerjack]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Здравствуйте .
реклама
Сегодня ночью в студии – репортаж о завершившемся накануне втором этапе нашего конкурса, проходившем с 19.10.2011 по 25.10.2011. Начинаем трансляцию.
На стартовой решетке расположились вразнобой более четырех десятков болидов новостей, представляющих восемь номинантов. Но… Стоп! Как сообщает наш специальный корреспондент, стюарды сняли с соревнований машину, чей пилот и владелец в одном лице дисквалифицирован за применение запрещенных в инет-пространстве средств.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Минус один и их осталось семь! Посмотрим на сухие цифры.
Наплыв новостей по дням

Первый этап l Второй этап


Включите JavaScript, чтобы видеть графики
реклама
Обращают на себя внимание пики в начале и конце прогревочных заездов. Судя по всему, нашлись как смельчаки, поставившие на эффект новизны, так и стратеги, до последнего придержавшие полет мысли.
Здесь по традиции остановимся и взглянем на активность авторов.
реклама
Расклад новостей по авторам


Включите JavaScript, чтобы видеть графики
Вернемся к отбору. Оставшийся от спама мусор убран, двигатели прогреты, но что это?! «Поул-позишн» за «Красным бароном»! Камера выхватывает отвисшие до колен челюсти старых фанатов, а тем временем где-то…
реклама
Гонка началась.
И сразу же инцидент. Участник за номером «24» в первом же повороте нарушает правила русского языка, сносит ряд новостей, врезается в редакционный отбойник и улетает за пределы трассы. Что ж, ни пуха ни пера!
Нагрянувший внезапно пейс-кар умеряет пыл оставшихся, попутно прихватив с собой еще несколько текстов, заваливших стресс-тест на информативность.
Квалификацию прошли десять материалов:
Canon обновляет линейку профессиональных зеркалок
BytePac предлагает картонные жесткие диски
Новый вид компьютерных мышей.
HP webOS - конвульсии умирающего?
Робот LEGO Mindstorms собирает кубик Рубика быстрее человека
TSR Watermark Image v.2.0.3.4 - программа для наложения водяных знаков на изображения
Мультитач на любой поверхности
NVIDIA Display Driver 285.62 – сертифицированный драйвер рекомендуемый для Battlefield 3 и RAGE
Технология 3D без очков и мерцаний.
Нетбуки пытаются распродать по частям
Скажу прямо, борьба на трассе была жесткой. Хватало и честной игры, и непредвиденных сходов в виде опечаток и ляпов. Пит-стоп, заправка…
Пятерку* лидеров составили:
Canon обновляет линейку профессиональных зеркалок
BytePac предлагает картонные жесткие диски
Робот LEGO Mindstorms собирает кубик Рубика быстрее человека
Мультитач на любой поверхности
Технология 3D без очков и мерцаний.
*Напоминаем, что по правилам конкурса каждую неделю жюри отбирает две лучшие новости, авторы которых получают по 1000 рублей Яндекс-деньгами.
Короткий отдых, смена резины и финальный заезд. К сожалению, в неравной борьбе выбыл обладатель «поул-позишн». Да, возраст берет свое.
На подиум взошли molodilo, набравший необходимые баллы благодаря мультитачу, и s3, на фотофинише обогнавший робота LEGO Mindstorms.
Поздравляем победителей!!!
Общий зачет по итогам двух этапов



Включите JavaScript, чтобы видеть графики
Конкурс новостей на «Персональных страницах»
]]></text></doc>