<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/44364/Sponsorstvo_Personalnyh_Stranic_nagrazhdenie_avtorov_statej_na_PS</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 ноября 2011, пятница 01:06]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Спонсорство Персональных Страниц: награждение авторов статей на ПС]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Постоянный посетители нашего сайта знают, что каждый из наших читателей может, если захочет, сам опробовать свои силы в написании статей. Специально для тех, кто не только любит читать новости и обзоры на нашем сайте, а сам также любит тестировать железо и описывать результаты, мы создали Персональные Страницы – это своего рода бесплатный хостинг для заметок. Любой может зарегистрировать у нас на сайте свою Персональную Страницу, выкладывать на ней на всеобщее обозрение результаты своего творчества. Ссылки на лучшие материалы мы публикуем на главной странице сайта.
Авторы, которые пишут свои материалы, делают это бескорыстно, стремясь поделиться своим мнением с читателями. В свою очередь редакция сайта, также бескорыстно, решила поощрить авторов материалов, ссылки на которые выложены на главной странице сайта. От имени наших спонсоров мы дарим призы лучшим авторам материалов.
реклама
Ценными призами награждаются следующие авторы:
Аlex1974 награждается материанской платой и кулером,
Freevad награждается масляным радиатором Iconik,
andrew_puzo награждается внешним аккумулятором Energizer,
Котовский награждается Bluetooth гарнитурой Jabra Extreme Mono.
Спонсором материалов на Персональных Страницах выступила компания Acronis, производитель программного обеспечения для резервного копирования информации.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Недавно вышла новая версия флагманского продукта компании – Acronis True Image Home 2012.
реклама
Компания Acronis дарит лицензии на Acronis True Image Home 2012 этим авторам, а также авторам следующих материалов:
Leha62RUS за статью, в котрой описывает тестирование GTX 580,
GhostPVV за материал про ремонт усилителя,
OCmonster за материал про выравнивание основания кулера,
vGamBIT за материал, в котором описывается переделка принтера под систему непрерывной подачи чернил (СНПЧ),
s3 за теоретический материал про теплопроводность,
Walkie за материал где описывается сборка мыши Wxx.
реклама
Автору Leha62RUS'у за статью о тестировании GTX 580 также достается в качестве приза сувенирная флешка на 4Гб от спонсора – компании Iconik. Компания производит флешки, выполненные в виде брелоков или игрушек.
реклама
Также обращаюсь к компаниям, которые хотят выступить спонсорами и готовы предоставить призы для награждения авторов материалов на Персональных Страницах. Свяжитесь со мной по указаному в новости адресу электронной почты.
Каждая компания, выступившая в качестве спонсора, будет упомянута в новостях сайта со ссылкой на сайт, фотографией приза и ссылкой на страницу с призом на сайте производителя/магазина.
]]></text></doc>