<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/44351/Nagrazhdenie_prizom_vneshnim_akkumulyatorom_Energizer_za_statju_o_sozdanii_korpusa_ot_sponsora_kompanii_Overseas</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[3 ноября 2011, четверг 12:51]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Награждение призом - внешним аккумулятором Energizer за статью о создании корпуса от спонсора - компании Overseas]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Когда нам нужен какой-то товар, мы идём в магазин и выбираем с полки то, что нам нужно. А что делать, если на полке нужно товара не оказалось? Грустить или сделать самому.
Когда автору andrew_puzo потребовался компьютерный корпус, удовлетворяющий его запросам (компактность, бюджетность, тишина), а такого в продаже не оказалось, он решил сделать его самостоятельно. И у него это отлично получилось. Читайте об этом его материал – «Бюджетный и Бесшумный».
реклама
Автор награждается внешним аккумулятором Energizer XP4000 от спонсора – компании Overseas , экслюзивного дистрибьютера аккумуляторов Energizer в России.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Внешний аккумулятор Energizer XP4000 предназначен для зарядки смартфонов, мобильных телефонов, MP3-плееров, видеокамер, фотоаппаратов, GPS навигаторов и Bluetooth-гарнитур.
Читайте про спонсорство Персональных Страниц.
]]></text></doc>