<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/44314/Itogi_pervogo_etapa_konkursa_novostej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[30 октября 2011, воскресенье 00:00]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Итоги первого этапа конкурса новостей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[donnerjack]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Здравствуйте .
реклама
Подведем итоги первой недели нашего конкурса новостей. Для начала небольшой график.
Наплыв новостей по дням


Включите JavaScript, чтобы видеть графики
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Очевидно, что начав дело ни шатко, ни валко, 15 октября наши конкурсанты спохватились и на-гора выдали больше, чем за все время со старта чемпионата, уйдя затем в заслуженный однодневный отпуск.
В итоге – семнадцать материалов и два призовых места. Здесь стоит остановиться и оценить активность новых авторов.
реклама
Расклад новостей по авторам


Включите JavaScript, чтобы видеть графики
Невероятно. Пока все «добросовестно умеющие выполнять эту работу» засучивали рукава и готовились к тяжким «полным переводам», пара стайеров ушла в отрыв, показав остальным нос. Перейдет ли количество в качество?
реклама
В расширенный список вошли следующие новости:
ROG CG8565 - страсти накаляются!
SteelSeries DESMO - Новые очки для геймеров.
«Солёный» жесткий диск позволит хранить в 6 раз больше данных.
NVIDIA анонсировала 3D Vision очки второго поколения
Microsoft представила онлайн «тест безопасности» браузеров.
«goodbuy, world» - из жизни ушел Деннис Ритчи...
Робот–помощник всего за 30 евро.
Первые данные об улучшении производительности архитектуры Bulldozer.
CyberLink PowerDirector 10 - редактируй в 3D.
Ультрабуки Asus Zenbook появились в европейских прайс-листах
Честно говоря, глаза разбегались от такого многообразия. Хотелось наградить и того, и другого, и третьего … Но делать было нечего, дело близилось к вечеру и грозило окончиться небольшим саботажем разгневанных авторов.
реклама
Короткий* список составили:
ROG CG8565 - страсти накаляются!
«Солёный» жесткий диск позволит хранить в 6 раз больше данных.
NVIDIA анонсировала 3D Vision очки второго поколения
«goodbuy, world» - из жизни ушел Деннис Ритчи...
Робот–помощник всего за 30 евро.
*Напоминаем, что по правилам конкурса каждую неделю жюри отбирает две лучшие новости, авторы которых получают по 1000 рублей Яндекс-деньгами.
Первые победители определились после долгих галактических дебатов прений. Ими стали molodilo, не забывший создателя языка программирования Си, и s3, разместивший интересный материал о роботе-помощнике.
Но это еще не все. Специальный приз «За скорость» в размере 500 рублей получает drugol, опередивший «на флажке» команду «классные аватарки».


Поздравляем победителей!!!

Конкурс новостей на «Персональных страницах»
]]></text></doc>