<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/44008/Konkurs_novostej_na_Personalnyh_stranicah</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[11 октября 2011, вторник 17:00]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Конкурс новостей на «Персональных страницах»]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[donnerjack]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Здравствуйте .
Перед вами конкурс на лучшую новость из мира «железа», софта или компьютерных игр.
Сроки проведения: с 12.10.2011 по 12.01.2012.
реклама
Условия:
Для заявки на конкурс надо разместить свою новость в специальном разделе «Персональных страниц».
К конкурсу допускаются оригинальные (написанные специально для него) тексты.
Указание первоисточника обязательно, агентства «ОБС» и хрустальные шары в качестве источников достоверной информации не рассматриваются.
Подстрочные переводы иноязычных новостей и простой плагиат к участию не допускаются, неоднократные нарушители могут быть дисквалифицированы на весь срок проведения конкурса.
Приветствуется творческий подход и грамотное оформление. Новости, написанные абы как, могут быть сняты с дистанции с уведомлением их авторов.
Для участия на звание лучшего ньюсмейкера «Персональных страниц» необходимо выложить не менее двадцати новостей за месяц.
В случае недобора новостей организаторы конкурса оставляют за собой право переносить призовой фонд на следующий тур и сокращать число участников текущего.
Каждую неделю специальным жюри будут отбираться две лучшие новости, авторы которых получат по 1000 рублей Яндекс-деньгами. А лучший автор каждого месяца (не менее двадцати новостей) имеет все шансы прибавить к ним 5000 рублей.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Мечтаете о славе Lexagon’a, gorefiend или TT? Присоединяйтесь ;).
]]></text></doc>