<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/28546/Itogi_konkursa_Microsoft</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[20 сентября 2011, вторник 17:36]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Итоги конкурса Microsoft]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Уважаемые участники конкурса, благодарим вас всех за участие в конкурсе и проявленные вами знания в довольно сложной области технологий виртуализации.
Мы рассмотрели присланные заявки и приняли решение о награждении за продемонстрированные достижения следующих участников:
реклама
Александр Сапожников из Москвы объявляется победителем в номинации «Самый хитрый сисадмин». Ему удалось добиться результата 4094 балла в 3DMark`06, используя виртуальную машину, запущенную на удаленном компьютере со следующей конфигурацией: Intel core i7 960@3.20GHz, 12gb DDR3, Nvidia Quadro 5000.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Александр в качестве приза получает процессор Intel Core i5 750.
Самой популярной оказалась номинация «Зоопарк». Первое место присуждается Фёдору Ананину из г. Александров. Фёдору удалось на домашнем компьютере с 8Gb оперативной памяти запустить одновременно 24 виртуальных машины с различными операционными системами:
реклама
Фёдору достается приз - процессор Intel Core i5 750.
реклама
Второе место в этой номинации и материнская плата Asrock 890GX Extreme 3 достается Павлу Николаеву из Москвы. Павел запустил 16 виртуальных машин с разными операционными системами:
реклама
Третье место занял Лёвин Роман из Москвы, запустивший 10 виртуальных машин:
Роману мы отправляем кулер на процессор Thermaltake Contac 29.
С помощью технологии Microsoft Hyper-V были успешно запущены в виде виртуальных машин не только практически все версии настольных и серверных систем Microsoft, но и FreeBSD, Solaris, CentOS, Debian, Fedora, Ubuntu и другие linux-based системы, а так же, ну конечно, различные версии DOS :)
В свободной номинации мы хотим наградить Михаила Комарова. Михаил написал и опубликовал целый ряд интересных статей по виртуализации. Часть из них может заинтересовать наших читателей:
Лаборатория домашней виртуализации (Часть 1): Hardware.
Лаборатория домашней виртуализации (Часть 2): Software.
Лаборатория домашней виртуализации (Часть 3): Software (RemoteFX и перенаправление USB).
Большое спасибо Михаилу за очень интересную информацию, изложенную доступным языком. Михаил награждается материнской платой Biostar TA890FXE.
На этом конкурс на знание технологии виртуализации Microsoft Hyper-V завершается. Однако у нас еще остались призы, которые вы еще сможете выиграть, приняв участие в будущей викторине на знание этих технологий, которая состоится через месяц.
Следите за нашими анонсами.
P.S. Ждем ответов от победителей о том, как им передать призы.
]]></text></doc>