<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/33113/Otvety_na_viktorinu_FSP</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 сентября 2011, воскресенье 20:17]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ответы на викторину FSP]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Правильные ответы на викторину FSP:
Какие серии блоков питания выпускаются FSP?
Aurum;
SPI;
Epsilon;
Everest;
PNR;
GLN;
Все вышеперечисленные.
Чем отличается модульная конструкция блока питания от монолитной?
Модульные БП позволяют устанавливать дополнительные платы расширения для увеличения максимальной мощности;
Модульные БП позволяют модернизировать систему охлаждения - в зависимости от потребностей пользователь может установить пассивную или активную систему охлаждения;
У монолитных БП все провода торчат из одного отверстия, тогда как к модульным БП можно подключать только те кабели, которые необходимы;
У монолитных БП к каждому разъему идет отдельный провод, а у модульных по несколько коннекторов на каждом шлейфе.
Какие из перечисленных серий блоков питания имеют модульную конструкцию?
PNF;
SPI;
Epsilon;
Everest;
PNR;
GLN;
Все вышеперечисленные.
Как назывался протестированный феррой БП FSP со встроенным аккумулятором, предназначенный для материнских плат формата ATX?
FSP NB 65;
FSP AU-500FL;
FSP P300-60 AIIC;
FSP iON S1400;
FSP FX700-GLN Epsilon.
Какими КПД при малой, средней и максимальной нагрузках должен обладать блок питания, питающийся от 220(230) вольт переменного тока, чтобы получить сертификаты 80 Plus Silver и 80 Plus Gold?
Silver: малая нагрузка - 80%. Средняя - 80%, максимальная - 80% Gold: малая нагрузка - 82%. Средняя - 85%, максимальная - 82%);
Silver: малая нагрузка - 82%. Средняя - 85%, максимальная - 82% Gold: малая нагрузка - 85%. Средняя - 88%, максимальная - 85%);
Silver: малая нагрузка - 85%. Средняя - 88%, максимальная - 85% Gold: малая нагрузка - 87%. Средняя - 90%, максимальная - 87%);
Silver: малая нагрузка - 85%. Средняя - 89%, максимальная - 85% Gold: малая нагрузка - 88%. Средняя - 92%, максимальная - 88%).
Что ещё кроме блоков питания производит компания FSP?
Источники бесперебойного питания (ИБП);
Li-ion аккумуляторы для зарядки мобильных устройств;
Зарядные устройства со встроенной солнечной батареей;
Свинцово-кислотные аккумуляторы;
Блоки питания для ноутбуков;
Инверторы;
Стабилизаторы питания (AVR);
Все вышеперечисленное.
Как называется технология FSP, позволяющая использовать аэродинамические и физические свойства нагретого воздуха для ускорения выхода горячего воздуха из блока питания?
Ewer Flow;
Arrow Flow;
Air Flow;
Counter Flow;
Current Flow;
Circle Flow.
Как называется самый мощный (по количеству ватт) игровой блок питания FSP?
Zen 1250;
Everest pro 1250;
SAGA+ 1250;
SPI-1500;
Optima Pro 1800;
Terminator 2000.
Сколько ватт потребляют блоки питания FSP AURUM в режиме Standby?
менее 1 Ватта;
1-2.5 Ватт;
2.5-5 Ватт;
2.5-10 Ватт.
Почему новейшую линейку блоков питания FSP назвали AURUM?
Так назвали линейку, потому что в дизайне используются элементы золотистого цвета;
Так назвали линейку, потому что все блоки из этой линейки имеют спецификацию 80+ Gold;
Так назвали линейку, потому что используются позолоченные коннекторы;
Так назвали линейку, потому что блоки питания этой серии стоят очень дорого;
Все вышеперечисленное.
В каком году была основана компания FSP?
1992;
1993;
1994;
2000;
1991.
В каком году компания FSP открыла своё представительство в России?
2000;
2003;
2004;
2002;
2001.
реклама
Всего в викторине приняло участие чуть более 700 человек, из них почти 500 правильно ответили на все вопросы.
В среду будет произведена жеребьёвка и призы будут отправлены победителям почтой EMS России.
]]></text></doc>