<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/40877/Konkurs_Microsoft</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 июля 2011, четверг 18:19]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Конкурс Microsoft]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[admin]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Совсем недавно вышел Service Pack 1 для Windows Server 2008 R2. Он делает возможности виртуализации на базе технологии Microsoft Hyper-V еще шире, добавляя функцию динамического распределения памяти Dynamic memory и функцию аппаратного рендеринга изображений на стороне хоста RemoteFX.
Компания Microsoft и сайт overclockers.ru предлагают вам испытать новые технологии в деле и получить от них максимум. А тем, кто добьется наилучших результатов - готовы дарить призы. Условия конкурса Вы найдете ниже. Все тестирования можно проводить на бесплатном Hyper-V Server 2008 R2 SP1, а для удаленного администрирования использовать Remote Server Administration Tool. Для записи скринкастов можно (но не обязательно!) использовать бесплатную утилиту Microsoft Expression Encoder 4.
реклама
Условия конкурса
Номинация 1: Самый хитрый сисадмин или как красиво использовать сервер в личных целях
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Задача: Добиться набольшей производительности видеоподсистемы у виртуальной машины, запущенной на сервере.
Доказательства:
Описание аппаратного обеспечения, на котором работала виртуальная машина;
Скринкаст, в котором открыто окно с результатами теста 3DMark 6 Basic edition, запускается Диспетчер устройств (Device Manager) и последовательно открываются списки Display adaptors и Processors. Победитель будет определяться по максимальному достигнутому рейтингу.
реклама
Призы:
1 место - процессор Intel Core i5 750;
2 место - видеокарта Inno 3D GTS 450 1 Gb;
3 место - кулер для видеокарты ZEROtherm COOLMAXX 4000.
Hint! Чем больше виртуальных процессоров, тем выше производительность в играх, а видеокарта необязательно должна официально поддерживать RemoteFX…
реклама

Номинация 2: Зоопарк
Задача: Запустить под управлением Windows server 2008 R2 максимальное число виртуальных машин на базе разных операционок (различные версии Windows, сборки Linux, DOS, Unix, любые другие). Все операционки должны быть разные! Победитель будет определяться по числу запущенных виртуальных машин.
реклама
Доказательства:
Описание аппаратного обеспечения, на котором создавался зоопарк
Скринкаст, в котором из оснастки Remote Server Administration Tool открывается хост(ы) виртуализации и через remote connect открываются окна виртуальных машин и демонстрируются их «опознавательные» знаки, например для Windows утилитой winver, для Linux - cat /proc/version, и т.д.
Призы:
1 место - процессор Intel Core i5 750
2 место - материнская плата Asrock 890GX Extreme 3
3 место - кулер на процессор Thermaltake Contac 29

Номинация 3: Свободная номинация aka особая уличная магия
Задача: Продемонстрировать необычные сценарии использования или выдающиеся результаты, полученные с использованием технологии виртуализации Microsoft Hyper-V и Windows Server 2008 R2. Например, заставить работать Dynamic memory с WinXP или сделать видеоролик переноса ВМ с одного хранилища на другое без прерывания ее работы. Так же принимаются статьи на тему виртуализации.
Доказательства:
Детальное описание достижения
Скриншоты или видеоролики, доказывающие получение вышеописанного результата
Призы:
1 место - материнская плата Biostar TA890FXE
2 место - видеокарта Gigabyte HD 5750 1 Gb
3 место - видеокарта Sapphire Radeon HD 5450
Готовые результаты присылайте на адрес konkursms@overclockers.ru, обязательно указав в теме письма фразу "Шаг в виртуализацию. Номинация 1" (без кавычек, номер номинации - соответствующий). Все скриншоты должны быть в одном zip-архиве. Если Вы хотите поучаствовать в нескольких номинациях, присылайте отдельные письма. Укажите сведения о себе: ФИО, дата рождения, род занятий, контактный телефон, адрес.
Пробные версии продуктов Microsoft можно загрузить по ссылкам:
Hyper-V Server 2008 R2 SP1
Windows Server 2008 R2 SP1
Microsoft System Center Configuration Manager 2012 Beta 2
System Center Virtual Machine Manager 2012 Beta
]]></text></doc>