<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/40268/konkurs-statej-ot-asus-zdravstvuj-mama-eto-ya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 января 2011, пятница 15:26]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Конкурс статей от ASUS &quot;Здравствуй, мама, это я!&quot;]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[anonimous]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Сайт overclockers.ru совместно с компанией ASUS в период с 27 января по 15 марта 2011 года проводят конкурс статей среди посетителей overclockers.ru.


 
реклама
Для участия в конкурсе необходимо написать и опубликовать на персональных страницах (ПС) законченный материал о технологиях DIP II, TPU и EPU на материнских платах ASUS.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Объем материала – не менее 5000 символов без пробелов, характер материала (теоретический, практический и т.д.) значения не имеет. Материалы, опубликованные раньше 27.01.2011, к участию в конкурсе не допускаются. При размещении на ПС в начале текста должно быть явное упоминание о том, что материал написан для конкурса статей ASUS.
реклама
Авторов трех лучших материалов ждут призы:
реклама
Первое место – материнская плата ASUS Maximus IV Extreme:


реклама
Второе место – видеокарта ASUS HD6950:


Третье место – видеокарта ASUS EAH5770 CuCore:


Ссылки на готовые материалы с комментариями присылайте на адрес konkurs@overclockers.ru, обязательно указав в теме письма фразу «Здравствуй, мама, это я!» (без кавычек). Подведение итогов состоится 30 марта.
Вопросы по проведению и условиям можно задать в ветке на нашей конференции.
Удачи!
P.S. Список материнских плат ASUS, поддерживающих хотя бы одну из вышеназванных технологий: P8P67 Deluxe / P8P67 EVO / P8P67 PRO / P8P67 / Sabertooth P67 / Maximus IV Extreme/ Crosshair IV Formula, все материнские платы серии P7P55D и серии M4A8.
]]></text></doc>