<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/39737/prednovogodnij-konkurs-overclockers-stars-ot-kompanii-msi</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[23 декабря 2010, четверг 14:51]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Предновогодний конкурс Overclockers Stars от компании MSI]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[anonimous]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  конференции
Приближается Новый год - праздник, который все любят с детства. В предновогодние дни всё напоминает о предстоящем торжестве: город наполняется разноцветными огнями, а центральные площади украшают великолепные елки. В это чудесное время мы предлагаем Вам добавить в жизнь еще немного позитива и принять участие в конкурсе Overclockers Stars, который проводят компания MSI и сайт overclockers.ru.
реклама
Участвуйте и выигрывайте! И этот Новый год запомнится Вам не только как веселый праздник, но и как зажигательное состязание, наполненное азартом и яркими впечатлениями.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Чтобы принять участие в конкурсе, нужно отправить нам результаты разгона видеокарт компании MSI серий 465 GTX, 450 GTS, 460 GTX, 470 GTX, 480 GTX. Победителями конкурса станут 3 участника, добившиеся в результате разгонов максимального прироста по тактовой частоте.
реклама
Для участия необходимо отправить результаты разгона до 30 декабря 2010 года в электронном виде с темой "Конкурс Overclockers Stars" на e-mail: innagoncharova@msi.com Укажите сведения о себе: ФИО, дата рождения, контактный телефон, адрес.
реклама
Правила подачи результатов:
Фотография видеокарты MSI в рабочем состоянии компьютера;
Скриншот с результатом в бенчмарке Kombustor (входит в состав утилиты MSI Afterburner);
Видеоролик, на котором будет видна работающая система, монитор с запущенной программой FurMark версии не ниже 1.8.2, MSI Afterburner с открытой вкладкой мониторинга;
Валидация достигнутых при разгоне частот в программе GPU-Z.
реклама
Для достижения результата допускается использовать аппаратные и программные вольтмоды, жидкостные и воздушные системы охлаждения, осуществлять аппаратные доработки видеоадаптеров. Применение систем фазового перехода ("фреонок"), жидкого азота/гелия сухого льда не допускается.
Победители будут награждены ценными призами:
Первое место - материнская плата P67A-GD65:
Второе место - материнская плата P67A-C45:
Третье место - материнская плата H67MA-E45:
Готовые ответы присылайте на адреса konkurs@overclockers.ru И innagoncharova@msi.com, обязательно указав в теме письма фразу "Конкурс Overclockers Stars" (без кавычек). Укажите сведения о себе: ФИО, дата рождения, контактный телефон, адрес.
Подведение итогов состоится в период с 30 по 31 декабря.
Вопросы по проведению и условиям можно задать в ветке на нашей конференции.
Удачи!
]]></text></doc>