<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/39666/Konkurs_ot_AMD_odna_iz_treh_HD_5770_mozhet_stat_tvoej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[8 декабря 2010, среда 16:10]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Конкурс от AMD: одна из трех HD 5770 может стать твоей!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[anonimous]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Сайт overclockers.ru совместно с компанией AMD в период с 8 по 22 декабря 2010 года проводят викторину среди посетителей сайта overclockers.ru



реклама
Для участия в викторине необходимо правильно ответить на восемь вопросов. На каждый из них есть только один правильный вариант ответа.
1 Ядра видеокарт серии ATI Radeon HD 5000 получили свои кодовые имена по названиям...
географических объектов
растений
комиксов
экзотических блюд

2 "Возраст" решений ATI Radeon HD 5700 составляет...
только что появились
полгода максимум
более года
сколько себя помню

3 Какая основная потребительская характеристика отличает ATI Radeon HD 5700 от предшествующих поколений?
интерфейс PCIe 2.0
вентилятор центробежного типа
Direct X 11.0
процесс 40 нм

4 По числу вычислительных блоков продукты серии ATI Radeon HD 5700 отличаются от ATI Radeon HD 5800...
в 3 раза
в 2,25 раза
в 2 раза
в 1,75 раза

5 Площадь ядра ATI Radeon HD 5770 ближе всего к площади монеты...
1 копейка
10 копеек
1 рубль
10 рублей

6 Какая видеокарта в диапазоне стоимости $160-$230 была наиболее интересна для игрового применения в начале учебного сезона этого года?
ATI Radeon HD 5670
ATI Radeon HD 5770
ATI Radeon HD 5850
ATI Radeon HD 5970

7 Сколько нужно видеокарт ATI Radeon HD 5750 для достижения производительности 1 Петафлоп?
достаточно пары-тройки
735 штук
не менее 1000
столько не бывает

8 Какой технологии нет в видеокартах серии ATI Radeon HD 5700?
ATI Stream
Turbo Core
UVD2
Eyefinity

9 Во сколько раз максимальная потребляемая мощность референсного ATI Radeon HD 5770 отличается от минимальной?
в 9 раз
в 6 раз
в 3 раза
не отличается

10 У какого чипа больше всего транзисторов?
AMD Phenom II X6
AMD Phenom II X4
AMD Athlon II X4
ATI Radeon HD 5750

анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Победителей ожидают призы:
Видеокарта SAPPHIRE HD 5770 FleX 1GB GDDR5


Видеокарта Gigabyte Radeon HD 5770 Silent Cell


Видеокарта PowerColor Eyefinity 5 HD5770 1GB GDDR5


реклама
Каждый из учавствующих в викторине может указать в пиьсме, какую видеокарту из представленных ему бы хотелось получить в случае выигрыша. При совпадении пожеланий нескольких победителей преимуществом обладает тот, кто раньше прислал письмо с правильными ответами.
Готовые ответы присылайте на адрес konkurs@overclockers.ru, обязательно указав в теме письма фразу "викторина от AMD" (без кавычек). Подведение итогов состоится 25 декабря.
реклама
Удачи!
]]></text></doc>