<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/39251/Konkurs_ot_Zotac_razgoni_videokartu_i_poluchi_priz</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 ноября 2010, четверг 17:19]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Конкурс от Zotac: разгони видеокарту и получи приз!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[anonimous]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Сайт overclockers.ru совместно с компанией Zotac в период с 25 ноября по 9 декабря 2010 года проводят конкурс среди зарегистрированных пользователей конференции.



реклама
Для участия в конкурсе необходимо прислать свой рассказ о разгоне видеокарты Zotac (любой). Победитель определяется по следующим критериям:
Тактовые частоты GPU (говоря проще - на сколько % был разогнан графический процессор относительно номинальной частоты)
Оригинальность решения - какие устройства и/или схемотехнические решения были задействованы, чтобы добиться результата?
Оформление рассказа - наличие фотографий, грамотно написанного текста, сопровождающего видеоролика и т.п. также будет учитываться при определении победителей
Обязательная валидация достигнутых при разгоне частот в программе GPU-Z (validation id указывается в письме или самом рассказе). Пример. Также к рассказу необходимо приложить скриншоты вкладок мониторинга в программах GPU-Z и MSI Afterburner.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Для достижения результата допускается использовать аппаратные и программные вольтмоды, жидкостные и воздушные системы охлаждения, осуществлять аппаратные доработки видеоадаптеров. Применение систем фазового перехода ("фреонок"), жидкого азота/гелия сухого льда не допускается.
Среди победителей будут разыграны призы:
реклама
Первое место - видеокарта ZOTAC GTX 460 AMP! Edition:
Второе и третье места - видеокарта ZOTAC GTX 460 Synergy Edition:
реклама
Готовые ответы присылайте на адрес konkurs@overclockers.ru, обязательно указав в теме письма фразу "конкурс от Zotac" (без кавычек) и свой ник на форуме (связь с победителями будет производиться посредством личных сообщений в конференции). Подведение итогов состоится в период с 10 по 12 декабря.
Вопросы по проведению и условиям можно задать в ветке на нашей конференции.
Удачи!
]]></text></doc>