<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/37643/Otborochnyj_tur_MOA_vpechatleniya_ochevidca</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 июня 2010, понедельник 20:53]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Отборочный тур MOA: впечатления очевидца]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[anonimous]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  19 мая в Москве прошел отборочный тур ежегодного чемпионата MOA (MSI Overclock Arena), о котором мы не так давно писали. Напомним, что всего в отборочном туре приняли участие пять команд: Team MXS, Russian Overs Team, TopMods.NET, Z.O.T. и TotalOverClock. Количество очков, начисляемое каждой команде, напрямую зависело от достигнутых результатов в тестовых пакетах 3D Mark 03 и 3D Mark Vantage. Обязательной составляющей тестового стенда у каждой из команд были материнская плата MSI Big Bang Trinergy и видеокарта MSI R5850-PM2D1G-OC.
Для озвучивания итогов MSI организовала встречу участников турнира и своих сотрудников. Также отметить окончание были приглашены работники IT-ресурсов и дружественных компаний.
реклама
Началась встреча с оглашения результатов команд и объявления победителей.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Обогнать всех конкурентов и выйти на первое место удалось участнику команды Team MXS под ником S_A_V. Поздравления и овации принимал небезызвестный человек с "говорящим" ником White :
реклама
Представители конкурирующих команд также не упустили возможность поздравить победителей:
реклама
Конечно же, минуты славы никоим образом не нарушили конкурентную борьбу, о чем красноречиво свидетельствует нижеприведенная фотография:
реклама
Снова серьезны, снова по разные стороны баррикад, готовы расходовать литры азота в погоней за "попугаями" и миллисекундами в тестовых приложениях.
Вдобавок гостям демонстрировались достижения компании MSI, воплощенные в "железе"...
...и предоставлялась возможность посмотреть их в деле:
Да-да, каждый присутствующий мог опробовать технологию Eyefinity в деле на трехмониторной конфигурации. Рендерингом и выводом изображения на экран заведовала видеокарта MSI HD 5870 Lightning:
Отбоя в желающих покрутить баранку не было. Одни подходили по одиночке, другие - парами...
....и даже девушки не проходили мимо. Правда, руль в этот раз был отложен в сторону.
А что же победитель? Он, возложив руки на клавиатуру, демонстрировал свое мастерство по разгону комплектующих в "глубоком минусе".
Но не надо думать, что оверклокинг - это только тыканье пальцами в кнопки и перетыкание железяк. На сытый желудок борцы за мегагерцы развлекают холодным душем себя...
... и окружающих:
Ну, а после совсем отмороженные проверяют свои навыки вождения в условиях, максимально приближенных к реальным.
Для тех, кто не совсем понял действие, поясню: раздобревшие товарищи по бокалу, презрев удовольствие перекура на свежем воздухе, передают на плечи и грудную клетку гонщика все удары и толчки, что получает виртуальная машина, мчащаяся по виртуальной трассе и подскакивающая на виртуальных ухабах.
А товарищ Кирилл, сидя в стороне, бурно досадовал на отсутствие в сокетах тестовых систем процессоров AMD:
В общем, веселье удалось на славу, никто даже не пострадал. Спасибо организаторам за хорошо проведенное время!
]]></text></doc>