<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/37419/Letnij_konkurs_statej_ot_ASUS</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[13 июня 2010, воскресенье 14:53]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Летний конкурс статей от ASUS]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[anonimous]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Сайт overclockers.ru совместно с компанией ASUS в период с 7 по 29 июня 2010 года проводят конкурс статей среди посетителей overclockers.ru.



Для участия в конкурсе необходимо написать и опубликовать на персональных страницах (ПС) законченный материал о технологиях Core Unlocker и Turbo Core на материнских платах ASUS.
реклама
Объем материала - не менее 5000 символов без пробелов, характер материала (теоретический, практический и т.д.)значения не имеет. Материалы, опубликованные раньше 02.06.2010, к участию в конкурсе не допускаются. При размещении на ПС в начале текста должно быть явное упоминание о том, что материал написан для конкурса статей ASUS.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Авторов трех лучших материалов ждут призы:
Первое место - материнская плата ASUS Crosshair IV Formula:
реклама
Второе место - монитор ASUS MS236H:
реклама
Третье место - материнская плата ASUS M4A89GTD Pro:
реклама
Ссылки на готовые материалы с комментариями присылайте на адрес konkurs@overclockers.ru, обязательно указав в теме письма фразу "конкурс статей ASUS" (без кавычек). Подведение итогов состоится 30 июня.
Вопросы по проведению и условиям можно задать в ветке на нашей конференции.
Удачи!
P.S. Список материнских плат ASUS, поддерживающих хотя бы одну из вышеназванных технологий: M4N98TD EVO, M4N75TD, M4A785-M, M4A785D-M PRO, M4A78LT-M PLUS, M4A78T-E, M4N82 DELUXE, M4A77TD PRO, M4A77TD PRO/U3S6, M4A785TD-V EVO, M4A785TD-V EVO/U3S6, M4A785TD-M EVO, M4A79XTD EVO, M4A79XTD EVO/USB3, M4A785T-M, M4A77TD, M4A77D, M4A78LT-M LE, M4A78LT-M, M4A77, M4A89GTD PRO, M4A89GTD PRO/USB3, M4A77T, M4A77T/USB3, M4A89TD PRO, M4A89TD PRO/USB3, M4A87TD EVO, M4A87TD, M4A87TD/USB3, Crosshair IV Formula, M4A88TD-V EVO, M4A88TD-V EVO/USB3, M4A88TD-M EVO/USB3, M4N68T PRO, M4A88T-M, M4A88T-M/USB3, M4A88TD-M, M4A88TD-M/USB3, M4A78L-M.
]]></text></doc>