<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/37190/Vesennij_konkurs_ot_ASUS</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 мая 2010, понедельник 12:35]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Весенний конкурс от ASUS]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[anonimous]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Сайт overclockers.ru совместно с компанией ASUS в период с 17 по 26 мая 2010 года проводят викторину среди посетителей overclockers.ru.



Для участия в викторине необходимо выбрать правильные ответы на следующие вопросы:
реклама
1. На что указывает обозначение PLATINUM в названии видеокарты ASUS MATRIX 5870 P/2DIS/2GD5
На повышенные частоты видеоядра
На наличие теплотрубок из платины
На наличие платиновых разъемов на карте

2. Укажите дисциплину и продукты, набравшие X39212 3DMarks (55281 и 38621):
Crosshair IV Formula и ASUS GTX480 в 3DMark Vantage Users Top 5 (Extreme Preset)
Rampage III Extreme и ASUS MATRIX 5870 2DIS/2GD5 в 3DMark Vantage Users Top 5 (Extreme Preset)
Rampage III Extreme и ARES в 3DMark Vantage Users Top 5 (Entry Preset)

анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
3. Синий цвет свечения надписи означает работу видеокарты в режиме:
Средней загрузки
Экстремальной загрузки
Безопасном

4. Изображение какого элемента видеокарт ASUS приведено на картинке?
Микросхемы Super Hybrid Engine
Микросхемы EPU
Микросхемы ExpressGate

реклама
5. Победители какой дисциплины финала ASUS Open Spring отправятся на мировой чемпионат ESWC в Парижский Диснейленд?
Сounter-Strike 1.6 5v5 Female Open
DOTA 5v5 Open
Warcraft 3 TFT

6. Если увеличить объем видеопамяти на видеокарте ASUS EAH5830 DirectCU в 2 раза (до 2 Гбайт), то производительность в играх на высоких (1920 х 1080 и выше) разрешениях...
Останется неизменной
Увеличится
Упадет

реклама
7. Для уменьшения температуры видеочипа с сохранением производительности на видеокарте ASUS EAH5830 DirectCU нужно:
Понизить напряжение питания на GPU на 0,05 В
Понизить напряжение питания GPU на 0,2 В
Сменить вентилятор, входящий в состав системы охлаждения, на более производительный (по объему прокачиваемого воздуха в единицу времени)

8. Какие конденсаторы использованы в системе питания видеопроцессора на видеокарте ASUS EAH5830 DirectCU?
Электролитические с полимерным электролитом
Керамические для поверхностного монтажа
Танталовые

реклама
Ограничение лишь одно - в викторине не могут принимать участие двое и более участников с одинаковым почтовым адресом или адресом электронной почты. Среди участников, правильно ответивших на все вопросы, будут разыграны:
Видеокарта ASUS 5970 2GB EAH5970/G/2DIS/2GD5/A:
Видеокарта ASUS EAH5830 DirectCU:
Ответы следует присылать на адрес konkurs@overclockers.ru, обязательно указав в теме письма фразу "весенний конкурс ASUS" (без кавычек). Обращаем ваше внимание на то, что письма с иным содержанием поля "тема" рассматриваться не будут. Подведение итогов состоится в период с 27 по 30 мая.
Вопросы по проведению и условиям можно задать в ветке на нашей конференции.
Удачи!
]]></text></doc>