<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/35652/ASUS_Open_kak_eto_bylo</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[20 января 2010, среда 16:41]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[ASUS Open - как это было]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[mazur]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  28 и 29 ноября в Москве на территории Игрового Центра Click-Net проходил турнир ASUS Open Autumn 2009. Но не о соревновании команд за первое место в игровых дисциплинах пойдет речь, а о небольшом состязании трех инициативных граждан на поприще оверклокинга.
Изначально предполагалось, что победителя выявит результат в тестовом пакете 3D Mark 06, однако же, из-за технических проблем (выходом из строя одного стенда) пришлось немного изменить условия - побеждает тот, кто сможет лучше всех разогнать оба графических чипа видеокарты ASUS EAH3870X2 Top. Дело в том, что всем трем участникам заранее выдавались одинаковые видеокарты, и каждый из них должен был изменить конструкцию системы охлаждения на свой вкус, ограничением было лишь время (на все подготовительные мероприятия было отведено чуть более двух суток).
реклама
Первым творение рук своих представил Валерий Бараксанов.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Он решил использовать Accelero S1 для охлаждения обоих видеочипов, припаяв все четыре теплотрубки к штатным медным пластинам, по две на каждый GPU. Подвело его несовершенство конструкции - контакт пластины с кристаллом одного из видеопроцессоров оказался неплотным, что приводило к быстрому перегреву при нагрузке даже на штатных частотах. "В турнире я, к сожалению, слил, перегревался один чип, не хватило опыта и инструментов)", - комментирует событие Валерий - "Но уехал довольный, с огромным зарядом положительных эмоций, пообщавшись с интересными и, без сомнения, умными людьми".
Вторым установил свою поделку в PCI-E слот Николай Черкасов.
реклама
Он сделал ставку на жидкостное охлаждение, поставив на графические чипы ватерблоки от Thermaltake Tide Water Plus, а в качестве радиатора и помпы использовал части от СЖО Ice Hammer. Именно отказ от "бутылочного горлышка" Tide Water - маломощной помпы и радиатора скромных размеров - позволил Николаю достичь частоты 908 МГц на обоих видеочипах.
реклама
Вот что говорит сам Николай о мероприятии:
Конкурс оставил о себе двоякое впечатление. С одной стороны - не очень удобное рабочее место и расположение помещения (полуподвал). С другой - порадовала возможность пообщаться вживую с единомышленниками. Аська и форумы - это одно, а вживую оно как-то лучше. Поэтому несмотря ни на что, конкурс понравился :).
реклама
Последним испытывал творение Владимир Лукашев.
Он решил немного доработать штатную систему охлаждения: радиаторы обоих чипов повернуты на 90 градусов для лушего обдува, на каждом из них закреплен свой вентилятор. Плюс, из ребер кулера X1900 XTX сделан дополнительный отвод тепла от силовых ключей. Но, не смотря на все старания, перебить результат Николая ему не удалось - установленные по умолчанию радиаторы слишком малы по площади оребрения, и толку от 70-мм вентиляторов, работающих на полную мощность, было немного. Итоговый результат - 892 МГц на обоих ядрах.
Узнать мнение Владимира о мероприятии не представилось возможным - из-за утомительной подготовки он провел всю вступительную часть в углу, на диванчике:
По итогам соревнования материнская плата ASUS Maximus III Formula досталась Николаю Черкасову - он один смог перешагнуть через 900-МГц барьер со штатным напряжением питания.
]]></text></doc>