<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/35480/Novogodnij_konkurs_ot_ASUS</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 декабря 2009, четверг 19:03]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новогодний конкурс от ASUS]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Волк Элон]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания ASUS и сайт overclockers.ru в период с 17 по 28 декабря 2009 года проводят викторину среди читателей overclockers.ru.
реклама
Для участия в викторине необходимо правильно ответить на девять вопросов:
Из каких материалов сделан кулер на ASUS ENGTX260 Glaciator Plus?
На каких видеокартах NVIDIA двухсотой серии (2XX) установлена система охлаждения Glaciator?
На видеокарте какой линейки впервые была установлена система охлаждения Glaciator?
Сколько фаз питания разведено на видеокарте ASUS GTX 285 Matrix (суммарно для видеочипа и памяти)?
Использовалась ли когда-нибудь в линейке TOP видеокарт ASUS память типа GDDR5?
Каков объем памяти, установленный на видеокарту ASUS MARS?
Назовите заявленную производителем ширину шины памяти у видеокарты ASUS MARS?
Сколько микросхем видеопамяти распаяно на видеокарте ASUS HD 4870 TOP?
Перечислите имена собственные систем охлаждения, устанавливаемых на видеокарты ASUS линейки TOP за все время существования линейки?
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Ограничение лишь одно - в викторине не могут принимать участие двое и более участников с одинаковым почтовым адресом или адресом электронной почты. Среди участников, правильно ответивших на все вопросы, будут разыграны:
Видеокарта ASUS EN9600GT TOP:
реклама
Видеокарта ASUS ENGT240:
реклама
Ответы следует присылать на адрес konkurs@overclockers.ru, обязательно указав в теме письма фразу "новогодний конкурс ASUS" (без кавычек). Обращаем ваше внимание на то, что письма с иным содержанием поля "тема" рассматриваться не будут.
реклама
Удачи!
]]></text></doc>