<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/33484/Rezultaty_otborochnogo_tura_MSI_Master_Overclocking_Arena</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 июня 2009, воскресенье 16:05]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Результаты отборочного тура MSI Master Overclocking Arena]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[DC]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Вот и закончился первый, online-этап конкурса MSI Overclocking Challenge. Cегодня MSI и overclockers.ru рады представить вам призёров и тех, кто поедет защищать цвета российского триколора в Германию на следующем этапе.
Каждый принявших участие в конкурсе может рассчитывать на замечательные призы от компании MSI.
реклама
Победителем в категории «Вода», и одновременно Победителем Конкурса становится заслуженный оверклокер, обладатель титула Hardware King на HWBot.og - S_A_V. Результат в Super Pi 32M на процессоре Intel Core i7 920 (C0) составил 7 минут 46 секунд 062 миллисекунды, а результат в 3DMark 2005 на связке из двух 9800 GTX+ – 36595 очков.

анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Итоговый балл составил 429467 очков.
Наградой победителю становится видеокарта N285GTX SuperPipe 2G :
реклама
Победителем в категории «Воздух» становится Иванов Андрей aka Andrey!, опытный оверклокер и завсегдатай онлайн-конкурсов по разгону. На воздушном охлаждении тест Super Pi 32M был пройден за 10 минут 35 секунд 329 миллисекунд, а в 3DMark 2005 при использовании одной видеокарты GeForce 280 GTX удалось набрать 29311 очков.
реклама

Итоговый балл составил 606018 очков.
реклама
За победу в категории «Воздух» Andrey! так же, как и первый победитель, награждается видеокартой N285GTX SuperPipe 2G
Второе место в категории «Воздух» занял Калинин Владислав aka InFecte с результатом 643105 очков. За второе место оверклокер получает материнскую плату MSI Eclipse Plus
Третье место в категории «Воздух» занял Смоляр Игорь aka spbavers с результатом 757288 очков. За третье место Игорь получает видеокарту MSI N260GTX Lightning Black Edition
Защищать честь России на европейском этапе MSI EU Overclocking Challenge 2009 предстояло S_A_V’у, однако из-за определенных жизненных обстоятельств Андрей не сможет присутствовать в Мюнхене 17-19 июля. Поэтому российскую команду на международном этапе будут представлять Дмитрий Кадыров aka Dimdirol и Иван Тихонов aka PoLym0rph.
Следующий этап пройдёт в Мюнхене, Германия, с 17-го по 19-е июля 2009-го года. 18 команд из разных стран буду сражаться за право пройти в супер-финал! Соревнование пройдёт на Олимпийском стадионе. Полная программа мероприятия будет выложена позже.
В ближайшее время с победителями свяжутся организаторы конкурса и объяснят, как можно получить заслуженные призы.
]]></text></doc>