<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/32983/Chempionat_Statej_Itogi_i_Nagrazhdenie</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[9 мая 2009, суббота 05:11]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Чемпионат Статей - Итоги и Награждение!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[DC]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Итак, друзья, вот он, момент истины... Настало время награждения победителя и призёров Чемпионата Статей. Сухая статистика - 280 присланных на конкурс статей, 80 работ, отмеченных нашим жюри, 45 участников, получивших зачётные очки, неизвестное количество часов, потраченных жюри на вычитку, бессонные ночи за вёрсткой, долгий поиск призов для финала... И всё-таки мы готовы! Приступим, друзья!!! *барабанная дробь и все дела...
реклама
Автор Очки
1. Zauropod 66
2. Northwood3400 55
3. Freevad 30
4. Godwin_2 22
5. Miura 21
6. ivan1691 14
7. SenseLine 12
8. Tin 12
9. 6ecnpegeJI 11
10. Syrexfx 8
11. Boud 8
12. Pavel_NVKZ 7
13. Pain_666 7
14. Nforser 6
15. Susa 6
16. Herod 6
17. Lek 6
18. olegator76 6
19. Gitsu 6
20. TerraRaptor 5
21. Andrew_Puzo 5
22. Basilby 5
23. Patriot219 5
24. kaa 4
25. Farrenheit 4
26. Hub 4
27. Leoperd_T1 4
28. Hidden 4
29. Zverenush 3
30. s1987 3
31. Phoenix_ 3
32. McMillan 3
33. vick 3
34. MikeMonster 3
35. Alendos 3
36. YURBAN 3
37. Hadez 2
38. Right 2
39. DarthVader 2
40. Crusheres 2
41. Droperidolum 1
42.SpongeBob123 1
43. maxara 1
44. XEN0M0RPH 1
45. gypar 1
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Как вы уже могли понять по результатам 10-го этапа, победу в нашем конкурсе одержал ZAUROPOD. Мои искренние поздравления победителю! Замечательные статьи, которые необходимо отметить не одной наградой ;) Получите и распишитесь!
Процессор AMD Phenom II x4 940 Black Edition от компании
реклама

Блок питания OCZ ProXStream 1000 от компании
реклама
Кулер для CPU ICE HAMMER IH-4405+ от компании
реклама

Вторым к финишу пришёл Northwood3400, который, к сожалению, был исключён из числа участников 10-го этапа, так как работа не была выложена в положенный срок. Тем не менее, в течение всех десяти этапов Кирилл боролся за победу, упустив её лишь в самом конце. В любом случае, достойнейший результат и, надеюсь, не менее достойные призы!
Материнские платы ASRock X58 SuperComputer и ASRock N7AD-SLI от компании 2L-PR.

Видеокарта HIS HD 4830 Fan 512MB (256bit) GDDR3 PCIe от компании
Третье место по итогам Чемпионата Статей занял Freevad, всё время державшийся в группе лидеров, и сумевший в самом конце оторваться от преследователей. Награда всегда найдёт героя ;)
Материнская плата MSI 790GX-G65 от компании
Видеокарта SAPPHIRE TOXIC HD 4870 1G GDDR5 PCI-E от компании
Клавиатура Enermax Aurora Premium KB007U-B от компании Trinity Electronics
4-е место, сразу за тройкой лидеров, занимает Godwin_2, прославившийся любовью к аппаратным модификациям.
Видеокарта HIS HD 4830 IceQ 4 512MB (256bit) GDDR3 PCIe от компании
Блок Питания Enermax MODU82+ 525Вт от компании
5-е место, досталось Miura, продемонстрировавшему способность проводить серьёзное количество тестов, но лишившему себя возможности побороться за более высокие позиции невыразительным выступлением на последних этапах. Тем не менее, поздравляю обладателя моей любимой матери для AMD Phenom socket AM3.
Материнская плата MSI 790FX-GD70 от компании
6-е место с минимальным отставанием занял ivan1691. Всего одного очка не хватило ему, чтобы подняться на одну позицию выше. Не беда, на нашем сайте будет ещё много конкурсов, где он сможет показать себя. Принимайте поздравления и призы:
Видеокарта SAPPHIRE HD 4670 512MB GDDR4 PCI-E от компании
Кулер для CPU ICE Hammer IH-4350 B от компании
7-е место завоевал без особых трудов senseline. Две статьи, одна из которых позволила выиграть 6-й этап Чемпионата, обеспечили этому участнику почётное 7-е место и, конечно же, пару приятных призов.
Кулер для CPU Igloo 5750 PWM от компании Бюрократ
Комплект раций Midland G-225 из двух раций, двух гарнитур и двух аккумуляторов с зарядным устройством от магазина Радиосвязь Спектр Москва, занимающегося продажей раций.
8-е место застолбил известный на нашем сайте человек, в прошлом автор статей о блоках питания, TiN. Не знаю, найдёшь ли ты блок питания для установки своего второго приза (киловатт эдак на 6, да?)), но для хорошего корпуса он подойдёт!
Вентилятор 120 мм Enermax Everest UCEV12 от компании Trinity Electronics.
Трёхцветный вентилятор 360 мм 3Q 360x360mm (3Q-F36RGB) от компании Trinity Electronics.
9-е место в одном очке от обогнавшей его пары участников занял 6ecnpegeJI. Жму Вашу мужественную руку и вручаю сей приз:
Кулер для CPU ICE HAMMER IH-4401B Revision 2 от компании
10-е место также должно быть отмечено призом, так что, Syrexfx, готовься!
Кулер для CPU ICE HAMMER IH-4400A Revision 2 от компании
11-е место досталось Boud на удивление легко :) Хватило одного второго места в последнем этапе. Что же, прекрасно, особенно учитывая "нежелезячность" статьи!
Кулер для CPU Glacialtech 5710 Silent от компании Бюрократ
На 12-м месте обосновался Pavel_NVKZ, кто был одним из главных пострадавших из-за проблем с доставкой призов. Не вешай нос, товарищ, на этот раз всё будет прекрасно, получишь всё и сразу :)
Сувениры от компании Level-one
На этом весенняя раздача слонов закончена, как закончен и Чемпионат Статей. Спасибо всем участникам, вы на самом деле очень порадовали нас своими работами! Не переставайте писать, друзья! В ближайший месяц вы не получите за это зачётных очков, но ведь это не главное. Вас читают, вас уважают, вас ждут на персональных страницах нашего сайта. А быть может, и на главной. Но это тема для обсуждения по e-mail ;)
На этом можно было бы попрощаться, но...
Не стоит забывать о тех, кто всё это время трудился во благо сайта, изучая все работы, присылаемые на конкурс! Очень хочу поблагодарить группу рецензентов сайта, без кого проведение конкурса было бы нереальной задачей. Спасибо, коллеги! Для вас у меня тоже заготовлено несколько небольших призов!
Кулеры для CPU ICE HAMMER IH-4350B, ICE HAMMER IH-4400A Revision 2, ICE HAMMER IH-4401B Revision 2, ICE HAMMER IH-4405+ от компании
Накладные наушники KOSS QZPRO от компании
Блок Питания Glacialpower GP-AL650 Watts от компании Бюрократ.
Корпус 3Q Blackhawk от компании Trinity-Electronics. ТОЛЬКО В МОСКВЕ.
3 Кружки пива Velkopopovicky Kozel Dark в ресторане "Золотая Вобла" на м. Савёловская от DC. ТОЛЬКО В МОСКВЕ.
Кроме того, хочу выразить благодарность людям, благодаря которым стало возможным сегодняшнее награждение победителей конкурса.
Итак, всем вам Большое Человеческое Спасибо: Оля Ксендзюк (MSI), Кирилл Кочетков (AMD), Коля Арсеньев (2L-PR), Костя Мартыненко ( Sapphire ), Виталий Милов ( HIS ), Александра Коган (Enermax), Залина Маршенкулова (Бюрократ), Александр Мамонтов (Overclockers.ru), Ульяна Заболотная (вычитка).
На этой ноте я объявляю конкурс завершённым! Ждите новостей на главной странице сайта, у нас ещё есть козыри в рукавах! :)
p.s. ВСЕМ призёрам в обязательном порядке надо выслать мне свои Адреса\ФИО\индексы, даже если это уже делалось. Надо перестраховаться :)
]]></text></doc>