<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/32755/Podvedenie_itogov_10-go_etapa_Chempionata_Statej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[7 мая 2009, четверг 14:38]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подведение итогов 10-го этапа Чемпионата Статей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[DC]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  И снова здравствуйте, друзья-товарищи-авторы и просто читатели нашего сайта! Сегодня у нас особенный день - мы подводим итоги последнего этапа Чемпионата Статей нашего сайта! Уже сегодня мы узнаем имена победителей и призёров, и на их улице перевернётся грузовик с пряниками призами!
Быстро, очень быстро пролетели эти 10 этапов, а ведь это целых пять месяцев, почти полгода... И все эти почти полгода группа рецензентов трудилась во благо участников и читателей. Чтобы подвести итоги всего конкурса, для начала следует разобраться с результатами 10-го этапа. А их вы можете видеть здесь и сейчас!
реклама
1-е место и 10 очков четвёртый этап подряд - воистину феноменальное достижение! Мои поздравления zauropod! Замечательная статья " Программно-аппаратный универсальный вольтмодблок. Концепция и макет " позволила автору вновь оказаться на вершине. Приз, естественно, прилагается - Palit GeForce 9800GT Sonic Retail от компании 2L-PR
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
2-е место в последнем этапе неожиданно для всех получил дебютант конкурса Boud. Такой результат с первого раза ему позволила показать работа "FAQ и краткий иллюстрированый путеводитель по Solidworks.". Редкий случай, когда статья не о железе может быть действительно полезна. В качестве приза он получает блок питания Enhance 450W ATX-0245GA, предоставленный всё той же компанией 2L-PR.
реклама
3-е место и кулер для CPU Glacialtech Igloo 5750 Silent получает ещё один новичок нашего конкурса, olegator76, ещё раз поднивший тему SSD-накопителей в статье "SSD?.. SSD VERTEX! - Да в ноутбук его!". Приз предоставлен компанией Бюрократ
реклама
4-е место - Gitsu, "Radeon HD4650. Маленький принц царства Дешёвых Компьютеров".
5-е место - Freevad, "Thermalright IFX-14, Asus Silent Square EVO и другие CO vs "бокс" для AMD Phenom II X4 940.".
реклама
6-е место - YURBAN, "Вольтмод Palit 8600GT, устранение свиста дросселей".
7-е место - Godwin_2, "Хитроумный идальго «дон Core 2 Duo E7200 Интеловский»".
8-е место - Patriot219, "Собираем фреоновое охлаждение".
Ну что же... теперь самое время перевести дух... и приготовиться к награждению по итогам всего конкурса! Призы трое победителей смогут выбрать из списка по очереди, связавшись со мной сегодня-завтра по адресу dc@overclockers.ru, icq 400756400 или ЛС на форуме. Сделать это надо как можно быстрее.
До скорой встречи, друзья!
]]></text></doc>