<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/32259/Podvedenie_itogov_8-go_etapa_Chempionata_Statej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 апреля 2009, воскресенье 16:37]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подведение итогов 8-го этапа Чемпионата Статей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[DC]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Доброго времени суток, друзья! Недавно завершился 8-й этап Чемпионата Статей, проводящегося на нашем сайте!
Группе рецензентов пришлось потрудиться, чтобы раздать призовые очки восьми лучшим авторам, особенно учитывая то, что в последний день конкурса наблюдался серьёзным наплыв свежих материалов. Больше участников - больше борьбы! Прежде чем ознакомить вас со списком победителей и призёров, разрешите напомнить, что генеральный спонсор конкурса - компьютерный магазин ДЖАСТ. Кроме того, все восемь авторов получат годовую лицензию для программы англо-русско-английского словаря TranslateIt!, о новой версии TranslateIt! 7.5 мы недавно писали.
реклама
Для получения ключа необходимо прислать по адресу dc@overclockers.ru своё имя и фамилию латиницей и активный адрес электронной почты.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
1-е место и процессор Socket 775 Intel® Core™2 Duo Е7400 (2.80 Ghz, 3Mb L2 FSB 1066) второй раз подряд завоёвывает zauropod, порадовавший нас материалом "Компьютер будущего: массив накопителей". Блестящий результат и очередные 10 очков, наши поздравления!
реклама
2-е место, 8 зачётных очков и жёсткий диск Western Digital WD5000AAKS SATA2 (500 Gb 7200rpm 16Mb cache) получает Miura, проделавший серьёзную работу, описанную в статье "CPU vs GPU: какой процессор нам нужен?".
реклама
3-е место и кулер Glacialtech Igloo 5750 PWM получает 6ecnpegeJI за его очередное творение "Материнская плата Asus Maximus II Formula (Intel P45). Впечатления рядового пользователя… " Приз предоставлен компанией Бюрократ.
реклама
4-е место завоевал новичок конкурса - Pain_666, – "Разгон ноутбука Samsung R560 с процессором Intel Core 2 Duo T7300.". Да, нечасто приходится видеть на страницах нашего сайта материалы по разгону ноутбуков. Не знаю, как товарищ Pain_666 относится к настольным ПК, но комплект модулей памяти 2048Mb (2x1024Mb) PC2-6400 800MHz DDR2 DIMM OCZ Vista Upgrade 5-5-5-15 ему точно не помешает ;)
5-е место - Northwood3400, ""Разгон" жесткого диска или RAID0 дома.".
6-е место - Freevad, "ASUS Silent Square EVO vs Thermalright IFX-14 или «Тихий мещанин» против «Аццкого огнетушителя»... ".
7-е место - Crusheres, "120мм вентиляторы от Enermax - а нужно ли платить больше? Antec Tricool vs Enermax Twister.".
8-е место - gypar, "и снова ТТ своими руками...".
Кроме 8 призовых работ, хочу упомянуть ещё нескольких авторов, не попавших в первую восьмёрку, но также написавших достойные статьи:
ivan1691 - Визуализация режимов работы кнопки сброса БИОС".
senseline - Корпуса под СВО, Gigabyte 3D Aurora 570 (ныне Sumo 5115) и Thermaltake Aguila".
ivfuby - Core i7: Память и всё о ней.".
Neron - Что бы ещё включить? Часть II: сглаживание прозрачных текстур "
Все эти авторы так же, как и 8 лучших участников, получают годовую лицензию TranslateIt! 7.5
Этап под номером 8 завершён! И что же мы видим - борьба за 1-е место обострилась до предела! С одной стороны, Freevad больше в ней не участвует, зато zauropod подобрался вплотную к лидеру Northwood3400! В свою очередь, после очередного успешного для себя этапа Miura включается в борьбу в верхней части таблицы! Впереди всего 2 этапа, друзья! И если за победу борятся уже всего два участника, то расстановка остальных авторов в таблице может очень сильно измениться, взгляните на плотность результатов! С нетерпением ждём развязки этой увлекательной битвы, которая наступит уже через месяц!
После ВОСЬМИ этапов зачётная таблица Чемпионата статей выглядит следующим образом:
Автор Очки
1. Northwood3400 49
2. Zauropod 46
3. Freevad 26
4. Miura 16
5. ivan1691 14
6. SenseLine 12
7. Godwin_2 12
8. Tin 12
9. 6ecnpegeJI 11
10. Syrexfx 8
11. Pavel_NVKZ 7
12. Nforser 6
13. Susa 6
14. Herod 6
15. Lek 6
16. Pain_666 6
17. TerraRaptor 5
18. Andrew_Puzo 5
19. Basilby 5
20. kaa 4
21. Farrenheit 4
22. Hub 4
23. Patriot219 4
24. Leoperd_T1 4
25. Zverenush 3
26. s1987 3
27. Phoenix_ 3
28. McMillan 3
29. vick 3
30. MikeMonster 3
31. Hadez 2
32. Right 2
33. DarthVader 2
34. Crusheres 2
35. Droperidolum 1
36.SpongeBob123 1
37. maxara 1
38. XEN0M0RPH 1
39. Gitsu 1
40. gypar 1
К участию в девятом этапе допускаются работы, опубликованные в период с 1-го по 15-е апреля. Времени до конца чемпионата всё меньше, призов тоже, так что торопитесь присоединиться к увлекательной борьбе!
Напоминаю, что генеральный спонсор конкурса - компания ДЖАСТ.
]]></text></doc>