<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/32375/Podvedenie_itogov_7-go_etapa_Chempionata_Statej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[18 марта 2009, среда 16:03]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подведение итогов 7-го этапа Чемпионата Статей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[DC]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Приветствую вас, друзья-товарищи! Вот и закончился ещё один, уже 7-й по счёту, этап Чемпионата Статей!
На этот раз количество работ, присланных на конкурс приятно удивило. И если с распределением мест в первой тройки вопросов не возникало, то вот с расстановкой остальных работ в очковой зоне группе рецензентов сайта пришлось потрудиться. Сейчас вы увидите результаты этих трудов, но прежде хочу напомнить, что генеральный спонсор конкурса - компьютерный магазин ДЖАСТ. Помимо ценных призов, авторы трёх лучших статей получают футболки и наклейки с символикой сайта Overclockers.ru.
реклама
1-е место и мобильный телефон SonyEricsson S302 Grey получает наш постоянный автор статей на ПС zauropod со статьёй "Эффекту Пельтье - 175 лет". 10 набранных очков при неучастии лидера Northwood3400 позволяют ему приблизиться к первому месту.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
2-е место, 8 зачётных очков и корпус Jet Computer ATX MidiTower Spider получает новичок нашего конкурса - Pavel_NVKZ, представивший на суд свою статью "Изготовление самодельного водяного охлаждения. Учитесь на моих ошибках.". Корпус предоставлен компанией Бюрократ.
реклама
3-е место и комплект моддулей памяти 4096Mb (2x2048Mb) PC2-6400 800MHz DDR2 DIMM GEIL CL5 5-5-5-15 достаётся TiN за его очередное творение "Фальшивые флешки, или еще одна технология ремонта."".
реклама
4-е место завоевал ещё один постоянный участник конкурса - Freevad, – "Phenom II X4 940 - тестируем на разгон и производительность серийный CPU". Наградой за труд становится USB-флэшка на 16 Гб USB Flash RAM 16Gb A-Data C701/G Retail. Уж эта флэшка точно не будет фальшивой, как в статье предыдущего призёра ;)
реклама
5-е место - Leopard_T1, ""Самодельная СВО в век заводских решений".
6-е место - nforser, "Обзор проблемной PowerColor HD4850 PCS+ GDDR4 и сравнение с GDDR3".
7-е место - ivan1691, "ДВА ЭКЗОТА ОТ ИЗОТА".
8-е место - GiTsu, "HD4650: антикризисные меры".
Отдельно хочу отметить автора showman и его статью Восстановление винчестеров Seagate 7200.11 после Мухи CC", в которой он собрал воедино массу материала из разных источников. Отличный материал, но побольше творчества, господа! За старания showman получает майку с логотипом нашего сайта!
Итак, завершён уже 7-й этап. Впереди ещё 3. Кто же станет победителем? Northwood3400, пропустивший этот этап и растерявший часть преимущества над конкурентами? zauropod, находящийся теперь всего в девяти очках от вершины? Или, быть может, оба они пропустят вперёд Freevad'a, вновь нарастившего темп? Интрига возвращается, господа! Давайте следить за этой захватывающей битвой за победу в общем зачёте!
После СЕМИ этапов зачётная таблица Чемпионата статей выглядит следующим образом:
Автор Очки
1. Northwood3400 45
2. Zauropod 36
3. Freevad 23
4. ivan1691 14
5. SenseLine 12
6. Godwin_2 12
7. Tin 12
8. Sysrexfx 8
9. Miura 8
10. Pavel_NVKZ 8
11. Nforser 7
12. Susa 6
13. Herod 6
14. Lek 6
15. TerraRaptor 6
16. Andrew_Puzo 5
17. Basilby 5
18. 6ecnpegeJI 5
19. kaa 4
20. Farrenheit 4
21. Hub 4
22. Patriot219 4
23. Leoperd_T1 4
24. Zverenush 3
25. s1987 3
26. Phoenix_ 3
27. McMillan 3
28. vick 3
29. MikeMonster 3
30. Hadez 2
31. Right 2
32. DarthVader 2
33. Droperidolum 1
34.SpongeBob123 1
35. maxara 1
36. XEN0M0RPH 1
37. Gitsu 1
Седьмой этап Чемпионата Статей завершён!
К участию в восьмом этапе допускаются работы, опубликованные в период с 16-го по 31-е марта. Впереди ещё целых 3 этапа и масса интересных призов! Не упустите свой шанс, присоединяйтесь к борьбе за призы!
Напоминаю, что генеральный спонсор конкурса - компания ДЖАСТ.
]]></text></doc>