<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/32257/Podvedenie_itogov_6-go_etapa_Chempionata_Statej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[2 марта 2009, понедельник 19:46]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подведение итогов 6-го этапа Чемпионата Статей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[DC]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Здравствуйте, друзья-оверы! От всей души ещё раз поздравляю вас с прошедшим праздником - Днём Оверклокера! А ведь именно во время праздника завершился очередной этап нашего конкурса – Чемпионата Статей!
И снова неустанно трудится группа рецензентов нашего сайта, и снова выдаёт результаты! Поехали!
реклама
Напоминаю, что генеральный спонсор конкурса - компьютерный магазин ДЖАСТ. Авторы трёх лучших статей получают футболки и наклейки с символикой сайта Overclockers.ru.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
1-е место и замечательный корпус GigaByte GZ-FA1CA-ASS Silver от компании GigaByte достаётся товарищу SenseLine со статьёй "Исследование пределов разгона FSB у ряда бюджетных плат". Кроме того, 10 набранных очков позволяют ему подняться в верхнюю часть очковой таблицы!
реклама
2-е место, 8 очков, а также процессор Intel Core 2 Duo E7200 завоевал товарищ Godwin_2, написавший статью "Антикризисный обзор нескольких модулей памяти".
реклама
3-е место и комплект модулей оперативной памяти 4096Mb (2x2048Mb) PC2-6400 800MHz DDR2 DIMM OCZ SLI Ready OCZ2N800SRC44GK - получает Lek за отличный мод, описанный в статье "СВО для Xbox 360 или "WaterBoX"".
реклама
4-е место - Northwood3400, – "Скорость против объёма. Сколько RAM нужно в современном игровом компьютере". На этот раз нашему лидеру не удалось попасть в заветную тройку, что не помешало ему заработать очередные очки и небольшой приз - лазерную мышь Logitech MX400 Laser Mouse.
5-е место - Patriot219, ""Расширительный бачок для СВО своми руками". Приятно, приятно, когда руки растут из нужного места! Так держать, товарищ! А это - поощрение труда! USB Flash RAM 08Gb Transcend Jetflash V33.
6-е место - MikeMonster, "AMD 4870 пассивное охлаждение : мечта?".
7-е место - Miura, "Экономный апгрейд или хорошее прошлое против бюджетной современности...".
8-е место - TerraRaptor, "Бенчмаркинг в 3Dmark01 SE. Часть первая. Разгон".
Поощрительный приз в виде Отвёртки со сменными насадками и рулеткой MSI получает Nforcer, не попавший в число лидеров, но доработавший за это время статью, представленную в прошлом этапе Чемпионата и написавший ещё две. "«Здоровое питание» - залог успеха, охлаждение "мосфетов" и видео памяти Palit HD4850Sonic", "Тишина для лентяев - AeroCool EasyWatch и три японские косы" и "Обзор и тестирование спутниковых DVB-S PCI тюнеры Acorp DS110 и TechnoTrend Budget S-1401"
После ШЕСТИ этапов зачётная таблица Чемпионата статей выглядит следующим образом:
Автор Очки
1. Northwood3400 45
2. Zauropod 26
3. Freevad 18
4. ivan1691 12
5. SenseLine 12
6. Godwin_2 12
7. Sysrexfx 8
8. Miura 8
9. Susa 6
10. Herod 6
11. TiN 6
12. Lek 6
13. TerraRaptor 6
14. Andrew_Puzo 5
15. Basilby 5
16. 6ecnpegeJI 5
17. kaa 4
18. Farrenheit 4
19. Hub 4
20. Nforcer 4
21. Patriot219 4
22. Zverenush 3
23. s1987 3
24. Phoenix_ 3
25. McMillan 3
26. vick 3
27. MikeMonster 3
28. Hadez 2
29. Right 2
30. DarthVader 2
31. Droperidolum 1
32. SpongeBob123 1
33. maxara 1
34. XEN0M0RPH 1
Итак, шестой этап Чемпионата Статей завершён!
К участию в седьмом этапе допускаются работы, опубликованные в период с 1-го по 15-е марта. Northwood3400 уже имеет солидный очковый задел, что не мешает вам бросить ему вызов. Да и позади лидера идёт достаточно плотная группа. Включайтесь в борьбу за супер-призы по итогам Чемпионата! Мы ждём ваших работ!
Напоминаю, что генеральный спонсор конкурса - компания ДЖАСТ.
]]></text></doc>