<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/31745/Podvedenie_itogov_5-go_etapa_Chempionata_Statej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 февраля 2009, вторник 00:03]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подведение итогов 5-го этапа Чемпионата Статей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[DC]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Доброго времени суток, господа! С вами снова российский голос оверклокинга - Overclockers.ru! Завершился пятый этап нашего конкурса – Чемпионата Статей!
Из присланных статей группа жюри из рецензентов и лаборантов сайта отобрала 8 лучших работ. Неприятным сюрпризом стало меньшее, нежели в прошлые разы, количество статей. Друзья, не стесняйтесь писать больше! :) Что же, те, кто пропустил этот этап, готовятся к следующему, а пока вместе во всеми присоединяются к поздравлениям в адрес наших победителей! Поехали!
реклама
Напоминаю, что генеральный спонсор конкурса - компьютерный магазин ДЖАСТ.
1-е место и приз в виде видеокарты ASUS EAH4670/DI/512M выиграл ivan1691 со статьёй "Жизнь и судьба Club 3D Radeon HD 3850 PCS".
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
2-е место, очередные 8 очков, упрочившие лидерство в Чемпионате, а также кулер для видеокарты Thermalright HR-03 /GT завоевал товарищ Northwood3400, написавший статью "Windows for Games. Сравнение производительности в играх.".
реклама
3-е место и приз - кулер для CPU Xigmatek RED SCORPION-S1283 - получает TiN за работу "Экстремальный ремонт BIOS-а в домашних условиях. ".
реклама
4-е место - TerraRaptor, – "Сила шейдеров". Данная статья также отмечена призом - Transcend DDR2 1066 Mhz 1Gbx2 . Спонсор - компания NEO Group, официальный дистрибьютер компании Transcend.
реклама
5-е место - Nforcer, ""Здоровое питание" - залог успеха, охлаждение "мосфетов" Palit HD4850Sonic.".
6-е место - vick, "Сетевой HD медиаплеер - качественный апгрейд".
7-е место - SenseLine, "Союз пружин и жвачки - на термопасту и винты! (Замена креплений на чипсетах материнских плат.)".
8-е место - XEN0M0RPH, "СВО для Radeon HD4870.".
Господа, вот мы и першагнули через "экватор" - ровно половина этапов позади. В борьбе за лидерство преуспел Northwood3400, имеющий солидый очковый задел перед второй половиной Чемпионата.
После ПЯТИ проведённых этапов зачётная таблица выглядит следующим образом:
Автор Очки
1. Northwood3400 40
2. Zauropod 26
3. Freevad 18
4. ivan1691 12
5. Sysrexfx 8
6. Susa 6
7. Herod 6
8. Miura 6
9. TiN 6
10. Andrew_Puzo 5
11. Basilby 5
12. 6ecnpegeJI 5
13. TerraRaptor 5
14. kaa 4
15. Godwin_2 4
16. Farrenheit 4
17. Hub 4
18. Nforcer 4
19. Zverenush 3
20. s1987 3
21. Phoenix_ 3
22. McMillan 3
23. vick 3
24. Hadez 2
25. Right 2
26. DarthVader 2
27. SenseLine 2
28. Droperidolum 1
29. SpongeBob123 1
30. maxara 1
31. XEN0M0RPH 1
Итак, пятый этап Чемпионата Статей прошу считать завершённым!
К участию в шестом этапе допускаются статьи, опубликованные в период с 14-го февраля по 28-е февраля. Позади ровно половина Чемпионата, но это не значит, что победители уже определены! Будьте активнее, друзья, ведь шанс есть у каждого из вас!
Напоминаю, что генеральный спонсор конкурса - компания ДЖАСТ.
]]></text></doc>