<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/31742/Podvedenie_itogov_4-go_etapa_Chempionata_Statej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[2 февраля 2009, понедельник 19:39]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подведение итогов 4-го этапа Чемпионата Статей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[DC]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Приветствуем вас, друзья! С вами российский голос оверклокинга - Overclockers.ru! Настало время подвести итоги четвёртого этапа нашего конкурса – Чемпионата Статей!
Из присланных на конкурс статей группа жюри из рецензентов и лаборантов сайта отобрала 8 лучших работ. Призами на этот раз было решено наградить сразу пятерых авторов! Напоминаю, что генеральный спонсор конкурса - компьютерный магазин ДЖАСТ.
реклама
Ну что же, перейдём к подведению итогов и раздаче призов.
1-е место и корпус Antec P180 завоевал Northwood3400 со статьёй "CrossFire по схеме 16+4. А есть ли смысл??". корпус предоставлен совместно магазином Джаст и компанией Карин, единственным официальным дистрибьютором компании Antec.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
2-е место и ТВ-тюнер Behold TV Model 507 FM для замены умершего во время подготовки материала собрата завоевал товарищ Syrexfx, написавший статью "Радиатор, MOSFET и работа над ошибками". Спонсор - компания ДЖАСТ.
реклама
3-е место и приз - звуковую карту Creative SB X-Fi Xtreme Gamer SB073A Retail получает Herod за работу "Серверная видеокарта". Спонсор - компания ДЖАСТ.
реклама
4-е место - Miura, – "Назад, в будущее..." Часть 2. Видеокарты.. ". Приз - система охлаждения видеоадаптера Titan Twin Turbo TTC-CSC88TZ. Спонсор - компания ДЖАСТ.
реклама
5-е место - Hub, "Шумо- и виброгасящий бокс для винчестера". Приз - флэшка QUMO USB Flash Drive 2GB. Спонсор - компания QUMO.
6-е место - McMillan, "Морозилка для охлаждения?? Часть 2.".
7-е место - ivan1691, "Эволюция железа – водный этап оверклокера".
8-е место - maxara, "Припаяный радиатор на MOSFET - русские оверклокеры настолько суровы что....".
После этого этапа зачётная таблица выглядит следующим образом:
Автор Очки
1. Northwood3400 32
2. Zauropod 26
3. Freevad 18
4. Sysrexfx 8
5. Susa 6
6. Herod 6
7. Miura 6
8. Andrew_Puzo 5
9. Basilby 5
10. 6ecnpegeJI 5
11. kaa 4
12. Godwin_2 4
13. Farrenheit 4
14. Hub 4
15. Zverenush 3
16. s1987 3
17. Phoenix_ 3
18. McMillan 3
19. Hadez 2
20. Right 2
21. DarthVader 2
22. ivan1691 2
23. Droperidolum 1
24. SpongeBob123 1
25. maxara 1
На этом четвёртый этап Чемпионата Статей завершён.
К участию в четвёртом этапе допускаются статьи, опубликованные в период с 1-го февраля по 14-е февраля. Дерзайте, быть может, именно Ваше имя будут красоваться на одной из первых строчек финального протокола соревнований!
Напоминаю, что генеральный спонсор конкурса - компания ДЖАСТ.
]]></text></doc>