<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/31744/Podvedenie_itogov_3-go_etapa_Chempionata_Statej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 января 2009, суббота 05:45]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подведение итогов 3-го этапа Чемпионата Статей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[DC]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Доброго времени суток, господа! С вами снова российский голос оверклокинга - Overclockers.ru! Завершился третий этап нашего конкурса – Чемпионата Статей!
Как и всегда, из присланных на конкурс статей группа жюри из рецензентов и лаборантов сайта отобрала 8 лучших работ. В этот раз мы получили ещё больше статей, что было вызвано как продлением этапа до 15-го января, так и возросшей активностью посетителей сайта. Авторы трёх лучших работ получают ценные призы от генереального спонсора конкурса - компании ДЖАСТ.
реклама
Ну что же, перейдём к подведению итогов и раздаче призов.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
1-е место и кулер для CPU Thermalright IFX-14 (+ HR-10) от нашего генерального спонсора - компании ДЖАСТ заслужил Freevad со статьёй "Системная плата GA-MA790GP-DS4H на чипсете AMD 790 GX+SB 750 — синица журавлиного размера в руках...".
реклама
2-е место и приз в виде жёсткого диска Western Digital WD5001AALS SATA2 второй раз подряд завоевал товарищ zauropod, приславший статью "Компьютер будущего: ОС и материнская плата ". Спонсор - компания ДЖАСТ.
реклама
3-е место и лазерная USB-мышь Logitech RX1500 достаётся Northwood3400 за обзор "Дешевле некуда! Обзор материнской платы ECS GF7050VT-M5.". Спонсор - компания ДЖАСТ.
реклама
4-е место - 6ecnpegeJI, – "Обзор и сравнение двух комплектов памяти для оверклокеров OCZ и STT 2х1Gb DDRII. ".
5-е место - Farrenheit, "Делаем свой водоблок, красиво и практично.".
6-е место - Phoenix_, "9600GT vs 9600GSO".
7-е место - DarthVader, "Народный FullHD: обзор и тестирование монитора BenQ T2200HDA.".
8-е место - Miura, ""Назад, в будущее..." или процессоры для вчера, сегодня и даже завтра...".
После этого этапа зачётная таблица выглядит следующим образом:
Автор Очки
1. zauropod 26
2. Northwood3400 22
3. Freevad 18
4. susa 6
5. andrew_puzo 5
6. BasilBY 5
7. 6ecnpegeJI 5
8. kaa 4
9. Godwin_2 4
10. Farrenheit 4
11. Zverenush 3
12. s1987 3
13. Phoenix_ 3
14. Hadez 2
15. Right 2
16. DarthVader 2
17. Droperidolum 1
18. SpongeBob123 1
19. Miura 1
На этом третий этап Чемпионата Статей завершён.
К участию в четвёртом этапе допускаются статьи, опубликованные в период с 16-го января по 31-е января. Ещё не поздно присоединиться к борьбе за главный приз по итогам 10-ти этапов! Мы ждём ваших статей!
Напоминаю, что генеральный спонсор конкурса - компания ДЖАСТ.
]]></text></doc>