<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/31537/S_nastupajuschim_Novym_Godom</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[30 декабря 2008, вторник 23:35]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[С наступающим Новым Годом!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[DC]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Дорогие друзья, вот и подходит к завершению 2008-й год. Много пережито, многое, быть может, предстоит пережить и в Новом Году. Но мы уверенно смотрим в будущее. И сегодня наш коллектив постарается передать вам праздничное настроение, если по-какой-то причине у вас возникли проблемы с его настройкой!
DC
Дамы и господа, друзья и подруги, оверклокеры и оверклокерши, а также их домашние животные! Сегодня, накануне Нового Года, хочу поднять за всех вас бокал благородного напитка и пожелать, чтобы 2009-й год принёс нам больше позитивных эмоций, чем високосный 2008-й. Конец этого года принёс немало проблем, но ведь всё, что нас не убивает, делает нас сильнее! Мы растём, мы движемся вперёд. И я могу с уверенностью пообещать, что в Год Быка наш сайт станет ещё лучше! Вперёд, в 2009-й!
реклама
Hil
Друзья! 2008 год подошёл к концу, наступает Новый 2009 Год! Пусть этот год будет для нас самым удачным, принесёт нам много нового (недорогого и хорошо разгоняемого) "железа", станет для нас годом побед и успехов, а не разочарований.
Особо хочу поздравить моих товарищей по команде TSC! Russia. Вам, друзья, я желаю в Новом Году не только личного счастья и оверклокерских успехов, но и как можно больше удовлетворения от нашего с вами общего дела и его пользы для человечества.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
J-34
Друзья, уходящий год стал началом кризиса, который коснулся и нашей страны. Сильнее всего кризис ударил именно по IT-сфере. Однако мы продолжаем работу, регулярно выходят новости и статьи. Сейчас материалы выходят даже чаще, чем раньше. Мы также наращиваем активность в плане проводимых на сайте конкурсов.
В следующем году мы, как и прежде, будем радовать вам своими новостями и обзорами, а также развивать конкурсы.
реклама
Счастья всем и удачи в новом году! :)
За то, что мы вопреки всему и ни смотря ни на что! :)
реклама
С Новым Годом! :)
lesnik75
С наступающим Новым Годом! Желаю успехов и личных рекордов, счастья и радости побед, желаю идти вперед и не останавливаться на достигнутом. Пусть в новом году железо будет быстрее, а софт безглючнее. В общем - "счастья всем, даром, и пусть никто не уйдет обиженным" (с) :)
реклама
Lexagon
Дорогие друзья! Уходящий 2008 год был на один день длиннее своих "соседей", что позволило нам считать его "разогнанным". Новый 2009 год многие из нас встречают в сложной обстановке, но тем интереснее узнать, какие инициативы, продукты и решения смогут устоять в испытаниях. Пусть в новом году вам доведётся чаще читать приятные новости на страницах нашего сайта!
]]></text></doc>