<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/26399/Podvedenie_itogov_2-go_etapa_Chempionata_Statej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[29 декабря 2008, понедельник 11:28]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подведение итогов 2-го этапа Чемпионата Статей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[DC]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Здравствуйте, друзья! С вами российский голос оверклокинга - Overclockers.ru! Завершился втрой этап нашего конкурса – Чемпионата Статей!
В очередной раз группа жюри из рецензентов и лаборантов сайта отобрала 8 лучших работ, авторы которых получат зачётные очки. Кроме того, не за горами Новый Год, поэтому все восемь авторов будут отмечены призами наших спонсоров. Генереальнам спонсором конкурса является компания ДЖАСТ.
реклама
Квартира в ЖК «Клюквенный»
realty.yandex.ru
Застройщик Гранд. Проектная декларация на сайте наш.дом.рф
…
₽
Hyundai Creta от 581 000 руб!
promo-hyundai.site
Содействие в подборе финансовых услуг/организаций
…
  А сайчас разрешите представить призёров!
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
1-е место и жёсткий диск Western Digital 1 Tb SATA WD1001FALS от нашего генерального спонсора - компании ДЖАСТ - по праву достаются Northwood3400 за статью "2 головы хорошо, а 4 лучше?? Или сколько ядер нужно играм вчера, сегодня, (и даже завтра)..".
  реклама
2-е место и приз в виде кулера Xigmatek HDT-S1283 достаётся товарищу zauropod, представившему на суд статью "Компьютер будущего : мультипроцессорная графическая подсистема. Hybrid SLI". Спонсор - компания ДЖАСТ.
  реклама
3-е место и панель контроля температуры Scythe Kaze Master KM01-SL заслужил susa за обзор "Материнская плата MSI P45 Neo-F: когда четыре ядра проблема". Спонсор - компания ДЖАСТ.
  реклама
4-е место и наручные часы с символикой Glacialtech присуждается BasilBY за работу "FanVTC - регулятор скорости вращения компьютерного вентилятора в зависимости от температуры". Спонсор - компания Glacialtech .
  5-е место тоже отмечено призом – DVD-RW приводом ASUS DRW-20B1LT. Достаётся он Godwin_2 – "Что-то с памятью моей стало". Спонсор - компания ДЖАСТ.
  6-е место и лазерная мышь PS/2 Defender M Gladiator 7030 завоевал s1987, "Обзор корпуса Lian Li PC-A10B". Спонсор - компания Defender.
  7-е место, а также кейс для компакт-дисков c символикой Sapphire переходят к Right, "Заклятые друзья в одной упряжке, или Radeon HD 3870 + Geforce 9600GSO = ?". Спонсор - компания Sapphire.
  8-е место и сумка на пояс с символикой Glacialtech становятся новогодним подарком для SpongeBob123, "HP-120 vs 5750PWM vs Hyper TX2". Спонсор - компания Glacialtech .
  Вне конкурса хочется ответить автора Freevad c материалом "Статья о том, как и о чем не следует писать статьи..." и наградить его лазерной мышкой Defender M Reflex 7350 L . Спонсор - компания Defender.
  После этого этапа зачётная таблица выглядит следующим образом:
  Автор Очки
1. zauropod 18
2. Northwood3400 16
3. Freevad 8
4. susa 6
5. andrew_puzo 5
6. BasilBY 5
7. kaa 4
8. Godwin_2 4
9. Zverenush 3
10. s1987 3
11. Hadez 2
12. Right 2
13. Droperidolum 1
14. SpongeBob123 1
К участию в третьем этапе допускаются статьи, опубликованные в период с 28-го декабря по 15-е января. Вступайте в схватку за звание сильнейшего, боритесь за главный приз по итогам десяти этапов! Мы ждём ваших работ!
Напоминаю, что генеральный спонсор конкурса - компания ДЖАСТ.
]]></text></doc>