<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/31151/Chempionat_Statej_na_personalnyh_stranicah</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[26 ноября 2008, среда 22:11]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Чемпионат Статей на персональных страницах]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[DC]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Здравствуйте, друзья! С вами российский голос оверклокинга - Overclockers.ru! Мы рады сообщить вам, что с сегодняшнего дня конкурс статей на персональных станицах нашего сайта возрождается в новом формате.
Каждые 2 недели будут подводиться промежуточные итоги соревнования. 3 лучших автора получат ценные призы, а первая восьмёрка - зачётные очки, начисляемые по следующей системе:
реклама
1 место - 10 очков
2 место - 8 очков
3 место - 6 очков
4 место - 5 очков
5 место - 4 очка
6 место - 3 очка
7 место - 2 очка
8 место - 1 очко
По итогам десяти этапов победитель получит супер-приз. Конечно же, и остальные участники не останутся без заслуженных подарков.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Генеральный спонсора конкурса - компьютерный магазин ДЖАСТ.
реклама
Итак, господа, дерзайте! Быть может, именно Вы получите главный приз чемпионата!
*К конкурсу не допускаются записи на персональных страницах, опубликованные как заметки.
**Лучшие авторы смогут попробовать свои силы в нашей лаборатории.
реклама
Все интересующие вас вопросы вы можете задать в этой ветке конференции.
]]></text></doc>