<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/29979/V_nashej_statistike_razgona_processorov_bolee_20_000_rezultatov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[4 августа 2008, понедельник 06:25]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[В нашей статистике разгона процессоров более 20 000 результатов]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Весной 2002 года на нашем сайте появился раздел, посвящённый сбору информации о результатах разгона процессоров, который принял форму базы данных со всеми присущими средствами анализа накопленных результатов. Сейчас в этой базе данных находится 59 наименований семейств процессоров, самая многочисленная группа результатов относится к процессорам Athlon XP на ядре Thoroughbred, которые некогда считались оверклокерскими фаворитами.
Вспомнить о существовании этого постоянно пополняемого раздела сайта нас заставил знаменательный факт - количество записей в базе данных по разгону процессоров превысило 20 000 штук! Это своеобразный юбилей, причастность к которому могут почувствовать все, кто когда-либо заносил в нашу базу данных собственные результаты разгона процессоров. Накопленная информация представляет практическую ценность - по выборкам можно судить о разгонном потенциале тех или иных процессоров. Чем больше данных, тем представительнее получается выборка, и тем объективнее становятся результаты.
реклама
Хотелось бы пожелать всем "постоянным гостям" нашей базы данных упорства в разгоне процессоров и успехов на этом поприще. Неважно, разогнался ли ваш процессор при использовании штатного кулера, либо вы провели несколько суток возле охлаждаемой жидким азотом системы - любой результат важен для нас и всего оверклокерского сообщества.
]]></text></doc>