<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/28400/Den_Overklokera_ili_Samyj_razognannyj_den_v_godu</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[29 февраля 2008, пятница 02:29]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[День Оверклокера или Самый разогнанный день в году]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  В теперь уже далёком 2004 году в недрах нашей конференции зародилась идея о Дне Оверклокера. У каждого оверклокера дно может быть разным - всё зависит от типа системы охлаждения :). Если же говорить более серьёзно, то тогда было решено считать 29-ое февраля профессиональным праздником оверклокеров. Ведь такая дата встречается только раз в четыре года - февраль словно разгоняют на один день. Если вы считаете, что с наступлением марта приходит весна, то 29-ое февраля даёт возможность на целые сутки дольше наслаждаться ощущением календарной зимы со всеми вытекающими последствиями вроде отрицательных температур воздуха, которые помогают разгонять компьютеры лучше.
Если же последствия "вытекающие" в прямом смысле слова, и на улице слякоть, то это повод настроиться на приближение весны с её увеличенным световым днём и широкими возможностями провести свободное время с пользой для души и тела. Словом, как ни крути, а ощущение праздника неизбежно посещает каждого оверклокера в конце февраля. Разница лишь в том, что каждые три года День Оверклокера приходится на 28-ое февраля, и только в високосный год - на 29-ое число. Тем больше сегодня поводов для радости у нас, ведь наступивший 2008 год является високосным, и именно 29-ое февраля дополняет число дней в году до 366 штук.
реклама
Надеемся, что вы, дорогие читатели, проведёте этот "разогнанный день" в прекрасном состоянии духа, и заряд бодрости не покинет вас на протяжении всего года. Оставим в прошлом предрассудки относительно високосного года, ведь это самый разогнанный год пятилетки! Сегодняшний праздник - пятый по счёту с момента зарождения, и это лишь добавляет ему значимости. С праздником вас, оверклокеры!
]]></text></doc>