<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/28032/Podvedenie_itogov_konkursa_stihov_ot_Powercolor</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 января 2008, вторник 16:47]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подведение итогов конкурса стихов от Powercolor]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Здравствуйте, друзья! Большое спасибо за ваше участие в нашем конкурсе! Вы все очень талантливы и было на самом деле очень трудно выбрать победителей! Но мы, наконец, сделали этот нелегкий выбор! Изначально был составлен предварительный список претендентов на победу и только потом мы выбирали лучшие работы! А теперь непосредственно к результатам:
Первое место и нашу карту HD3850 мы отдаем Сивинских Александру Васильевичу. Если вы помните, главным критерием при отборе победителей была оригинальность ваших произведений. Так вот, по нашему мнению Александр Васильевич поработал на славу! За что и получает первое место в данном конкурсе. Очень приятно было слышать хорошие слова в наш адрес! Спасибо!
реклама
Второе место и карту HD 2600 Pro получает Щербаков Константин. Очень оригинальное исполнение! Константин не забыл никого из наших конкурентов и не только! Получилось очень весело и необычно! Спасибо за участие!
Поощрительные призы в виде рюкзаков получают: Oleg Zyablikov (письмо получено 25,12,07 в 05,08), Evgeny Shegal (18,12,07 в 15,06), Emil Umarov (12,12,07 в 13,28), Anton Mercalov (30,12,07 в 22,03), Dehtyarev@atbmarket.dp.ua (24,12,07 в 20,08).
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
А также список выйгравших поощрительные призы с форума: Маленький Бу, BorislavZhelch, Misterr, Zloyamigo
Всем еще раз большое спасибо! Надеемся на ваше дальнейшее участие в такого рода конкурсах!!
реклама
С уважением, PowerColor!
]]></text></doc>