<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/27841/S_Novym_2008_godom_dorogie_druzya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[1 января 2008, вторник 00:00]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[С Новым 2008 годом, дорогие друзья!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Так уж получается, что по роду своей службы вашему покорному слуге приходится постоянно заглядывать в будущее. Вот и наступление 2008 года в наших новостях пришлось предвкушать задолго до того момента, как вы прочли эти строчки. Вряд ли найдётся такой год, который можно было бы называть неинтересным с точки зрения технических новинок или событий на рынке компьютерной техники. Не станет исключением и наступивший 2008 год.
Именно в этом году мы увидим реальную экспансию процессоров AMD поколения Phenom, которая должна заставить Intel предпринимать адекватные меры по конкурентной борьбе. В середине 2008 года AMD планирует начать переход на 45 нм технологический процесс. Новый техпроцесс всегда интересен оверклокерам с точки зрения изучения частотного потенциала.
реклама
В четвёртом квартале 2008 года Intel собирается представить первые процессоры поколения Nehalem, которые будут обладать отличной от нынешних Core 2 Quad и Core 2 Duo архитектурой. Будет постоянно расширяться и ассортимент 45 нм процессоров Intel, относящихся к поколению Penryn. Уже в январе мы увидим первые бюджетные процессоры Celeron, наделённые двумя ядрами. Появление доступных 45 нм процессоров Intel обещает повысить интерес к разгону со стороны владельцев систем с разъёмом LGA 775.
Рынок графических решений в 2008 году пройдёт под знаком DirectX 10.1, хотя выпущенные в ноябре видеокарты серии Radeon HD 38xx этот API уже поддерживают. Интегрированные графические решения AMD и NVIDIA обзаведутся поддержкой DirectX 10 уже в январе. Рискует воплотиться в жизнь давно обещанная концепция серийных двухчиповых видеокарт класса high-end. Будут эволюционировать технологии SLI и CrossFire. Компания Intel продолжит интриговать нас своими планами в сфере дискретной графики, некоторые из тайн должны стать достоянием общественности.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Словом, 2008 год стоил того, чтобы ждать его с надеждой. От лица коллектива сайта Overclockers.ru хотелось бы пожелать всем нашим читателям, коллегам, партнёрам и друзьям счастливого Нового Года. Удачи, здоровья, успехов и хорошего настроения в наступившем году! Мы продолжим радовать вас интересными материалами и новостями, без устали находя информационные поводы, освещая новинки программного обеспечения, и тестируя новейшее аппаратное обеспечение. С Новым Годом, друзья!
]]></text></doc>