<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/27380/Podvedenie_itogov_viktoriny_Defender</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 ноября 2007, среда 17:04]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подведение итогов викторины Defender]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Подведены итоги викторины Defender, которая проводилась с 30 октября по 11 ноября.
реклама
Всего было получего 1321 ответов на вопросы. 404 человека правильно ответили на все вопросы.
Среди участников было определено три победителя, которые наиболее оперативно правильно ответили на все вопросы. Им и отправляется акустика Defender.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
1. Акустическую систему Defender Blaze 60 получает O.K., г. Новосибирск.
реклама
2. Акустическую систему Defender Blaze 30 получает FreeDragon, г. Ангарск.
реклама
3. Акустическую систему Defender SPK-330 получает Burbon, г. Москва.
реклама
Поощрительные призы, а именно портмоне Defender Landmark на 32 компакт-диска , получают следующие правильно ответившие участники, выбранные случайным образом:
Aida75, г. Зеленоград
Sergio-M79, г. Сызрань
Bibka, г. Москва
Ajandar, Самарская область
Наташа (nataliyay@...), г. Санкт-Петербург
Cherepaha, г. Ижевск
Shuriksss, г. Нижний Новгород
Blast.net, г. Чебоксары
Chaiman, г. Иркутск
Snippy, г. Химки
Defender поздравляет победителей и благодарит всех, кто принял участие в викторине. Призы будут высланы почтой по адресам, указанным участниками (рассылкой призов занимается сама компания ТОР ).
Замечания по проведению викторины можно обсудить в специально созданной ветке конференции.
]]></text></doc>