<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/23341/Otvet_na_voprosy_i_vyigraj_akustiku_Defender</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[30 октября 2007, вторник 18:26]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ответь на вопросы и выиграй акустику Defender!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания " ТОР " - единственная в СНГ и самая крупная маркетинговая компания, занимающаяся дистрибуцией исключительно компьютерных аксессуаров. Сегодня дилерская сеть компании "ТОР" охватывает всю Россию. Компания работает с крупными партнерами в Казахстане, Украине, Беларуси и странах Прибалтики. "ТОР" является генеральным дистрибьютором широко известной торговой марки Defender.
На протяжении 15 лет Defender предлагает широкий ассортимент продукции, обеспечивающей максимальный комфорт во время работы на компьютере: мыши и клавиатуры, акустические системы и наушники, чистящие средства и расходные материалы, сетевые фильтры и уничтожители бумаг, гарнитуры, микрофоны, компьютерные блоки питания, кабельную продукцию и многое-многое другое. В настоящее время товары этой марки занимают лидирующие позиции на российском рынке компьютерных аксессуаров. Полный ассортимент продукции можно приобрести более чем в 150 городах России; в 60 городах открыты специальные сервис-центры Defender. Торговая марка была неоднократно отмечена престижными наградами ведущих печатных и электронных компьютерных изданий, таких как "Upgrade", "Железо", "CHIP", "Hard’n’Soft", "Потребитель", ferra.ru, techlabs.ru.
реклама
Условия викторины.
Правильно ответьте на все вопросы о продуктах и торговой марке Defender и получите шанс стать счастливым обладателем одной из трех акустических систем Defender. Призы будут розыграны среди правильно ответивших на все вопросы.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Участвовать в викторине могут все желающие. Единственное ограничение: в викторине не могут принимать участие двое и более участников с одинаковым почтовым адресом или адресом электронной почты. По странам бывшего СССР бесплатная почтовая доставка призов.
Викторина проводится в период с 30 октября по 11 ноября. Подведение итогов – 12 ноября.
реклама
Разыгрываются следующие призы:
Активная система 2.1. Defender Blaze 60
реклама
Активная система 2.1. Defender Blaze 30
реклама
Активная система 2.0. Defender SPK-330
10 портмоне Defender Landmark на 32 компакт-диска
Замечания и предложения по проведению викторины можно обсудить в специально созданной ветке конференции . Публикация в форуме ответов на вопросы до окончания викторины запрещена.
Вопросы викторины и правильные ответы:
1) История торговой марки Defender началась с выпуска

1. механических мышей;
2. защиты от пробоя напряжения;
3. электромагнитных экранов для акустики;
4. клавиатур с горячими клавишами;
5. сигнализации от кражи компьютера;
6. средств самообороны;
7. защитных экранов для мониторов;
8. системных блоков;
9. акустических систем;
10. чистящих средств;
11. в списке нет правильного ответа.


2) На сайте Defender к выпускаемой продукции можно скачать:

1. драйверы;
2. инструкции;
3. драйверы и инструкции;
4. ни то, ни другое.
3) Сколько моделей беспроводных мышей в серии "Города Швейцарии"?

1. 1;
2. 2;
3. 3;
4. 4;
5. 5;
6. все;
7. ни одной.
4) Какая акустическая система Defender не имеет пульта ДУ?

1. Defender CLN 30600;
2. Defender Hollywood 90;
3. Defender DFS Pro;
4. Defender C-50Х;
5. Defender EX 100;
6. Defender Hollywood 65;
7. Defender S Phoenix 5195;
8. Defender Blaze 40;
9. Defender Challenge Mini;
10. Defender Blaze 50.
5) Колонки Defender Storm – это

1. акустическая система 5.1;
2. набор активной акустики 5.0 для домашнего кинотеатра;
3. трехкомпонентная акустическая система;
4. шестикомпонентная система с сабвуфером;
5. активная серверная акустика;
6. набор пассивной акустики 5.0 для домашнего кинотеатра;
7. акустическая система 2.0 для ноутбука.
6) Сетевые фильтры Defender 800-й серии имеют уникальную функцию:

1. Father/Sons;
2. Noise/Silence;
3. турборазгон;
4. Slow/Fast;
5. Master/Slave.
7) Чистящих салфеток Defender с каким ароматом не существует?

1. с ароматом апельсина;
2. с ароматом ананаса;
3. с ароматом ванили;
4. с ароматом моря;
5. есть салфетки со всеми ароматами.
8) Про какую акустическую систему Defender 2.0 в одном из обзоров было сказано: "звучит именно так, как приличный комплект из усилителя и полочных акустических систем настоящего класса Hi-Fi"?

1. Defender BLAZE 50;
2. Defender Mercury 35;
3. Defender Diamond 20;
4. Defender Hollywood 55;
5. Defender Mercury 55;
6. Defender Monitor 15.


9) Какой цвет не используется в оформлении колонок Defender Diamond 19?

1. черный;
2. белый;
3. красный;
4. серебристый;
5. используются все цвета радуги;
6. в списке нет правильного ответа.
10) Какие колонки Defender имеют блок регулировок в нижней части корпуса?

1. Defender Mercury 55;
2. Defender Mercury 45;
3. Defender Mercury 35;
4. Defender Diamond 20.
11) Какое устройство Defender можно описать так: "Оно позволит вам чувствовать себя в безопасности. Хотя результаты ее работы можно только выкинуть, но зато они будут видны сразу. Производитель обещает, что при использовании определенного вида материалов, наблюдать за ее работой будет еще увлекательней".

1. Defender DFS 401/ 405;
2. Defender PW-400TSGDN;
3. Defender MFS-5;
4. Defender C-22CC.
12) Что отличает коврик для мыши "Красотка" от остальных ковриков Defender?

1. улучшенное прилегание к столу;
2. поверхность – имитация кожи;
3. силиконовое наполнение;
4. гелевая грудь.
13) Какая модель устройства Defender имеет кнопку AUTO 12?

1. Defender S Bern 790;
2. Defender C-4500Х;
3. Defender Stainless Steel Pocket Knife;
4. Defender AVR REAL 1000;
5. Defender Game Racer Wireless;
6. Defender Focus Cam;
7. Defender Game Racer Turbo;
8. в устройствах Defender нет такой кнопки.
14) К какой тубе чистящих салфеток Defender выпускается сменный блок чистящих салфеток?

1. Defender CLN 30100;
2. Defender CLN 30101;
3. Defender CLN 30600;
4. Defender CLN 30700.
15) Сколько "зимних" картинок на промо-сайте Defender "Города Швейцарии"?

1. 1;
2. 2;
3. 3;
4. 4;
5. все картинки "зимние";
6. нет ни одной "зимней" картинки.
Подведение итогов.
]]></text></doc>