<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/27189/Protestiruj_NetworkShield_Firewall_napishi_otzyv_i_poluchi_licenziju_besplatno</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 октября 2007, среда 12:20]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Протестируй NetworkShield Firewall, напиши отзыв и получи лицензию бесплатно]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания NetSib , специализирующяяся на разработке и распространении серверных решений по обеспечению безопасности компьютерных сетей, проводит на нашем сайте конкурс "Протестируй NetworkShield Firewall, напиши отзыв и получи лицензию бесплатно".
NetworkShield Firewall 2006 – флагманский продукт компании. Он представляет собой межсетевой экран, позволяющий защитить сеть от атак, организовать доступ в Интернет, а также предоставляет средства учета и контроля использования трафика.
реклама
Компания NetSib расположена научном центре Сибири – Академгородке г. Новосибирска. Продуктами и услугами компании пользуется широкий спектр малых и крупных предприятий и организаций, в том числе государственные и образовательные учреждения. На сегодняшний день NetSib сосредоточила усилия на развитии программного продукта NetworkShield Firewall, уделяя особое внимание качеству и надежности решения, учитывая и ориентируясь на потребности наших настоящих и будущих клиентов.
Для участия в конкурсе необходимо скачать программу NetworkShield Firewall с официального сайта NetSib и установить ее. Протестировав программу, в произвольной форме изложите свои впечатления о продукте. Желательно чтобы отзыв не был схематичен и не состоял только лишь из перечисления достоинств и недостатков программы. Постарайтесь подойти к написанию отзыва максимально творчески. Если у вас возникнут какие-либо идеи, вопросы, предложения или пожелания, разработчики программы будут рады их услышать. На конкурс принимаются любые материалы, написанные самостоятельно и нигде ранее не публиковавшиеся.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Публикуйте свои работы на ПС и присылайте ссылки на "overclockers CОБАКА netsib.ru". Не забудьте указать конфигурацию вашей сети и уровень вашей технической подготовки. Укажите также контактную информацию, по которой с вами можно будет связаться (e-mail, телефон, icq).
Страница конкурса "Протестируй NetworkShield Firewall, напиши отзыв и получи лицензию бесплатно". Тема в конференции по проведению и обсуждению конкурса: Конкурс NetworkShield Firewall.
]]></text></doc>