<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/26706/vstavaj-strana-ogromnaya-akciya-born-in-ussr</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[1 сентября 2007, суббота 07:59]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Вставай, страна огромная! Акция &quot;Born in USSR&quot;]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Antinomy]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Недавно в рейтинге Hardware Bot произошло знаменательное событие. Этим событием стала акция, проведённая командами СНГ. В связи с претензиями по части нечестной игры некоторых команд, по предложению demiurg, было решено провести протест и сделать объединённую команду.
реклама
27 августа, в 0.00 по Москве члены акции перешли в одну команду, названную по инициативе BioShark - "born in USSR". За 4 часа команда вышла на первое место. Через день набрала больше 10000 очков, что стало прорывом для HWbot и перевело соревнования на новый уровень. Целью акции также была проверка общего потенциала команд СНГ и возможности сплочения столь большого числа оверклокеров-бенчеров. За 4 часа в составе команды было лишь 60 человек, но они уже смогли выйти на первое место, обогнав XS, насчитывающей свыше 2000 человек! Ещё бы, ведь в составе команды просто невероятное число бенчеров-тяжеловесов, известных по всему миру.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Теперь команда имеет отрыв от второго места в 2 раза и продолжает набирать обороты! Акция, запланированная сроком на неделю, настолько понравилась большинству, что теперь сроки её проведения обсуждаются. О командах, принявших участие и о самой акции, можно узнать на официальном сайте. Вливайтесь в ряды "born in USSR"! Вставай, страна огромная!
]]></text></doc>