<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/24250/Miniviktorina_EVGA</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[23 декабря 2006, суббота 03:50]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Минивикторина EVGA]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  В Россию поступила первая партия материнских плат 122-CK-NF68-AR компании EVGA на базе чипсета NVIDIA nForce 680i SLI. Платы уже поступили в продажу в компьютерном гипермаркете Sunrise Pro. В гипермаркете также появились новые видеокарты EVGA. В связи с этим объявляется небольшая минивикторина по продукции EVGA: материнсколй плате 122-CK-NF68-AR и видеокартам.
Окончание викторины - 28 декабря. Участвовать в викторине могут все желающие. Для участия необходимо оставить свои контактные данные для отправки приза и ответить на простые вопросы о плате. В качестве приза выступает сама материнская плата EVGA 122-CK-NF68-AR, предоставленная компьютерным гипермаркетом Sunrise Pro.
реклама
Нельзя участвовать в викторине дважды. Поэтому в викторине не могут принимать участие двое и более участников с одинаковым почтовым адресом или адресом электронной почты. Администрация оставляет за собой право не засчитывать результаты участников викторины, добавленные дважды и более раз.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Поле "Ник" - необязательное, при публикации списка верно ответивших на вопросы значение будет браться именно отсюда. В поле "Ник" можно ввести свои реальные ФИО. В случае если вы ответите правильно на все вопросы и поле "Ник" оставлено пустое, вы не будете указаны в общем списке правильно ответивших.
реклама
Викторина завершена. Идет подведение итогов.
]]></text></doc>