<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/24163/Zavershenie_konkursa_na_PS._Pobediteli_noyabrya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 декабря 2006, вторник 02:33]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Завершение конкурса на ПС. Победители ноября]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[D4E]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Несколько задержались мы с подведением итогов конкурса статей на Персональных Страницах, но нашей вины в том нет – пришлось долго ждать ответа от победителей. Последний был получен лишь вчера и вчера же призы были отправлены. Посему не будем зря тянуть время и сразу огласим имена призёров. Их двое, а первой появилась работа " Дополнительный блок питания для видеокарты" за авторством doctor666. По просьбе победителя в г. Кривой Рог отправлен кулер для видеокарт Arctic Cooling NV Silencer 5 Rev.2.
реклама
А krohpit из подмосковного города Королев за статью "Тестирование восьмиядерного сервера" попросил какой-нибудь USB-flash и получает Transcend JetFlash 160 ёмкостью 1 Гб. Этот приз предоставлен компанией Ф-Центр.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Кроме того, победители получают фирменные футболки сайта Overclockers.ru. Надеюсь, что призы успеют дойти к Новому году.
На этом наш конкурс внеконкурсных статей на Персональных Страницах завершается. В основном это связано с не самым высоким качеством публикуемых статей. К примеру, в октябре мы не нашли ни одной достойной работы. Опыт показывает, что к "бессрочным" конкурсам интерес постепенно теряется, так произошло и на этот раз. И в целом, статьи, отмеченные призами, нередко слабо отличаются от тех работ, которые не получили наград. А хотелось бы кардинально иной ситуации, чтобы ни у нас, ни у читателей не возникало сомнений в том, что данная работа явно хороша и, безусловно, заслуживает приз.
реклама
Собственно говоря, мы всё же оставляем за собой право наградить авторов работ, опубликованных на ПС, если статьи окажутся достойными. Отсутствие официально проводимого конкурса в этом нам ничуть не помешает. Так что у вас по-прежнему есть шанс получить награду от Overclockers.ru за свою работу на Персональных Страничках. Удачи!
]]></text></doc>