<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/23639/Personalnye_Stranicy_reklama_i_razmeschenie_ssylok</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[16 октября 2006, понедельник 23:00]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Персональные Страницы: реклама и размещение ссылок]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[D4E]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Каждый пользователь наших Персональных Страниц при регистрации соглашается с правилами, в которых, в частности, говорится:
"Вы соглашаетесь не использовать Персональные Страницы для загрузки, посылки, передачи или любого другого способа опубликования не разрешенной специальным образом рекламной информации..."
реклама
В связи с этим правилом реклама сайтов и услуг с ПС удалялась, за одним исключением – оставлялись ссылки на сайты профильной нам "железной" тематики. Это быстро заметили и не преминули воспользоваться. В результате титульная страница ПС превратилась в список заманчивых заголовков: "Обзор материнской платы...", "Обзор и модификация БП...", а если заглянуть, то внутри только ссылка на статью, размещённую на каком-то другом сайте. Надоело, знаете ли... В связи с этим отныне мы будем строго выполнять букву закона и начнём удалять все рекламные материалы, невзирая на их тематику.
Однако выход есть. Если администрация рекламируемого ресурса не возражает, а вам очень хочется, чтобы вашу новую статью прочло максимальное количество людей, то предлагаем следующий вариант. Вы полностью публикуете статью на ПС, а в конце даёте ссылку – оригинал статьи опубликован на сайте ХХХ. В результате, если статья хорошая, народ обязательно посмотрит, может и другие не менее интересные статьи на том сайте есть. Вместе с тем, наш читатель сразу сможет прочесть заинтересовавшую его работу, а не кликать по ссылкам. Так будут соблюдены обоюдные интересы рекламируемых вами сайтов и читателей наших Персональных Страниц.
]]></text></doc>