<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/23365/sorevnovaniya-bitva-titanov-3-dvuyadernaya-vojna</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[18 сентября 2006, понедельник 12:04]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Соревнования &quot;Битва Титанов 3: Двуядерная Война&quot;]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Сайт Overclockers.ru, совместно с компанией ASUSTeK Computer Inc, представляют ранее невиданные по зрелищности и накалу страстей соревнования в производительности компьютеров – " Битва Титанов 3: Двуядерная Война ".
Настоящий "Овер" не останавливается на полпути, он выжимает всё из своей системы, шаг за шагом, методом проб и ошибок он идёт к поставленной цели. Всё ради дела! И вот, получив сумасшедшую мощь, когда "обороты" тактового генератора на пределе, требуется выброс этой невероятной энергии!
реклама
Наш партнёр по проведению "Битвы Титанов 3:Двуядерная Война", компания ASUSTeK Computer, предоставила для победителей проекта целый спектр разнообразных призов, начиная от материнских плат и видеокарт и заканчивая КПК.
Со времени проведения второй части Битвы многое изменилось, бессменный автор проекта White внёс множество поправок и дополнений, которые делают из этих соревнований нечто абсолютно новое!
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Отныне, в Битве могут принимать участие не только отдельные энтузиасты, но и целые Оверклокерские команды! Любители экстремальной "езды" тоже не останутся в обиде, в Битве Титанов 3 для них открыта своя Арена, Арена eXтремалов! Ну а те, кто за разгон и абсолютную стабильность системы, – вперёд на Арену Титанов! Объединяйтесь в команды, настраивайте "железо" и к победе!
Обсудить проект и принять участие можно в форуме Битвы Титанов.
реклама
Призы конкурса "Битва Титанов 3: Двуядерная Война".
]]></text></doc>