<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/23303/Pyat_s_polovinoj_pobeditelej_konkursa_na_PS</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 сентября 2006, вторник 11:45]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Пять с половиной победителей конкурса на ПС]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Два первых летних месяца заставили нас думать, что победителей конкурса на Персональных Страницах не может быть больше двух. Вполне понятно, что летом в хорошую погоду приятнее отдыхать, чем проводить тесты или писать статью. Август обещал быть ещё более скудным – более десяти дней, треть месяца, я не видел не только потенциальных победителей, но даже мало-мальски приличных статей, ссылки на которые можно было бы разместить на главной странице Overclockers.ru. Однако затем ситуация кардинально поменялась, ближе к концу месяца достойные статьи стали появляться ежедневно и победителей пришлось отбирать среди многих претендентов.
Итак, по итогам августа у нас почти шесть призёров, а первый несколько необычный. На кинофестивалях показывают конкурсные фильмы – они борются за призы. Показывают фильмы вне конкурсной программы – им призов не полагается. Но иногда вручаются особые призы, не за какое-то конкретное произведение, а вообще. Например, за вклад в киноискусство.
реклама
В начале месяца появилась статья Clear66 "Водоблок. Теперь на процессор. Часть 2", однако мы вручаем приз не только за эту работу. На его персональной Странице около сотни записей, немало статей появлялось и на нашем сайте в разделе Лаборатория. Мы вручаем приз Clear66 за вклад в оверклокинг, за длительную поддержку собственной ПС, за помощь в развитии сайта. В качестве награды автор выбрал память DDR2 Corsair TWIN2X1024-5400C4, комплект отправлен в Нижний Новгород.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Моим личным фаворитом прошедшего месяца является статья "Интернет: Точка.Доступа /раритетный компьютер Intel", автор omin. Прочёл не отрываясь, с огромным интересом, хотя речь идёт о порядком устаревшем железе. В Новосибирск уехал блок питания SilverStone Zeus ST65ZF 650 W.
реклама
Блок питания Ultra XFinity 500 W выбрал себе и vick – автор статьи "Сетевой медиаплеер - своими руками". Приз отправлен в Санкт-Петербург.
реклама
Всех поразила статья "Экстремальный ремонт, или пайка BGA-микросхем по-домашнему". TiN – автор статьи, выбрал материнскую плату Abit Fatal1ty AN8 SLI, которая уехала в Херсон.
реклама
Ещё один "приз за всё" получает QSS, опубликовавший в августе серию статей, посвящённую материнским платам Socket AM2:
Просто об ASUS M2N-E
Просто о MSI K9N Ultra
Просто об EPoX MF570SLi
В качестве награды автор выбрал кулер Spire VertiCool II, который выслан в Хабаровск.
А теперь пора объяснить, почему использовались такие странные формулировки: "пять с половиной победителей" и "почти шесть призёров". Дело в том, что приза должен был быть удостоен и karlson – автор статьи "DirectX10: новое средство для разработки 3D игр". Однако на письма он отвечает с очень большими интервалами, поэтому я решил не задерживать всех из-за одного.
Напоминаю, что все победители помимо призов получают фирменную футболку Overclockers.ru и желаю удачи авторам статей на ПС при подведении сентябрьских итогов конкурса.
P.S. В итоге karlson выбрал в награду кулер PENTAGRAM FREEZONE QVC-120 Cu+.
Так что теперь у нас всё, как полагается – шесть призёров и шесть наград!
]]></text></doc>