<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/23238/Konkurs_veduschego_rassylki_kompanii_GlacialTech</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 сентября 2006, вторник 08:13]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Конкурс ведущего рассылки компании GlacialTech]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Сайт Overclockers.ru совместно с компанией GlacialTech , специализирующейся на разработке и производстве систем охлаждения, проводит конкурс на поиск ведущего рассылки GlacialTech.
Конкурсное задание - подготовить и представить первый выпуск рассылки GlacialTech как вы его видите. Задание творческое. Главный приз - работа ведущим рассылки компании GlacialTech. Победители пройдут собеседование в GlacialTech (собеседование будет проходить в очередности занятых на конкурсе мест).
реклама
Первые пять победителей будут награждены кулерами Glacialtech по их выбору и часами с логотипом компании (возможно увеличение количества призеров). Оценивать присланные варианты рассылок будут сотрудники компании Glacialtech.
Присылайте свои варианты рассылки в сверстанном виде в формате HTML (все файлы для каждой рассылки должны находиться в одном каталоге) на электронную почту j34@overclockers.ru. От одного участника возможно несколько разных вариантов, похожие варианты от одного участника приниматься не будут. По мере получения работ на странице конкурса будут публиковаться новости. Присланные работы до окончания конкурса публиковаться не будут (чтобы исключить плагиат).
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Пересылка призов осуществляется почтой России, по своему желанию победитель может выбрать другой способ доставки приза. Пересылка почтой России бесплатна для проживающих в странах бывшего СССР. За доставку почтой призов сайт ответственности не несет.
Срок проведения конкурса - до 24 сентября включительно (по решению организаторов срок проведения конкурса может быть продлен).
]]></text></doc>