<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/22945/Konkurs_na_PS_pobediteli_bez_prizov_uzhe_s_videokartami</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[3 августа 2006, четверг 11:09]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Конкурс на ПС – победители без призов (уже с видеокартами)]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Некоторые наши читатели из числа самых наблюдательных могли заметить, что несколько дней назад начался месяц август. Те из них, кто обладает хорошо развитым логическим мышлением, предположили, что пора бы подвести ежемесячные итоги конкурса внеконкурсных статей на Персональных Страницах. Смекалка вас не подвела, именно этим мы сегодня и займёмся.
Итак, победителей всего двое – это уже становится традицией. С радостью и некоторым сожалением я готов представить авторов-победителей и их работы:
Автор Glavir, статья "Zalman VF900-Cu и MSI GeForce 6800 GS – битва с летом";
Автор olddanmer, статья "Расширенные инструкции процессора: Разбираемся с SIMD (MMX,SSEx,3DNow!)".
реклама
Радость понятна – приятно не только получать, но и дарить подарки, однако этим же объясняется и моё сожаление – я лишён такого удовольствия. Дело в том, что до сих пор победители не откликнулись на мои письма, поэтому я не знаю, какие призы они выберут из предлагаемого нами списка. Сейчас лето и вполне возможно, что авторы отдыхают где-нибудь там, где нет доступа к электронной почте. Может быть, они просто ни разу не заглядывали в свой почтовый ящик за последние дни. Надеюсь, что победители увидят эту новость и свяжутся со мной. Пока же я поздравляю их и вас тоже, ведь появились две неплохих статьи, которые можно почитать.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Публикация этой новости помогла – победители откликнулись. По изменившемуся заголовку вам уже понятно, что оба выбрали в качестве призов видеокарты. Glavir из Москвы забирает PCI-E NVIDIA GeForce 6800 GT 256 MB.
реклама
А в Ижевск отправлена видеокарта PCI-E ATI Radeon X1800XT 512 MB для olddanmer.
реклама
Поздравляю победителей! Присоединяйтесь, публикуйте статьи – в следующем месяце приз может отправиться к вам.
]]></text></doc>