<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/22806/Opros_auditorii_Overclockers.ru_schastlivchiki_i_nekotorye_rezultaty</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 июля 2006, среда 00:58]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Опрос аудитории Overclockers.ru – счастливчики и некоторые результаты]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Не так давно на нашем сайте проводился опрос аудитории, целью которого было получение конкретной информации о наших посетителях. Используя социометрические критерии, прожективные вопросы, методы сравнений по шкале Терстоуна и шкалограммный анализ, мы планировали составить виртуальный потрет некоего гипотетического среднестатистического читателя сайта Overclockers.ru. Полагаю, вас интересуют результаты? Нас тоже. К сожалению, их пока нет. Данные получены, но их правильная интерпретация требует особых знаний и специальной подготовки, которой мы не обладаем, поэтому результаты опроса в виде наглядных графиков, диаграмм и таблиц ожидаются нескоро. Кроме того, составителями был допущен ряд грубых ошибок при формулировке вопросов и возможных ответов (виновные понесут строгое наказание по всей жестокости закона).
Чтобы не быть голословным, приведу конкретные примеры. Не будем затрагивать сложные вопросы, в которых встречались трудные и малопонятные слова и фразы: "источник информации", "примерная цена", "последние новинки", "профессиональная деятельность" и т.д. Возьмём один из самых простых, казалось бы, вопросов: "Ваш пол?". Мы наивно предложили всего лишь два варианта ответов (мужской и женский), тем самым, очевидно, серьёзно ограничив свободу выбора. Дело в том, что более полусотни наших респондентов так и не смогли ответить на этот вопрос.
реклама
Специалисты, приглашённые для расшифровки ваших ответов, выдвинули несколько теорий, объясняющих сложившуюся ситуацию. Вариантов много, начиная от самых заурядных, например, респондент ещё слишком молод и не осознал свою половую принадлежность или, наоборот, слишком стар и успел забыть, кто он (она) такой (такая). И заканчивая самыми экзотическими гипотезами:
респондент гермафродит;
респондент во время опроса находился в процессе смены пола;
наш сайт читают инопланетяне, пол которых зависит от времени года (суток, положения светил, наличия поблизости лиц противоположного пола).
Вероятно, следовало бы предложить как минимум три варианта ответов на вопрос "Ваш пол?":
да;
нет;
не знаю.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Сами понимаете, что если даже столь простой, на первый взгляд, вопрос требует привлечения светил мировой науки для адекватной оценки ответов, то что уж говорить обо всех остальных вопросах! Именно поэтому результатов опроса в ближайшее время не ожидается.
Чтобы скомпенсировать ваши усилия, затраченные на ответы, вместе с опросом мы предлагали небольшую лотерею. Среди участников, принявших участие в опросе, были разыграны призы. Счастливчиком, получившим главный приз – систему жидкостного охлаждения Thermaltake Rhythm, стал участник с ником DIKU из Ульяновска. Участник с ником Hellfire86 из Санкт-Петербурга выбрал кулер Spire DiamondCool II, а кулер Cooler Master Hyper L3 находится на пути в Запорожье, где его поджидает Hetman.
реклама
Если говорить серьёзно, то мы очень благодарны всем, кто принял участие в опросе. Спасибо и удачи вам!
]]></text></doc>