<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/22752/Konkurs_na_PS_pobediteli_v_ijune</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 июля 2006, среда 14:21]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Конкурс на ПС – победители в июне]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Возможно, вы знаете, что недавно мы начали конкурс внеконкурсных статей на Персональных Страничках. Заканчивать его мы пока не собираемся. Майские победители, вероятно, уже получили свои призы, а теперь пришла пора подвести итоги июня. Должен сказать, что рецензенты, которые помогают оценивать опубликованные статьи, оказались чрезвычайно строгими и из всего количества отобрали лишь две работы. Мы тоже решили не отставать и, чтобы подчеркнуть исключительность момента, предложили авторам самостоятельно выбрать награду из нашего относительно богатого призового фонда.
Статья "AGP и PCI-E в одном флаконе! Обзор Gigabyte GA-8VT880P" опубликована на Персональной Страничке неформального объединения "Cofradia Intel". И вновь отличился TINC – призёр конкурса на ПС в мае. В качестве приза он выбрал блок питания SINTEK 500XPS .
реклама
БП достаточно интересный. У него отстёгивающиеся кабели, можно вручную регулировать скорость вращения вентиляторов и напряжения, а на его боковой стенке – ЖК-дисплей, показывающий температуру.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
xKVtor – автор статьи "Скриншот BIOS'а? Запросто!" выбрал материнскую плату Abit AN8 32X (NVIDIA nForce4 SLI X16), уже знакомую вам по нашему обзору.
реклама
Помимо призов авторам отправлены фирменные футболки сайта Overclockers.ru.
реклама
Поздравляем победителей! Надеемся, что в следующем месяце в их числе окажетесь и Вы.
]]></text></doc>