<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/22709/Podvedenie_itogov_viktoriny_i_konkursa_MSI</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[6 июля 2006, четверг 14:29]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подведение итогов викторины и конкурса MSI]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Подводим итоги викторины MSI, посвященной видеокартам NX7900 GT, NX7600 GT и NX7300 GS. Мы получили 1100 ответов. Некоторые участники для увеличения вероятности выигрыша отвечали больше, чем по одному разу. При подведении итогов такие повторные ответы были удалены, чтобы все было по-честному. Таким образом осталось 25 правильных ответов, т.е. чуть более 2%.
Вот имена победителей:
реклама
Купить деревянные двутавровые балки
enter-city.ru
₽
Услуги тендерного специалиста
fominconsulting.ru
/=AnnihiLator=/
<Master>
-=Sergio=-
acm_fan
Alex-m
alter
Armorene
DarkaN
dr_oin
Gobj
hornest
Khmel
Maximinner
MaxXx
Mio
MsiOver
on&off
Rajniy
REtaiL_OZ
Skill
Topoc
vovani
КашА
Петрович
Родригез
Разыгрываем два главных приза - видеокарты NX7900GT-T2D256E и NX7600GT-T2D256E. Как всегда для этого была использована программа SuperCool Random Number Generator.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Видеокарта NX7900GT-T2D256E достается dr_oin’у, видеокарта NX7600GT-T2D256E - <Master>’у. Дополнительный приз - материнскую плату MSI PM8M3-V получает Петрович. Остальные правильно ответившие на вопросы получают кружку с подставкой с логотипом MSI.
Ответы на викторину.
реклама
1) Укажите видеокарты, не имеющие отношение к новой линейке графических плат на чипах NVIDIA (G71, G72, G73):
1. GeForce 7900 GTX и GeForce 7300 GS;
2. GeForce 7600 GTO и GeForce 7900 GTX;
3. GeForce 7300 GS и GeForce 7900 GT;
4. GeForce 7900 GT и GeForce 7800 GT;
5. GeForce 7900 GT и GeForce 7900 GTX;
6. GeForce 7600 GTO и GeForce 7800 GT;
7. все вышеперечисленные видеокарты не имеют отношение к новой линейке;
8. все вышеперечисленные видеокарты относятся к новой линейке.


2) Графический процессор видеокарты MSI GeForce 7600 GT 256 Mb (NX7600GT-VT2D256E) имеет следующее число пиксельных и вершинных процессоров (конвейеров):
1. 16 и 5;
2. 12 и 6;
3. 8 и 6;
4. 12 и 5;
5. 16 и 8;
6. 8 и 3;
7. 16 и 6;
8. 8 и 5;
9. в списке нет правильного ответа.


3) В системах охлаждения каких из нижеперечисленных видеокарт MSI используются тепловые трубки(а)?
1. NX7600GS-T2D256EH и NX7600GT-T2D256E;
2. NX7600GT-T2D256E и NX7900GT-T2D256E;
3. NX7600GT-VT2D256E и NX7900GTX-T2D512E;
4. NX7900GT-T2D256E и NX7600GT-VT2D256E;
5. NX7900GTX-T2D512E и NX7600GT-T2D256E;
6. NX7600GT-T2D256E и NX7600GT-VT2D256E;
7. на всех вышеперечисленных видеокартах.


4) Технология MSI Vivid является:
1. новым методом полноэкранного сглаживания;
2. новой технологией автоматической регулировки вентиляторов (турбин) систем охлаждения видеокарт;
3. новой функцией внутреннего тестирования видеокарты;
4. технологией увеличения яркости изображения для продления срока службы мониторов;
5. технологией для насыщения цветом цифровых фотографий, повышения четкости текста и контрастности в играх;
6. методом автоматической онлайновой загрузки новых версий BIOS и драйверов видеокарт;
7. в списке нет правильного ответа.


5) Какие из перечисленных видеокарт MSI не требуют дополнительного питания?
1. NX7300GS-TD256E, NX7300GS-TD256E и NX7900GT-T2D256E;
2. NX7900GT-T2D256E и NX7600GS-T2D256EH и X7900GTX-T2D512E;
3. NX7600GS-T2D256EH, NX7600GT-VT2D256E и NX7900GTX-T2D512E;
4. NX7600GS-T2D256EH, NX7900GT-T2D256E и NX7900GTX-T2D512E;
5. NX7600GT-VT2D256E, NX7300GS-TD256E и NX7600GS-T2D256EH;
6. все вышеперечисленные видеокарты работают без дополнительного питания;
7. все вышеперечисленные видеокарты не требуют дополнительного питания.


6) Какие видеокарты на чипах NVIDIA могут работать в режиме SLI?
1. пара GeForce 7300 GS и пара GeForce 7900 GTX;
2. GeForce 7600 GT и 7900 GT, а также GeForce 7900 GTX и 7900 GT;
3. пара GeForce 7900 GTX, а также GeForce 7900 GTX и 7900 GT;
4. пара GeForce 7600 GS и пара GeForce 7900 GTX;
5. GeForce 7900 GTX и 7900 GT, а также пара GeForce 7600 GS;
6. пара GeForce 7300 GS, а также GeForce 7900 GTX и 7900 GT;
7. все вышеперечисленные видеокарты могут работать в режиме SLI;
8. все вышеперечисленные видеокарты не поддерживают работу в режиме SLI.


7) У каких видеокарт MSI ширина шины обмена с памятью видеокарты равна 128 bit?
1. NX7900GTX-T2D512E или NX7300GS-TD128E;
2. NX7600GS-T2D256EH и NX7900GTX-T2D512E;
3. NX7300GS-TD128E и NX7600GS-T2D256EH;
4. NX7600GT-VT2D256E, NX7600GT-T2D256E и NX7600GS-T2D256EH;
5. NX7600GT-T2D256E, NX7600GS-T2D256EH и NX7300GS-TD128E;
6. у всех вышеперечисленных видеокарт;
7. ни у одной из вышеперечисленных видеокарт.


8) Номинальная частота графического процессора видеокарты MSI NX7300GS-TD256E составляет 550 MHz.

9) Какие из видеокарт MSI на чипах новой линейки NVIDIA не поддерживают Shader Model 3.0?
1. все не поддерживают;
2. линейка GeForce 7300;
3. линейка GeForce 7600;
4. линейка GeForce 7900;
5. все поддерживают.


10) NVIDIA ForceWare™ это:
1. драйверы для материнских плат на чипсетах nForce 4;
2. система аппаратного ускорения воспроизведения видео высокой четкости;
3. драйверы для видеокарт на чипах NVIDIA;
4. новый адаптивный программируемый видеопроцессор;
5. в списке нет правильного ответа.


11) Цифровым, аналоговым и TV выходами оснащены следующие видеокарты MSI:
1. NX7900GTX-T2D512E, NX7300GS-TD256E и NX7300GS-TD128E;
2. NX7600GT-VT2D256E, NX7600GS-T2D256EH и NX7900GTX-T2D512E;
3. NX7600GS-T2D256EH и NX7300GS-TD128E;
4. NX7300GS-TD256E и NX7900GTX-T2D512E;
5. NX7300GS-TD128E и NX7300GS-TD256E;
6. все вышеперечисленные видеокарты;
7. в списке нет правильного ответа.


12) Частота работы видеопамяти видеокарты MSI NX7600GS-T2D256EH равна 2*400=800 MHz.

13) Максимальный объем видеопамяти, поддерживаемый чипом NVIDIA G72, составляет 512 Mb.

14) Технология NVIDIA Ultra Shadow II™ не используется в графических чипах следующих видеокарт:
1. GeForce 7300 GS;
2. GeForce 7600 GT/GS;
3. GeForce 7900 GTX/GT;
4. ни в одной из перечисленных не используется;
5. используется всеми из перечисленных.


15) Рекомендуемая MSI мощность блока питания для организации работы двух GeForce 7600 GS в режиме SLI составляет:
1. 350 Вт;
2. 400 Вт;
3. 450 Вт;
4. 550 Вт;
5. NVIDIA не рекомендует работу этих видеокарт в режиме SLI;
6. Данные видеокарты не поддерживают работу в режиме SLI.


16) Рекомендуемая NVIDIA мощность блока питания для организации работы двух GeForce 7300 GS в режиме SLI составляет:
1. 350 Вт;
2. 400 Вт;
3. 450 Вт;
4. 550 Вт;
5. NVIDIA не рекомендует работу этих видеокарт в режиме SLI;
6. Данные видеокарты не поддерживают работу в режиме SLI (вопрос был составлен до выхода драйвера NVIDIA ForceWare Release 90).


17) Диаметр вентилятора системы охлаждения видеокарты MSI NX7900GTX-T2D512E равен:
1. 60 мм;
2. 80 мм;
3. 82 мм;
4. 90 мм;
5. видеокарта оснащена системой охлаждения с двумя вентиляторами;
6. данная видеокарта оснащена пассивной системой охлаждения.


18) Какая из нижеперечисленных игр, согласно официальной информации MSI, не поставляется в комплекте с видеокартами новой линейки GeForce 7xxx?
1. King Kong (Peter Jackson’s);
2. GT Legends;
3. Prince of Persia 3 – The Two Thrones;
4. Brovers in Arms: Road To Hill 30;
5. F.E.A.R;
6. Juiced.


Также хотелось бы подвести промежуточные итоги конкурса статей о продуктах компании MSI. По разным зависящим и независящим от нас причинам подведение итогов затянулось. Надеюсь, что это не омрачит радость победителей.
реклама
Итак, первые места заняли материалы, единогласно одобренные как нашей редакцией, так и сотрудниками компании MSI:
MSI 7900 GT: Разгон-вольтмод-разгон;
Barebone от MSI или "Как компьютер прижился в автомобиле".
реклама
Следующие материалы награждаются набором "I love MSI" (кружкой, подставкой с логотипом MSI и брелком):
Think Different (Micro-Star Barebone MEGA 180);
MSI P4N Diamond - новый бриллиант от MSI;
Цикл недорогой компьютер: "MSI" RS482M4 и AMD Sempron 3000+;
Критика одного продукта MSI, материнская плата K8N Neo3-F.
Надеюсь, вам понравилась организованная нами викторина и конкурс. Постараемся побыстрее подводить итоги, а также высылать призы. И конечно будем стараться радовать вас новыми викторинами и конкурсами.
]]></text></doc>