<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/22597/Izuchenie_auditorii_Overclockers.ru_primi_uchastie_i_vyigraj_priz</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[23 июня 2006, пятница 01:15]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Изучение аудитории Overclockers.ru: прими участие и выиграй приз]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Mech]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Дорогие друзья! Наш сайт постоянно развивается и совершенствуется. Мы стараемся предлагать вам более актуальные и интересные материалы, меняем дизайн, запускаем новые разделы. При этом все такие нововведения проводятся с оглядкой на реакцию постоянных посетителей, мнение которых мы всегда внимательно выслушиваем как в конференции, так и в личных сообщениях и электронной почте.
Однако сайт растёт, и важной составляющей в его жизнедеятельности стала реклама, которая помогает нам уделять проекту больше времени. Хотя, очевидно, что основной аудиторией нашего сайта являются оверклокеры и энтузиасты, до сих пор мы не могли предоставить нашим рекламодателям полноценные фактические данные о характере нашей аудитории. Настоящий опрос призван устранить этот недочёт. Таким образом, мы хотим получить более конкретные данные о том, кто вы, наши посетители. Это позволит нам размещать на сайте более подходящую рекламу, которая будет лучше подходить по тематике и станет для нас всех одним из средств получения информации.
реклама
В связи с этим мы убедительно просим не игнорировать наши вопросы, пожалуйста, уделите пару минут и ответьте на них. А чтобы скомпенсировать ваши усилия, затраченные на ответы, вместе с опросом мы предлагаем и небольшую лотерею. Среди участников, принявших участие в опросе, будут разыграны призы:
Главный приз – система жидкостного охлаждения Thermaltake Rhythm.
В случае, если победитель не из России, приз будет заменён на Scythe Shogun
Два дополнительных приза – кулеры Cooler Master Hyper L3 (LGA775) или Spire DiamondCool II (AMD K8) на выбор.
Если хотите, оставьте Ваши личные данные. Это позволит Вам принять участие в розыгрыше призов.
Опрос завершен. Спасибо за участие. Результаты розыгрыша призов уже опубликованы.
]]></text></doc>