<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/22421/Konkurs_vnekonkursnyh_statej_na_Personalnyh_Stranichkah</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[6 июня 2006, вторник 00:50]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Конкурс внеконкурсных статей на Персональных Страничках]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Персональные Страницы пользователей, как составная часть сайта Overclockers.ru, достигли совершеннолетия, если так можно выразиться. О них знают и ими пользуются не только наши читатели. В отличие от подавляющего большинства других мест, где можно завести свою страничку, наши ПС прекрасно индексируются ведущими поисковыми системами. В результате читаемость отдельных материалов вполне сравнима с посещаемостью статей нашей Лаборатории.
В последнее время мы достаточно регулярно проводим тематические конкурсы статей и ПС именно то место, где их можно увидеть. Вполне естественно, что во время проведения очередного конкурса большинство материалов посвящено именно ему, однако и в обычные дни на ПС появляется порядка десятка статей и записей. Зачастую это будничная заметка, интересная лишь её создателю или узкому кругу лиц, но иногда это полноценная статья. Каждый участник конкурса имеет шанс на победу, однако авторы внеконкурсных статей до сих пор в лучшем случае могли рассчитывать на то, что ссылка на их работу появится на главной странице нашего сайта. Мы решили изменить это неравенство, отныне каждый автор статей на ПС получит шанс на получение награды.
реклама
Мы начинаем конкурс внеконкурсных статей на Персональных Страничках, в котором участвуют все статьи и записи, которые не относятся к текущему тематическому конкурсу, если он в данный момент проводится. Группа экспертов при участии администрации сайта будет оценивать опубликованные работы, а в результате авторы лучших материалов получат фирменную футболку сайта Overclockers.ru и, возможно, небольшой приз или сувенир.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Преимущественным правом на получение наград будут пользоваться статьи, ссылки на которые появятся на главной странице нашего сайта. Для этого материал должен быть не только интересным, но и соответствовать рекомендациям по оформлению, поэтому обратите на этот момент особое внимание. Разумеется, статья должна быть написана самостоятельно и впервые опубликована именно у нас, перепечатки участия в конкурсе ПС не принимают.
Итоги будут подводиться ежемесячно, а для начала мы решили наградить авторов статей, опубликованных в мае, которые попадают под условия нового конкурса. Первым откликнулся Nilson, у него отличная конфигурация компьютера, я даже не знал, что предложить в качестве приза. Очень удачно, что он как раз собирался приобрести внешний DVD и ему идеально подошёл внешний USB-бокс для IDE HDD или CD/DVD Thermaltake Muse 5.25 .
реклама
IN – автор статей о процессорах AMD, вполне предсказуемо интересовался сувенирной продукцией с логотипом этой компании, и он получает настенный календарь на 2006 год.
реклама
Небольшая заминка возникла с TheJudge, но в конце концов сошлись на кулере Spire VertiCool II.
реклама
TINC – автор статьи "Когда третий не лишний. Установка третьей PCI-E видеокарты", из всех предложенных кулеров выбрал Gigabyte 3D Rocket-Pro.
GDEAD получил список кулеров и затаился, больше не отвечает, а Bi11i выбрал себе СВО AKUATEK eXtreme FS-92.
Итак, общий список призёров. Места не распределялись, победитель он и на ПС победитель, список приводится согласно дате публикации статей.
Название работы Автор Приз
Обзор-сравнение ВБ - Danger Den TDX vs AquaXtreme SP Limited Edition GDEAD не выбрал приз
7900GT и магический штрих. Часть 1 Nilson футболка + Thermaltake Muse 5.25
Десктопные процессоры AMD сегодня и завтра. Часть вторая: процессоры Socket AM2 IN футболка + настенный календарь от AMD
Когда третий не лишний. Установка третьей PCI-E видеокарты Cofradia футболка + кулер Gigabyte 3D Rocket-Pro
Куриные кубики или маленький корпус Bi11i футболка + СВО AKUATEK eXtreme FS-92
IDF 2006 in Moscow TheJudge футболка + кулер Spire VertiCool II
Поздравляем победителей! Надеемся, что в следующем месяце в их числе окажетесь и Вы.
P.S. GDEAD в итоге выбрал кулер PENTAGRAM FREEZONE QVC-100 Cu+.
]]></text></doc>