<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/107582/mediatek-vpervye-udalos-stat-krupnejshim-postavschikom-processorov-dlya-smartfonov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 декабря 2020, пятница 14:43]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[MediaTek впервые удалось стать крупнейшим поставщиком процессоров для смартфонов]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  На этой неделе агентство Counterpoint Research заявило о важных для рынка мобильных процессоров изменениях. Тайваньской компании MediaTek в третьем квартале этого года впервые удалось стать крупнейшим поставщиком процессоров для смартфонов с долей рынка в 31%. Ближайший конкурент и долговременный лидер в лице Qualcomm вынужден был отступить на второе место с 29% рынка.
 
 
 
 
 По словам авторов исследования, американского разработчика подвела концентрация на более дорогих ценовых нишах, тогда как MediaTek активно продвигал свою продукцию в среднем ценовом диапазоне. Регионы с большой абонентской базой и низким среднедушевым доходом бизнесу MediaTek в условиях пандемии тоже оказали заметную поддержку.
 Qualcomm может похвастать лидирующими позициями в сегменте процессоров для смартфонов с поддержкой сетей 5G. Компания занимает 39% этого рынка, а он продолжает активно расти. В третьем квартале 17% проданных во всём мире смартфонов были готовы к работе в сетях 5G. В текущем квартале доля 5G-аппаратов среди новых смартфонов должна увеличиться до 33%. Не исключено, что это поможет Qualcomm вернуть себе лидерство на глобальном рынке по итогам года.
 Проблемы Huawei хоть и способствовали перестановке сил на рынке процессоров для смартфонов, в третьем квартале ещё не заставили китайского гиганта сдать свои позиции, которые соответствуют 12% рынка. Дело в том, что Huawei усиленно запасался процессорами HiSilicon впрок до того, как их производство с середины сентября было запрещено американскими санкциями. Это и позволило Huawei удержать рыночные позиции в минувшем квартале.
]]></text></doc>