<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/21657/Protestiruj_produkt_MSI_i_poluchi_priz</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 марта 2006, пятница 13:41]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Протестируй продукт MSI и получи приз]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Сайт Overclockers.ru совместно с компанией MSI объявляет конкурс статей и обзоров, посвященных продукции компании MSI: "Протестируй продукт MSI и получи приз!".
Это уже второй наш совместный конкурс. Первый конкурс MSI проводился нами в прошлом году и был посвящен только материнских платам и видеокартам. На этот раз мы расширили тематику, теперь это ВСЯ продукция MSI, включая материнские платы, видеокарты, ноутбуки, мультимедиа (ТВ-тюнеры и веб-камера), CD- и DVD-приводы, MP3-плееры MEGA, платформы и сетевое оборудование.
реклама
На конкурс принимаются любые материалы, написанные самостоятельно и нигде ранее не публиковавшиеся. Публикуйте свои материалы на ПС и присылайте ссылки на j34@overclockers.ru. Судить конкурс будут Doors4ever и Александр (aka J-34).
В качестве вознаграждения выступают материнские платы MSI PM8M2-V , MSI K8NGM-V , MSI PM8M3-V , рюкзаки и калькуляторы с логотипом MSI, а также подарочные наборы "I love MSI" (в набор входит кружка, брелок и подставка под горячее с логотипом MSI). Даже если ваш материал не войдет в число выигравших в конкурсе, компания MSI постарается поощрить авторов.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Еще один главный приз - материнская плата MSI 945PL Neo . Данный приз компания MSI вручит автору самого наилучшего материала, определять который будут специалисты компании. Компания MSI оставляет за собой право не вручать данный приз, однако очень надеется, что приз найдет своего владельца.
По каким критериям буду оцениваться статьи? Прежде чем ответить на этот вопрос, хочу рассказать зачем вообще проводится конкурс. С одной стороны это конечно же конкурс для авторов, которые пробуют свои силы. С другой стороны - конкурс проводится для того, чтобы порадовать читателей новыми интересными и полезными материалами, чтобы дать читателям представление о продукции MSI, чтобы после прочтения каждый смог сделать собственные выводы подходит ли данная продукция его критериям. Т.е. цель - предоставить читателям всю необходимую им для формирования выводов информацию о продукции MSI в интересной и увлекательной форме.
реклама
Поэтому главных критериев два: информативность и интересность. Прочитав материал, читатель должен составить полное представление об описанном в нем продукте. Как добиться того, чтобы написанный материал был интересным - решать вам. Это может быть интересная тема, затронутая автором. Может быть интересный стиль изложения. Т.е. у читателя должно возникнуть желание не просто пролистать, а прочитать материал.
Ознакомиться более подробно с правилами участия в конкурсе и с предоставляемыми на конкурс призами можно на странице конкурса "Протестируй продукт MSI и получи приз!".
реклама
Для обсуждения конкурса в конференции создана специальная тема: "Конкурс: Протестируй продукт MSI и получи приз!".
]]></text></doc>