<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/21602/Rezultaty_i_otgoloski_viktoriny_ko_Dnju_Overklokera</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[3 марта 2006, пятница 17:14]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Результаты и отголоски викторины ко Дню Оверклокера]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Можем сначала поговорить о хорошем, а потом о плохом или наоборот. С чего начнём? Давайте с неприятного. Как и в любом соревновании, в нашей викторине есть победители и все остальные, есть те, кому всё понравилось, кому кое-что понравилось и кому ничего не понравилось. Кто-то недоволен шутливой постановкой вопросов, кто-то ответами... Недовольные будут всегда и это нормально. Возмущающихся можно игнорировать, но иногда есть смысл прислушаться, если действительно имеется повод для недовольства.
Например, возникли вопросы, а зачем сайт Overclockers.ru во время викторины собирал детальную информацию о её участниках? Зачем нужны имена, адреса? Может, хотят узнать, кто за каким ником скрывается? Или победителей выбирали по фамилии (отчеству, индексу)? Я сначала повозмущался, а потом признал, что доля рациональности в вопросах есть. Я-то знаю, что розыгрыш проходил честно, персональная информация лишь помогает отсеять проголосовавших несколько раз, но у вас могут быть сомнения. Для меня очевидно, что никто ваших данных не увидит и не сможет использовать их в каких-либо целях, но поинтересоваться вы вправе, ведь мы никаких официальных соглашений о конфиденциальности относительно предоставленной информации не подписывали.
реклама
1. Выбор победителей проходил честно. Для примера, возьмите телефонный или адресный справочник, отсчитайте три тысячи незнакомых вам людей (в викторине приняло участие около 3 тыс. человек) и попробуйте выбрать из них "любимчиков". Мне всё равно, кто окажется победителем и всё равно, кому отдать призы. При желании я мог и без объявления викторины раздать награды по своему усмотрению, зачем для этого прилагать столько усилий? Даже призы не главное, это лишь приятное дополнение, а основная цель была – устроить Праздник, причём не только для победителей, а для всех. Получилось или нет – это уже судить вам.
2. Полностью согласен, что в данном случае для определения победителя не требуются персональные данные, такие, как имя, фамилия, адрес. Достаточно знать e-mail для связи и ник для объявления результатов, чтобы не публиковать какую-либо личную информацию. Нам ваши адресные данные не нужны и никому их показывать мы не собираемся, однако, если информация существует, то всегда есть теоретическая возможность взлома. В связи с этим все персональные данные участников всех прошедших викторин были удалены.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Отныне можно спать спокойно, а мы учтём свои ошибки и в будущем постараемся не дать вам ни малейшего повода для сомнений.
А теперь о призах. Как и предполагалось изначально, их получают 29-й, 290-й и 2900-й участники. Первым из победителей откликнулся участник викторины с ником Vadya из Москвы. У него очень хорошая домашняя система на базе AMD Athlon 64 и из основных комплектующих добавить к ней нечего. Поэтому поиски были направлены в сторону дополнительных, сопутствующих компонентов. В качестве приза Vadya выбрал себе беспроводной роутер Netgear RangeMax Wireless Router.
реклама
реклама
Вторым отозвался участник с ником a.leks. Он тоже только в прошлом месяце обновил компьютер до системы на базе AMD Athlon 64 X2, а вот блок питания остался старый и именно этот элемент сильно ограничивал разгон. Поэтому в город Кировск Мурманской области отправился блок питания Thermaltake PurePower PowerStation 520W .
реклама
Вскоре с нами связался третий победитель с ником Comrade, он из Эстонии, из города Таллинна. После непродолжительных консультаций он выбрал в качестве приза "говорящую" память Corsair CMXP512-3200XL серии Xpert.
Призы уже отправлены, в комплект приложена фирменная футболка сайта. Я поздравляю победителей, а всем нашим читателям желаю победы в следующих конкурсах и удачи в разгоне.
]]></text></doc>