<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/21560/Viktorina_ko_Dnju_Overklokera</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 февраля 2006, вторник 00:00]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Викторина ко Дню Оверклокера]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Забавно, но письма с адресами, на которые нужно выслать призы, начали приходить ко мне аж со вчерашнего дня. Вынужден разочаровать их авторов – призы получат только победители викторины, которая продлится в течение всего сегодняшнего дня – Дня Оверклокера, с 28.02.2006 00 часов 00 минут 00 секунд по 28.02.2006 23:59:59.
Прежде всего, победители будут выбираться из числа тех участников, кто правильно ответил на вопросы, не забыл указать почтовый адрес для отправки приза, e-mail для связи и т.д. Три победителя будут выбраны по хитрому алгоритму, принцип работы которого будет напрямую зависеть от количества присланных ответов. Например, наш праздник – это 29-е февраля, поэтому призы выдаём 29-му, 290-му и 2900-му участнику. А что делать, если правильных ответов будет всего 28? В этом случае, основываясь на том, что День Оверклокера празднуется в третий раз, отталкиваемся от числа "3": призы получат каждый третий (3), девятый (3*3) и 27-ой (9*3) участник. Короче говоря, выбор победителей будет непредсказуемым, но закономерным, как и сам оверклокинг.
реклама
С каждым победителем будет проведена индивидуальная работа по определению оптимального подарка. В качестве призов мы готовы предложить почти всё, что имеем: материнские платы, процессоры, системы охлаждения процессоров и видеокарт, память и средства для её разгона, а так же многое-многое другое, вплоть до компьютерных корпусов. Победитель получит всё, что пожелает из предложенного списка, ограничением может послужить лишь вес или габариты подарка (например, за границы России мы можем отправить только бандероль). В качестве дополнительного приза победители получат фирменную футболку сайта.
А теперь – сами вопросы:
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
QUIZ-13
реклама
После окончания викторины, уже весной, будут оглашены "правильные" варианты ответов.
]]></text></doc>