<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/108106/volkswagen-gotov-prizvat-k-otvetu-postavschikov-elektroniki-za-deficit-komponentov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 января 2021, понедельник 08:39]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Volkswagen готов призвать к ответу поставщиков электроники за дефицит компонентов]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Как отмечает ресурс Reuters, гигант мирового автопрома Volkswagen намеревается добиться от поставщиков материальной компенсации ущерба, вызванного дефицитом полупроводниковых компонентов в конце прошлого года, который рискует сохраниться до середины текущего.
 
 
 
 
 По словам источника, Volkswagen ещё после первой волны пандемии уведомил поставщиков, что возвращает объёмы производства к прежнему уровню, а потому ему потребуются электронные компоненты в прежних количествах. Контрактные производители эту информацию, по версии немецкого автопроизводителя, проигнорировали, сосредоточившись на удовлетворении потребностей других отраслей.
 Volkswagen также пытается договориться с партнёрами в лице Bosch и Continental о более справедливом перераспределении издержек, вызванных необходимостью срочно искать альтернативные каналы поставок требуемых электронных компонентов. Интересы немецкого гиганта уже готово отстаивать правительство страны, которое обращается к властям Тайваня с просьбой оказать содействие в предоставлении компанией TSMC достаточных для производства компонентов квот. Попутно рассматривается возможность стимулирования производства автомобильной электроники в Европе и Германии. От этой инициативы может выиграть GlobalFoundries, у которой есть производственные мощности в окрестностях Дрездена.
]]></text></doc>