<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/21553/Gryadet_Den_Overklokera_3</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[27 февраля 2006, понедельник 14:30]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Грядёт День Оверклокера 3!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Завсегдатаи нашего сайта знают, что завтра мы празднуем третий ежегодный международный День Оверклокера ( ДО 3). Для новичков расскажу немного об этом празднике.
Краткая историческая справка ( КИС):
реклама
В давние-давние времена, в 2004 году поступило предложение завести свой профессиональный праздник – День Оверклокера. Поскольку этот год был високосным, то вполне логичным было назначить буйство на 29-е февраля, как на самый разогнанный день года. Однако никто не хотел отмечать день профессии лишь раз в четыре года, и было принято волевое и простое в своей гениальности (гениальное в своей простоте) решение:
Каждый високосный год 29-го февраля мы празднуем День Оверклокера.
Во все остальные года 28-му февраля присваивается рейтинг "29+", после чего праздник проходит в обычном порядке (см. пункт 1).
По традиции в этот день оверклокеры всех стран соединяются, смеются, веселятся, шутки ради разгоняют свои компьютеры, а сайт Overclockers.ru дарит своим читателям подарки.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Конец краткой исторической справки (ККИС).
В прошлом году на праздник мы разослали много маленьких подарков. На этот раз решено было поступить с точностью до наоборот – пусть подарков будет мало, но они будут ценными. Но как выбрать победителей из тысяч читателей? С этой целью будет проведена празднично-шуточная викторина (ПШВ). Срок её проведения тоже смешной – ровно год, с 28-го февраля 2006 г. по 28-е февраля 2007 г. Для упрощения задачи призёры викторины (ПВ) будут определены по результатам одного дня – 28-го февраля 2006 г. Предположительно победителей будет три.
реклама
С каждым победителем будет проведена индивидуальная работа по определению оптимального подарка (ОП). В качестве призов мы готовы предложить почти всё, что имеем: материнские платы, процессоры, системы охлаждения процессоров и видеокарт, память и средства для её разгона, а так же многое-многое другое, вплоть до компьютерных корпусов. Победитель получит всё, что пожелает из предложенного списка, ограничением может послужить лишь вес или габариты подарка (например, за границы России мы можем отправить только бандероль).
Эта информация уже более или менее точна, осталось определить принципы выбора победителя. Здесь я надеюсь на вашу помощь. Мне кажется, что выбор наугад – это не самый правильный способ. Можно, например, выбирать из ответивших правильно. А можно из тех, кто ошибся. А можно из всех, принявших участие в викторине. Можно выбрать ответившего первым, последним и точно посередине. А можно разработать какой-нибудь хитрый алгоритм для выявления победителей. Возможно, у вас появятся и другие полезные идеи по проведению ПШВ в ДО 3 и принципам выбора ОП для ПВ, предложения с интересом будут выслушаны в специально созданной ветке конференции.
]]></text></doc>