<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/21357/Podvedenie_itogov_konkursa_ot_ATI_i_Tul_PowerColor</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[9 февраля 2006, четверг 19:18]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подведение итогов конкурса от ATI и Tul (PowerColor)]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Друзья, как и все хорошее, закончился конкурс материалов о видеокартах на базе чипов ATI, который мы проводили совместно с компаниями ATI и Tul (PowerColor).
Мы получили 70 материалов от 55 авторов. Очень приятно, что для многих авторов это был первый опыт участия в подобных конкурсах и первый опыт в написании статей. Надеемся, что не последний.
реклама
На призыв участвовать в конкурсе откликнулись также и опытные авторы. Были получено большое количество профессионально написанных работ, среди которых было очень трудно было выбрать победителей.
Первое место присуждается автору Sergio за его цикл материалов:
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
"Радион, как много в этом имени...",
"Повесть о настоящей видеокарте или Радион, как много в этом имени-2...",
"Герои не сдаются или Радион, как много в этом имени-3...".
Особенно хотелось отметить оригинальный стиль изложения материала. Sergio получает приз PowerColor X850 XT.
реклама
Второе место получает опубликованный у нас в разделе Лаборатория материал "Вольтмод GPU и памяти на видеокартах Radeon X1300 и X1300 Pro PCI-E" автора S_A_V, который рассказывает о сравнительно малоизученном вольтмоде Radeon X1300.
реклама
Третье место присуждается автору Viru$ за его большой аналитический материал "Почти всё о Radeon X1300, X1600, X1800 и не только".
реклама
Четвертое место учреждено дополнительно компанией ATI, которая и выбрала победителя: "Оценив высокий уровень конкурсных обзоров мы решили расширить призовой фонд и наградить автора Sphinks и его обзор "История одного поединка (ATi Radeon 9500 vs. GeForce 6600)" за волю к победе." Sphinks также получает приз PowerColor X800 GT.
От имени сайта Overclockers.ru отдельно был награждён hellraiser66 за статью "Сравнение производительности видеокарт ATI Radeon X700Pro, X1300Pro, X800GTO". Статья актуальна, позволяет взглянуть на видеокарты ATI с новой стороны. Кроме того, автор очень тщательно подошёл к подготовке материалов, грамотно защищал свою позицию в форуме. Мы отправили автору фирменную футболку сайта, а так же Imation USB Flash Drive Mini 1 GB.
Остальные участники конкурса получают в подарок футболки с логотипом ATI и ATI Radeon, а также календарь ATI на этот год и наклейку ATI Radeon X1800 Series.
Благодарю посетителей сайта за поддержку и отзывы о конкурсе. Мы со своей стороны постараемся и дальше радовать вас организацией новых мероприятий: викторин и конкурсов.
В заключение предоставляю слово Николаю Радовскому, представителю по работе с прессой компании ATI:
"Не скрою, что итоги конкурса превзошли мои самые смелые ожидания, как по числу обзоров, так и по их качеству. Отрадно видеть так много серьезных и действительно интересных материалов, подготовленных к тому же в очень короткие сроки. Тем более приятно способствовать созданию таких обзоров и помогать лучшим авторам. Уверен, что ускорители PowerColor на базе ATI Radeon хорошо послужат победителям, позволяя наслаждаться новейшими играми, даже не прибегая к экстремальному разгону.
Хотелось бы поблагодарить дружный коллектив Overclockers.ru и, в особенности, Александра aka J-34 за прекрасную организацию и проведение конкурса, а также выразить благодарность компании TUL, предоставившей для призов ускорители PowerColor на базе ATI Radeon."
]]></text></doc>