<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/21223/Izmeneniya_na_glavnoj_chut_pomedlennee...</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 января 2006, среда 15:31]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Изменения на главной – чуть помедленнее...]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Изменения на главной странице сайта, которые мы провели, были в основном негативно восприняты читателями. По сути ничего не изменилось, мы всего лишь подняли вверх и сократили колонку статей Лаборатории, а на её место поставили колонку Персональных Страниц. Однако негодующие читатели выдвинули ряд претензий:
Лабораторию "не видно".
Одной "лабораторной" статьи недостаточно.
В колонке Персональных Страниц появляются статьи, которые не соответствуют тематике сайта и не дотягивают до его уровня.
Первый пункт несерьёзен, достаточно привыкнуть смотреть чуть выше, чем обычно, вот и всё. На этом месте раньше выкладывались ссылки на старые, но интересные статьи. Как правило, они каким-нибудь образом были связаны по смыслу с темой текущей статьи Лаборатории. И для кого это делалось? Неужели не читали?
реклама
Второй пункт вполне обсуждаем, а по поводу третьего – мы же ещё ничего не успели переделать! Как раньше появлялись обновления Персоналок, так они и продолжали появляться... только теперь чуть выше.
Однако в целом согласившись с претензиями, мы решили действовать менее радикально.
Размер "лабораторной" колонки увеличен.
В левую колонку вернулась старая статья, рекомендованная к прочтению.
Колонка Персональных Страниц теперь обновляется вручную и строже, чем вчера. Удаляются слабые статьи и несоответствующие тематике сайта.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Таким образом, на главную страницу сайта Overclockers.ru вообще не будут попадать слабые заметки – это плюс. Лишившись возможности увидеть на главной свою статью, некоторые авторы могут забросить свои Странички – это и плюс, и минус. Минус, поскольку популярность ПС может упасть. Плюс – уменьшится количество слабых статей, записей, которые делались просто так, от скуки.
Всё хорошо, но самый большой недостаток – непрофильные статьи, так называемые "статьи о бабочках", даже если они хорошие, тоже перестанут появляться на главной. Что поделать, мы же всё-таки компьютерный сайт... Все статьи и записи, в том числе непрофильные и профильные, но слабые, по-прежнему можно будет увидеть на главной странице ПС, в списках статей и записей, в каталоге (если автор позаботится об этом), найти их поиском.
реклама
В дальнейшем возможны (я бы даже сказал, что неизбежны) новые изменения, однако мы постараемся действовать более осторожно. Может быть, предварительно уведомим читателей и заранее обсудим все плюсы и минусы.
]]></text></doc>