<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/21210/Izmeneniya_na_glavnoj_stranice_Oveclockers.ru</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 января 2006, вторник 12:22]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Изменения на главной странице Oveclockers.ru]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Уже не раз (за последнее время – два раза) отмечалось, что Персональные Странички переживают не только количественный, но и качественный скачок. Что касается количества – это видно невооружённым взглядом. Достаточно пролистать назад список записей и сразу заметно, что, где-то начиная с середины этого месяца, количество публикуемых материалов заметно возросло. Это и хорошо, и плохо. Плохо, поскольку записи очень неоднородны: есть полноценные исследования, а есть полубессмысленные заметки в пару строк. Минус в том, что хорошие статьи теряются в общем потоке, они ненадолго появляются на главной странице и исчезают среди множества других, особенно, если автор ничего не предпринял для популяризации своей работы.
Чтобы изменить ситуацию и помочь авторам статей на ПС, мы решили пойти на внешне малозаметную, но достаточно серьёзную модернизацию главной страницы сайта Overclockers.ru. С сегодняшнего дня колонка статей Лаборатории сокращается до одной-единственной, самой последней статьи и будет находиться в правом ряду колонок на самом верху.
реклама
На привычное "лабораторное" место передвигается колонка новых материалов на Персональных Страницах. Раньше эта колонка обновлялась автоматически и любая, даже самая никчёмная заметка на ПС попадала в этот список, теперь он составляется вручную. Если вы только собираетесь написать что-нибудь серьёзное (я зарегился, скоро выложу мега-статью!), то это ваше сообщение, как и раньше, появится на главной странице ПС – кто хочет, тот прочтёт, однако для большинства эта информация пока неинтересна. Если же вы действительно выполните своё обещание и подготовите статью, то она попадёт на главную страницу сайта Overclockers.ru, причём на самое "выгодное" место.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
У всех этих изменений есть две основные цели. Вторая – продолжить популяризацию Персональных Страничек. Первая и основная – не дать хорошим статьям затеряться в общем потоке, помочь их авторам найти своего читателя. Есть, конечно, опасения, что это произойдёт за счёт популярности статей Лаборатории, посмотрим...
Надеюсь, что авторы тоже приложат некоторые усилия для "раскрутки" своих работ. Написание статьи, её публикация – всё это требует времени и сил, однако недостаточно выложить заметку и успокоиться. Когда ваша работа будет готова, не забудьте добавить статью в каталог, кроме того, полезно создать тему для обсуждения статьи в форуме Персональные Страницы, а ссылку на эту тему разместить в конце своей работы. Не лишним будет сообщить о публикации своим друзьям и знакомым.
реклама
Хочется верить, что изменения пойдут на пользу сайту. В конце концов, что ни делается – всё к лучшему.
реклама
Обсудить новость в форуме.
]]></text></doc>