<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/21108/Poslednie_prizery_bessrochnogo_konkursa_statej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 января 2006, четверг 12:59]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Последние призёры бессрочного конкурса статей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Декабрь, как и весь прошлый год, уже давно позади, а мы до сих пор не объявили победителей "бессрочного" конкурса статей, хотя имелось горячее желание отослать призы ещё до наступления Нового Года. Сделать это удалось только сейчас, поэтому теперь мы имеем полное право узнать имена победителей и ознакомиться с перечнем высланных им наград.
Первой в списке (опубликована первого декабря) идёт статья "Уменьшаем шум HDD" и её автор Alez-z, для которого в Запорожскую область Украины отправлена материнская плата ECS 915G-M5, основанная на чипсете i915G. Эту плату предоставила в наш призовой фонд компания Boston PC . Плата предназначена для процессоров LGA775, оснащена встроенной графикой и пригодится для сборки второго компьютера.
реклама
Для тех же целей в Питер уехала материнская плата EPoX EP-9NPA+ Ultra, которую получает S_A_V за статью "Abit NV8 (nForce4-4X): платформа для разгона процессоров S754". Это та самая плата, на примере которой год назад мы узнали о возможностях нового чипсета NVIDIA из работы "Обзор материнской платы EPoX 9NPA+ Ultra: первое знакомство с NVIDIA nForce4 Ultra". Это семпл, предсерийный образец: не работает датчик температуры процессора, глючит звук и комплектность неполная, однако для второго компьютера сгодится, поскольку плата всё же работает и разгоняет процессоры. Даже упаковка имеется.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Третий призёр в работе "Бесшумный винчестер и тепловые трубки" использовал трубки из комплекта Zalman ZM80D-HP, изначально предназначенного для охлаждения видеокарт, чтобы уменьшить температуру своего винчестера. leobat из Москвы получает в награду кулер для HDD Zalman ZM-2HC2 на тепловых трубках. Понравится – оставит, не понравится – использует трубки для очередного самодельного устройства.
реклама
По традиции победители в комплекте с призами получают фирменные футболки Overclockers.ru.
реклама
Остаётся вопрос – почему заметка озаглавлена "Последние призёры бессрочного конкурса статей"? Всё просто, несмотря на слово "бессрочный" в названии, на этом наш конкурс заканчивается.
]]></text></doc>