<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/21008/Viktorina_Chaintech_podvodim_itogi</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[30 декабря 2005, пятница 12:51]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Викторина Chaintech - подводим итоги]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Итак, викторина Chaintech завершена. Подведем краткие итоги: в викторине приняло участие более 500 человек, 38 из них правильно ответили на все вопросы.
Список первых 8-ми победителей:
реклама
1) Evil_BL - видеокарта SA6600 (AGP8X)
2) xlobuz - материнская плата VNF4
3) Белкин Александр Владимирович - материнская плата SNF4-2
4) ALeX24 - материнская плата VNF3-250
5) g0sha - видеокарта Volari V8 (AGP8X)
6) FF_Rip - видеокарта Volari V8 (AGP8X)
7) Tanja - видеокарта Volari V8 (AGP8X)
8) Romul - материнская плата S1689
Москвичи приглашаются в офис компании Chaintech для получения призов (после праздников). Остальным призы будут высланы почтой.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Дополнительные призы, в которые входят 3 видеокарты Volari V3 (AGP8X) и сувенирная продукция (футболки, ручки и подушечки для протирки мониторов), розыгрываются среди остальных участников, ответивших правильно:
Wild1
Mir
Atani
Zoltan
Revoke
gray1961
JUS
trof96
Любовь Щ.
Jujine
elos
Inter
Sam
Stasiuk
Mike_K
Alex-F
Moondalay
GSan
MadOverTolik
Digger
Поташкина Галина Геннадьевна
koch
lee-mon
arny99
Fantazy
SvetlanaNext
FlowOver
Иван Носов
babay
Vik
реклама
Розыгрыш призов проводится при помощи программы SuperCool Random Number Generator 1.04.
Видеокарты Volari V3 (AGP8X) были розыграны преставителем компании Chaintech. Их получают Atani, Любовь Щ. и koch.
реклама
Остальные сувениры буду розыгрывать я. Футболки получают Wild1, Revoke, gray1961 и GSan. Подушечки для протирки мониторов получают Mir, Jujine, Inter, Sam, Alex-F, Moondalay, lee-mon, Fantazy, SvetlanaNext и Vik. Остальным достаются ручки.
Призы будут отправлены победителям после праздников (сейчас они заперты в офисе Chaintech и до конца праздников там никого не будет).
]]></text></doc>