<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/21356/Konkurs_statej_o_videokartah_na_baze_chipov_ATI</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[16 декабря 2005, пятница 11:52]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Конкурс статей о видеокартах на базе чипов ATI]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Сайт Overclockers.ru совместно с компаниями ATI и Tul (PowerColor) объявляет конкурс статей и обзоров, посвященных видеокартам на базе чипов ATI. Проводимый нами конкурс является своего дополнением к бессрочному конкурсу статей, но ограничен сроком проведения до конца января 2006 года.
Начиная с этого дня авторы материалов с описанием тестирования видеокарт на базе чипов ATI имеют возможность выиграть ценные призы. На конкурс принимаются любые статьи, связанные с видеокартами на базе ATI, написанные самостоятельно и нигде ранее не публиковавшиеся.
реклама
Самостоятельно публикуйте свои материала на ПС и присылайте ссылки на j34@overclockers.ru.
В качестве вознаграждения выступают видеокарты PowerColor X850 XT, PowerColor X800 XL и PowerColor X800 GT. Будут вручаться также поощрительные сувенирные призы. В зависимости от количества присланных материалов призовой фонд может быть увеличен.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
реклама
Пересылка призов осуществляется почтой России, по своему желанию победитель может выбрать другой способ доставки приза. Пересылка почтой России бесплатна для проживающих в странах бывшего СССР. За доставку почтой призов сайт ответственности не несет.
реклама
Присланные материалы будут размещены на ПС, лучшие материалы будут размещены на сайте.
Для обсуждения конкурса в конференции создана специальная тема: "Конкурс по тестированию видеокарт ATI от ATI и PowerColor (Tul)".
]]></text></doc>