<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/20832/Chto_podarit_na_Novyj_God_ili_O_noyabrskih_prizerah</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[9 декабря 2005, пятница 00:15]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Что подарить на Новый Год или О ноябрьских призёрах]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Прошедший месяц оказался несколько нетипичным. Во-первых, было опубликовано относительно большое количество конкурсных статей – шесть. Во-вторых, половина призёров оказались жителями Москвы. В-третьих, почти все победители выбрали в качестве награды USB Flash Drive. С одной стороны, это может говорить о бедности нашего призового фонда (кроме флешки даже выбрать нечего!). С другой – это неожиданная подсказка. Действительно, каждый год ломаешь голову, что же подарить друзьям на Новый Год? А флешка – удобный подарок, пригодится любому.
Итак, первой в ноябре (скажу больше – первого ноября) появилась статья, пользовавшаяся немалой популярностью – "Бесшумный компьютер: корпус-радиатор и тепловые трубки". Её автор Alex Margelov получает Imation Flash Drive Mini – на мой взгляд, самую красивую флешку.
реклама
Буквально через день выходит сходная по тематике работа "Термосифон – путь к бесшумному разгону". Автор статьи – БАС, награждён RiDATA EZDRIVE USB2.0 Flash Drive PRO. В отличие от всех остальных 256-мегабайтных флешек, её ёмкость составляет 1 ГБ.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
За статью "Бесконечность от DFI. NF4 SLI INFINITY, A64 3000+, TT Sonic Tower" в Брест её автору, известному нам под ником Handler, отправлена флешка Pretec i-Disc Tiny Aqua.
реклама
Продукция компании Pretec не очень распространена у нас, а вообще она славится миниатюрностью своих изделий, чему даже была посвящена новость на нашем сайте – "128 Мб флэш-памяти - на кончике пальца". Pretec i-Disc Tiny Aqua – самая маленькая из флешек.
реклама
Viru$ хорошо знаком нашим читателям по статьям о вольтмодах видеокарт. На этот раз он досконально разобрался с различными типами Radeon X800 GTO в статье "Почти всё о Radeon X800 GTO". В качестве приза в Херсон отправлено многофункциональное устройство AeroCool GateWatch.
реклама
"Гнать или не гнать: сколько стоит разгон?" – статья вызвала немало споров, а её автору - connect - в Краснодар отправилась флешка Transcend JetFlash 120.
Владимир Машкин показал нам водянку изнутри в статье "Год работы Zalman Reserator 1: разбор полетов" и стал обладателем Sony MicroVault.
В комплекте идёт интересное ПО, которое позволяет за счёт сжатия втрое повысить объём хранимых данных.
Дополнительно каждый победитель получил фирменную футболку сайта.
В этом месяце опубликована пока только одна конкурсная работа. Присоединяйтесь.
]]></text></doc>