<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/20564/Chetvertoe_mnenie_o_F.E.A.R.</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 ноября 2005, четверг 00:57]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Четвёртое мнение о F.E.A.R.]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Сегодня на нашем сайте опубликовано три обзора одной и той же игры:
Девочка с глазами волчицы. Обзор F.E.A.R.
C.Т.Р.А.Х. и трепет – обзор F.E.A.R.
Ке-F.E.A.R.: встречаем новый деликатес из заморских стран
Полагая, что неизбежно возникнут вопросы, я решил упредить их и, хотя бы частично, удовлетворить ваше любопытство. Есть желание детально отрецензировать каждый обзор, но нет возможности, да и как-то неправильно это... Каждый обзор – это рецензия на игру, писать рецензию на рецензию... Обойдёмся краткими комментариями.
реклама
Первый обзор пришёл дней десять назад. Возможно, он покажется вам несколько поспешным и поверхностным, но, на мой взгляд, он неплох и заслуживает похвалы уже за оперативность. Я со дня на день ждал обзора от нашего штатного автора, однако ожидание сильно затянулось, а в итоге оказалось, что результат оставляет желать лучшего. Вскоре появился третий обзор и, после некоторых размышлений, я решил опубликовать сразу все три.
Знаете, почему первые два обзора столь критичны к графике? Авторы играли в другую игру. Об этом говорят и сделанные ими скриншоты с настройками, далёкими от максимума. У одного видеокарта GeForce 6600, у второго Radeon 9800 и лишь третий использовал GeForce 6800GT. Может из-за этого его мнение отличается? Или вы тоже считаете, что в игре мало полигонов и бедные текстуры? А на мой взгляд, стена выглядит, как настоящая.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Прав автор, утверждающий, что трудно передать красоту в статичных скриншотах, F.E.A.R. нужно видеть в движении. В разных играх есть множество различных вариантов реализации пламени, но застывшее изображение не может показать колыхание марева нагретого воздуха над огнём. Он как живой.
реклама
Есть интересные находки, например, обратите внимание на пистолет в руке – он нерезкий, потому что в реальности вы тоже не сможете уловить мелкие детали тёмного предмета, находящегося на ярком фоне.
реклама
Кстати, удобно, что в настройках имеется шаблон для регулировки нужного уровня яркости.
реклама
Очень неубедительно выглядят скриншоты, сделанные при максимальных и минимальных настройках. Мне даже пришлось вглядываться в подписи под картинками. Чтобы показать вам разницу, я тоже сделал снимки с минимальными и близкими к максимуму настройками.
На мой взгляд, подписи не нужны, а чтобы полностью оценить отличия между разными вариантами игры, раскройте снимки на полный экран, ведь обычно вы играете в полноэкранном режиме.
Я не собираюсь спорить с авторами статей, не страшно – значит не страшно. Однако как можно об этом судить, если звук запинается и сбоит, а он играет ничуть не меньшую роль по сравнению с визуальным рядом, если не большую. Конечно, безумного ужаса в игре нет, но я не раз вздрагивал и не раз проползали "мурашки" по спине. Так кто виноват в том, что игра разочаровала: неумелый разработчик или твоя видеокарта? Или плохо настроенная система с глюками и сбоями?
Спорить бесполезно, да и не нужно, наверно. Мне, например, до сих пор непонятно, как вполне разумные люди могут восхищаться игрой Doom 3. Немного напоминает отношение к религии: есть люди, которые верят, а есть те, которые не верят и они никогда не поймут друг друга. Что касается сегодняшних обзоров, то смотрите сами. Может среди них найдётся тот, что отвечает вашему мнению, а может они все плохие, или все хорошие, или же истина где-то рядом.
]]></text></doc>