<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/20502/A_na_chto_ty_gotov_radi_priza_Itogi_oktyabrskogo_konkursa_statej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[3 ноября 2005, четверг 14:28]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[А на что ты готов ради приза? Итоги октябрьского конкурса статей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Если окинуть взглядом статьи, опубликованные в октябре, то среди них можно заметить две конкурсные. Мы публикуем ежемесячно относительно небольшое количество работ, поэтому конкурс сам собой в последнее время превратился в беспроигрышный – каждая статья получает приз. Впрочем, и без того авторы получили бы награды, поскольку статьи весьма достойные. Однако на этот раз для получения призов победителям пришлось пойти на определённые жертвы.
Первой появилась статья "Albatron 7800 GTX: разгон, модификация охлаждения, тестирование, вольтмод". Она не только входит в десятку самых читаемых работ за последние 30 дней, но и успела занять 82-е место в сотне лучших. Полагаю, что со временем статья поднимется ещё выше. Её автор, известный нам под ником S_A_V, справедливо рассудил, что видеокарта HIS Radeon X800XL IceQ II Turbo – это серьёзный довод в пользу того, чтобы сменить AGP-платформу на PCI Express и согласился принять её в качестве приза.
реклама
Если вы сомневаетесь в правильности такого решения – ознакомьтесь с подробным обзором этой видеокарты, опубликованным на нашем сайте.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Впрочем, эта "жертва" несерьёзная. Полагаю, что многие из вас с радостью согласились бы сменить платформу, если представилась бы возможность заполучить такую карту. Тогда слушайте следующую историю.
Вторым победителем октябрьского этапа нашего бессрочного конкурса статей стал Alez-z. Из под его пера вышел многогранный труд "Titan TWC-A04 v2.0 в корпусе 3R System R105SH". В статье рассказывается не только про новую ревизию водяного охлаждения и корпус, но и вкратце про смену кулера на видеокарте и установку ватерблока на чипсет. Каково же было моё удивление, когда автор отказался от предложенных призов и попросил... что-нибудь для моддинга (пару неоновых ламп голубых и 120мм кулер с подсветкой).
реклама
Красота – это страшная сила, как и стремление к ней и автор получает желаемое.
реклама
В комплекте к призам оба автора статей получают по фирменной футболке сайта Overclockers.ru. А почему бы и вам не попробовать свои силы в конкурсе?
]]></text></doc>