<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/20242/konkurs-pisatelej-ot-msi-prizy-za</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 октября 2005, среда 14:07]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Конкурс писателей от MSI: призы за...]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Конкурс статей, посвящённых продукции компании MSI, успешно завершён, претерпев на своём пути некоторые изменения. К основному призовому фонду, состоящему сначала всего из двух видеокарт, вскоре были добавлены дополнительные призы. Мне же выпала честь, обязанность и ответственность распределять награды. Мой скептицизм потерпел сокрушительное поражение – я не ожидал, что конкурс будет пользоваться таким успехом и мы получим такое большое количество работ. В этом и сложность – кому отдать предпочтение? Если в начале конкурса у меня были "любимчики", кандидаты на получение призов, то к его завершению я окончательно запутался. Профессиональные авторы в конкурсе участия не принимали, трудно выделить лучшие статьи, ни одна не свободна от недостатков. Мало того, если посмотреть на конкурсные работы, опубликованные на Персональных Страничках, то нетрудно заметить, что многие имеют адрес, заканчивающийся на "...ник автора/record1", то есть именно конкурс MSI побудил автора взяться за перо, а всем понятно, что с первого раза непросто написать идеальную статью.
Хорошо, если трудно выделить лучшие статьи и расставить их "по рангу", в таком случае не будем обращать внимание на недостатки, а попробуем отыскать достоинства. Каждая статья по-своему уникальна, чем-то выделяется из общего ряда, вот на эти особенности я и смотрел при выборе победителей. В результате получился список, в котором каждый автор получает приз за какую-то конкретную особенность, присущую его работе.
реклама
Хотите запустить рекламу в Дзене?
m.zen.yandex.ru
₽
Квартира в ЖК «Клюквенный»
realty.yandex.ru
Застройщик Гранд. Проектная декларация на сайте наш.дом.рф
…
Tamplier: Я достаю... MSI TI4200-8x – за увлечённость и возрождение интереса к раритетам.
Честно говоря, статья мне понравилась, но была опубликована только из-за конкурса. Согласитесь, что сегодня, в конце 2005 года публиковать статью про старую видеокарту по меньшей мере неразумно. Однако у работы есть своя особенность – неподдельный интерес автора к предмету обзора. Ему понравилась видеокарта, интересно было тестировать и он смог передать эти чувства в своей работе. В результате статья пользовалась огромным успехом, у неё самая большая посещаемость среди всех конкурсных статей, опубликованных в разделе Лаборатория, и не дать приз было просто невозможно.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Vasilisk: за упорство, плодовитость и трудоспособность.
Автор опубликовал на своей Персональной Страничке три статьи – больше, чем кто-либо из конкурсантов:
Ранние похороны (Ti4200)
...и пусть офис будет ей пухом...
Не бриллиант, но все же...(Micro-Star MS-8988 NX6600-TD128SP)
реклама
Раз за разом я отвергал одну работу за другой, однако автор не отчаивался и присылал всё новые и новые. Подозреваю, что список мог бы быть больше, но закончилось свободное место на ПС. Такая сила духа заслуживает награды.
neznakometz: за находчивость и волю к победе.
реклама
Перу автора принадлежат две справочно-технические статьи:
Технические характеристики материнских плат компании MSI для платформы Intel LGA775
Обзор линейки материнских плат компании MSI для платформы AMD (Socket 754, 939)
Да, у автора не нашлось видеокарты или материнской платы MSI, чтобы написать о них обзор, однако это не помешало ему бороться за победу. Он свёл в две статьи характеристики выпускаемых в настоящее время материнских плат компании MSI, дополнил их своими комментариями и ссылками на обзоры, опубликованные крупнейшими русскоязычными хардварными сайтами. Честь и хвала! Награда достаётся по праву.
реклама
Ronin: Зеленые глаза MSI NX6800GT – за оригинальность стиля.
Статья резко выделяется из общего ряда тем, что начинается рассказом о пиве и Германии, а лишь затем переходит непосредственно к предмету обзора, оставаясь по-прежнему нестандартной, благодаря своеобразному оформлению фотографий и диаграмм.
Rex: MSI RS480M2-IL - мой выбор для дома и офиса – за монументальность.
Это самая объёмная статья, опубликованная в рамках конкурса, она посвящена достаточно редкой материнской плате MSI RS480M2, основанной на чипсете от ATI. Наверно, я вас удивлю, однако статья появилась... в сокращённом варианте! Я не совсем согласен с выводами и оценками автора, однако не могу не отметить эту работу наградой.
Jek1975: Еще раз о Core Cell или достоинства и недостатки MSI 865PE-NEO2-PLS (6728-100) – за наблюдательность и обоснованную критику.
В процессе обсуждения правил конкурса многими почему-то высказывалось мнение, что для победы достаточно всего лишь побольше хвалить тестируемый продукт. Как видите, в списке победителей льстецов нет. Зато мне понравился подсчёт числа кликов, необходимых для разгона, и завершающая фраза статьи: "У других производителей некоторые продукты выглядят еще хуже". В результате автор получает приз за самый критичный обзор конкурса.
Итак, победители определены, однако моя задача проще не стала – как распределить призы, если нет первого и последнего места? Что важнее: увлечённость или находчивость, оригинальность или монументальность? Я предложил самим победителям выбрать себе приз, послав им полный список наград. Результаты приводятся в том порядке, в котором я получал ответы от авторов:
Tamplier – видеокарта RX700Pro-TD128E Retail;
Vasilisk – материнская плата MSI K8N Neo2 Platinum;
Jek1975 – веб-камера StarCam 370+;
Rex – видеокарта NX6600-VTD128 Diamond Retail.
Двое оставшихся: Ronin и neznakometz не ответили на письма, однако у них остаётся право выбрать себе USB-пылесос или веб-камеру StarCam 370+ по своему усмотрению.
Итак, это победители конкурса, которых выбрал я – поздравляю! Однако не стоит расстраиваться, если вы не нашли своего имени в этом списке – компания MSI выделила дополнительные призы и отметила ещё несколько человек за "оригинальность идей, техническую грамотность и беспристрастность суждения":
Lsm ("MSI K8N SLI-F – хороший разгон, но только из Windows");
AndreyZ ("MSI GeForce FX5600 – тесты, производительность и разгон");
Rex ("MSI RS480M2-IL – мой выбор для дома и офиса");
Vasilisk ("Ранние похороны (Ti4200)"; "...и пусть офис будет ей пухом... (MSI MS-7058 915P Combo-FR)"; "Описание и тесты видеокарты MSI MS-8988 NX6600-TD128SP").
Авторы Lsm и AndreyZ могут выбрать себе USB-пылесос или веб-камеру StarCam 370+, а Rex и Vasilisk уже получают призы по собственному выбору.
Дополнительные поощрительные призы (USB-пылесосы с подсветкой) от компании MSI получают также:
Kolian ("Обзор MSI NX6600GT-VTD 6600GT AGP"; "MSI K8N Neo2 Platinum – жива ли еще AGP-платформа?");
KOHTPO/lEP ("MSI K8N Neo: не спешите нас хоронить...");
TheJudge ("MSI NX6600 TD128E – исследование, разгон, тестирование, анализ результатов");
GR ("Вопрос религии. Сравнительный обзор MSI Radeon X700Pro 128Mb и MS-StarForce GeForce 6600GT 128Mb").
Остальные участники конкурса получают поощрительные призы - футболки от MSI.
Поздравляем всех участников конкурса! Для отправки приза нам понадобится полный почтовый адрес с индексом и именем получателя. Просьба всем победителям отослать свои данные по адресу j34@overclockers.ru.
От имени сайта Overclockers.ru хочу поблагодарить всех участников конкурса и компанию MSI, предоставившую призы, а также выделившую дополнительные призы для проведенного конкурса.
Было бы интересно узнать ваше мнение о проведенном конкурсе авторов, в первую очередь от тех, кто прислал свои статьи; узнать о том, что их сподвигло не полениться и написать материал на конкурс. Какие еще конкурсы и другие мероприятия вы бы хотели видеть у нас на сайте?
Также просьба всех авторов, кто принимал участие в конкурсе, а также читателей, ответить на опросы: "Изменилось ли ваше отношение к компании MSI после конкурса?".
]]></text></doc>