<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/20245/Podvodim_itogi_konkursa_ot_FSP</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 октября 2005, среда 00:43]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подводим итоги конкурса от FSP]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания FSP подводит итоги конкурса на лучшую расшифровку аббревиатуры FSP, проводимого на нашем сайте и благодарит всех участников, откликнувшихся на конкурс. В компанию пришло более 3000 писем с вариантами расшифровки, так что выбрать из них 10 призеров было непростой задачей.
Поздравляем победителей!
реклама
Алексей Артюхин
Андреева Галина
Богатеев Олег
Воронцов Иван
Дорохов Станислав
Немоляев Александр
Соколов Сергей Сергеевич
Ухало Григорий
Халус Дмитрий
Штатский Владимир
Наиболее лучшим признан вариант, присланный Юрием Чернышевым, который компания собирается использовать в маркетинговых целях. Ему выделен еще один приз.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Победители получают приз - бесшумный блок питания FSP Zen. Все призы уже отправлены победителям скоростной почтой, скоро они их получат.
реклама
К сожалению, количество призов, выделенных на конкурс, ограничено. Однако все остальные участники конкурса, желающие приобрести БП FSP Zen, могут получить на него скидку. Для этого необходимо написать письмо по тому же электронному адресу, по которому высылали расшифровки аббревиатуры FSP.
]]></text></doc>