<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/20177/Konkurs_chitatelej_ot_MSI</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[3 октября 2005, понедельник 12:08]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Конкурс читателей от MSI]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Конкурс читателей является завершающей частью мероприятий, осуществляемых нами совместно с компанией MSI. Вначале был проведен конкурс на написание статей о материнских платах и видеокартах MSI:
"Обзор MSI NX6600GT-VTD 6600GT AGP", автор - Kolian;
"MSI GeForce FX5600 – тесты, производительность и разгон", автор AndreyZ;
"Я достаю... MSI TI4200-8x", автор Tamplier;
"MSI K8N SLI-F – хороший разгон, но только из Windows", автор Lsm;
Ранние похороны (Ti4200), автор Vasilisk;
...и пусть офис будет ей пухом... (MSI MS-7058 915P Combo-FR), автор Vasilisk;
"Технические характеристики материнских плат компании MSI для платформы Intel LGA775", автор neznakometz;
"MSI-6570 vs. MSI-6570E: эволюция", автор stig;
"MSI NX6600 VTD128 Diamond – славный наследник GeForce 4 Ti 4200", автор EVO6;
"MSI NX6600 TD128E – исследование, разгон, тестирование, анализ результатов", автор TheJudge;
"Описание и тесты видеокарты MSI MS-8988 NX6600-TD128SP", автор Vasilisk;
" Зеленые глаза MSI NX6800GT ", автор Ronin;
"Обзор линейки материнских плат компании MSI для платформы AMD (Socket 754, 939)", автор neznakometz;
"Обзор материнской платы MSI K8N SLI Platinum (MS-7100)", автор djdiamond;
"Я достаю из закромов… моего любимого старичка - MSI GeForce FX 5600!", автор Stasiuk;
"Вопрос религии. Сравнительный обзор MSI Radeon X700Pro 128Mb и MS-StarForce GeForce 6600GT 128Mb", автор GR;
"MSI K8N Neo2 Platinum – жива ли еще AGP-платформа?", автор Kolian;
"MSI RS480M2-IL – мой выбор для дома и офиса", автор Rex;
"MSI K8N Neo: не спешите нас хоронить...", автор KOHTPO/lEP;
"MSI K8N Neo2-FX – Качественная реализация возможностей nForce3", автор elemental;
"MSI K8N Sli Platinum - за что стоит платить деньги", автор Aligarh;
"Еще раз о Core Cell или достоинства и недостатки MSI 865PE-NEO2-PLS (6728-100)", автор Jek1975;
"Описание материнской платы Micro-Star MS-6741 K8MM-ILSR", автор Vik13;
"Micro-Star MS-8981 NX6600-TD128E", автор Lunatic2006.
реклама
Теперь настала очередь читателей.
Правила конкурса:
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Участвовать могут все желающие, в том числе и авторы конкурсных статей. Для этого необходимо ознакомиться с опубликованными материалами о продукции MSI (24 материала 20-ти авторов) и выбрать из них 12 победителей:
Первые три человека, приславшие правильные ответы, получат приз – веб-камеру MSI StarCam 370+. Единственное ограничение: в конкурсе не могут принимать участие двое и более участников с одинаковым почтовым адресом или адресом электронной почты. Бесплатная почтовая доставка призов гарантируется только по странам бывшего СССР. При объявлении имен победителей будет опубликовано значение, указанное в поле "Ник". Все участники, выигравшие призы, будут оповещены об этом по электронной почте.
реклама
Так как необходимо выбрать 12 из 20-ти авторов, то даже при правильном выборе можно легко ошибиться при заполнении, поэтому просьба очень внимательно отнестись к "расстановке галочек", в случае вашей ошибки претензии приниматься не будут.
реклама
Конкурс завершен. Подведение итогов конкурса состоится 5 октября.
]]></text></doc>