<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/19946/Pooschritelnye_prizy_avgusta</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[7 сентября 2005, среда 10:43]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Поощрительные призы августа]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Наш "зам по тылу" сообщил, что вчера награды были отправлены участникам бессрочного конкурса статей, чьи работы были опубликованы в августе, так что сегодня мы имеем полное право огласить весь список победителей.
Из конкурсных статей первым в августе появился "Обзор видеокарт Leadtek WinFast PX6800 TDH и Leadtek WinFast PX6800GT TDH". Lsm автор уже нескольких работ, опубликованных на нашем сайте в рамках конкурса и с каждым разом становится всё труднее и труднее подбирать приз в награду. По опыту знаю, что проще всего дать автору приз за первую статью – всегда есть что-то такое, что необходимо больше всего. Сложнее подобрать приз за вторую статью – как правило, у человека уже есть всё, что нужно, а наши возможности не безграничны. Придумать награду за третью или четвёртую работу – занятие почти нереальное. Отчасти поэтому, отчасти по другим причинам, Lsm получает поощрительный приз в виде брелка для ключей от AMD, который отправлен в Новосибирск.
реклама
Этот сувенир посвящён выпуску двухъядерных процессоров AMD и, на первый взгляд, ничего особенного в нём нет – с одной стороны надпись AMD 64 Opteron, с другой AMD Athlon 64 X2. Однако, если приглядеться, то можно заметить, что запаянная в пластик пластинка – это самое настоящее процессорное ядро!
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Второй на сайте появилась статья Антона Булавина "Переделка GeForce 6200 в 6600 раз и навсегда". Здесь тоже возникли некоторые сложности с подбором награды, несмотря на то, что это первая его статья на нашем сайте. Хотя имелось несколько вариантов, Антон в качестве приза выбрал блок питания. Его старый БП от FSP был слишком шумный, кроме того, его пришлось модернизировать, допаивать SATA-разъёмы. Сейчас БП CoolerMaster RS-450-ACLY (450W), который некоторое время назад был бессменным участником тестов в нашей Лаборатории и хорошо себя зарекомендовал, уже едет в Амурскую область. БП тяжёлый, пришлось его отправить посылкой, к тому расстояние немалое, так что не жди его слишком быстро, Антон!
реклама
На следующий же день после статьи о переделке появилась работа "Арктический холод – центральным процессорам: Arctic Cooling Freezer 64 против Zalman CNPS7700Cu/AlCu", авторы которой Олег Голубович aka cyclone и Олег aka Schtuzer aka Me109. В Киев отправились поощрительные призы в виде рюкзака от HP...
реклама
...и коврика для мышки от AMD:
реклама
Автор статьи "POST Cards – удобное средство для ремонта и оверклокинга" Игорь Зубаль от приза отказался.
Наверно нужно напомнить, что все авторы опубликованных статей получили фирменные футболки сайта.
Вот и всё, наград за август больше нет. Посмотрим, какие работы будут опубликованы в сентябре, хотя сейчас все шлют статьи на конкурс MSI.
Желаю удачи!
]]></text></doc>