<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/19878/Raskopki_na_Overclockers.ru_poteryannye_no_vnov_obretennye_stati</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[31 августа 2005, среда 13:21]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Раскопки на Overclockers.ru: потерянные, но вновь обретённые статьи]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Сейчас это может показаться странным, но первоначально мы вовсе не планировали публикацию статей в разделе " Лаборатория". Предполагалось, что в этом разделе тоже будут появляться новости, как и в колонке " Новости hardware" (тогда они назывались "Новости в мире"), только новости с практическим уклоном. Например: появилась новая видеокарта (процессор, память, материнская плата), мы её посмотрели, оценили возможности, разогнали, может быть даже провели пару тестов и в результате написали об этом новость. Мне, кстати, до сих пор импонируют такие заметки. Кратко и без особых претензий, но такой материал позволяет составить общее впечатление о продукте. Главное – такие новости должны были появляться ежедневно, в отличие от статей, которые требуют длительной подготовки.
Разумеется, статьи мы тоже публиковали, но они верстались отдельно, а не в новостном скрипте, их выходу посвящалось особое объявление в разделе "Новости сайта". Первое время всё так и было, как мы задумывали, но постепенно краткие новости с описанием наших экспериментов росли в объёме, увеличивалось количество проводимых тестов и, в конце концов, разница по сравнению со статьями стёрлась окончательно. С этого момента и краткие новости, и подробные обзоры публиковались в разделе "Лаборатория".
реклама
В начале этого года наш сайт сменил не только дизайн, но и всю внутреннюю "начинку". Переход прошёл более-менее успешно, все материалы были переконвертированы и получили новые адреса, однако на нужную новость или статью по-прежнему можно попасть и по ссылке старого формата. О том, что далеко не всё так благополучно, как казалось, я узнал только тогда, когда стал готовить новость о героях-оверклокерах. Неожиданно выяснилось, что я могу дать ссылки на все статьи, кроме знаменитой работы об охлаждении процессоров жидким азотом. Статья была свёрстана отдельно, не в лабораторной ленте и скрипт, который занимался конвертацией, её просто не мог увидеть. Вскоре стало ясно, что с момента перехода на новый "движок" сайта стали недоступны и все более ранние статьи.
К счастью, их оказалось не так уж много, все они были свёрстаны заново (с сохранением оригинальной орфографии и пунктуации) и теперь занимают своё законное место в материалах Лаборатории. Перечислю все потерянные, но вновь обретённые работы в хронологическом порядке:
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Когда цель оправдывает средства. Превращение GeForce3 Ti200 в Ti500
Производительность процессоров Pentium 4 (Northwood) 1.6A, 1.8A, 2.0A и 2.2 при разгоне
Каким должен быть кулер для настоящих оверклокеров. Thermalright AX-7
GeForce4 MX против GeForce3 Ti200 и GeForce2 Ti
Pink Fantasy of Thermalright
Пытка Athlon XP, превратившаяся в пытку Athlon'ом
Показательное выступление Thermaltake. Volcano 7+
Первые опыты экстремального охлаждения жидким азотом.
Разумеется, в 2005 году рассказ о противостоянии GeForce4 MX и GeForce3 Ti200 может представлять в основном только историческую, а не практическую пользу, так же как и описание разблокирования множителя процессора Athlon XP. Однако, перечитывая свою старую статью о процессорах Intel Pentium 4, я вдруг с удивлением увидел параллели с сегодняшним днём – как я раньше отзывался о процессорах Willamette, примерно так же теперь можно сказать о Prescott. Что касается охлаждения процессоров жидким азотом, то это и сейчас в диковинку, что уж говорить о далёком 2002 году... Это наша гордость – первые статьи, появившиеся на сайте, и знаете, даже с позиций сегодняшнего дня нам за них не стыдно.
]]></text></doc>