<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/17984/Konkurs_pisatelej_ot_MSI_protestiruj_i_poluchi_priz</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 августа 2005, четверг 21:35]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Конкурс писателей от MSI – протестируй и получи приз]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Наверное, уже практически все знают о проводимом нами бессрочном конкурсе статей. На этот раз мы совместно с компанией MSI объявляем о его расширении. С этого дня присланные вами материалы с описанием тестирования продуктов MSI (видео- и материнских плат) участвуют в дополнительном конкурсе от MSI и имеют возможность выиграть ценные призы. Конкурс будет проводиться в течение месяца, начиная с сегодняшнего дня.
На конкурс принимаются любые статьи, связанные с материнскими платами и видеокартами MSI. Работа должна быть написана самостоятельно и не должна быть ранее где-либо опубликована.
реклама
В качестве вознаграждения выступают видеокарты NX6600-VTD128 Diamond и RX700Pro-TD128E (OEM). Помимо этих наград за первые места, будут вручаться также поощрительные призы – веб-камеры StarCam 370+ и футболки с логотипом компании. Так что можем заверить: ваши старания не останутся незамеченными, и даже если ваш материал не займет призовое место, без награды вы не останетесь.
Как всегда, на сайте будут размещены лучшие из присланных статей. Оценкой присланных материалов займутся ведущий сайта Doors4ever и технические специалисты компании MSI.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Помимо конкурса писателей объявляется также и конкурс читателей. Условия участия в нем очень просты. Необходимо ознакомиться с опубликованными в рамках конкурса от MSI материалами и расставить их в том порядке, в каком вы отдаете им предпочтение (начиная с лучшего, по вашему мнению). Заявки на конкурс читателей будут приниматься непосредственно перед подведением итогов конкурса писателей, о чем будет объявлено дополнительно. Правильными будут считаться ответы, совпадающие с мнением жюри. Первые три человека, приславшие правильные ответы, получат приз – веб-камеру StarCam 370+.
Для проведения конкурса была создана специальная страница, которая будет сообщать о присланных нам материалах и других новостях, связанных с конкурсом.
реклама
Для обсуждения конкурса в конференции создана специальная тема: "Конкурс писателей и читателей от MSI - обратная связь".
]]></text></doc>