<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/19057/Viktorina_ot_GlacialTech_podvodim_itogi_poslednego_etapa</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[15 июля 2005, пятница 13:47]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Викторина от GlacialTech - подводим итоги последнего этапа]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Третий этап викторины завершен. Всего было получено 429 ответов, из них правильных – 329.
Правильные ответы:
реклама
1) Компания GlacialTech была основана в июне 2001 группой из 8 ученых и 3 владельцев производства.
2) На вопрос, в каких пределах варьируется частота вращения кулера Igloo 5100 PWM: 600 (+-300) - 3600 (+- 10%).
3) На вопрос, какова максимально допустимая частота процессора для кулера Igloo 5100 PWM, в списке правильного ответа не было.
4) Правильная схема работы вентиляторов кулера Turbine 4500 Pro - вдув/выдув.
5) Все перечисленные кулеры (Igloo 5100 PMW, NorthPole 1000 и Turbine 4500 Pro) не подходят для Socket A.
И, наконец, самый интересный вопрос, каким основным преимуществом знаменита продукция GlacialTech? Ответы на этот вопрос распределились следующим образом:
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
бесшумность – 4.2 %; лучшее соотношение цена/качество – 52 %; легкий вес - ни один человек так не ответил; бесшумность, лучшее соотношение цена/качество и легкий вес – 43.8%.
А какой же ответ правильный?! Все. Т.к. на этот вопрос нельзя было дать однозначного ответа, все ответы были признаны правильными, так что это был скорее не вопрос викторины, а опрос общественного мнения.
реклама
Путем использования программы SuperCool Random Number Generator 1.04 из ответивших правильно участников случайным образом были выбраны участники, получающие призы.
Футболки от GlacialTech получают: delirium_tremens (г. Ростов-на-Дону), AfroAmestigon (г. Мариуполь) и Wild1 (г. Новосибирск).
реклама
Кулеры от GlacialTech получают: кулер Turbine 4500 - vasya15 (г. Москва) и Букреев Олег (г. Ташкент), кулер Limba 2000 - ac.Kostyanov (г. Екатеринбург).
Призы будут высланы в течение 2-х дней. Просьба к победителям: выслать свою фотографию с призом, опубликуем на сайте.
реклама
Ваши замечания и предложения по викторине предлагаю обсудить в специально созданной ветке конференции.
Хотелось бы получить от вас обратную связь в виде ответов на голосования по следующим вопросам:
Изменилось ли ваше отношение к сайту после после викторины?
Изменилось ли ваше отношение к GlacialTech после викторины?
Изменилось ли ваше отношение к кулерам GlacialTech?
]]></text></doc>