<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/19390/Katastroficheskie_itogi_ijunskogo_konkursa_statej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[9 июля 2005, суббота 15:48]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Катастрофические итоги июньского конкурса статей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Начальник административно-хозяйственной службы нашего сайта отрапортовал, что рассылка и раздача призов произведена успешно и теперь мы имеем полное право познакомить вас с результатами этой операции. Должен сказать, что итоги конкурса иначе как "провальные" не назовёшь – за весь июнь было опубликовано всего три конкурсных работы. С другой стороны, все три статьи оказались очень неплохими, а ограниченное количество победителей позволило подобрать призы достойного уровня для каждого.
Начнём с одного из призёров майского конкурса статей – cyclone. Впрочем, до сих пор призёром его можно было называть только с определённой долей условности, поскольку за свою статью "Современным видеокартам – современное охлаждение: воздушное охлаждение GPU" он получил только ФФС (фирменную футболку сайта). В июне была опубликована вторая часть статьи "Воздушное охлаждение GPU: продолжение одного материала" и на этот раз нам не удалось так просто отделаться – в Киев отправилась видеокарта MSI NX6600GT-TD128E (MS-8983 ver.200).
реклама
-50% на факультет «Интернет вещей»
new.geekbrains.ru
₽
Домашний интернет до 1 Гбит/с
basicprovider.ru
Напомню, что такая же карточка рассматривались в серии статей "«Рыцари» от MSI".
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Первоначально я планировал и два других приза отправить почтой, но не получилось. Современные высококлассные материнские платы настолько плотно упакованы, что вес каждой превышал 2 кг., а это максимальный вес для бандероли. Поэтому призы были вручены каждому победителю персонально, благо оба оказались из Москвы.
AG-cool за статью "Серебряный ватерблок литьем" получает в награду материнскую плату Soltek SL-865Pro-775.
реклама
А Сергей Какаулин за статью "Разгон системы водяного охлаждения до системы фазового перехода" получил возможность использовать материнскую плату Asus A8V Deluxe Wireless Edition.
реклама
Разумеется, оба призёра получили фирменные футболки сайта.
реклама
Конечно, немного жаль расставаться с такими хорошими призами, зато теперь у нас на сайте появилось ещё три отличных статьи. Желаю и вам успеха!
]]></text></doc>