<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/19056/Vstrecha_overklokerov_i_predstavitelej_Gigabyte</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[7 июля 2005, четверг 03:27]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Встреча оверклокеров и представителей Gigabyte]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[SergAP]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  На днях состоялась встреча нескольких активных посетителей форума нашего сайта с представителями хорошо известной, и не только в оверских кругах, компании Gigabyte. Основной целью встречи было знакомство представителей компании Gigabyte с компьютерными энтузиастами. Поэтому совершенно естественно, что были приглашены представители форума именно нашего сайта. Со стороны сайта на встрече присутствовали SergAP, Pilot, Sladky и Dino, а также PR-менеджер Александр (aka J-34). Компанию Gigabyte представляли специалист по маркетингу Олег Лошков и менеджер по продажам в Европе Луис Ли (Louis Lee).
реклама
Сначала Луис рассказал о ближайших планах Gigabyte по выпуску пока еще новых для компании систем охлаждения для процессоров. Льюис проявил живой и неподдельный интерес к участникам конференции, их знаниям и навыкам. На встрече рассматривался вопрос о возможном тестировании новинок компании силами оверклокеров. Речь шла о тестировании продукции в реальных условиях эксплуатации, в которые ее загоняют оверклокеры, что позволит гораздо полнее изучить не только достоинства, но и выявить возможные узкие и слабые места, ограничивающие сферы ее применения. Луис охотно отвечал на вопросы, задаваемые оверклокерами. Надо признать, что он с честью держал ответ, и не уходил даже от прямых и не особо приятных тем, касающихся ассортимента и качества продукции Gigabyte. Представители компании очень внимательно выслушали все вопросы и комментарии по недостаткам продукции, выявленным в результате совместного обсуждения на форуме. В ходе беседы Луис пообещал учесть высказанные нами пожелания по улучшению качества производства массовой продукции Gigabyte, и выразил надежду на дальнейшее сотрудничество и помощь в тестировании новых образцов товаров компании.
После встречи мы проследовали в офис Gigabyte, где нам был продемонстрирован корпус 3D Aurora с установленной СВО 3D Galaxy.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
  Наше внимание также привлекла видеокарта Gigabyte GV-3D1, стоявшая на шкафу. К сожалению, протестировать ее на работоспособность представлялось довольно сложным, однако, судя по размерам это самая крутая видеокарта, которую нам приходилось встречать. Вот её фотография, убедитесь сами :)
реклама
В завершении на ступеньках офиса Gigabyte была сделана групповая фотография участников встречи. Мы также заручились обещанием Олега и Луиса провести повторную встречу через пару недель с более широким представительством сообщества оверклокеров.
реклама
Со своей стороны, предлагаем обсудить вопрос тестирования в специально созданной ветке конференции.
]]></text></doc>