<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/19199/Viktorina_ot_GlacialTech_pervyj_etap_zavershen</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[20 июня 2005, понедельник 18:05]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Викторина от GlacialTech - первый этап завершен]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Первый этап викторины завершен. Подведем итоги. Всего было получено 659 ответов. После удаления дублей, неправильных, а также повторных ответов, содержащих один и тот же адрес или адрес электронной почты, правильными были призваны 288 ответов. Т.е. практически половина ответов – правильные.
Правильные ответы:
реклама
1) Крышка процессора при установке кулера Igloo 5100Light без учета термопасты контактирует с цельномедным цилиндром.
2) В кулерах GlacialTech серии Turbine 4500(Pro) применены 3 тепловые трубки.
3) Какое количество внутренних ребер имеет нижняя половина кулера Turbine 4500Pro? 37.
4) Вентилятор(ы) какого из кулеров GlacialTech имеет “моддерскую” подсветку? Turbine 4500Pro.
5) На какие видеокарты можно установить кулер NorthPole 1000 (согласно спецификациям кулера)? все приведенные ответы были правильные: ATI Radеon X800, ATI Radеon 9800, ATI Radeon 9800XT, NVIDIA GeForce FX 5700, NVIDIA GeForce FX 5700LE, NVIDIA GeForce FX 5900.
Путем использования программы SuperCool Random Number Generator 1.04 из ответивших правильно участников случайным образом были выбраны участники, получающие призы.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Футболки от GlacialTech получают: Петр Кудинов (г. Бийск), Владислав Мадьяров (г. Иркутск) и Александр Бибер (г. Днепропетровск).
Разыгрываем кулеры от GlacialTech: кулер Igloo 5100Light достается Сафину Руслану (г. Чебоксары), кулер Igloo 5100 отправляется в Новомосковск Рулёву Егору, а кулер Turbine 4500Pro - в Бугульму Ивану Ефремову.
реклама
Призы будут высланы в течение 2-х дней. Просьба к победителям: выслать свою фотографию с призом, опубликуем на сайте.
реклама
Ваши замечания и предложения по викторине предлагаю обсудить в специально созданной ветке конференции.
Викторина от GlacialTech - продолжение
]]></text></doc>