<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/19168/Prizy_za_maj_barebon_pamyat_kulery_i..._firmennye_futbolki</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 июня 2005, пятница 01:59]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Призы за май: barebon, память, кулеры и... фирменные футболки!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Не знаю как вы, а вот авторы опубликованных в мае конкурсных статей совершенно точно заждались объявления результатов. Каюсь, однако причина была уважительная – долгожданные футболки с символикой сайта наконец-то готовы и первые экземпляры уже отправлены новым владельцам вместе с призами.
Все футболки изготовлены одного цвета, разных размеров и нескольких типов. Первый, самый многочисленный – для авторов статей, именно такая надпись, стилизованная под логотип сайта, красуется на груди:
реклама
Кроме того, выпущены футболки для поощрения тех, кто каким-либо образом помогает расти и развиваться Overclockers.ru. На них так и написано – "Друг сайта". Особая категория футболок предназначена для модераторов, хочется таким образом отблагодарить их за достаточно утомительный каждодневный труд по наведению порядка в конференции.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
А обратная сторона у всех футболок одинакова, на спину нанесён девиз сайта – "Мы знаем о разгоне всё!".
реклама
Торговать футболками мы не будем, они предназначены только для подарков и призов. Хотите такую же? Нет проблем – пишите статьи, становитесь модераторами или сделайте что-нибудь такое, чтобы мы сами подарили вам фирменную футболку.
Итак, с формальностями покончено, пора познакомить вас с победителями конкурса статей. Начну с самого значительного приза. В прошлом месяце была опубликована трилогия "Классика охлаждения":
Часть 1. Термодинамика теплосъёмника
Часть 2. Гидродинамика теплосъёмника
Часть 3. Серебряная геометрия
реклама
Автор серии статей – Николай Воронов, получает в награду barebon Soltek Qbic EQ3901.
реклама
Его "сердцем" является Socket 939 материнская плата SL-B9D-FGR, основанная на чипсете VIA K8T800 Pro. А вот так выглядит сам "кубик":
Очередной приз получает хорошо знакомый вам автор – Viru$, за серию статей о вольтмоде видеокарт:
Почти всё о вольтмоддингах видеокарт – 2. Теория и подготовка
Почти всё о вольтмоддингах видеокарт 2. Практика
В качестве приза выступает пара модулей памяти OCZ PC3500:
Следующие две награды вам знакомы по статье "Клонированное охлаждение: тесты кулеров PENTAGRAM FREEZONE QVC-120 Cu+, QVC-100 Cu+ и QC-80 AlCu". Кулер PENTAGRAM FREEZONE QC-80 AlCu получает Дмитрий Иванов за статью "Подключение дополнительного термодатчика к материнской плате EPOX". А nemoW – автор статьи "Выбор БП по визуальным признакам", выбрал кулер PENTAGRAM FREEZONE QVC-100 Cu+. И, как я уже говорил, каждый победитель получает фирменную футболку (ФФ).
Мы "забыли" только одного победителя, cyclone, автора статьи "Современным видеокартам – современное охлаждение: воздушное охлаждение GPU". Как это ни парадоксально, но он получает только футболку и больше ничего. Разумеется, это не потому, что статья плохая. Наоборот, и эта, и последующая статья – Воздушное охлаждение GPU: продолжение одного материала, достойны хорошего приза, но вторая статья появилась уже в июне, поэтому, по согласованию с автором, мы отложили награждение на следующий месяц.
Вот такие результаты. Мне кажется, неплохие. Посмотрим, что будет в этом месяце. Удачи!
Doors4ever
]]></text></doc>