<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/18714/Viktorina_ot_GlacialTech</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[8 июня 2005, среда 16:25]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Викторина от GlacialTech]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[J-34]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Предлагаем вам принять участие в викторине от GlacialTech. Викторина будет проходить в 3 этапа, каждый этап будет занимать неделю. По результатам каждого этапа будут разыграны призы – кулеры GlacialTech и футболки с логотипом компании.
Кулеры GlacialTech не раз рассматривались в нашей тестовой лаборатории. Только за последнее время мы протестировали кулеры Igloo 5100Light, Igloo 5100 и Igloo 5100PWM для разъема LGA775; Turbine 4500 и Turbine 4500Pro для Socket 478; NorthPole 1000 для охлаждения видеокарт.
реклама
Компания GlacialTech , основанная в 2001 году, специализируется на разработке и производстве воздушных систем охлаждения как для настольных компьютеров, так и для серверов, ноутбуков и КПК. GlacialTech поставляет системы охлаждения ряду крупных мировых производителей.
В компании объединены научное проектирование охлаждающих компьютерных систем и высокотехнологичная производственная база. При проектировании эффективных кулеров специалисты компании широко используют теорию теплопроводности и расчета механических устройств, проводят обширные исследования свойств теплопроводящих материалов. Для изготовления кулеров применяются высокотехнологичные процессы.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
В своей продукции компания GlacialTech руководствуется достаточно мудрой философией: если за счет значительного увеличения веса или шума потребитель получает незначительные улучшения, то компания не будет выпускать такую модель кулера, если незначительные улучшения получены за счет сильного увеличения стоимости, то такая модель тоже не будет пущена в массовое производство. Как результат – выпускаемые компанией кулеры имеют оптимальное соотношение цены и производительности.
реклама
Начинаяем первый этап викторины. Он состоит из 5-ти вопросов. Разыгрываются 3 футболки и кулеры Igloo 5100Light, Igloo 5100 и Turbine 4500Pro.
После окончания срока действия викторины призы будут разыграны среди правильно ответивших на вопросы участников. Все участники, выигравшие призы, будут оповещены об этом по электронной почте.
реклама
Участвовать в викторине могут все желающие. Единственное ограничение: в викторине не могут принимать участие двое и более участников с одинаковым почтовым адресом или адресом электронной почты.
По странам бывшего СССР гарантируется бесплатная почтовая доставка призов. Отправка призов происходит почтой, всю ответственность по их доставке также несет почта. Если вы выиграли приз и не хотите полагаться на обычную почту, а предпочитаете какой-либо другой способ его получения, сообщите об этом.
реклама
Крышка процессора при установке кулера Igloo 5100Light без учета термопасты контактирует с:
круглой медной пластиной;
медным квадратом;
алюминиевым основанием кулера;
цельномедным цилиндром;
тепловыми трубками.
Применяются ли в кулерах GlacialTech серии Turbine 4500(Pro) тепловые трубки и, если да, то сколько?
две;
одна;
три;
четыре;
не применяются.
Какое количество внутренних ребер имеет нижняя половина кулера Turbine 4500Pro?
37.
Вентилятор(ы) какого из кулеров GlacialTech имеет "моддерскую" подсветку?
Turbine 4500;
NorthPole 1000;
Turbine 4500Pro;
Igloo 5100PWM;
только кулеры NorthPole 1000 и Turbine 4500Pro.
На какие видеокарты согласно спецификациям можно установить кулер NorthPole 1000?
ATI Radеon X800, ATI Radeon 9800XT и NVIDIA GeForce FX 5900;
ATI Radеon 9800, NVIDIA GeForce FX 5700LE и NVIDIA GeForce FX 5950;
ATI Radеon X800, NVIDIA GeForce FX 5700 и NVIDIA GeForce FX 5900;
ATI Radеon X800, ATI Radeon 9800XT, NVIDIA GeForce FX 5900 и NVIDIA GeForce FX 5700LE;
все ответы правильные.
Ваши замечания и предложения по викторине предлагаю обсудить в специально созданной ветке конференции.
Подведены итоги первого этапа викторины.
]]></text></doc>