<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/18806/Vse_o_konkursah_na_Overclockers.ru</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 мая 2005, среда 00:29]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Всё о конкурсах на Overclockers.ru]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  За время существования сайта Overclockers.ru мы объявили немало конкурсов на самые разные темы. Однако информация о них разрозненна, её трудно отыскать, поэтому мы решили завести отдельную страничку, посвящённую различным конкурсам, которые проводил, проводит и планирует провести наш сайт. На ней будут собраны все сведения, которые могут оказаться полезны потенциальным или действующим авторам, читателям, рекламодателям и спонсорам.
В настоящее время сайт проводит следующие конкурсы:
Бессрочный конкурс статей
Конкурс Персональных Страничек
Конкурс на лучшее оформление футболки
Конкурс программистов и дизайнеров
реклама
Возможно вам интересны результаты прошедших конкурсов? Узнайте: кто именно, за что и какие призы получил. Разумеется, это далеко не полный список призов, которые мы разослали, поскольку в него не вошли, например, награждённые во время последнего Дня Оверклокера.
Если Вы руководитель представительства компьютерной компании, глава фирмы или торгующей организации, сотрудник рекламного отдела или отдела маркетинга и хотите, чтобы о Вашей компании или товаре узнали наши читатели, то Вам будет полезна следующая информация.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Участвуйте в наших конкурсах и, уверяю вас, без призов вы не останетесь!
]]></text></doc>