<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/18778/Konkurs_statej._Itogi_aprelya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 мая 2005, четверг 02:53]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Конкурс статей. Итоги апреля]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Небывалый размах празднеств, посвящённых шестидесятилетию Победы, не мог оставить меня равнодушным. Приезд глав иностранных государств, парад, выступление президента, демонстрации, митинги, народные гуляния – всё это требовало моего непосредственного участия. Впрочем, самозабвенно отдаться течению праздничных мероприятий мне позволила практически чистая совесть – почти все призы победителям конкурса статей были отправлены ещё 6-го мая. Итак, давайте познакомимся с ними со всеми – с участниками конкурса и с призами.
Компания Ф-Центр предоставила для нашего призового фонда три USB-накопителя объёмом 256 МБ каждый, произведённых A-DATA Technology. Рассмотрению их свойств и возможностей посвящён обзор на сайте компании Ф-Центр.
реклама
Все три флешки недолго числились в призовом фонде и вскоре исчезли из нашего списка призов, поскольку победители конкурса статей выбрали именно их.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Одна флешка улетела в город Феникс, штат Аризона, там её встретит Ыч – автор статьи "FAQ по видеокартам GeForce 6800GT". Вторая отправилась в город Берёза Брестской области к Tier – автору статьи "Abit AV8-3rd: Не надо бояться VIA!". Третья флешка выслана в Новосибирск, где её уже поджидает LiLiputo – автор статьи "FAQ по видеокартам GeForce 6600GT".
Статья Ыч была опубликована 1-го апреля, что даже вызвало некоторое недопонимание, ведь она совсем нешуточная, а ближе к концу месяца появились ещё две конкурсных статьи. За работу «Звуковая Башня» – мини-обзор кулера Thermaltake SonicTower её автор – deniss, получает систему охлаждения видеокарты GlacialTech NorthPole 1000, которая уезжает в Кохтла-Ярве, Эстония. Она предоставлена российским представительством компании GlacialTech и обзор-сравнение этой системы с Zalman VF700-AlCu опубликован на нашем сайте.
реклама
Koral99 – автор статьи "Defender Mercury 50A: level-up!" из предложенного списка выбрал OCZ Enhanced VGA&HDD Power Lead или говоря иначе "Волшебные провода" от OCZ Technologies, которые в настоящий момент благополучно путешествуют в сторону Нижнего Новгорода.
реклама
Однако наибольшие сложности вызвал подбор награды за статью "Athlon 64: подсистема памяти". Её автор – TiN, хотел бы получить PCI-E видеокарту, но ничего подобного в нашем распоряжении не было. К счастью эта проблема благополучно разрешилась и в город Херсон (Украина) уехала видеокарта MSI NX6600GT-TD128E (MS-8983 ver.200). Такие же карточки рассматривались в серии статей на нашем сайте "«Рыцари» от MSI".
реклама
Впрочем, не думаю, что удалось разрешить все проблемы, отыскав эту видеокарту. В этом месяце уже опубликованы конкурсные работы, которые претендуют на серьёзные призы и целый ряд статей готовится к печати. Придётся потрудиться, добывая достойные награды, но это приятные хлопоты. Желаю удачи!
]]></text></doc>