<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/18411/tsc-russia-1000-let-scheta</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[8 апреля 2005, пятница 05:17]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[&quot;TSC! Russia&quot; – 1000 лет счёта]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Hil]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  В довольно длинном списке разделов нашего сайта ближе к концу есть ссылка – TSC! Эта ссылка ведёт к особой зоне сайта – страничкам давно уже сроднившейся с нами российской команды распределённых вычислений "TSC! Russia".
Нельзя сказать, чтобы новости из этого раздела часто появлялись на главной странице Overclockers.ru, хотя разделу команды на сайте уже около двух с половиной лет. Хотя на первый взгляд деятельность "TSC! Russia" совершенно незаметна, в действительности же она с момента своего основания день ото дня растёт и крепнет.
реклама
Вообще, распределённые вычисления (distributed computing, далее также РВ) – это добровольное предоставление свободных ресурсов машинного времени для проведения определённых расчётов, чаще всего математических, медицинских, биологических, физических и т.п. Имея доступ в Интернет, Вы периодически забираете новые задания с сервера, Ваша машина производит расчёт и отсылает результат обратно. На основную работу Вашей машины грамотно сделанное ПО для РВ практически не влияет.
Проектов РВ довольно много – десятки. Но между собой они сильно разнятся – от полностью бессмысленных, в которых люди участвуют только для того, чтобы покрасоваться в статистике (а порой – получить денежный приз, который иногда присуждается в наиболее бесцельных проектах РВ), до проектов, имеющих важные цели, солидную научную и программную базу, стабильное финансирование и уже достигнутые многообещающие результаты. Именно и только в проектах второго типа участвует команда "TSC! Russia".
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
На сегодня команда активно поддерживает всего один проект распределённых вычислений – Find-a-Drug (дословно – "найди лекарство"). Лекарства он ищет самые разные: от разных видов рака, от ВИЧ, болезни, известной как "коровье бешенство", от туберкулёза, малярии и ряда других заболеваний (какие конкретно из них Вас волнуют, Вы можете выбрать сами при настройке клиента. И будете искать лекарство только от них!).
Это чуть ли не единственный из "медицинских" (да и биологических) проектов РВ, где не только проводятся лабораторные тесты выбранных нашими компьютерами на роль возможных лекарств химических соединений, но и имеются практические подтверждения эффективности используемого ПО для распределённых вычислений THINK. Многие участники команды имеют по несколько электронных сертификатов, подтверждающих, что ими были просчитаны и отправлены на сервер результаты для химических веществ, которые были затем синтезированы и показали противораковые, анти-ВИЧ свойства в пробирке!
реклама
Это, конечно, не значит, что все они станут лекарствами (возможно, они имеют побочные действия, да и просто ядовиты для организма). Но это важный шаг для того, чтобы ускорить создание новых лекарств от самых тяжёлых и трудно- или неизлечимых заболеваний. Те, кто лично пострадал от этих болезней, хорошо представляют, насколько шатки пока ещё позиции медицины в области их излечения...
В этом проекте, пользующемся заслуженной популярностью среди опытных "вычислителей", "TSC! Russia" с большим отрывом удерживает первое место. (Между прочим, хотя мы в команде упорно ищем другие проекты сопоставимой полезности, сравнимого научного и организационного уровня, до сих пор ничего подобного нам найти не удалось среди примерно десятка проектов, декларирующих более-менее достойные цели!)
реклама
За прошедшее с момента основания команды время, численность её уверенно превысила 1000 человек. Общее количество чистого процессорного времени, потраченного её участниками на поддержку лишь одного проекта Find-a-Drug, с сегодняшнего дня составляет более 1000 лет. Всего за несколько месяцев с момента вступления в проект Find-a-Drug, команда заняла в нём первое место, но не остановилась на этом и в настоящее время уже в полтора раза оторвалась от ближайшего конкурента, обгоняя его по скорости в 2.5 раза.
Дружными общими усилиями вместе с некоторыми другими командами и отдельными участниками из России (или считающих себя россиянами – выбор страны доступен в настройках ПО Find-a-Drug) участники команды "TSC! Russia" подняли Россию в зачёте стран с четвёртого-пятого места до второго после США, с большим отрывом от других стран. Несмотря на непрерывный рост темпов наших главных соперников, Россия до сих пор удерживает соотношение скоростей с США как 2:3. Просто сравните реальное количество (и быстродействие) компьютеров в США и России, чтобы понять, что и это – очень немало. Впрочем, вовсе не обязательно участнику команды считать за Россию – у нас некоторые считают за Украину, Казахстан и т.д.
реклама
А ещё постоянная работа клиента Find-a-Drug – это очень хороший тест на стабильность разогнанной или работающей в сложных температурных условиях машины. Хотя до специализированных синтетических "зажигалок" клиент несколько недотягивает, однако ни одно другое известное реальное приложение (кроме, разве что, клиентов других проектов) не может соревноваться с ним в эффективности прогрева процессора. Хотя клиент РВ и уступает в разогреве "зажигалкам", он имеет перед ними два больших преимущества.
Во-первых, вопрос: как долго Вы вытерпите прогрев процессора программой типа S&M, Prime95? Думаю, 90% читающих это не выдержат и часа. Между тем, среди участников "TSC! Russia" есть такие, у кого клиент работает круглосуточно и без перерывов месяцами. :)
Во-вторых, синтетические тесты создают нереальные условия тестирования. Многие говорят, что хотят абсолютной стабильности системы. Но другим достаточно стабильности в реальных приложениях. И для этой цели клиент РВ подходит существенно лучше.
Любой участник команды может обратиться за помощью в специальный форум конференции Overclockers.ru и постоянно участвующие в обсуждении опытные люди подскажут ему ответы на мучающие вопросы. ;)
Более подробную информацию о команде TSC! Russia, распределённых вычислениях, проекте Find-a-Drug и его программном обеспечении, можно найти в разделе TSC! сайта Overclockers.ru.
]]></text></doc>