<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/18391/Mama_i_kovrik_luchshij_podarok</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[8 апреля 2005, пятница 00:17]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Мама и коврик – лучший подарок!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  В марте месяце на нашем сайте были опубликованы следующие конкурсные статьи:
Работа памяти на А64 – автор GerK
Обзор материнской платы MSI K8N Neo4 Platinum (nForce4 Ultra) и разгон процессора AMD Athlon 64 3000+ на ядре Winchester – автор Шкед
Тестирование и разгон пяти процессоров AMD Athlon 64 (Winchester) – автор Lsm
Модульный блок охлаждения жидкости – автор Владимир Борисов
Шум компьютеров (и не только) – автор Владимир Куваев
реклама
Все статьи не лишены недостатков, но в жизни вообще мало идеального, поэтому не будем отвлекаться на мелочи. На мой взгляд, среди них нет "проходных" статей, написанных "для галочки" или ради приза и все они достойны наград, но выбрать среди них лучшую непросто. После долгих бессонных ночей, посвящённых выбору лучшей статьи, после горячих споров, плавно переходящих в затяжные драки с последующим кратким амбулаторным лечением, лучшей была признана работа Владимира Куваева. По согласованию с автором ему направлен приз в виде Socket 939 материнской платы Asus A8V Deluxe на чипсете VIA K8T800Pro.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
А какие призы вручить остальным победителям? После усиленного мозгового штурма, дотошного изучения текстов статей, ников авторов, адресов их почтовых ящиков и попыток найти во всём этом скрытые взаимосвязи, кто-то самый наблюдательный заметил, что все остальные статьи в той или иной мере связаны с платформой AMD 64. Воодушевлённые сделанным открытием, мы единогласно постановили, что всем остальным участникам и победителям конкурса статей будут вручены поощрительные призы в виде ковриков от AMD.
реклама
Чьё-то робкое возражение, что работа Владимира Борисова никак не связана с AMD 64, потонуло среди всеобщего ликования и так никем и не было услышано. Кроме меня. Но я тоже сделал вид, что не расслышал, оправдывая себя тем, что система у Владимира Борисова основана на Athlon XP, а это тоже процессор от AMD.
Обрадованные достигнутым консенсусом и благополучным разрешением всех процедурных вопросов, мы с самозабвением погрузились в традиционную череду банкетов, фуршетов и дегустаций, с упоением принялись давать интервью в газеты, журналы и на телевидение, с удовольствием занялись постановкой фильмов, спектаклей, балетов, опер и мюзиклов, посвящённых этому знаменательному событию. Однако по какому-то недоразумению, из-за удивительного стечения обстоятельств или по счастливой случайности всё же не забыли отослать призы победителям. О чём я, собственно, и хотел вам сообщить.
]]></text></doc>