<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/18103/Itogi_fevralya._BP_v_podarok._Horoshie._Ochen._Dazhe_zhalko_nemnogo...</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 марта 2005, четверг 00:12]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Итоги февраля. БП в подарок. Хорошие. Очень. Даже жалко немного...]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Итак, настало время подвести итоги февральского конкурса статей. Лучшими были признаны три работы, они очень разные, но отчасти похожи, поскольку объединены общей темой – исследованием разгона процессоров AMD Athlon 64 и влиянием различных факторов на их производительность.
ASUS A8N SLI Deluxe: производительность двух GF 6600 GT в разгоне – автор fmot
Разгон Athlon 64 на EPOX 8KDA3+, J, I; вольтмод памяти и процессора – автор GerK
Влияние различных параметров на производительность и разгон Athlon 64 2800+ на Epox EP-8KDA3J – автор Lsm
Поэтому и призы мы решили выделить похожие, на этот раз это три очень хороших блока питания. Прежде всего, хочу обратить ваше внимание на два превосходных БП OCZ PowerStream Power Supply мощностью 470 и 520 Вт. Мало того, что они тихие, мощные, оснащены всеми возможными коннекторами, фильтрами и даже цветными вентиляторами. У них имеется уникальная возможность – индивидуальная регулировка выдаваемых напряжений, так что владельцам таких БП "перекос" по 5 или 12 В не грозит.
реклама
У третьего блока мощность поменьше, всего 350, зато "некитайских" ватт, однако он интересен другим – у БП Thermaltake PurePower Fanless PSU нет вентиляторов, он абсолютно бесшумный, поскольку для охлаждения использует технологию тепловых трубок.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Да, любой из этих БП я бы не отказался увидеть в собственном компьютере, однако я благодарен авторам, присылающим нам статьи на конкурс, и на этот раз благодарность выражена в суммарной мощности 1340 Вт трёх блоков питания.
реклама
Кстати, хочу сообщить, что подарки, которые мы раздавали в честь Дня Оверклокера, были отправлены ещё на прошлой неделе, так что есть вероятность, что скоро начнут приходить почтовые извещения. Победители – следите за своими оффлайн почтовыми ящиками! Если же вам не повезло на этот раз, то не обязательно ждать целый год, используйте другие возможности. Можно прислать статью на конкурс, а можно поучаствовать в викторине – я думаю, что скоро мы устроим пробную. По традиции желаю всем удачи!
Главный по процессорам,
Doors4ever
]]></text></doc>