<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/18018/Prazdnichnaya_razdacha_podarkov_itogi</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 февраля 2005, понедельник 16:07]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Праздничная раздача подарков – итоги]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Мда... Работать пришлось в авральном темпе, я не успевал отвечать на одно письмо, как на меня сваливались несколько новых. Всего за четыре с половиной часа пришло более 400 писем. Вдвойне обидно, что многие не вняли моей просьбе присылать только одну заявку и бесполезно засоряли ящик спамом. Я почему-то полагал, что будут забывать писать индекс, однако самой частой ошибкой было отсутствие имени получателя, были случаи, что забывали написать город, название приза или вообще весь адрес.
Неудивительно, что многие просили материнские платы, как самые дорогостоящие призы, однако интересно, что огромной популярностью пользовались "фанатские" комплекты от NVIDIA, все майки, коробка для CD от Zalman, ручка и зажигалка от Abit, набор инструментов 13 в 1 и отдельные модели кулеров, почему-то такие, как CoolerMaster HCC-002 или Thermaltake Dragon Orb2 A1136.
реклама
Я всё думал, когда же закончить мероприятие, если не все призы будут разобраны. Однако в дело вмешался случай – у меня пропала связь, по-прежнему оперативно отслеживать письма я не могу, поэтому всё завершилось само собой, тем более, что подавляющее большинство призов нашли своих новых владельцев.
Итак, раздача подарков успешно закончена и вот перед вами список из 45 счастливчиков и призов, которые они получат. Подарки будут отправлены почтой в ближайшие дни.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Материнские платы:
Спирихин Дмитрий Алексеевич – Gigabyte GA-8IGX (i845G, Socket 478)
Юра Цапенко – Gigabyte GA-7DX (AMD761, Socket A)
Платонову Денису Александровичу – Gigabyte GA-7VTX (VIA KT266, Socket A)
Иванов Сергей Борисович – Chaintech 7KJD (AMD761, Socket A)
Панфилов Владимир – Shuttle AV32 (VIA VT8633, Socket 370)
Кулеры:
Гарифов Ильдар Нурислямович – GlacialTech Igloo 2100
Бабий Ольга Николаена – GlacialTech Igloo 4200Pro
Устименко Алексей – GlacialTech Igloo 4310Pro
Семученков Игорь Михайлович – CoolerMaster DP5-7H53F-A1
Ярик Соболев – CoolerMaster HSC-001
Тюрин Сергей Алексеевич – CoolerMaster HCC-002
Titan TTC-W2T – никому не нужен
Черномазов А.Ю. – Titan TTC-D5T(3)
Денис Александрович Никерин – Titan TTC-D7T
Thermaltake Dragon Orb1 A1134 – никому не нужен
Thermaltake Dragon Orb1 A1137 – никому не нужен
Добрунов Дима – Thermaltake Dragon Orb2 A1136
Титову Сергею Вячеславовичу – Thermaltake Dragon Orb3 A1132
Цоцко Евгений Александрович – Thermaltake Dragon Orb3 A1135
Thermaltake P4 Dragon 478 – никому не нужен
Игнатий Егор – Thermaltake Volcano 7
Thermaltake P4 Spark 2 – 2шт
Александр Коробейников
Левченко Андрей Юрьевич
Thermaltake P4 Spark 3 – 2шт
Алексей Викторович Зубков
Нестеров Алексей Николаевич
Thermaltake P4 Spark 5 – 2шт
Подойников Руслан Валерьевич
Светлов Андрей Михайлович
Игнатов Антон Петрович – Thermaltake P4 Spark 6
реклама
Полиграфия:
"Фанатский" комплект от NVIDIA – 6 шт
Цедик Александр Александрович
Табакаев Дмитрий Сергеевич
Краснов Николай Иванович
Чиненков Леонид Станиславович
Иванов Сергей Борисович
Маренков Павел Евгеньевич
Радченко Евгений Викторович – Настенный календарь от NVIDIA
Настольный календарь от NVIDIA
Рубинов Сергей Владимирович
Вячеслав Витальевич Зубнов
Елизарова Екатерина Николаевна
Евгений Куликов
Туряк Александр Васильевич
Белевич Мария Александровна – Блокнот от Gigabyte
Текстиль:
Рубашка-поло от XGI, размер XL, синяя – 2 шт
Ивахнову Василию Леонидовичу
Мурсалимов Руслан Губайдуллаевич
Серков Алексей Андреевич – Футболка от NVIDIA
Коробейников Леонид Александрович – Рубашка-поло от Maxtor
реклама
Разное:
Полуигрушечный набор инструментов 13 в 1 – 2 шт
Колдовскому Николаю Васильевичу
Сергеев Захар Александрович
Кошель Александр Анатольевич – 2 CD с демками от NVIDIA
Стампольский Дмитрий Андреевич – Ручка и зажигалка от Abit
Андрей Евгеньевич Мороз – Коробка для CD от Zalman
Ещё раз поздравляю всех с праздником!
]]></text></doc>