<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/18014/Podarki_v_chest_Dnya_Overklokera</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 февраля 2005, понедельник 11:20]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подарки в честь Дня Оверклокера]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Внимание! Раздача призов закончена, подробности – здесь.
реклама
Полагаю, что вы с нетерпением ждали этого момента – в связи с Днём Оверклокера мы проводим традиционную раздачу призов. Не будем тянуть кота в долгий ящик и сразу огласим весь список:
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Материнские платы:
Gigabyte GA-8IGX (i845G, Socket 478)
Gigabyte GA-7DX (AMD761, Socket A)
Gigabyte GA-7VTX (VIA KT266, Socket A)
Chaintech 7KJD (AMD761, Socket A)
Shuttle AV32 (VIA VT8633, Socket 370)
Кулеры:
GlacialTech Igloo 2100
GlacialTech Igloo 4200Pro
GlacialTech Igloo 4310Pro
CoolerMaster DP5-7H53F-A1
CoolerMaster HSC-001
CoolerMaster HCC-002
Titan TTC-W2T
Titan TTC-D5T(3)
Titan TTC-D7T
Thermaltake Dragon Orb1 A1134
Thermaltake Dragon Orb1 A1137
Thermaltake Dragon Orb2 A1136
Thermaltake Dragon Orb3 A1132
Thermaltake Dragon Orb3 A1135
Thermaltake P4 Dragon 478
Thermaltake Volcano 7
Thermaltake P4 Spark 2 – 2шт
Thermaltake P4 Spark 3 – 2шт
Thermaltake P4 Spark 5 – 2шт
Thermaltake P4 Spark 6
реклама
Полиграфия:
"Фанатский" комплект от NVIDIA – 6 шт
Настенный календарь от NVIDIA
Настольный календарь от NVIDIA – 8 шт
Блокнот от Gigabyte
Текстиль:
Рубашка-поло от XGI, размер XL, синяя – 2 шт
Футболка от NVIDIA, размер XL, белая
Рубашка-поло от Maxtor, размер XL, синяя
реклама
Разное:
Полуигрушечный набор инструментов 13 в 1 – 2 шт
2 CD с демками от NVIDIA
Зажигалка и шариковая ручка от Abit
Коробочка для CD от Zalman
А теперь самое главное – как получить подарок. Сделать это очень просто, нужно действовать быстро, но расчётливо. Ваша задача – угадать, какой приз ещё не ушёл и быстро затребовать его себе. Достаточно выбрать желаемое из вышеприведённого списка и отправить мне письмо в свободной форме, в котором нужно указать название подарка и точный почтовый адрес с индексом и ФИО получателя.
реклама
Важно! С одного электронного адреса принимается только одна заявка на один подарок для отправки на один почтовый адрес. Не нужно перечислять несколько призов, которые вы хотели бы получить или закидывать меня десятком посланий – будет учитываться только первое письмо.
Конкретный пример: Вася Пупкин отправляет мне письмо, в котором просит прислать настенный календарь от NVIDIA – нет проблем, он его получит, если не забудет указать ФИО, индекс и точный почтовый адрес. Следом приходит письмо от Пупки Васина, в котором он тоже просит настенный календарь, однако Пупка опоздал и не получит подарок, поскольку этот приз был в единственном экземпляре и уже ушёл, а ведь он мог бы получить что-то другое, если бы правильно и вовремя попросил.
Призы отправляются в рабочем состоянии, хотя гарантии на них нет, поскольку это подарок. Раздача будет проводиться до тех пор, пока все призы не уйдут к своим новым владельцам или пока поток писем не иссякнет. Каждому выигравшему будет отправлено подтверждение, а по завершении мероприятия на сайте будет опубликован полный список счастливчиков и выигранных ими призов.
Важно! На ряд почтовых доменов почта от нас не доходит и вы не сможете получить подтверждение. Не беспокойтесь, если вы увидели своё имя в списке на сайте рядом с выбранным вами подарком, значит всё в порядке, и вы его получите. Разумеется, гарантировать безупречную работу почты мы не можем, но до сих пор проблем с отправкой и получением призов не было.
Как это ни странно, но, несмотря на предупреждение, мне пришло довольно много писем с просьбой о подарке, отправленных намного раньше появления этой заметки и начала мероприятия. Сегодня праздник, поэтому никакие дисквалифицирующие меры к нарушителям приниматься не будут, просто их письма считаются недействительными, высылайте новые, правильно оформленные.
Что ж, я поздравляю вас всех с праздником, желаю удачи и жду писем.
Внимание! Раздача призов закончена, подробности – здесь.
]]></text></doc>