<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/17926/Pervye_prizery_2005_goda</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 февраля 2005, понедельник 03:02]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Первые призёры 2005 года]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Прошу прощения за задержку с оглашением результатов конкурса статей за январь. Ещё ни разу мы не объявляли их так поздно, однако правило остаётся в силе – только после отправки призов победителям оглашаются итоги. Итак, призы отосланы и я с удовольствием знакомлю вас с призёрами.
По результатам голосования в нашей конференции две статьи набрали примерно равное количество голосов. За статью "В погоне за мегагерцами или то, что не бывает лишним", её автор, известный нам под ником winlogon, получает кулер Asus Star Ice. Приз улетает в далёкую Германию.
реклама
Этому кулеру на нашем сайте посвящена отдельная статья.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Следующий призёр – Андрей Светличный, автор статьи "Терморегулятор для видеокарты". В качестве награды он выбрал портфель для CD, который вмещает 160 дисков.
Третий автор, который получает приз за свою работу – SweetLow. В статье "Разгон USB мыши или Software наносит ответный удар" он рассказал, как увеличить частоту опроса и написал программу для облегчения этой процедуры. Вполне естественно, что после его комментария (USB мыши у меня пока нет. Тестировался я на заемной.) мы решили подарить ему USB-мышь Logitech MX310, которая отправляется в дружественную Белоруссию.
реклама
Поздравляю победителей, благодарю участников конкурса и желаю всем удачи!
]]></text></doc>