<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16044/Prizy_novogo_goda</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[31 января 2005, понедельник 11:31]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Призы нового года]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Несмотря на то, что добрая треть января пришлась на праздничные дни (а может и благодаря этому), в первый месяц нового года нам было прислано не так уж мало конкурсных статей. Пару последних месяцев я распределял призы по собственному усмотрению, однако сейчас нахожусь в некотором затруднении, поскольку не вижу явных победителей, и прошу вашей помощи в определении лучших. Вот список претендентов в обратном хронологическом порядке:
Установка Zalman ZM80C-HP на Sparkle GeForce 6600GT
Терморегулятор для видеокарты
Кулер, который не вертится. На первый взгляд
ВатерВинт – почувствуй себя оглохшим
В погоне за мегагерцами или то, что не бывает лишним
Бумажный компьютер по-русски
Разгон USB мыши или Software наносит ответный удар
Описание "водянки" Titan TWC-A04
В нашей конференции создана тема, в которой каждый зарегистрированный пользователь может высказать своё мнение и назвать лучшую работу (или несколько работ), автор которой достоин награды. По традиции прошу не начинать споры о том, какая статья лучше, не критиковать опубликованные работы, для этого у каждой статьи есть соответствующая ветка обсуждения. Просто скажите, какие статьи вы считаете лучшими и почему, а мы непременно учтём ваше мнение.
реклама
Не забудьте освежить в памяти статьи, опубликованные в начале месяца, чтобы случайно не забыть о достойной работе, полный список статей опубликован выше. Заранее благодарю всех, кто примет участие в опросе.
Doors4ever
]]></text></doc>