<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16042/Skromnye_novogodnie_podarki</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 января 2005, среда 00:15]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Скромные новогодние подарки]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Новый Год это, пожалуй, самый лучший праздник – озорной, яркий, весёлый. В честь праздника мы собирались дать призы всем декабрьским участникам конкурса статей, однако их оказалось не так уж много и список получился даже короче обычного. Вчера все призы были отправлены, поэтому можно огласить результаты.
Поощрительный приз в виде бейсболки от ATI получает Сергей Алексеев за статью "Простой в изготовлении водоблок и сопутствующее к нему окружение подручными средствами". Приз отправлен в один из городов Челябинской области.
реклама
За смелость и новаторство в освещении нюансов работы периферийных устройств в статье "Обзор компьютерной мыши Microsoft IntelliMouse Explorer 4.0A" Колдовский Николай получает видеокарту ASUS V9400 Magic (NVIDIA GeForce 4 MX4000). Тестам этой видеокарты на нашем сайте посвящена отдельная статья. Видеокарта отправлена в одно из сёл Сумской области Украины.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
А главный приз прошедшего месяца – два жёстких диска Western Digital Raptor WD360GD, теперь обитает в Нижнем Новгороде. Их получил Илья /Martin/ за статью "Тесты двенадцати кулеров и не только тесты".
реклама
Поскольку материнская плата автора не поддерживает S-ATA диски, а менять её он пока не собирается, то это приятный, ценный, но бесполезный подарок. Однако мы учли, что автор статьи уже давно исполняет обязанности модератора в нашей конференции и сочли возможным дать дополнительный приз в виде RAID-контроллера Western Digital.
реклама
Что ж, несмотря на скромное число декабрьских призёров, их общее количество за прошедший год весьма впечатляет, равно как и количество, а так же ассортимент разосланных призов.
реклама
Список работ, отмеченных призами и памятными подарками с начала конкурса:
Название работы Автор Приз
Тесты двенадцати кулеров и не только тесты Илья /Martin/
два жёстких диска Western Digital Raptor WD360GD
RAID-контроллер Western Digital
Обзор компьютерной мыши Microsoft IntelliMouse Explorer 4.0A Колдовский Николай видеокарта ASUS V9400 Magic (NVIDIA GeForce 4 MX4000)
Простой в изготовлении водоблок и сопутствующее к нему окружение подручными средствами Сергей Алексеев бейсболка от ATI
За руководство конференцией Overclockers.ru lesnik75 SFF Condor от FIC
Холодный и тихий "тяжелый INWIN" Георгий Дей аудио-, USB- и IEEE1394 панель 3"
Фреонка по-умному As card-reader SanDisk 8 in 1 USB 2.0
Строим Локальную Сеть Антон Ленников barebone Soltek Qbic EQ3801A
GeForce 6: конвейеры и разгон
GeForce 6 и 3DMark05: какой прок от вертексных юнитов?
GreY Gigabyte 3D Cooler Ultra
Системы фазового перехода. Практика Sladky OCZ DDR Booster
Конфигурация воздушных потоков внутри корпуса форм-фактора ATX xPeltier видеокарта NVIDIA GeForce FX 5700Ultra
Особое мнение о платформе LGA775 matik видеокарта ATI Radeon X600 (RV380, PCI-E)
Охлаждение. Системы фазового перехода Sladky видеокарта ATI All-in-Wonder Radeon 9700Pro
Всё о FX5900XT Palit Daytona (Xpert Vision) Viru$ видеокарта Gigabyte GV-NX59128D (5900XT, PCI-E)
Серия обоев на конкурс программистов и дизайнеров av7ko card-reader 8 in 1 USB 2.0
Системник, который "дышит" и Дистанционное включение компьютера Clear66 Thermaltake Hardcano 5
Системы охлаждения. Часть 1 и Часть 2 eastSiR фанатский комплект NVIDIA
Трилогия охлаждения. Радиаторы. Интерфейс Ag925 nikolai vorohov Thermaltake Hardcano 2
Водяное охлаждение – относительно холодно и тихо Владимир Борисов TV-tuner FlyTV Prime 34FM
Учим летать рожденного ползать TiN фирменный водоблок Innovatek для видеокарт серии GeForce 4Ti
Трилогия охлаждения. Вентиляторы. Давление, расход nikolai vorohov медный кулер под Socket A
Фильтр воздуха – теория и практика
Мод моего компа – воздушный фильтр
Мод для подруги на тему фильтрации воздуха
DustKiller медный кулер под Socket A
Сделаем компьютер БЕСШУМНЫМ или наш ответ на Zalman TNN 500A Sergey Kakaulin шестиканальные наушники и внешняя звуковая карта от Zalman, бейсболка, комплект фаната Gigabyte и комплект фаната NVIDIA
Оверклокерский скринсейвер (на конкурс программистов и дизайнеров) Alexander Lemenkov видеокарта ASUS V9950 Gamer Edition (NVIDIA GeForce FX 5900XT)
Жидкостное охлаждение в домашних условиях Шиляев Алексей видеокарта Asus V9570/TD (NVIDIA GeForce FX 5700, 256МБ)
Технические характеристики видеоакселераторов cache_xp цифровой фотоаппарат RoverShot RS-3300
Интеллектуальное охлаждение видеокарты Alez-z блок питания Asus A-30G (300Вт, 120 мм)
Увеличиваем производительность Radeon 9600XT Eujin! Thermaltake HardCano III
статьи на Персональной Страничке Clear66 видеокарта NVIDIA GeForce FX 5950 Ultra (retail)
Изготовление 80-мм DVD-RW дисков Roma футболка с русалкой NALU от NVIDIA
PCCooler PA9C-42CU или Аналог Zalman CNPS7000A-Cu за 24$ Яворский Юрий футболка с русалкой NALU от NVIDIA
Процессоры: "2048" Murkt рубашка-поло от MSI
Гибкий туннель для синхронных вентиляторов nikolai vorohov блокнот в футляре и ручка от Gigabyte
Небольшой обзор технологии Winbond SmartFAN Вадим Карпов бейсболка с логотипом компании Acer
Немного о DDR SDRAM и параметре tRAS Enot материнская плата P4VX4 от компании ASRock
Пара слов о моддинге Nero фирменный процессорный ватерблок Innovatek innovaCOOL rev.3
Водяное охлаждение для ленивых и небогатых ZLO коврик от NVIDIA
Трактат о пяти ватерблоках nagual материнская плата Asus P4BGV-MX
Модификация мыши: хвостатой, оптической, вибрирующей
Serj
Видеокарта ATI Radeon 9500 64 MB – 1 шт. (неисправная)
Процессоры AMD Athlon XP – 3 шт. (все нерабочие)
Процессор AMD Duron – 1 шт. (дохлый).
Улучшение охлаждения в корпусах с вертикальным БП при минимуме труда и минимуме затрат мплмпл майка и кружка от компании Chaintech
Очень тихая и эффективная система водяного охлаждения. Делаем своими руками Анатолий Лысенко материнская плата MSI 865PE Neo2-FIS2R (MS-6728)
Обзор материнской платы Epox EP-8RDA3I Evpen набор из подарочной ручки и бумаги для записей от компании ASRock
FAQ по материнским платам EPoX на nForce2 и их модификации Johny блок питания Delta DPS-300TB
Персональная Страничка о Формуле-1 Bones стильный рюкзак с чехлом для мобильного телефона от ASRock
Заметки владельца Abit NF7-S v.2.0 SweetLow майка от MSI и NVIDIA
Сравнение различных версий Catalyst для серии карт Radeon от ATI Kibis пульт управления на радио ATI Remote Wonder
Выбор оптимального блока питания для ПК Alexander Lemenkov набор из подарочной ручки и бумаги для записей от компании ASRock
Обзор системной платы MicroStar 875P Neo-FIS2R Артём Семенков материнская плата Asus A7N8X (NVIDIA nForce2)
О модернизации компьютеров с вертикальным блоком питания Raul видеокарта Matrox Mystique PCI
Сравнение степени сжатия популярных архиваторов Enot видеокарта Chaintech GeForce FX 5600XT 128 МБ
Почти всё о вольтмоддингах видеокарт Viru$ видеокарта Chaintech GeForce FX 5600XT 256 МБ
Подкуем Windows, или оптимизация разгона-2 SEKTOR бейсболка с логотипами Abit Engineering и Intel
3 года на Socket A Tiberian футболка от Leadtek Graphics
Благодарю всех участников конкурса, поздравляю победителей, желаю удачи претендентам на призы и всем читателям!
Doors4ever
]]></text></doc>