<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16041/Noyabr_vremya_barebonov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[8 декабря 2004, среда 12:00]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ноябрь – время баребонов]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Завсегдатаи нашего сайта не раз интересовались у меня: "Уже декабрь, почему до сих пор не открыто голосование по итогам ноябрьского конкурса статей?". Ответ прост – на этот раз голосование было бы бесполезной тратой времени, поскольку победитель очевиден. Работа Антона Ленникова " Строим Локальную Сеть" заметно превосходит уровень статей, которые присылались на конкурс в последнее время. Это своеобразный справочник по различным аспектам построения сетей, который может пригодиться не только начинающему.
За хорошую статью полагается хороший приз, автор получает barebone-систему Soltek Qbic EQ3801A, предназначенную для Socket 754 процессоров AMD и основанную на чипсете nVIDIA nForce3 250 Gb. Этой системе на нашем сайте посвящён обзор под названием "Soltek Qbic EQ3801A – маленький кубик с большими возможностями".
реклама
Однако было бы несправедливо обойти вниманием других участников конкурса, работы которых выделяются из общего ряда. За статью "Фреонка по-умному" её автор, выбравший себе ник As, получает поощрительный приз – универсальный card-reader SanDisk 8 in 1 USB 2.0. От всех подобных устройств, виденных мною ранее, он отличается тем, что в комплект входит док-станция.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Георгий Дей – автор статьи Холодный и тихий "тяжелый INWIN" получает поощрительный приз в виде панели, предназначенной для установки в свободный трёхдюймовый отсек системного блока, на неё выведены аудио-, USB- и IEEE1394 разъёмы. Особенность в том, что к ней прилагаются две лицевые панельки разных цветов для установки в стандартные и чёрные корпуса.
реклама
Однако это ещё не всё. Автор статьи "Soltek SL-75DRV5 – выше только небо...", которая увидела свет в далёком 2002 году и в своё время получила награду, очень просил меня прислать "фанатский комплект NVIDIA" и его просьба была выполнена.
реклама
На этом список призёров заканчивается, но не заканчивается список призов. Участникам конференций ведущих компьютерных сайтов Рунета хорошо знаком ник – lesnik75. В нашем форуме он сначала стал модератором, а затем взял на себя администраторские полномочия, взвалив на себя ответственность за всю конференцию. Со своими обязанностями lesnik75 справляется отлично и в знак признательности за его заслуги, а так же в связи с приближающимися новогодними праздниками, мы решили подарить ему ещё один баребон – SFF Condor от FIC.
реклама
Эта система тоже рассматривалась на нашем сайте, причём даже в двух статьях: первая посвящена устройству Condor, а во второй мы попытались сделать из него высокопроизводительную систему.
Я благодарю победителей и участников конкурса, желаю всем удачи и счастья!
]]></text></doc>