<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16040/Vnimanie_svobodnye_vakansii_na_sajte</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 ноября 2004, пятница 12:12]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Внимание: свободные вакансии на сайте]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Наш сайт существует уже более трёх лет и это хорошо. Несмотря на все трудности, мы продолжаем работать, посещаемость сайта растёт, а это значит, что мы нужны людям. Однако не всё так прекрасно и безоблачно, как можно подумать. За прошедший год сайт почти не изменился, не появилось новых функций, возможностей, разделов... Команда, которая сейчас работает над сайтом, немногочисленна, и это многое объясняет, но не оправдывает. Движение вперёд необходимо, иначе постепенно начнёшь топтаться на месте, а потом скатишься назад. Для дальнейшего развития сайта нам необходимы дополнительные силы, в связи с этим мы объявляем о наборе в команду сайта Overclockers.ru и о наличии свободных вакансий.
Жёстких требований к кандидатам не существует, нам неважен Ваш пол, возраст или место жительства, однако имеются общие пожелания:
Регулярность и ответственность – нам нужны сотрудники на постоянную работу, а от того, сделали ли Вы что-то сегодня, зависит, узнают ли что-то новое наши читатели.
Грамотность и стиль – у нас нет корректора в штате, Вы должны уметь самостоятельно писать новости или статьи.
Знание иностранных языков – без этого сейчас никуда, особенно авторам новостей.
Опыт работы – очень желателен.
реклама
В настоящее время имеются следующие вакансии (в порядке убывания срочности и актуальности):
Автор софтовых новостей. Необходимость новых авторов, пишущих о программах и утилитах, очевидна для постоянных посетителей сайта. Имейте в виду, что недостаточно ограничиться переводом аннотации к программе или перепечаткой пресс-релиза – нам необходимы самостоятельно написанные новости.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Как правило, информация о новой программе имеется на сайте разработчика и возможно, подобные новости уже появились на других сайтах. А теперь вопрос – почему читатель придёт именно к нам, если о том же самом он может прочесть на десятке других сайтов? Наверно нужно нечто большее, чем простое перечисление функций или перевод пресс-релиза разработчика утилиты? В каждом конкретном случае решение может быть разным, например, можно отметить действительно уникальные функции, которые присущи только этой программе, можно указать на удачный или неудачный способ реализации возможностей, можно сравнить с конкурентами – вариантов множество! Только тогда будут ходить именно к нам и читать новости именно у нас – когда они будут отличаться от десятков других и отличаться в лучшую сторону.
Автор новостей о программах – это самая срочная вакансия.
реклама
Авторы статей о железе. Требуются не только большие сравнительные обзоры, но и индивидуальные тестовые испытания новых продуктов. У кандидатов должен иметься доступ к новому железу. В дальнейшем, если автор живёт в Москве или области, мы можем помочь с интересными комплектующими.
Важное уточнение – в отличие от новостей, которые могут основываться на материалах других сайтов (основываться – это не значит копироваться или переводиться!), в статьях Лаборатории мы публикуем только собственноручно полученные результаты тестовых испытаний. Какое-либо использование чужих данных абсолютно неприемлемо.
реклама
Авторы статей об играх. Уже организован новый раздел, где публикуются обзоры игр, а в будущем мы планируем публиковать и игровые новости. Пожелания к авторам прежние – уникальность обзоров. Игровых сайтов очень много, статей на них – не перечесть, наши обзоры должны отличаться. Желательно больше внимания уделять технической стороне дела. Например, указать, есть ли возможность записать демку, посмотреть FPS или как-то иначе проверить производительность системы. Имеются ли у игры характерные недостатки, ошибки и как с ними бороться и т.п. В качестве примера можно посмотреть уже опубликованные обзоры.
Авторы статей о мобильных технологиях. Сотовые телефоны, КПК и ноутбуки получают всё большее распространение – наши читатели должны быть в курсе новинок. Начать мы собираемся с обзоров мобильных телефонов, но этот вопрос пока находится в стадии обсуждения.
реклама
Я жду от кандидатов кратких резюме в свободной форме с рассказом о себе и о ближайших планах работы в рамках вакансии, на которую претендуют. К письму необходимо приложить пробную новость или статью. С правилами оформления статей или новостей можно ознакомиться в разделе для авторов. В случае, если Ваша кандидатура нас устраивает, Вы принимаетесь на работу с испытательным сроком 1 месяц. По итогам испытательного срока вопросы оплаты будут решаться с каждым автором индивидуально. Резюме, новости и статьи присылать на моё имя по адресу Doors4ever@overclockers.ru.
Webmaster. Это совершенно отдельная вакансия, с особыми требованиями. Нам необходим технический администратор, который сможет продолжить развитие сайта в том, что касается его структуры, движка, дизайна. Для данной вакансии проживание в Москве или ближайшем Подмосковье входит в число обязательных требований.
Основные требования: знание серверного железа и принципов его обслуживания; операционных систем, в том числе и Linux; языков программирования Perl, PHP; умение работать с базами данных. Опыт разработки и дальнейшей поддержки сайта обязателен. В качестве тестового задания предлагается написать статистику по разгону видеокарт, аналогичную имеющейся статистике по разгону процессоров. Язык программирования – Perl, база данных – PostgreSQL.
Надеюсь, что совместными усилиями мы поднимем наш сайт на совершенно новый уровень. И помните – работа должна приносить радость и удовольствие.
P.S. Самая последняя информация о вакансиях теперь находится на отдельной страничке.
]]></text></doc>