<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16038/Luchshie_konkursnye_stati_oktyabrya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[1 ноября 2004, понедельник 12:49]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Лучшие конкурсные статьи октября]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Мода на сериалы, заполонившие телевидение, докатилась и до нашего сайта. Редкая статья обходится без дополнений и исправлений, пишутся римейки, сиквелы и приквелы, а ряд работ был изначально задуман как серия статей. Не скажу, что это плохо, поскольку наши статьи, как правило, интересны и полезны, в отличие от телевизионных сериалов.
Прежде всего, назовём две исследовательские работы о новом семействе видеокарт NVIDIA:
GeForce 6: конвейеры и разгон
GeForce 6 и 3DMark05: какой прок от вертексных юнитов?
реклама
Не забудем долгожданную вторую часть статьи о фреонках:
Системы фазового перехода. Практика
Две следующие работы не связаны общей темой, однако принадлежат одному автору. С некоторой натяжкой их тоже можно отнести к серии статей под названием "Сделай сам":
Лампочка оверклокера
Безвентиляторный блок питания
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Наконец начинался прошедший месяц с публикации завершающей части статьи о бесшумном водяном охлаждении:
Водяное охлаждение - относительно холодно и тихо. Заключительная часть
В результате у нас осталось всего две работы, которые не являются продолжением ранее опубликованных и, на первый взгляд, не предполагают появления дополнительных частей. Впрочем, вполне возможно, что авторы уже работают над новыми главами:
Обзор корпуса 3R R101
Мост AGP<=>PCI-E или Сказка о том, что могло быть, но чего, вероятно, не будет
реклама
Печально, что статей так мало, но это плохо для читателей, а для авторов хорошо, поскольку увеличиваются шансы на получение призов. Возможно нам стоит подумать о завершении конкурса статей, но этот вопрос мы рассмотрим отдельно. А сейчас в нашей конференции открыто обсуждение и я прошу помочь в определении лучших статей прошедшего месяца, авторы которых получат призы.
]]></text></doc>