<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16037/Izmeneniya_v_statistike_razgona_processorov_dopolneno</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[13 октября 2004, среда 17:13]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Изменения в статистике разгона процессоров (дополнено)]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Наши читатели, которые используют базу данных по разгону процессоров, знают, что она не свободна от недостатков. В частности немало нареканий вызывает система внесения результатов. В настоящее время не обязательно указывать маркировку процессора, температуру, версию BIOS, тип кулера и прикладывать скриншот. Однако в результате в базе накопилось множество записей, которые малоинформативны из-за отсутствия этой и другой необходимой информации.
Примерно месяц назад я создал голосование в нашей конференции, чтобы узнать, как именно нужно изменить правила внесения результатов. Подавляющее большинство проголосовавших высказалось за то, чтобы все поля сделать обязательными, однако это вариант близкий к идеальному, а значит недостижимый.
реклама
Маркировка процессора – это важный параметр, однако обязательным решили его не делать. Её затруднительно посмотреть, если компьютер приобретён целиком, несправедливо заставлять разбирать уже собранную работающую систему, а записывают маркировку перед установкой процессора очень немногие.
Температура – тоже достаточно важный параметр, однако она отличается на разных платах и даже на одних и тех же, но с разными версиями BIOS. Немногие калибруют показания своих материнских плат, поэтому и этот параметр не получил статус обязательного.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Версия BIOS – полезная, но не критично важная информация, поэтому она тоже не вошла в список обязательных. Кстати, многие указывают в этой графе "last", что не имеет никакого смысла или "6.00PG" – это тоже неправильно.
Кулер – мне кажется, что не составит труда откинуть крышку и узнать название кулера, прочесть его в накладной или гарантийном талоне, поэтому это поле теперь обязательно к заполнению.
реклама
Главное нововведение, что теперь обязательным является скриншот, причём приниматься будут только скриншоты утилиты CPU-Z, версии 1.24 и старше. Основания таковы: утилита регулярно обновляется и поддерживает все современные процессоры. Информация, которую она предоставляет, достаточна, но не избыточна и включает многие необходимые параметры, такие как название процессора, название ядра, его степпинг, список поддерживаемых инструкций, тип сокета, частоту шины, множитель и итоговую частота процессора. На многих материнских платах корректно показывается напряжение на процессоре. Использование этой утилиты в значительной мере нивелирует отсутствие маркировки процессора.
Надеюсь, что принятые меры повысят достоверность результатов в базе данных по разгону. По идее, необходима коренная переделка всей системы. В идеале нам требуется собственная утилита, которая в течение какого-то времени тестирует систему, после чего отсылает и автоматически заносит результаты в базу. От пользователя требуется только проконтролировать правильность собранной информации, подключиться к сети и нажать на кнопку.
реклама
Впрочем, пока это только мечты...
реклама
После введения новых правил мне стали приходить жалобы читателей, что невозможно внести в статистику результат из-за того, что не удаётся уменьшить скриншот до установленной квоты в 50 КБ. На самом деле скриншот CPU-Z при достаточном качестве занимает менее 17 КБ, 50 – это сделано с большим запасом.
Методика действий следующая: запускаете CPU-Z и нажимаете две клавиши: Alt и Print Screen (вторая обычно расположена рядом с F12). При этом в буфер обмена копируется не всё находящееся на экране, а только активное окно, т.е. CPU-Z. Можно поступить проще - нажать клавишу F5, при этом в папке, где установлена программа, сохранится скриншот в формате BMP, который потребует дальнейшей обработки и перевода в GIF.
Открываете программу Paint, входящую в состав стандартной поставки Windows или любую другую имеющуюся аналогичной направленности. Можно сразу задать размер изображения, у меня он составляет 411х508 пикселов. Копируем в программу обработки изображений наш скриншот и сохраняем его в формате GIF. У меня он занял 25 КБ. Всё, можно присылать свой результат разгона.
Если скриншот всё же превышает 50 КБ, это зависит от выбранной цветовой гаммы, то можно уменьшить количество используемых цветов.
Файл -> Сохранить как... -> 256-цветный рисунок (*.bmp).
Это переведет рисунок в 256 цветов. И сразу же, ничего больше не трогая:
Файл -> Сохранить как... -> GIF
У меня получилось всего 14 КБ.
]]></text></doc>