<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16034/Prizery_avgustovskih_konkursov_i_strannye_itogi_golosovaniya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[6 сентября 2004, понедельник 16:49]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Призёры августовских конкурсов и странные итоги голосования]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Награды авторам уже отправлены, и я хочу познакомить вас с результатами наших конкурсов в прошедшем месяце. Прежде всего, меня поразили итоги голосования в конференции по выбору лучших статей месяца. Мы уже не первый раз проводим подобное голосование и бывало всякое. Случалось, что в призёры попадали статьи, которым я лично не дал бы наград, однако все заслуживающие внимания работы неизменно получали свою "порцию" голосов и в целом я всегда был согласен с вашим мнением. Вот и на этот раз вы отметили работы трёх авторов:
nikolai vorohov – статья "Трилогия охлаждения. Радиаторы. Интерфейс Ag925". За эту работу автор получает Thermaltake Hardcano 2.
реклама
eastSiR – статьи "Системы охлаждения. Часть 1" и "Часть 2". В качестве награды автор выбрал фанатский комплект NVIDIA.
Clear66 – статьи "Системник, который "дышит"" и "Дистанционное включение компьютера". В качестве приза выступил Thermaltake Hardcano 5
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
реклама
Спорить не буду, работы достойные, однако откуда такое единодушие? Напоминает результаты голосований в социалистические времена. Были отмечены ТОЛЬКО эти работы и лишь один человек "осмелился" упомянуть статью Alez-z "Изучаем BIOS GF5900FX". Позвольте на этот раз с вами не согласиться. На мой взгляд, вы совершенно напрасно не отметили превосходную работу Владимира Борисова "Водяное охлаждение – относительно холодно и тихо".
Статья великолепна с совершенно разных точек зрения. Например, мне, как корректору, не пришлось исправлять ошибки и опечатки. У рецензентов, которые предварительно оценивали статью, не нашлось замечаний к статье. Наконец само исполнение бесшумной системы охлаждения сделано на пять с плюсом. Несмотря на то, что использовались подручные материалы, такие как подставка для карандашей, а резервуар был склеен из оргстекла самостоятельно, создаётся впечатление, что это серийно выпущенная система, настолько "по-заводскому" она выглядит и профессионально сделана.
реклама
На этот раз вы пропустили замечательную статью. Может из-за того, что заголовок у неё неброский? Или объём недостаточно велик? Перечитайте статью ещё раз, убедитесь, что заголовок – это не главное, а объём не может служить определяющим критерием оценки. Результат – превосходный, исполнение – великолепное, приз – автору! От имени сайта и от себя лично вручаю Владимиру TV-tuner FlyTV Prime 34FM.
реклама
Это ещё не все награды прошлого месяца. Если вы помните, у нас идёт конкурс программистов и дизайнеров. Список работ занимает уже восемь страниц и появляются всё новые и новые... За серию обоев оверклокерской тематики их автор, известный в нашей конференции под ником av7ko, получает в качестве приза card-reader USB 2.0.
На этой светлой и радостной ноте позвольте закончить моё повествование. Я знаю, что к публикации на нашем сайте готовятся новые интересные статьи, наверняка кто-то рисует обои и логотипы, а кто-то, вполне возможно, отлаживает свою программу. Что ж, отправлюсь добывать следующую порцию призов. Полный список призёров можно найти в конце новости о старте конкурсов. Удачи всем участникам!
]]></text></doc>