<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16033/Konkursnye_stati_avgusta_kto_luchshij</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[31 августа 2004, вторник 15:19]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Конкурсные статьи августа – кто лучший?]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Последний летний месяц почти закончился, а это значит, что вы уже прочли все статьи, которые были присланы на конкурс в августе. На итоги можно посмотреть с разных сторон. С одной – полная катастрофа и реальная угроза прекращения бессрочного конкурса, поскольку никогда ещё не приходило так мало работ. Лето, солнце, море, девушки – это всё понятно и объяснимо, но если так дело пойдёт и дальше, то вам придётся довольствоваться только моими сочинениями.
С другой стороны – важно не количество, а качество работ и с этим у нас всё в порядке, в числе претендентов есть несколько очень незаурядных статей. Не собираюсь вам подсказывать лидеров, тем более, что это всего лишь моё личное мнение, вот полный список конкурсных статей августа, освежите их в памяти:
реклама
Системник, который "дышит"
Изучаем BIOS GF5900FX
Доработка процессорного кулера для охлаждения видеокарты
Системы охлаждения. Часть 1, Системы охлаждения. Часть 2
Трилогия охлаждения. Радиаторы. Интерфейс Ag925
Водяное охлаждение – относительно холодно и тихо
Влияние звуковой карты на результаты тестов видеокарты
Обзор корпуса Thermaltake Xaser V Damier V6000+
Дистанционное включение компьютера
Надеюсь, что вы поможете мне выбрать победителей месяца, для этого я специально открыл обсуждение в нашей конференции. Да, вот ещё что, если есть тема для статьи – не откладывайте, пишите и присылайте. Про экстренное завершение конкурса я пошутил, но доля правды в этом есть – кому нужен конкурс, в котором никто не участвует? Так что жду ваших работ. Удачи!
]]></text></doc>