<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16032/Skachaj_programmy_zastavki_i_oboi_dlya_rabochego_stola_Besplatno</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[29 августа 2004, воскресенье 04:30]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Скачай программы, заставки и обои для рабочего стола! Бесплатно]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Конкурс программистов и дизайнеров, объявленный чуть больше месяца назад, вызвал немалый интерес у наших читателей. Ещё бы, ведь он появился не по нашей прихоти, а по вашему желанию. В нашей конференции, в теме " Обои, заставки и проч. от Overclockers - ведь круто?" стали активно появляться ссылки на ваши работы. Только вот в чём минус – места на Персональных Страничках, где можно разместить свои работы, не так уж много, а сохранность информации на сторонних серверах никто не может гарантировать. Вот и получилось, что, несмотря на такой небольшой срок, прошедший с начала конкурса, некоторые ссылки уже оказались "битыми", а работы – утерянными. Чтобы больше не потерять ни одной, мы в срочном порядке завели специальную страничку на сайте , где будут храниться ваши творения в целости и сохранности. Заодно будет проще выбрать понравившуюся работу, поскольку указывается автор, размер, объём картинки и есть небольшой скриншот.
Надеюсь, что конкурс получит новых авторов, а вы увидите новые работы уже хорошо зарекомендовавших себя программистов и дизайнеров. Даже я, хотя в принципе являюсь противником обоев, не смог устоять, и сейчас на моём рабочем столе красуется одна из конкурсных работ. Порадуйте себя – выберите картинку по вкусу. Порадуйте других – пришлите ссылку на собственную работу. Лучшие получат памятные призы и подарки. Удачи!
]]></text></doc>