<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16031/Prizy_za_ijul</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[9 августа 2004, понедельник 00:39]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Призы за июль]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Итак, рад сообщить, что томительное ожидание закончилось и в конце прошедшей недели призы были отправлены победителям. Впрочем, сомневаюсь, что список призёров таит какие-то сюрпризы или неожиданности. Хорошую работу всегда видно, кроме того, голосование в конференции показало, что мнение наших читателей достаточно единодушно.
Вы знаете, что мы не ранжируем победителей по категориям, не присуждаем первое, второе... десятое... двадцатое место. Победитель – и всё тут. Это правильно, поскольку подводятся промежуточные итоги всего за один месяц и зачастую работы настолько различны по тематике и исполнению, что их невозможно напрямую сравнить между собой. Кого-то оставит равнодушной статья о вольтмоде видеокарты или о навороченном жидкостном охлаждении, зато он придёт в восторг от скромного обзора материнской платы.
реклама
Всё это так, однако, в числе призёров этого месяца есть безусловно выдающаяся статья – "Сделаем компьютер БЕСШУМНЫМ или наш ответ на Zalman TNN 500A". Подавляющее большинство наших читателей отдали свои голоса этой работе, впрочем, на мой взгляд, то, что автор статьи просто обязан получить награду, было совершенно очевидно сразу после её публикации. Однако, несмотря на достаточное количество времени, поиски достойного приза были непростыми, у Сергея Какаулина – автора статьи, достаточно мощная и сбалансированная система. В конечном итоге, один большой приз, в качестве исключения, было решено заменить на несколько призов поменьше.
Самой эффектной и одновременно самой циничной наградой мог бы стать тот самый корпус Zalman TNN 500A. К счастью (а может, к сожалению), такого корпуса в нашем распоряжении не оказалось. Впрочем, это не помешало нам протестировать Zalman TNN 500A и скоро мы порадуем вас обзором. Корпуса не нашлось, да и зачем он владельцу аналога, зато мы отыскали два достаточно экзотических приза производства всё той же компании Zalman – это шестиканальные наушники и внешняя звуковая карта.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Решив, что этого будет недостаточно, мы по просьбе автора добавили комплект фаната Gigabyte, присовокупили комплект фаната NVIDIA и в завершение одарили бейсболкой.
реклама
Надеюсь, что автор остался довольным, а нас ждёт очередной победитель... который остаётся без награды. Clear66 – автор множества опубликованных работ у нас на сайте и на своей Персональной Страничке, выдал очередной шедевр в виде статьи "Батарея отопления в компьютере – бред, или...". Это неординарное творение (как и большинство работ этого автора) без сомнения получило бы награду, если бы в прошлом месяце автор не заработал в качестве приза видеокарту NVIDIA GeForce FX 5950 Ultra.
реклама
Впрочем, автор не успокаивается, не собирается почивать на лаврах, а продолжает публиковать статью за статьёй и, боюсь, что вскоре у нас уже не получится отговориться, пора готовить очередной заслуженный приз для Clear66.
Две следующие работы (или всё же четыре?) совершенно разные, но всё же что-то их объединяет. Во-первых, общей является тема, связанная с различными проблемами воздушного охлаждения, во-вторых, форма изложения – трилогия. Вы уже догадались, что речь идёт о статье от nikolai vorohov "Трилогия охлаждения. Вентиляторы. Давление, расход.", а так же о цикле статей о фильтрации от DustKiller:
реклама
Фильтр воздуха – теория и практика
Мод моего компа – воздушный фильтр
Мод для подруги на тему фильтрации воздуха
На самом деле у них есть ещё одна общая черта – авторы не сговариваясь (я так полагаю) выбрали в качестве наград практически одинаковые кулеры производства малоизвестной китайской компании, разница между ними только в скорости вращения вентилятора. Несомненное достоинство кулеров в том, что они сделаны из меди.
И, наконец, ещё одна работа, которую вы отобрали в список лучших за прошедший месяц, это статья "Учим летать рожденного ползать". Трудно сказать наверняка, то ли повлияла моя критика в конференции, то ли вы решили поощрить несомненное трудолюбие и работоспособность автора, однако работа преодолела некий условный барьер в десять голосов и TiN – автор статьи, получает приз, который, надеюсь, придётся ему весьма кстати. Это фирменный водоблок для видеокарт серии GeForce 4Ti, произведённый известной немецкой компанией Innovatek.
На этом традиционную ежемесячную раздачу слонов aka призов прошу считать закрытой. Полный список победителей можно найти в конце новости о старте конкурса.
Кстати, на мой взгляд никаких претензий возникнуть не должно, но всё же... Если вы считаете, что какая-то из работ получила награду незаслуженно или наоборот, какой-то замечательной статье приз не достался, то могу вас уверить, что в случившемся есть и ваша "заслуга". Из всей многотысячной читательской аудитории нашего сайта, всего около полусотни выразили своё мнение о работах, а остальные предпочли промолчать. Будьте активнее! Голосуйте за понравившиеся вам работы! При таком скромном количестве участвующих, именно ваш голос может в корне изменить расстановку сил, а очередное голосование уже не за горами.
Желаю успеха всем нашим авторам и читателям. Удачи!
]]></text></doc>