<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16030/Overclockers.ru_i_NVIDIA_fanatam</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 августа 2004, четверг 01:20]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Overclockers.ru и NVIDIA – фанатам]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Наша недавняя презентация комплекта для поклонника продукции компании Gigabyte вызвала несколько неоднозначную реакцию. В этой невинной и достаточно обыденной акции начали искать скрытый смысл, подтекст, которого нет. Кого-то не устроили наши дизайнерско-оформительские способности и не понравилось содержимое комплекта. Тут уж ничего не поделаешь – что было в наличии, то и предлагаем. А кто-то даже усомнился в существовании целевой аудитории, для которой комплект предназначен – фанатов продукции компании Gigabyte.
На этот раз мы представляем комплект для фанатов компании NVIDIA и предполагаем, что никаких разночтений на этот раз не возникнет. Во-первых, в самом существовании фанатов NVIDIA, наверняка, никто не сомневается. Во-вторых, этот набор был выпущен по специальному заказу европейского подразделения компании, поэтому претензий по его составу быть не должно, а если они есть, то обращайтесь напрямую в NVIDIA.
реклама
Итак, мы получили несколько запечатанных в пластик огромных... плакатов?.. Постеров?.. Даже не знаю, как лучше назвать эти комплекты, смотрите сами:
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Круглый коврик для компьютерной мыши узнаётся быстро, а вот предназначение всего остального сразу непонятно, однако всё становится ясным, если взглянуть на надписи:
реклама
Мы узнаём, что это эксклюзивная декоративная рамка для компьютерного монитора или телевизора и набор подставок от NVIDIA. Маленькие подставочки можно задействовать под кружку или стакан для карандашей, а рамку крепим на монитор и завораживающие, чуть влажные глазёнки Dawn будут всегда ласково и доброжелательно смотреть на вас, когда вы сидите перед компьютером. Полагаю, что теперь вас труднее будет вытащить на улицу.
Греет душу надпись "Limited Edition" – немногие смогут похвастаться такой рамочкой, а так же упоминание о том, что комплект не предназначен для продажи, значит найти его в магазинах невозможно. Размер рамки 18 дюймов, то есть она подойдёт для подавляющего большинства мониторов.
реклама
Комплекты предназначены для победителей наших текущих и будущих конкурсов, если вы попали в число призёров, то в качестве награды можете получить один из них. Немного усилий и Dawn будет всегда с тобой! Желаю удачи!
P.S. Если кто-то сомневается в том, что глаза Dawn великолепны, то для начала я предлагаю ему ещё раз внимательно вглядеться в увеличенную картинку (56КБ). Если же вопросы всё ещё остаются, то все сомневающиеся будут иметь дело лично со мной или с многочисленной армией поклонников NVIDIA. Dawn – прекрасна! NVIDIA – рулез!
]]></text></doc>