<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16028/Konkurs_programmistov_i_dizajnerov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 июля 2004, понедельник 02:49]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Конкурс программистов и дизайнеров]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Как правило, мы сами выбираем тему и время проведения очередного конкурса на сайте, однако иногда неплохо прислушаться к пожеланиям наших читателей. На этот раз мы решили пойти вам навстречу и объявить о старте нового конкурса – конкурса дизайнеров и программистов.
В чём сущность нового конкурса? Мы не хотим ограничивать вашу фантазию и изобретательность какими-то рамками и объявляем конкурс на лучшее использование имени и символики сайта Overclockers.ru. Вы можете создать скринсейвер или программу для контроля напряжений и температуры; можете нарисовать обои для Рабочего стола или сразу целую тему в едином стиле с иконками, шрифтами, цветовой гаммой и даже звуками; можете попробовать создать новый логотип или эмблему для сайта, а можете, если увлекаетесь граффити, расписать нашими логотипами стену здания в своём родном городе – всё, что угодно! Главное, чтобы это было связано с Overclockers.ru и было в стиле Overclockers.ru.
реклама
В качестве главного приза мы выставляем видеокарту NVIDIA GeForce FX 5900Ultra.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
450 МГц – частота ядра, 256 МБ памяти работают на 256-битной шине с частотой 850 МГц – видеокарта очень неплоха на сегодняшний день. Однако наш приз не только неплох, но и непрост, он с секретом. Дело в том, что это референсная видеокарта и она сделана на основе профессиональной модификации ядра, не NV35, а NV35GL!
Вероятно вам известно, что современные игровые видеокарты GeForce превратить в профессиональные Quadro невозможно, однако нашу уникальную карту переделать можно, что мы и сделали! Таким образом, приз можно будет использовать как обыкновенную видеокарту NVIDIA GeForce FX 5900Ultra, её стоимость на сегодняшний день колеблется от $350 до $500, либо как профессиональную видеокарту NVIDIA Quadro FX 3000. Эта карточка до сих пор числится в списке High-End продуктов NVIDIA, а стоимость таких карт колеблется от $1300 до $2000!!!
реклама
Разумеется, вы понимаете, что мы не расстанемся с этой видеокартой из-за наспех нарисованной иконки или небрежно написанной программки. Ваше творение должно быть действительно полезным и хорошо сделано.
Фактически конкурс уже начался и сегодня мы лишь заявляем о его официальной поддержке. В нашем форуме уже неоднократно возникали темы, где народ обменивался заставками для мобильных телефонов с логотипом Overclockers.ru или рисовал шаблоны для нанесения эмблем на футболки. Совсем недавно появилась новая тема – "Обои, заставки и проч. от Overclockers - ведь круто?", кстати, именно её я и предлагаю сделать "официальной темой" нового конкурса. Именно в ней следует отмечаться участникам конкурса и выставлять на всеобщую оценку свои работы. Мы же открыли специальную страничку на сайте, где представлены присланные на конкурс творения.
реклама
Срок проведения конкурса неограничен. Он будет длиться до тех пор, пока у вас будет сохраняться интерес к нему, пока вы будете присылать новые работы. Даже после того, как уйдёт победителю главный приз, видеокарта NVIDIA GeForce FX 5900Ultra/Quadro FX 3000, конкурс не прекратится – мы найдём новую награду.
Право выбора победителя мы оставляем за собой, однако надеемся, что вы поможете нам, ведь такой конкурс предполагает очень разноплановые работы, их непросто сравнить между собой. Ваша оценка будет определяющей.
реклама
Кстати, наличие главного приза ничуть не мешает существованию промежуточных призов или наград в различных категориях конкурса. Не факт, что "неглавные" призы будут никчёмными безделушками и в доказательство одну из наград мы хотим вручить прямо сейчас.
Александр Леменков хорошо известен нашим читателям по целой серии работ, опубликованных в рамках нескольких конкурсов статей:
Бесшумность и эффективность. GlacialTech SilentBreeze III против Titan D9TB
Выбор оптимального блока питания для ПК
nForce2 – Решение проблемы "пляски частот"
nForce2 – а пляшут ли частоты?
К сожалению, с призами ему всегда не везло и единственной наградой оставалась подарочная ручка от компании ASRock, полученная в качестве поощрительного приза. По его собственному признанию, он не мастер писать статьи, зато с удовольствием пишет программы. Одной из первых программ, о которой мы узнали, стала программа для контроля процессорной частоты, она описана в статье "nForce2 – Решение проблемы "пляски частот"". Затем появилась программа для расчета требуемой мощности компьютерного блока питания, о ней говорится в статье "Выбор оптимального блока питания для ПК". Всего через пару часов после появления в форуме темы "Обои, заставки и проч. от Overclockers - ведь круто?", Александр создал первую версию скринсейвера Overclockers.ru, которую продолжает дорабатывать.
Полагаю, что этого перечисления достаточно, наше мнение однозначно – Александр (в конференции он известен под ником "awl") достоин награды и он её получит! В качестве приза мы выбрали видеокарту ASUS V9950 Gamer Edition на базе NVIDIA GeForce FX 5900XT, о её возможностях можно прочесть в статье "ASUS V9950 Gamer Edition или GeForce FX 5900XT вдогонку".
Надеюсь, что конкурс, который вы сами придумали, откроет новые таланты, а значит – новых призёров!
Поздравляем Александра Леменкова и желаем удачи всем участникам нового конкурса!
Недавние попытки нечистоплотных граждан выдать троян за скринсейвер вынуждают нас сделать особое заявление. Будьте внимательны! Пользуйтесь антивирусными программами и брандмауерами! Нездоровых людей и в жизни хватает, а народная оверклокерская поговорка гласит: "Вирусов бояться – в Интернет не ходить!". Вы в Интернете – значит, не боитесь, но осторожность и внимательность лишними не будут. Удачи!
]]></text></doc>