<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16027/Fanaty_Gigabyte_obedinyajtes</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[15 июля 2004, четверг 09:44]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Фанаты Gigabyte – объединяйтесь!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Совсем недавно я похвалялся количеством и качеством призов, которыми мы награждаем участников конкурсов, однако не упомянул про один недостаток – никто не знает, какая награда ему достанется. Неопределённость (получу или не получу приз) – это естественная черта любого конкурса, кроме беспроигрышного, но участникам хочется знать, на какой приз они могут рассчитывать в случае выигрыша. Полностью устранить этот минус мы не можем, к тому же он компенсируется серьёзным плюсом – для каждого победителя приз подбирается индивидуально, однако всё же решили сделать некоторые шаги в этом направлении.
Итак, представляем вашему вниманию приз, который может получить любой участник конкурса – это "Набор фаната компании Gigabyte", который мы сами с любовью скомпоновали.
реклама
Приз поставляется в фирменной упаковке серебристого цвета:
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Набор включает массу необходимых каждому фанату предметов. Тщательность и внимание к мелочам – это наш "конёк", обратите внимание на элегантную ленточку с логотипом компании, которая скрепляет комплект.
реклама
Предлагаю рассмотреть компоненты подробно. Прежде всего набор включает фирменный блокнот:
реклама
Несколько пластиковых пакетов с эмблемой компании:
реклама
Набор самоклеющихся фирменных логотипов:
А так же нечто совершенно непонятное, однако тоже с эмблемой Gigabyte:
Если потратить немного усилий, то ваши старания будут вознаграждены – из "этого непонятного с логотипом" можно собрать симпатичную штучку, которую можно поставить на столе, но лучше подвесить к потолку (крепление в виде лески с резинкой прилагается), чтобы она задорно крутилась даже в лёгких потоках воздуха.
Теперь самое главное – кто может претендовать на этот приз? Отвечаем – любой участник нашего "бессрочного" конкурса статей. В первую очередь, разумеется, приглашаются к участию фанаты компании Gigabyte, однако это необязательное условие. Любой победитель конкурса может получить этот уникальный набор, вам достаточно всего лишь заявить о своём желании.
Желаю успеха всем участникам!
]]></text></doc>