<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16026/Ih_poschitali</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 июля 2004, понедельник 13:06]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Их посчитали!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Отсылая в очередной раз призы, я задумался, а сколько всего различных наград мы успели раздать с самого начала, с первого конкурса статей?
Первый конкурс был объявлен 30 сентября 2002 года, а итоги подведены в начале 2003-го. Призёров первого конкурса оказалось пятнадцать:
реклама
Антон Ленников – видеокарта S/U/M/A Platinum GeForce 3 Ti500SE
Сластихин Игорь – материнская плата Abit TH7II (i850).
Павел aka Hairy – видеокарта VisionTek Xtasy 6964 (GeForce 3 Ti500).
Sladky – видеокарта SiS Xabre 400.
Олик – материнская плата Formoza DWL845SAS (i845).
Юрий Гавшин aka Yury – видеокарта Tyan Radeon 9000Pro.
Анатолий – видеокарта PowerColor Radeon VE.
Александр Старостин – видеокарта PowerColor Radeon VE
HasLuck – видеокарта PowerColor Radeon VE
Saietor J. Blackgreen – материнская плата Gigabyte GA–7VTX
Юрий – видеокарта ECS SiS Xabre 400.
tushkan – модуль памяти 128 MB PC133 SDRAM ECC.
kostik – мышь Microsoft IntelliMouse
Casey – мышь Microsoft IntelliMouse (+ PowerColor Radeon VE)
fin – видеокарта NVIDIA GeForce 4 Ti4600
Да, сегодня мало кого удивишь видеокартой Radeon 9000Pro, а в то время она была очень даже ничего, а NVIDIA GeForce 4 Ti4600 – это предел мечтаний, самая лучшая и быстрая видеокарта!
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
В качестве главного приза второго конкурса статей мы пообещали видеокарту NVIDIA GeForce FX 5800Ultra, однако вы прекрасно помните, какие проблемы возникли у NVIDIA с переходом на серию FX, эти видеокарты так и не появились в продаже. Призёров второго конкурса трое, как и предполагалось:
Нечаев Артем – видеокарта TYAN Tachyon G9700Pro
Gektor – видеокарта ASUS V9560 Video Suite
Анатолий Лысенко – видеокарта NVIDIA GeForce 4 Ti4600
реклама
Следующий конкурс был соревнованием на скорость кликов, здесь награды были известны заранее и вот список шести призёров:
видеокарту NVIDIA GeForce FX 5900 Ultra – zuek3@*.ee
центральный процессор Intel Pentium 4 3.0GHz – zukov@*.ru
центральный процессор AMD Athlon XP 1700+@2900+ – staz@*.ru
HDD Seagate Barracuda ATA III ST340824A 40Gb – sasha_tosno@*.ru
модуль оперативной памяти 512 MB DDR400 Kingston Value RAM – yulia27@*.il
мультимедийная клавиатура BTC 9110 и чёрная мышь Logitech M–S48a – tingoll@*.ru
реклама
Следующий подарок без конкурса и вроде бы даже без повода получил один человек:
Jordan – корпус Supermicro SC–760D
реклама
Третий конкурс статей был самым стремительным и скоротечным, однако он выявил семь призёров:
Jordan – материнская плата MSI MS–6570 K7N2G–ILSR
Pryanick – материнская плата Asus P4V800–X
Григорий Кузьмин – материнская плата ASRock P4i45PE
Сергей П. – материнская плата ASRock P4i45PE
Экселенц – barebone EZ–Buddie D3S4–2.
GrooveSonic – видеокарта Asus Radeon 9600XT.
Sergey Kakaulin – коврик для мышки от NVIDIA
Достаточно неожиданно появился наш профессиональный праздник – День Оверклокера. Естественно, что мы не смогли обойти вниманием такую знаменательную дату. Фирменные толстовки сайта Overclockers.ru получили шесть человек:
fin
Кажухов Андрей
Аlexander V. Olkov
Юрий Аршинов
3.14zDoS
Александр
Вот теперь мы добрались до текущего конкурса. Бессрочный, самый длинный конкурс ещё продолжается, но уже сейчас у нас есть двадцать девять награждённых:
Шиляев Алексей – видеокарта Asus V9570/TD (NVIDIA GeForce FX 5700, 256МБ)
cache_xp – цифровой фотоаппарат RoverShot RS–3300
Alez–z – блок питания Asus A–30G (300Вт, 120 мм)
Eujin! – Thermaltake HardCano III
Clear66 – видеокарта NVIDIA GeForce FX 5950 Ultra
Roma – футболка с русалкой NALU от
Яворский Юрий – футболка с русалкой NALU от NVIDIA
Murkt – рубашка–поло от MSI
nikolai vorohov – блокнот в футляре и ручка от Gigabyte
Вадим Карпов – бейсболка с логотипом компании Acer
Enot – материнская плата P4VX4 от компании ASRock
Nero – фирменный процессорный ватерблок Innovatek innovaCOOL rev.3
ZLO – коврик от NVIDIA
nagual – материнская плата Asus P4BGV–MX
Serj –
Видеокарта ATI Radeon 9500 64 MB – 1 шт. (неисправная)
Процессоры AMD Athlon XP – 3 шт. (все нерабочие)
Процессор AMD Duron – 1 шт. (дохлый).
мплмпл – майка и кружка от компании Chaintech
Анатолий Лысенко – материнская плата MSI 865PE Neo2–FIS2R (MS–6728)
Evpen – набор из подарочной ручки и бумаги для записей от компании ASRock
Johny – блок питания Delta DPS–300TB
Bones – стильный рюкзак с чехлом для мобильного телефона от ASRock
SweetLow – майка от MSI и NVIDIA
Kibis – пульт управления на радио ATI Remote Wonder
Макс Курмаз – видеокарту Gainward FX PowerPack! Model Ultra/760 TV/DVI
Alexander Lemenkov – набор из подарочной ручки и бумаги для записей от компании ASRock
Артём Семенков – материнская плата Asus A7N8X
Raul – видеокарта Matrox Mystique
Enot – видеокарта Chaintech GeForce FX 5600XT 128 МБ
Viru$ – видеокарта Chaintech GeForce FX 5600XT 256 МБ
SEKTOR – бейсболка с логотипами Abit Engineering и Intel
Tiberian – футболка от Leadtek Graphics
Статистика – наука точная, если я нигде не обсчитался, то всего было награждено 68 человек. Из них пятеро дважды:
Enot
Анатолий Лысенко
Jordan
fin
Нечаев Артем.
Самым счастливым можно назвать Serj'а, он получил сразу пять призов за раз. С другой стороны, он выбрал призы, бесполезные для большинства – неисправную видеокарту и сгоревшие процессоры.
Самый несчастливый, наверно Johny, ему пришлось заменить тюнер, который не заработал, на блок питания. Но на этом его несчастья не закончились. До сих пор все призы, которые мы отправляли по почте, никуда не пропадали и доходили в сохранности (тьфу-тьфу-тьфу через соответствующее плечо и стук-стук-стук по подобающему материалу). Блок питания, который получил Johny, во время транспортировки подвергся такому удару, что прогнулся металлический кожух и вылетели крепёжные винты. К счастью на этом полоса невезения закончилась, БП оказался рабочим и после рихтовки корпуса успешно трудится.
Итого, к новым владельцам особо ценных и поощрительных призов ушло:
Видеокарт – 21
Материнских плат – 11
Футболок, маек, толстовок и пр. – 11
Мышь компьютерная – 3
Коврик для неё - 2
Клавиатура – 1
Жёсткий диск – 1 (40 ГБ)
Устройство для охлаждения HDD – 1
Компьютерный корпус (без БП) – 1
Блок питания – 2 (общая мощность 600 Вт)
Barebone - 1
Процессоров – 2 (суммарная частота 5300 МГц)
Процессорных ватерблоков – 1
Модули памяти – 2 (общий объём 640 МБ)
Бейсболок – 2
Фотоаппарат – 1
Пульт ДУ – 1
Кружка – 1
Рюкзак – 1
Пишущих ручек – 4
Непишущих ручек (а также ножек) – 0
Блокнотов - 1
Бумаги для записей – 3
Благодарностей – бессчётное количество
Ругательств – удалено модератором.
Сухие цифры статистики бесполезны в отрыве от реальности. Никто, кроме нас, не раздаёт настолько ценные призы в таких количествах. Вывод очевиден: заходите на наш сайт, присылайте статьи на конкурс, участвуйте в конференции и вполне возможно, что ваш ник окажется в обновлённом списке обладателей призов.
]]></text></doc>