<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16024/Pretendenty_na_prizy_za_ijun</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[30 июня 2004, среда 11:02]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Претенденты на призы за июнь]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Сегодня последний день месяца, а это значит, что все конкурсные статьи июня увидели свет. Я решил опять воспользоваться вашей помощью в определении победителей конкурса. Однако на этот раз не стал отбирать понравившиеся лично мне работы, а привожу полный их список. Не спешите голосовать, сначала освежите в памяти статьи, находящиеся внизу. Они были опубликованы в начале месяца и первое впечатление наверняка уже стёрлось.
Жидкостное охлаждение в домашних условиях
Ruby vs Nalu или "Критический анализ философии оверклокинга"
Теоретические рассуждения на тему о балансе
Технические характеристики видеоакселераторов
Интеллектуальное охлаждение видеокарты
Модификация блока питания
Два не всегда в два раза лучше
Hard&Soft 2004 Весенне-летний сезон или летняя одежка для GeForce4 Ti4200
Модификация схемы питания процессоров AMD
Увеличиваем производительность Radeon 9600XT
Тест новых моделей кулеров GlacialTech для Socket A
Stealth Mod CD-ROMa
Материнская плата Canyon CN-7V7ALSR1
Gainward FX Ultra/1100XT TV-DVI или мои 6000 попугаев
Бесшумность и эффективность. GlacialTech SilentBreeze III против Titan D9TB
Материнская плата GigaByte GA-7N400 или кошмар для оверклокера
В нашей конференции создано обсуждение и я приглашаю вас поделиться своим мнением. Ругать работы не нужно, не забывайте, что о недостатках статей можно высказаться в соответствующих ветках, ссылки на которые находятся в конце каждой статьи. Сейчас же нас интересует один вопрос – какие работы получат призы. Прошу выбрать лучшую на ваш взгляд статью и кратко обосновать своё мнение. От вашего выбора зависит многое, похвалите статью, которая вам понравилась.
]]></text></doc>