<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16023/GeForce_FX_5950_Ultra_my_teryaem_ee</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[2 июня 2004, среда 13:32]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[GeForce FX 5950 Ultra – мы теряем её!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Месяц май закончился, призы авторам статей отосланы и пора отчитаться о проделанной работе. Прежде всего, хочу поблагодарить наших читателей, которые помогли мне определиться с победителями в специально созданной для этого теме в конференции " О призах и конкурсных статьях". Около полусотни отзывов мне очень помогли. Одновременно я хочу извиниться перед вами. Дело в том, что ещё в начале месяца я выслал поощрительный приз за статью " Гибкий туннель для синхронных вентиляторов". В качестве приза был использован блокнот в футляре и ручка от Gigabyte. Рад, что работа вам понравилась и наши мнения совпали.
Извинения прошу за статью "Процессоры: "2048"". Глядя на активное обсуждение этой работы, я предложил автору поощрительный приз, однако не внёс эту статью в список кандидатов на получение награды, поэтому ваших отзывов практически нет . Вина, безусловно, лежит на мне, однако автор статьи в моих ошибках не виноват и ему выслан поощрительный приз – рубашка-поло от MSI.
реклама
По результатам опроса выявилось ещё две статьи-победительницы – это "PCCooler PA9C-42CU или Аналог Zalman CNPS7000A-Cu за 24$", а так же статья "Изготовление 80-мм DVD-RW дисков". Авторы статей получают одинаковые призы – футболки от NVIDIA с изображением русалки Nalu. Эти футболки появились на недавней презентации NV40.
Есть ещё одна работа, которая получила положительные отклики – статья "Самодельный датчик мощности блока питания компьютера", однако тут ситуация несколько иная. Статья интересная и, безусловно, заслуживает поощрительного приза. Однако вспомним, что не так давно на нашем сайте была опубликована ещё одна работа того же автора – "Тепловая трубка своими руками, дома, "на коленке"", которая вызвала немалый интерес. Кроме того, не забудем, что автор, Clear66, чуть ли не единственный, кто активно развивает свою Персональную Страничку, которая посвящена моддингу, охлаждению и оверклокингу. Осталось напомнить, что при старте конкурса за лучшую Персональную Страничку мы обещали видеокарту NVIDIA GeForce FX 5950 Ultra и вам станет понятно наше решение – эта карточка уезжает в Нижний Новгород.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Разумеется, кто-то наверняка решит, что это излишне ценный приз за две статьи и ПС. У меня на этот счёт есть много возражений, однако достаточно одного из них – будем считать, что Clear66 получает приз "на вырост", в расчёте на будущие статьи, а в том, что они появятся, в том, что его ПС продолжит своё развитие, я практически не сомневаюсь.
Искренне рад за всех победителей и поздравляю их с заслуженными наградами. Желаю удачи всем будущим участникам конкурса и напоминаю, что полный список имён (ников) авторов, призов, выданных с начала конкурса, а так же работ, за которые они получены, можно найти в конце новости о старте конкурса.
]]></text></doc>