<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16022/O_prizah_i_konkursnyh_statyah</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[26 мая 2004, среда 13:02]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[О призах и конкурсных статьях]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Месяц май стремительно близится к завершению, всё ближе надвигается неотвратимый момент раздачи призов и этот рядовой, казалось бы, факт, повергает меня в совершенное смятение. В чём проблема? Да в том, что вы мне не помогаете! Согласно обновлённым правилам конкурса я не раздаю призы в момент публикации статьи по собственному усмотрению, а руководствуюсь вашим мнением, которое, обычно, высказывается при обсуждении статьи в конференции. Предлагаю заглянуть в форум "Пожелания и критика", в котором проходит обсуждение и ознакомиться с мнением наших читателей, относительно любой статьи. Подчёркиваю – любой!
Вы увидите, с каким жаром статьи громятся в пух и прах: здесь автор не прав, тут он ошибается, это не проверено, а большинство утверждений ошибочны! Постойте! Я прекрасно понимаю, что идеальных статей не бывает, согласен со многими критическими высказываниями, однако вы забываете, что нужно не только ругать, но и хвалить. Авторы отложили все дела, чтобы написать статью, ждут конструктивной оценки, надеются на понимание, а получают только критику. Несправедливо! Я не требую от вас хвалить любую опубликованную работу, я прошу быть объективнее, не только ругать, но и отмечать удачные моменты в статьях. Учитывать, что подавляющее большинство авторов – это непрофессионалы, обычные люди, такие же, как мы.
реклама
В итоге я просто не знаю, кого из авторов поощрить наградой. На мой взгляд, в этом месяце не было идеальных статей гениального уровня, за которые немедленно хочется дать главный приз или сразу два. Возможно, такое впечатление сложилось оттого, что было много работ от tim'а, Gavric'а, Jordan'а и любительские конкурсные статьи проигрывают в сравнении. Зато было много просто хороших статей, которые так и хочется наградить. Чтобы облегчить вам выбор, я составил список статей, которые запомнились, чем-то выделились и, на мой взгляд, претендуют на награды:
Разгон кулера 60@80 мм своими руками
Статистика разгона
Гибкий туннель для синхронных вентиляторов
Thermaltake Aquarius II – некоторые мысли
PCCooler PA9C-42CU или Аналог Zalman CNPS7000A-Cu за 24$
Изготовление 80-мм DVD-RW дисков
Водяное охлаждение – немного теории
Самодельный датчик мощности блока питания компьютера
Мда... Получилось, что я перечислил почти все конкурсные статьи за этот месяц. В этом списке не хватает обзоров материнских плат, но об этих статьях я собираюсь поговорить отдельно. Кроме того, нет статей, которые успеют появиться до конца этого месяца, но я полагаю, что вы сами добавите их в этот список. Разумеется, вы можете добавить любую конкурсную статью, которую я пропустил.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Итак, чего я от вас хочу – помощи в определении победителей. Не нужно заново указывать на ошибки и недостатки – мы о них уже знаем из обсуждения. Постарайтесь найти хорошие стороны, интересные моменты, полезные идеи, выдвинутые в конкурсных статьях. Вы можете выбрать только одну понравившуюся работу или сказать пару слов обо всех. Высказывайтесь кратко и по существу, но только не молчите. Жду ваших комментариев в специально созданной ветке конференции.
]]></text></doc>