<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16021/Plagiatorov_mochit</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 мая 2004, среда 13:13]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Плагиаторов – мочить!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Неделю тому назад тема с таким же заголовком появилась в нашей конференции. Заглянув в неё, я сразу понял, о чём идёт речь. Незадолго до этого на сайт плагиатора с названием Rumod жаловался один из наших авторов. Без его ведома и разрешения статья была украдена и размещена на сайте Rumod. Не секрет, что статьи и новости на Overclockers.ru уникальны, таких больше нигде нет, поэтому находится немало желающих незаконно скопировать материалы на свой сайт.
Я заглянул на сайт Rumod и узнал три вещи. Во-первых, автор сайта некто Brain. Во-вторых, по мнению его создателя "это лучший сайт о моддинге и разгоне". И, наконец, из семи статей, которые на этом сайте находились в разделе "Разгон", шесть были украдены с нашего сайта.
реклама
Полагаю, что и седьмая статья не принадлежала перу Brain, а так же сомневаюсь в том, что он автор многочисленных статей в других разделах.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Для начала я написал ему письмо и вежливо попросил удалить краденые работы, однако ответа не получил. Тогда я обратился к администрации хостинга, с надеждой разобраться. Мне прислали ответное письмо с просьбой уточнить ссылки на краденые статьи и источник. А вчера я получил лаконичное сообщение: Сайт закрыт. Именно поэтому я не даю ссылку на сайт плагиатора – его уже не существует.
К чему я это написал? Во-первых, хочу поблагодарить Службу поддержки Яндекс.Народ за оперативность. Во-вторых, хочу предупредить тех, кто перепечатывает материалы нашего сайта. Чести вам это не делает, к тому же вы рискуете лишиться собственных сайтов. Давайте сотрудничать, а воровать нехорошо!
]]></text></doc>