<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16020/Aprelskie_prizery_konkursa</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[6 мая 2004, четверг 19:59]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Апрельские призёры конкурса]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Рад сообщить, что очередная партия призов отправлена победителям. Это уже достаточно будничное, привычное событие, однако действительность всё же внесла некоторое разнообразие. Например, пришлось заменить приз Johny за статью " FAQ по материнским платам EPoX на nForce2 и их модификации", который он должен был получить в прошлом месяце. Вместо обещанного внешнего TV-тюнера NVIDIA Personal Cinema автору отправлен блок питания Delta DPS-300TB.
Случайность или закономерность, но в этом месяце у нас опять пять победителей:
реклама
Список конкурсных работ, отмеченных призами и памятными подарками в апреле
Название работы Автор Приз
Небольшой обзор технологии Winbond SmartFAN Вадим Карпов бейсболка с логотипом компании Acer
Немного о DDR SDRAM и параметре tRAS Enot материнская плата P4VX4 от компании ASRock
Пара слов о моддинге Nero фирменный процессорный ватерблок Innovatek innovaCOOL rev.3
Водяное охлаждение для ленивых и небогатых ZLO коврик от NVIDIA
Трактат о пяти ватерблоках nagual материнская плата Asus P4BGV-MX
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Полный список победителей конкурса, лучших статей и полученных призов можно найти в конце новости о старте конкурса. Мы же благодарим участников и желаем им удачи!
]]></text></doc>