<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16018/Prizy_za_mart_otpravleny</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 апреля 2004, понедельник 14:56]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Призы за март отправлены]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Как-то я закрутился и забыл сообщить, что победителям конкурса отправлена очередная партия призов. Прошёл месяц с тех пор, как мы перешли на несколько видоизменённую систему награждения победителей конкурса. Теперь награда присуждается не сразу при публикации, а только после обсуждения статьи в конференции. Впрочем, кардинальных изменений не произошло, вот список авторов, которым были отправлены призы, ссылки на статьи-победительницы и перечень полученных наград.
Список конкурсных работ, отмеченных призами и памятными подарками в марте:
реклама
Название работы Автор Приз
Модификация мыши: хвостатой, оптической, вибрирующей
Serj
Видеокарта ATI Radeon 9500 64 MB – 1 шт. (неисправная)
Процессоры AMD Athlon XP – 3 шт. (все нерабочие)
Процессор AMD Duron – 1 шт. (дохлый).
Улучшение охлаждения в корпусах с вертикальным БП при минимуме труда и минимуме затрат мплмпл майка и кружка от компании Chaintech
Очень тихая и эффективная система водяного охлаждения. Делаем своими руками Анатолий Лысенко материнская плата MSI 865PE Neo2-FIS2R (MS-6728)
Обзор материнской платы Epox EP-8RDA3I Evpen набор из подарочной ручки и бумаги для записей от компании ASRock
FAQ по материнским платам EPoX на nForce2 и их модификации Johny внешний TV-тюнер NVIDIA Personal Cinema
В среднем каждые пять дней статья получала приз – неплохо, на мой взгляд. Если такими темпами мы будем раздавать награды, то скоро наш призовой фонд оскудеет, поэтому приглашаю к сотрудничеству спонсоров-рекламодателей. Естественно, что ваши добрые дела забыты не будут и найдут достойное отражение на страницах сайта.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Полный список победителей с самого начала конкурса можно найти в конце этой новости, а мы поздравляем награждённых, благодарим их за работу и желаем успеха новым соискателям.
]]></text></doc>