<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16016/Nashi_novosti_v_formate_RSS</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 марта 2004, пятница 13:18]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Наши новости в формате RSS]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Любые серьёзные изменения, вносимые во внешний вид или "начинку" сайта, требуют тщательной подготовки и проверки. Подавляющее большинство нововведений читатель даже не замечает, поскольку они касаются скриптов, баз данных и прочих элементов, которые обеспечивают работу сайта. Сегодня я хочу поведать об одном маленьком штрихе, незаметной детали, которая, однако, способна добавить комфорта для наших читателей. Рад сообщить, что с недавних пор доступен экспорт заголовков новостей Overclockers.ru в формате RSS.
Полагаю, что многим эти слова ничего не говорят, я сам только недавно узнал о таком формате . Найти информацию о RSS нетрудно, достаточно запустить поиск в Yandex или Google и найдётся множество статей. Я же скажу всего пару слов о том, что это такое и о практическом применении.
реклама
RSS – это стандарт, предназначенный для обмена информацией. Используя специальную программу-ридер, вы получаете быстрый доступ к списку новостей или к самим новостям. Как только на нашем сайте появляется новость или статья, обновляется специальный файл, в котором содержится краткая информация о последних новостях. В нашем случае это только заголовок, возможно в дальнейшем мы добавим пару первых строк новости, чтобы было понятнее, о чём идёт речь. Установив в своей программе-ридере интервал, с которым она проверяет обновления, вы немедленно получите сообщение о том, что появилась очередная новость и получите её заголовок, а дальше уже вам решать, читать её или нет.
Здесь опытные пользователи, которые провели в Интернет не один год, могут мне возразить, что существует множество программ, которые отслеживают изменения на сайтах и сообщают об этом. Чем RSS лучше? RSS проще и быстрее. Все эти программы, которые мониторят изменения, имеют дело со страницами в формате HTML. Это удобный и несложный язык, однако в нём очень много избыточной информации. Возьмите простой текстовый файл, а потом с помощью Word или какого-нибудь другого редактора переконвертируйте его в HTML и посмотрите, насколько увеличился размер файла. Дело в том, что HTML описывает внешний вид, помимо собственно текста, есть указания, каким шрифтом его выводить, какого он должен быть размера и цвета, где должны находиться иллюстрации и т.д. и т.п. Любому поисковику приходится копаться во всей этой куче, чтобы узнать, появилось ли что-то новое или нет. RSS – это чистая информация, к которой мы получаем доступ, мы отсекаем всё лишнее, поэтому это получается быстрее и проще.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Ещё один плюс от использования RSS получают владельцы собственных сайтов и страничек. Несложно сделать так, чтобы анонсы новостей появлялись практически одновременно с Overclockers.ru. Существуют даже сайты, полностью скомпонованные с помощью RSS.
Специализированных программ-ридеров существует множество, есть даже плагин к Миранде, поэтому трудностей с RSS у вас возникнуть не должно. Запускайте поиск, выбирайте программу по душе и подключайтесь к нашим новостям в формате RSS. Надеюсь, что это нововведение окажется полезным.
]]></text></doc>