<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16015/Izmeneniya_v_pravilah_konkursov_i_novye_dopolnitelnye_prizy</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[2 марта 2004, вторник 16:08]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Изменения в правилах конкурсов и новые дополнительные призы]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Наш смелый эксперимент под названием " Бессрочный, "мгновенный" конкурс статей" продолжается, однако за два месяца, прошедшие с его начала, выявились некоторые недостатки такого подхода. Это не касается сроков проведения конкурса, я по-прежнему не вижу причин, по которым потребовалось бы досрочное его завершение. Коррекции требует "мгновенность" – принцип, по которому награда присуждалась сразу при публикации статьи.
Ещё при подготовке конкурса и разработке его правил, я подозревал, что всё будет не так просто, как кажется и видел возможные недостатки такого подхода:
реклама
Решение принимается мной единолично, а ведь ни один человек не может быть застрахован от ошибок.
Совершенно не учитывается мнение читателей, результаты обсуждения статьи в конференции.
Имеющиеся в наличии призы могут не соответствовать уровню конкурсной статьи.
Ограничено сравнение статей, новую работу можно соотнести только с предыдущими, уже опубликованными статьями. Но ведь завтра может придти гораздо более сильная работа, а хороший приз уже ушёл.
С недостатками я надеялся справиться и в общих чертах это даже получалось, однако первый минус – единоличность принятия решения, мне так и не удалось преодолеть. Бегло проглядев конкурсную работу, я немедленно предлагал приз автору, а уже после, при подготовке статьи к публикации, замечал ошибки, недостатки, недочёты, сомнительные утверждения, пропущенные мной при первом прочтении.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Поэтому, начиная с этого месяца конкурс теряет свою мгновенность. Отныне статья публикуется, обсуждается в конференции и лишь затем награждается (или не награждается) призом. Итоги будем подводить по мере необходимости, ориентировочно раз в месяц.
В связи с этим повышенную роль начинает играть обсуждение статьи в конференции. Я знаю о распространённости принципа – если статья не очень хорошая, то её критикуют, а если к ней претензий нет, то зачем об этом писать? В результате статья остаётся без комментариев. Прошу отказаться от такого подхода и если конкурсная работа вам понравилась (или не понравилась), то ОБЯЗАТЕЛЬНО выразите своё мнение в конференции, отметьте положительные и отрицательные стороны. Тем более что у нас для этого даже не требуется регистрация, специально, чтобы любой мог выразить свою точку зрения. Я же, со своей стороны, планирую самостоятельно заводить новую ветку в форуме "Пожелания и критика" для каждой конкурсной статьи и давать прямую ссылку на её обсуждение.
реклама
Второе изменение в правилах касается конкурса Персональных Страничек. Мы были излишне оптимистично настроены, когда в качестве приза предложили одну из самых быстрых видеокарт на сегодняшний день – NVIDIA GeForce FX 5950Ultra. Два месяца из четырёх, отведённых на этот конкурс, уже прошли и можно подвести некоторые итоги.
реклама
Существует небольшой, но постоянный ряд авторов, которые регулярно обновляют свои Странички и их статьи и заметки интересно и полезно почитать. К сожалению даже их работы "не тянут" на получение главного приза, что уж говорить об остальных. Все эти два месяца, которые длится конкурс, видеокарта была "заморожена" и бесполезно лежала, с каждым днём теряя в цене. Я имею в виду и реальную стоимость карточки, и её ценность в качестве приза, поскольку уже недалёк тот день, когда появится следующее поколение видеокарт, а значит она уже не будет "одной из самых быстрых" и перейдёт в категорию "просто быстрых".
Поэтому нами было принято решение убрать видеокарту NVIDIA GeForce FX 5950Ultra из списка призов конкурса Персональных Страничек. Мы оставляем за собой право использовать её в качестве приза в любом из текущих конкурсов, в том числе и в конкурсе Персональных Страничек, если вдруг появится такая, которая реально будет достойна столь ценной награды.
реклама
К сожалению, на этот момент я подобной Странички не вижу, зато хочу обратить ваше внимание на Страничку, которую создал Bones. Это первая тематическая Страничка, которая регулярно обновляется, на которую интересно и полезно зайти, если вас интересует Формула-1. Все записи в ней посвящены гонкам и всему, что с ними связано.
Я считаю, что усилия обязательно должны быть вознаграждены, поэтому Bones получает поощрительный приз – стильный рюкзак с чехлом для мобильного телефона, предоставленный для награждения победителей компанией ASRock .
Раз уж мы заговорили о призах, позвольте напомнить, что в День Оверклокера, 29-го февраля, мы провели скоротечную раздачу подарков. В качестве подарков выступали пять фирменных толстовок сайта Overclockers.ru. Процедура не заняла много времени, менее чем через час все толстовки нашли своих новых владельцев. Меня удивила быстрота, с которой наши читатели заметили появившуюся новость. Я полагал, что колонка "Новости Сайта" не вызывает особого интереса и за обновлениями мало кто следит. Ещё более удивительно, что, несмотря на то, что это была разовая акция, посвящённая празднику, и я ясно дал понять, что подарков больше нет, мне до сих пор приходят письма с просьбой подарить толстовку.
Толстовки были выпущены очень ограниченным тиражом, только в качестве эксперимента. Ближе к лету мы планируем выпустить фирменные майки в значительно большем количестве, чему посвящена третья часть нашего конкурса, а на данный момент у нас не осталось ни одной толстовки!
Впрочем, у нас оставалось шесть толстовок, а на подарки было выделено пять. Одну оставили на всякий случай и не зря. В праздничный день 29-го февраля, вскоре после окончания конкурса я получил письмо, с которым хочу вас познакомить:
Прежде всего поздравляю с Днём Оверклокера!!!!
Я бы очень хотел бы носить эту толстовку, потому что я с большим уважением отношусь к вашему сайту и к тому что вы делаете , в частности, мне нравится получать своевременно точные и достоверные , а главное актуальные новости. Я впервые попал на этот сайт полтора года назад, когда мне было 15 лет, по какой-то ссылке о том , что "какой-то" Атлон разогнали не помню какой чатоты, во вспомнил - 2651мгц , нажал для того чтобы узнать, что сия фраза означает. Это было тогда, когда я думал , что Атлон это модель Пентиума , а Целерон это вообще отдельная фирма. За эти полтора года я не стал крутым оверклокером бьющим рекорды в 3Дмарке (возможно и из-за финансовой составляющей этого дела), но я стал осознанным пользователем своего ПК , и мой компьютер почему-то стал работать раза в два быстрее чем у друзей , при примерно раза в полтора меньших затратах на апгрейт.:)))) И я также конечно привык, что мой компьютер почти всегда работает разогнаным на полную, но конечно в домашних условиях и без применения экстримальных приёмов разгона. Но это не главное.
Главное то, что я при отсутствии использования литературы, научился очень многим вещам, например я узнал что такое БИОС, за что он отвечает , что его можно, а иногда и необходимо обновлять, что новые устройства коректно воспринимались системой , что драйвера к видео карте тоже, как это ни странно, нужно обновлять, чтобы новые игрушки не так уж сильно тормозили на старом железе или вообще отказывались запускаться. Теперь я сам, своими руками, произвожу апгрейт своего компьтера, а не доверяю это чёрт знает кому, заказывая нужные мне детали. Т.е. сайт полностью поменял мою психологию, причём не только в сфере компьтера, я перенёс это и на другие области, теперь например покупая, что либо мне почему-то хочется выбрать самый лучший товар в своём классе за имеющиеся деньги, мне говорят - ты больной , а я говорю, что я поступаю разумно и не люблю, когда меня обманывают, вешают лапшу на уши и продают заведомо бездарный продукт , не люблю выбрасывать деньги на ветер . Но я извиняюсь - предыдущее предложение не по теме...
А что я собственно делал, просто периодически, наверное раз в неделю, заходил на сайт и читал всё подряд , статьи, обзоры, новости, темы форума, кстати чрезвычайно полезная вещь, зачем создавать ломать себе голову какой-нибудь проблемой, когда люди уже её обсудили и нашли решение или выход.Вот и всё....
Александр. Волгоград.
Надеюсь, что никто не будет против, если последняя оставшаяся толстовка уедет в Волгоград к Александру. Список авторов, получивших награды и перечень их работ можно найти в конце этой новости. Я же поздравляю всех с прошедшим праздником, а прекрасную половину человечества поздравляю с наступающим! Не огорчайтесь, если вам не повезло с подарком или вы не получили награду за статью. У нас ещё много идей, много времени впереди и вам ещё представится шанс. Обещаю.
Doors4ever
]]></text></doc>