<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16014/S_Dnem_Overklokera</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[29 февраля 2004, воскресенье 11:48]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[С Днём Оверклокера!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Поздравляю всех с нашим профессиональным праздником, 29 февраля – День Оверклокера! Если кто-то вдруг не в курсе, то ознакомьтесь с этой веткой в нашей конференции и узнайте о том, как зародилась и развивалась идея о Всемирном Дне Оверклокера. Я горд, что идея возникла на нашем сайте!
Если кратко, то свой профессиональный праздник мы будем отмечать 29-го февраля – это самый разогнанный день за четыре года, результат оверклокинга обычного года до високосного. В последующие три года 28-му февраля присваивается почётный рейтинг 29+, что позволит нам отмечать этот праздник ежегодно!
реклама
Если вы до сих пор ничего не слышали об этом празднике, то только потому, что идея возникла совсем недавно и не успела закрепиться в массах, однако она горячо поддержана мировым сообществом оверклокеров, что позволяет говорить о международном характере праздника. Уже к следующему году следует ожидать массовых гуляний, парадов с оркестрами, салютов, выступлений президентов и обмена дипломатическими миссиями, однако, как отметить праздник сейчас? Чем порадовать наших читателей-оверклокеров?
Не хотелось ограничиваться только владельцами Персональных Страничек или только участниками конференции, хотелось, чтобы подарок мог получить каждый, причём без особых усилий – это же подарок... Выход был найден. Вы помните, что недавно мы выпустили ограниченным тиражом фирменные толстовки сайта.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Их было сделано очень мало, только для сотрудников, но всё же с небольшим запасом и у нас осталось пять штук. Вот их-то и было решено подарить нашим читателям. Принцип раздачи очень простой – вам достаточно всего лишь попросить и мы пришлём вам уникальную толстовку – их в мире существует всего несколько штук. Для этого нужно прислать мне письмо, только не забудьте указать почтовый адрес с индексом и именем получателя, чтобы мы могли выслать вам подарки.
реклама
Старт раздаче подарков назначаем прямо сейчас, а как только я получу пять писем, здесь же объявлю о завершении раздачи. Всем победившим будет выслано уведомление, подарки будут отосланы на следующей неделе. Жду ваших писем.
Doors4ever
реклама
ВСЕ ПОДАРКИ НАШЛИ СВОИХ ВЛАДЕЛЬЦЕВ!
реклама
Немного времени понадобилось нашим читателям, чтобы потребовать причитающиеся им подарки, их получают:
Фамилия (ник) нового владельца толстовки Время отправки письма
fin 12:04
Кажухов Андрей 12:07
Аlexander V. Olkov 12:12
Юрий Аршинов 12:14
3.14zDoS 12:36
Если же вам на этот раз не повезло, то не расстраивайтесь, у вас ещё будет шанс получить приз или подарок на нашем сайте. И потом, сегодня же праздник, значит нужно праздновать! Поздравляю всех оверклокеров!
Doors4ever
]]></text></doc>