<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16013/Rassylki_pisem_ot_imeni_Overclockers.ru</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[26 февраля 2004, четверг 13:56]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Рассылки писем от имени Overclockers.ru]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  С сожалением вынужден сообщить, что кампания, направленная против доброго имени нашего сайта, продолжается. Ряд нечистоплотных лиц, озабоченных ростом популярности и авторитета сайта Overclockers.ru, не гнушается самыми грязными способами для достижения своих низких целей.
В январе этого года мы впервые столкнулись с их действиями, с атакой, направленной на пользователей конференции. Вкратце напомню, что якобы от нашего имени была произведена массовая рассылка писем, с просьбой обновить свои регистрационные данные. Злоумышленниками использовалась ошибка в браузере Internet Explorer, благодаря которой можно скрыть реальный адрес страницы, на которую перенаправляется пользователь. Будучи в полной уверенности, что находятся на главной странице нашей конференции, доверчивые пользователи, перенаправленные на сторонний сервер, оставляли в полное распоряжение мошенников свой логин и пароль. В дальнейшем, используя похищенные пароли, злоумышленники начали бесчинствовать в конференции, посылая грязные, оскорбительные сообщения от имени уважаемых участников. Масштаб этой акции был настолько заметен, количество обманутых пользователей конференции оказалось столь велико, что нам пришлось делать специальное заявление по этому поводу.
реклама
Не успокоившись, недоброжелатели начали атаки на сайт, с целью вывести сервер из строя и осложнить доступ к материалам сайта и конференции для наших читателей. Многие заметили, что иногда сайт, конференция и Персональные Странички пользователей работают очень медленно, отчасти это объясняется продолжающимися DOS-атаками.
Но и на этом подонки не остановились, они вновь начали массовую рассылку писем от имени администрации сайта. Спам в виде липовых объявлений о вакансиях, о новых товарах и услугах или в форме грязных рассказов, оскорбляющих нравственность, заполнил почтовые ящики наших читателей, вызывая у них справедливое возмущение и негодование.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
В связи с этим вновь повторяем, что мы не занимаемся рассылкой спама, вся информация, которую мы хотим сообщить нашим читателям, находится на страницах сайта и конференции.
Из всей этой неприглядной истории можно сделать единственный положительный вывод – наш сайт действительно является одним из лучших, если рост его популярности и авторитета вынуждает злопыхателей, неспособных на большее, идти на такие низкие меры, пользоваться столь грязными методами.
реклама
Со своей стороны мы обещаем, что продолжим совершенствовать наш сайт, развивать предоставляемые им возможности, улучшать контент. Во многом успех сайта обеспечен преданностью наших читателей. Мы благодарим Вас и надеемся на Вашу поддержку и понимание.
Администрация сайта Overclockers.ru
]]></text></doc>