<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16012/Dopolnitelnye_prizy_avtoram_statej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 февраля 2004, четверг 19:10]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Дополнительные призы авторам статей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Объявляя о начале "бессрочного" моментального конкурса статей, я упомянул, что если по каким-то причинам автор статьи не получил приз сразу при публикации или получил, но ценность награды не соответствует уровню статьи, то у нас всегда есть возможность исправить это упущение. Сегодня, заново оценивая опубликованные работы, мы решили дать приз хорошо знакомому вам автору с ником Enot.
Сначала вы могли познакомиться с его статьёй "Краткое сравнение архиваторов". Вскоре он прислал существенно доработанный вариант этой статьи под названием "Сравнение степени сжатия популярных архиваторов". Именно эта работа получает приз – видеокарту Chaintech GeForce FX 5600XT 128 МБ, предоставленную для нашего призового фонда компанией Chaintech. Кстати, надеюсь вы не пропустили новую статью, которую прислал нам Enot, опубликованную сегодня – "Низкая производительность диска при включенном кэшировании записи".
реклама
Итак, вот полный список призёров нового конкурса статей, все призы уже отправлены авторам:
Название статьи Автор Приз
Обзор системной платы MicroStar 875P Neo-FIS2R Артём Семенков материнская плата Asus A7N8X (NVIDIA nForce2)
О модернизации компьютеров с вертикальным блоком питания Raul видеокарта Matrox Mystique PCI
Сравнение степени сжатия популярных архиваторов Enot видеокарта Chaintech GeForce FX 5600XT 128 МБ
Почти всё о вольтмоддингах видеокарт Viru$ видеокарта Chaintech GeForce FX 5600XT 256 МБ
Подкуем Windows, или оптимизация разгона-2 SEKTOR бейсболка с логотипами Abit Engineering и Intel
3 года на Socket A Tiberian футболка от Leadtek Graphics
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Шесть человек только за первый месяц – это неплохо. Однако в нашем призовом фонде уже сейчас томится немало наград: материнских плат, видеокарт и сувениров с компьютерной тематикой, а если учесть, что регулярно появляется что-то новенькое... Рекомендую, присоединяйтесь к нашим конкурсам и заберите причитающиеся вам призы! Удачи!
Doors4ever
]]></text></doc>