<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16010/3_on_1_Tri_konkursa_na_odnom_sajte</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 декабря 2003, понедельник 02:19]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[3 on 1: Три конкурса на одном сайте]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Все конкурсы завершены.
Сегодня начинается новый конкурсный марафон на нашем сайте, но, вопреки традиции, мы объявляем об одновременном старте сразу трёх состязаний. Начнём с конкурса статей. Как и было обещано, между третьим и четвёртым конкурсом статей промежуток небольшой. Нескладно, зато верно по сути . Новизна ситуации в том, что четвёртый конкурс с большой вероятностью окажется последним. Не спешите расстраиваться, позвольте я объясню...
реклама
Прежде всего, очевидно, что большие промежутки между конкурсами статей недопустимы. Между вторым и третьим конкурсом прошло несколько месяцев, поскольку у нас просто не было достаточного количества призов. Две материнские платы, предназначенные для награждения, долго лежали и ждали появления третьего приза. Как только появилась ещё одна плата, был объявлен новый конкурс. Я посчитал, что три награды – это необходимый минимум, с которым можно начать.
Три самые обыкновенные материнские платы – это относительно скромные призы. Это не топовая видеокарта или один из самых быстрых процессоров, как было в наших прошлых конкурсах. Поэтому, объявляя третий конкурс статей, я рассчитывал, что немногочисленные работы, присланные на конкурс, помогут мне ежедневно выкладывать на сайт по статье. В одиночку с монотонностью автомата выдавать по статье в день не так-то легко. Кроме того, небольшое количество статей ожидалось из-за того, что новый конкурс был объявлен внезапно, без предварительного уведомления и был заметно ограничен по времени – статьи принимались в течение всего одного месяца.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Результат ошеломляет меня до сих пор – за этот срок на конкурс было прислано более семидесяти работ! Вместо небольшой помощи в ведении сайта, на которую я рассчитывал, я на полтора месяца был оторван от жизни и занимался только тем, что правил и выкладывал конкурсные статьи, переписывался с авторами и т.д. Стало очевидным, что призы – это не главное. Для авторов важен не приз, а признание. Им хочется поделиться своим опытом, хочется увидеть свою работу на страницах сайта, а если за это ещё и наградят – совсем хорошо!
Я неоднократно подчёркивал, что все работы, присланные после окончания одного конкурса, участвуют в следующем, однако между конкурсами статей приходит очень мало. То ли народ не верил нашим словам, то ли полагал, что про статью могут забыть, то ли просто ждал отмашки, сигнала, что можно начинать. Постоянные посетители нашего сайта знают, что мы не забываем выдающиеся работы, это можно видеть, например, по результатам нашего прошлого конкурса, а иногда даём подарок без видимого повода, но ведь каждому этого не расскажешь...
реклама
Исходя из всего вышесказанного, мы решили, что четвёртый конкурс будет последним, поскольку не будет иметь окончания. Четвёртый конкурс статей – бессрочный, бесконечный! Его кодовое название – "Конкурс, который всегда с тобой!". Он будет длиться до тех пор, пока в этом конкурсе будет необходимость, пока будут приходить статьи, пока сайт будет существовать и я надеюсь, что нам никто и ничто не помешает.
Это не единственное нововведение. Четвёртый конкурс статей не только бессрочный, но и моментальный – статьи получают награду сразу при публикации. Это определяется самой природой бесконечного конкурса, ведь итоги подводятся по результатам, а результаты неизвестны, поскольку конкурс ещё не завершён и в обозримом будущем не закончится .
реклама
Как правило, уже при первом прочтении виден уровень статьи, насколько реально она может претендовать на награду. При подготовке статьи к публикации это знание становится ещё более определённым, замечаешь нюансы, которые пропустил при беглом просмотре, статья начинает играть всеми своими гранями... Ошибки, опечатки, бредовые и неверные утверждения тоже замечаешь . Короче говоря, к тому моменту, как я выкладываю статью на сайт, у меня уже складывается определённое впечатление об этой работе. Так почему бы сразу не дать этой статье соответствующую награду? Зачем ждать? Отныне каждая выдающаяся конкурсная статья будет дополняться моим комментарием, где сразу будет указан приз, который получит автор.
У такого подхода есть неоспоримые и очевидные преимущества:
реклама
Нет необходимости ждать, пока накопится достаточное количество призов для объявления нового конкурса.
Автор и читатели не тяготятся длительной неизвестностью, ожиданием подведения итогов конкурса, а сразу узнают результат.
Разумеется, есть и недостатки:
Решение принимается мной единолично, а ведь ни один человек не может быть застрахован от ошибок.
Совершенно не учитывается мнение читателей, результаты обсуждения статьи в конференции.
Имеющиеся в наличии призы могут не соответствовать уровню конкурсной статьи.
Ограничено сравнение статей, новую работу можно соотнести только с предыдущими, уже опубликованными статьями. Но ведь завтра может придти гораздо более сильная работа, а хороший приз уже ушёл.
Недостатки серьёзные, но не критичные, поскольку все они устраняются регулярным подведением промежуточных итогов конкурса. Раз в месяц, раз в квартал или раз в полгода, в зависимости от ситуации, мы будем подводить итоги за истекший период (вот фраза-то, бюрократическая). Соответственно, если кому-то достался незаслуженно хороший приз, мы его уже не отберём , зато, если кому-то достался недостаточно хороший приз, то мы компенсируем это дополнительной наградой. Разумеется, чтобы учесть ваше мнение о конкурсных работах, мы предлагаем всем читателям участвовать в обсуждении статей в форуме "Пожелания и критика" нашей конференции.
Хочу обратить ваше внимание на то, что наш конкурс бессрочный, моментальный, но не беспроигрышный! Награждаться будут не все опубликованные статьи, а только те, которые этого заслуживают. Впрочем, это не новость, так было и раньше, это верно и для любого другого состязания. В каждом конкурсе, к сожалению, есть победители и проигравшие, но в наших конкурсах проигравших не бывает, поскольку в любом случае наградой служит публикация статьи на сайте.
Правила конкурса остаются прежними, я просто составил их из правил предыдущих конкурсов. На конкурс принимаются любые статьи, связанные с железом, компьютерами и оверклокингом, обо всём, что может быть интересно нашим читателям. Даже не хочу об этом говорить, но подразумевается, что статья написана самостоятельно. Статьи принимаются на русском языке, текстовым файлом, иллюстрации отдельно. Они не должны быть ранее где-либо напечатаны, но нам принадлежат права только на публикацию, и после автор может отдать статью кому угодно, однако, даже после окончания конкурса, статья остается на сайте. В случае если статья получает приз, права на неё полностью переходят сайту, без права передачи этой статьи кому-либо еще. Автор, посылая статью нам, автоматически соглашается с нашими условиями. Автор может отказаться от публикации статьи (или присылать поправки, дополнения и прочее) до тех пор, пока она не будет у нас напечатана. После публикации претензии не принимаются. Количество присланных статей на конкурс от одного автора не ограничено.
Статьи могут подвергаться лёгкой правке, при необходимости серьёзных изменений, статья будет возвращена автору. В некоторых случаях мы будем рекомендовать статью к публикации на наших Персональных Страничках, впрочем, позже мы поговорим о Страничках отдельно. Всем авторам настоятельно рекомендуется ознакомиться с правилами оформления статей , чтобы не переделывать работу несколько раз.
Теперь о призах. Мы уже выяснили, что это не главная составляющая часть конкурса, однако от этого она не становится менее важной . Конечно, сейчас мы не можем перечислить все призы, которые появятся с течением времени, расскажу только о тех, что уже есть или вероятность их появления очень велика:
Одна из лучших материнских плат для процессоров Intel Pentium 4 – Asus P4C800 (чипсет Intel 875P)
Сильно навороченная материнская плата, отличающаяся богатой комплектацией, расширенными возможностями и немалой стоимостью – MSI 865PE Neo2-FIS2R (чипсет Intel 865PE)
Видеокарта NVIDIA GeForce FX 5700
Видеокарта Asus Radeon 9600SE
Различные мелочи – майки, бейсболки, коврики с логотипами известных в компьютерном мире компаний и т.д.
Мы будем информировать вас о появлении новых интересных экземпляров в нашем призовом фонде. По поводу призов мы гарантируем, что любой победитель в Москве сможет получить награду лично в руки. В конкурсе могут участвовать любые авторы из России или из-за рубежа, но отвечать за работу почты или таможни мы уже не сможем. Все изделия на момент передачи будут в исправном виде, но поскольку это подарок, гарантия на призы не распространяется. Замена приза на денежный эквивалент невозможна.
Внимание! Руководители представительств, фирм и торгующих организаций, сотрудники рекламных и маркетинговых отделов! Мы открыты для сотрудничества и с удовольствием вручим присланные Вами призы участникам конкурса. Название компании, предоставившей награду, навсегда останется в комментариях к победившей работе, а перечитывают наши статьи нередко. Разумеется, предполагается ссылка на сайт фирмы или указание адреса и телефона магазина. По вопросам рекламы обращайтесь по почте reklama@overclockers.ru.
Итак, в общих чертах с конкурсом статей мы разобрались. Поскольку такая форма проведения конкурса для нас в новинку, возможно потребуется некоторая корректировка условий или правил и в этом случае мы немедленно сообщим об этом. А я уже жду ваших новых работ, мой почтовый адрес не изменился – Doors4ever@overclockers.ru.
Настало время рассказать о втором конкурсе – конкурсе Персональных Страничек. Вы знаете, что мы немало внимания уделяем этому новому для нас проекту и, чтобы пробудить ваш интерес, объявляем конкурс, где в качестве приза выступает флагман, одна из самых мощных, самых быстрых и самых дорогих на сегодняшний день видеокарт, новейшая плата NVIDIA GeForce FX 5950Ultra!
Создавая Странички, мы в первую очередь подразумевали, что они будут посвящены оверклокингу, однако мы не собираемся ограничивать вашу фантазию какими-либо рамками. В конкурсе могут участвовать Странички на любые интересные темы. Можно написать статью, выложить её на своей Страничке и она будет участвовать в конкурсе. Можно писать дневник, летопись разгона или даже вашей жизни и эта Страничка тоже сможет участвовать в конкурсе. Всё зависит только от вас, от ваших возможностей и фантазии. Если же Страничек, посвящённых одной теме, будет много, то мы введём дополнительные тематические конкурсы Страничек, например, на лучшую статью, лучший дневник или лучшую страничку, посвящённую музыкальной группе, городу или любой другой популярной тематике.
На конкурс мы отводим четыре месяца, за этот срок вполне реально создать достойную Страничку. Впрочем, если появится совершенно исключительная, феноменальная Страничка, приз может быть вручен досрочно. NVIDIA GeForce FX 5950Ultra – это далеко не рядовая видеокарта, награда серьёзная, поэтому, если вдруг ничего приличного за четыре месяца не появится, срок проведения конкурса Персональных Страничек может быть продлён.
Сообщать о появлении новых Страничек лучше мне в почту и одновременно в форуме "Персональные Странички" нашей конференции. Там можно и даже нужно высказать своё мнение о работах, а я собираюсь знакомить читателей сайта с лучшими конкурсными Страничками в регулярных обзорах.
Пришла пора познакомить вас с нашим третьим конкурсом. Появление среди призов прошлого конкурса статей фирменной толстовки сайта Overclockers.ru хотя и ожидалось многими, но произвело немалый эффект.
В моей почте появились просьбы продать хотя бы один экземпляр "за любые деньги" – эта фраза кочевала из письма в письмо. К сожалению, толстовки были выпущены ограниченным тиражом, только на пробу, в качестве эксперимента и мы не можем рассылать их всем желающим. Небольшое количество толстовок возможно будет вскоре пущено в продажу, однако шанс получить такое или подобное изделие бесплатно есть у каждого – мы объявляем новый конкурс!
Необходимо придумать оформление лицевой и оборотной стороны для толстовки, футболки или рубашки-поло. Так же принимаются проекты оформления ковриков для мышек, кружек, компьютерных корпусов и т.д. Не скажу, что мы прямо сейчас готовимся выпустить серию ковриков, но футболки к лету будут заказаны 100%-но.
Необходимое условие – в оформлении обязательно должен присутствовать логотип сайта, а всё остальное остаётся на ваше усмотрение. Можно использовать надписи или рисунки, даже фотографии – при необходимости мы можем заказать реалистическое качество печати. Автор проекта, который пойдёт в серию, получает толстовку (майку, футболку, коврик, наклейку и т.д.) бесплатно.
Для затравки приведу несколько вариантов надписей, которые обсуждались нами при создании первых фирменных толстовок:
Погнали?!
Гони!
Не уверен - не разгоняй!
Ты тормоз! – вот эта надпись на лицевой стороне лично мне очень нравится, но мы сочли её слишком вызывающей.
Я не тормоз, а ты?
На сайте (лого) есть моя статья
Не тормози!
Разгон дело тонкое
Оверклокер – это звучит гордо!
Оверклокинг – это разгон!
Intel и AMD – лучшие друзья оверклокера
Не забуду мать (рисунок материнской платы) родную!
Обсуждались и другие варианты, но я уже не помню всех разновидностей. Для обсуждения вариантов оформления создана специальная ветка в конференции, кроме того, эскизы можно выложить на своей Персональной Страничке или прислать мне.
Каждый из этих трёх конкурсов для нас в новинку и вполне возможно, что при разработке правил и условий мы упустили что-то важное. Прошу всех высказать свои замечания в конференции, я специально создал ветку для обсуждения, при необходимости мы внесём изменения или дополнения в правила.
Желаю всем удачи!
Doors4ever
Список конкурсных работ, отмеченных призами и памятными подарками:
Название работы Автор Приз
Конфигурация воздушных потоков внутри корпуса форм-фактора ATX xPeltier видеокарта NVIDIA GeForce FX 5700Ultra
Особое мнение о платформе LGA775 matik видеокарта ATI Radeon X600 (RV380, PCI-E)
Охлаждение. Системы фазового перехода Sladky видеокарта ATI All-in-Wonder Radeon 9700Pro
Всё о FX5900XT Palit Daytona (Xpert Vision) Viru$ видеокарта Gigabyte GV-NX59128D (5900XT, PCI-E)
Серия обоев на конкурс программистов и дизайнеров av7ko card-reader 8 in 1 USB 2.0
Системник, который "дышит" и Дистанционное включение компьютера Clear66 Thermaltake Hardcano 5
Системы охлаждения. Часть 1 и Часть 2 eastSiR фанатский комплект NVIDIA
Трилогия охлаждения. Радиаторы. Интерфейс Ag925 nikolai vorohov Thermaltake Hardcano 2
Водяное охлаждение – относительно холодно и тихо Владимир Борисов TV-tuner FlyTV Prime 34FM
Учим летать рожденного ползать TiN фирменный водоблок Innovatek для видеокарт серии GeForce 4Ti
Трилогия охлаждения. Вентиляторы. Давление, расход nikolai vorohov медный кулер под Socket A
Фильтр воздуха – теория и практика
Мод моего компа – воздушный фильтр
Мод для подруги на тему фильтрации воздуха
DustKiller медный кулер под Socket A
Сделаем компьютер БЕСШУМНЫМ или наш ответ на Zalman TNN 500A Sergey Kakaulin шестиканальные наушники и внешняя звуковая карта от Zalman, бейсболка, комплект фаната Gigabyte и комплект фаната NVIDIA
Оверклокерский скринсейвер (на конкурс программистов и дизайнеров) Alexander Lemenkov видеокарта ASUS V9950 Gamer Edition (NVIDIA GeForce FX 5900XT)
Жидкостное охлаждение в домашних условиях Шиляев Алексей видеокарта Asus V9570/TD (NVIDIA GeForce FX 5700, 256МБ)
Технические характеристики видеоакселераторов cache_xp цифровой фотоаппарат RoverShot RS-3300
Интеллектуальное охлаждение видеокарты Alez-z блок питания Asus A-30G (300Вт, 120 мм)
Увеличиваем производительность Radeon 9600XT Eujin! Thermaltake HardCano III
статьи на Персональной Страничке Clear66 видеокарта NVIDIA GeForce FX 5950 Ultra (retail)
Изготовление 80-мм DVD-RW дисков Roma футболка с русалкой NALU от NVIDIA
PCCooler PA9C-42CU или Аналог Zalman CNPS7000A-Cu за 24$ Яворский Юрий футболка с русалкой NALU от NVIDIA
Процессоры: "2048" Murkt рубашка-поло от MSI
Гибкий туннель для синхронных вентиляторов nikolai vorohov блокнот в футляре и ручка от Gigabyte
Небольшой обзор технологии Winbond SmartFAN Вадим Карпов бейсболка с логотипом компании Acer
Немного о DDR SDRAM и параметре tRAS Enot материнская плата P4VX4 от компании ASRock
Пара слов о моддинге Nero фирменный процессорный ватерблок Innovatek innovaCOOL rev.3
Водяное охлаждение для ленивых и небогатых ZLO коврик от NVIDIA
Трактат о пяти ватерблоках nagual материнская плата Asus P4BGV-MX
Модификация мыши: хвостатой, оптической, вибрирующей
Serj
Видеокарта ATI Radeon 9500 64 MB – 1 шт. (неисправная)
Процессоры AMD Athlon XP – 3 шт. (все нерабочие)
Процессор AMD Duron – 1 шт. (дохлый).
Улучшение охлаждения в корпусах с вертикальным БП при минимуме труда и минимуме затрат мплмпл майка и кружка от компании Chaintech
Очень тихая и эффективная система водяного охлаждения. Делаем своими руками Анатолий Лысенко материнская плата MSI 865PE Neo2-FIS2R (MS-6728)
Обзор материнской платы Epox EP-8RDA3I Evpen набор из подарочной ручки и бумаги для записей от компании ASRock
FAQ по материнским платам EPoX на nForce2 и их модификации Johny блок питания Delta DPS-300TB
Персональная Страничка о Формуле-1 Bones стильный рюкзак с чехлом для мобильного телефона от ASRock
Заметки владельца Abit NF7-S v.2.0 SweetLow майка от MSI и NVIDIA
Сравнение различных версий Catalyst для серии карт Radeon от ATI Kibis пульт управления на радио ATI Remote Wonder
Выбор оптимального блока питания для ПК Alexander Lemenkov набор из подарочной ручки и бумаги для записей от компании ASRock
Обзор системной платы MicroStar 875P Neo-FIS2R Артём Семенков материнская плата Asus A7N8X (NVIDIA nForce2)
О модернизации компьютеров с вертикальным блоком питания Raul видеокарта Matrox Mystique PCI
Сравнение степени сжатия популярных архиваторов Enot видеокарта Chaintech GeForce FX 5600XT 128 МБ
Почти всё о вольтмоддингах видеокарт Viru$ видеокарта Chaintech GeForce FX 5600XT 256 МБ
Подкуем Windows, или оптимизация разгона-2 SEKTOR бейсболка с логотипами Abit Engineering и Intel
3 года на Socket A Tiberian футболка от Leadtek Graphics
Все конкурсы завершены.
]]></text></doc>