<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16009/Itogi_tretego_konkursa_statej</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[18 декабря 2003, четверг 00:23]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Итоги третьего конкурса статей]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Вот и наступил ожидаемый, радостный и разочаровывающий одновременно, День Раздачи Призов. Понятно, почему радостный – всегда приятно дарить и получать подарки, хотя сейчас речь идёт не о презентах, а о наградах, заслуженных, заработанных собственными усилиями. Так же понятно, что всегда найдутся недовольные итогами конкурса, сколько человек – столько и мнений. Ну, не будем тянуть кота в долгий ящик , приступим.
Мы обещали в качестве призов три материнские платы и плату MSI MS-6570 K7N2G-ILSR получает Jordan за целую серию отличных статей:
реклама
Сводная статистика разгона Intel Pentium 4 и Celeron на ядре Northwood
Нетривиальный разгон Intel Pentium 4 2.0A или так ли важна частота fsb?
ASUS-P4P800: ревизии, биосы, детали разгона и немного о PAT
Изучаем параметры "DRAM Idle Timer" и "DRAM Refresh Mode" чипсета Intel-865PE
Хотелось бы подчеркнуть высокий профессиональный уровень этих работ, статьи интересные, полезные, легко и с удовольствием читаются. Мы посчитали, что ценность награды не соответствует высокому уровню статей и решили поощрить автора особым дополнительным призом – фирменной толстовкой сайта Overclockers.ru!
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Как говорится в рекламных роликах, это изделие не поступало в розничную продажу и его невозможно приобрести в магазинах. Толстовки были выпущены ограниченным тиражом и предназначались в первую очередь для сотрудников сайта. Однако в данном случае было сделано исключение и мы рады поздравить Jordan'а с заслуженной наградой. Впрочем, это даже не исключение, поскольку автор обещал регулярно радовать нас своими работами. Не пропустите следующие!
реклама
Вторую материнскую плату – Asus P4V800-X получает Pryanick и опять же за серию статей:
USB Z-bra Light
Как быть со звуком
Термоконтроль
реклама
Удивительно, но несмотря на небольшую продолжительность конкурса, нашлось довольно много авторов, которые не ограничились одной статьёй, а прислали сразу несколько. Помимо победителей нельзя не упомянуть три статьи AL!: "Эффективное охлаждение Pentium 4 за разумные средства...", "Три в одном или лечение "болезни" – недостаточное охлаждение" и "Заветные пять тысяч попугаев или Radeon 9700 не сдаётся" и, конечно же, две отличные статьи от Viru$: "На что способна переделанная в Quadro старая линейка GeForce от Innovision" и "Водяное охлаждение задёшево – просто и эффективно". Особо хочется отметить мужество автора, единственного, не побоявшегося написать очередную статью про водяное охлаждение. Конечно, достоинство работы не только в этом, она увлекательно написана, хорошо оформлена и мне очень понравился способ крепления ватерблока с помощью пружин.
На призы осталась всего одна плата – ASRock P4i45PE, однако предоставившая её компания E-Stream Communications выделила ещё один дополнительный экземпляр. Хочу поблагодарить эту фирму и лично Антона Полякова за внимание к нам, доброжелательность и отзывчивость. Сувенирную ручку с логотипом ASRock и набор бумаги для записей мы прилагаем к этим материнским платам.
реклама
А сами платы получают две работы одного плана, одинаковой направленности, авторы двух статей для начинающих: Григорий Кузьмин за "FAQ по процессорам и их разгону 2.0", который не лишён недостатков, но заметно продвинулся со времён первой версии и Сергей П. за статью "Снятие защиты, разгон и охлаждение видеокарт Radeon".
Обещанные призы закончились, но награждение продолжается. Нельзя обойти вниманием беспрецедентную статью "Тепловые трубки своими руками", которую прислал Экселенц. Для него мы приготовили маленькую скромную коробочку:
Да, это barebone – "полуфабрикат", предназначенный для сборки маленького, но полнофункционального компьютера EZ-Buddie D3S4-2.
Уже есть почти всё необходимое: корпус, материнская плата с интегрированной графикой, кулер, скруглённые шлейфы и даже card-reader. Осталось добавить процессор, память, HDD и CD-ROM.
Ручка на передней панели позволяет менять частоту процессора, на дисплей выводится необходимая информация, а количеству коннекторов позавидует полноразмерный корпус. Рядом фото внешнего блока питания.
Подарок с подвохом, интересно, как Экселенц разместит в таком микро-корпусе свою систему охлаждения?
Но и это ещё не всё. Вы, вероятно, уже забыли интересную и превосходно оформленную статью "3 in 1: Мощность, бесшумность и надежность", которую нам прислал GrooveSonic вскоре после окончания второго конкурса статей. Описанная в статье система очень хороша, а вот видеокарта не отвечает современным требованиям. По нашим правилам в конкурсе участвуют все статьи, опубликованные с момента окончания предыдущего, и GrooveSonic получает заслуженную награду – видеокарту Asus Radeon 9600XT. Поздравляем автора, спасибо за прекрасную работу!
Пользуясь случаем хочу напомнить, что материнская плата Asus P4V800-X и видеокарта Asus Radeon 9600 XT/TVD предоставлены для награждения победителей компанией Asus , за что хочется сказать искреннее спасибо!
Небольшим поощрительным призом награждается Sergey Kakaulin, автор маленькой статьи "Можно ли сделать мощный компьютер бесшумным?". Заметка неоднозначная, но нам очень понравилась простая, изящная и полезная интеграция часов с термометрами в компьютер. Мы дарим не плакат и не рекламную наклейку, а стильный коврик для мышки:
На этот раз всё, призы закончились, но мне хотелось бы упомянуть ещё несколько статей и авторов, которые реально претендовали на награды.
Serj "Power Supply" и Муратов А. Л "Системы контроля здоровья PC (Hardware monitor / PC Health)" - две серьёзные статьи, которые требуют определённой подготовки от читающего и в этом случае из них можно вынести немало интересного.
Рашид МУХАМЕДОВ непременно получил бы приз за статью "Развитие процессоров Intel: 1971-1993", если бы она участвовала в конкурсе, однако его работа "64 "кусочка" из Калифорнии: обзор архитектуры AMD64" произвела более слабое впечатление, хотя нельзя не отметить серьёзность подхода.
Tofsla "Detonator-ы на Ti-4200... (Из личного опыта)" и продолжение, присланное уже после окончания конкурса "Detonator-ы на Ti-4200...-2 (Игровые тесты)" – хорошая попытка исследования влияния версии драйвера на производительность.
Igor M. "Немного про разгон и охлаждение" – интересное решение по объединению двух блоков питания в одном компьютере.
Анатолий Лысенко "Атипичное пневмоохлаждение процессора и системного блока" – небольшая по объёму, но ёмкая по смыслу и выверенная по форме статья про охлаждение.
Юрий "PC Buyer Manual Или ЧаВо купить?" – хорошая попытка объять необъятное.
Черняго Павел "Мы не играем в "Шахматы"" – неоднозначная статья. С одной стороны, автор предлагает избавиться от артефактов, но стоит ли это избавление такой заметной потери скорости? Мы лишаемся преимуществ от включения всех конвейеров.
Sladky "Имплантация памяти на Radeon 9700" – очень интересное и нестандартное решение, но страшно далеко оно от народа .
Кажется, я никого не забыл. Очень жаль, что число призов ограничено, авторы вышеперечисленных статей непременно получили бы их.
И ещё, я предлагаю прекратить стенания, что нынче конкурсные статьи уже не те, что раньше. Я понимаю, откуда взялось подобное мнение. Статьи, которые изначально не могли претендовать на получение призов, я, как правило, выкладывал группами в выходные дни. Понятно, что человек читает одну статью – слабая, читает следующую – недоработанная, читает ещё одну – опять не то! Естественно, что возникает раздражение и кажется, что все статьи плохие. Надеюсь, что такая ситуация не повторится, поскольку теперь у нас существуют Персональные Странички, где можно выложить свою работу. Намёки, что уровень статей этого конкурса заметно слабее, чем предыдущих, обижают авторов, а в том, что вы ошибаетесь, можно убедиться, перечитав упомянутые в этой заметке статьи.
Ещё раз поздравляю: авторов – с наградами, а нас – с интересными статьями. В конечном счёте от каждого конкурса выигрывают все: и авторы, и читатели, и сайт, а новые конкурсы уже не за горами.
]]></text></doc>