<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16008/O_konkurse_no_esche_ne_itogi</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[1 декабря 2003, понедельник 01:25]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[О конкурсе, но ещё не итоги]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Итак, сегодня уже первое декабря, а это значит, что приём статей на конкурс завершён. Всем авторам, приславшим статьи, отправлены уведомления о получении. Приём статей завершён, но конкурс продолжается. Напомню, что итоги будут подведены только тогда, когда все присланные статьи будут опубликованы.
Вполне понятно беспокойство авторов – проходит день, другой, иногда неделя, а статьи на сайте нет и нет. Всё чаще я получаю письма с вопросами, авторы волнуются: "Неужели статья не понравилась? Скажите прямо, будет она опубликована или нет?". Отвечаю, что если вы получили моё письмо о том, что статья в принципе годится, то с вероятностью близкой к ста процентам она будет опубликована. Почему не 100%? Да, потому, что сейчас у меня находится в работе более тридцати статей! У меня просто не было времени, чтобы внимательно их все прочесть, чаще всего я ограничивался беглым просмотром и, если в общих чертах статья устраивала, отправлял уведомление автору. Если не устраивала, то тоже отправлял . Ни одна статья не осталась без ответа.
реклама
По-настоящему, серьёзно и вдумчиво я читаю статью только тогда, когда готовлю её к печати, и вот тут изредка выясняются некоторые моменты, которые делают публикацию нежелательной или даже невозможной. Именно поэтому вероятность появления уже принятой статьи на конкурс не равна 100%, но в любом случае, обо всех изменениях я авторам сообщаю.
Теперь примерно прикинем – у меня есть более тридцати статей. Все они очень разные, некоторые сразу готовы к публикации, но большая часть требует серьезной предварительной подготовки: перевода в HTML, правки ошибок и опечаток, построения таблиц и диаграмм, обработки фотографий. Если мне удастся выдержать темп – две-три статьи в день, то где-то через две недели мы узнаем имена победителей. Статьи я стараюсь выкладывать примерно в том порядке, в каком они приходили ко мне. Поэтому, если вы прислали статью только вчера, то не беспокойтесь понапрасну, а приготовьтесь к двухнедельному ожиданию публикации и подведению итогов.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
А ожидать пожалуй стоит, но не стоит надеяться понапрасну. Что я имею в виду? Дело в том, что статей на конкурс пришло очень много, я потом подсчитаю количество, поэтому не нужно рассчитывать на то, что каждый автор опубликованной работы получит приз. Впрочем, мы этого никогда не обещали. Зато мы обещали, что при первой же возможности увеличим наш первоначальный довольно скромный список призов. Сейчас наши предположения уже приобретают под собой реальную основу, и я надеюсь, что к моменту подведения итогов конкурса воплотятся в дополнительные награды для участников.
Что же делать тем, кто поздно узнал о старте конкурса или поставил перед собой слишком масштабную задачу и не успел завершить статью в срок? Не отчаиваться, продолжать работу и готовиться к новому конкурсу, который уже не за горами. Даже не так... Готовиться к новым конкурсам! Дело в том, что у нас уже есть кое-какие идеи на этот счет, и мы не намерены ограничиваться уже традиционным конкурсом статей, хотя отказываться от него тоже не собираемся. Кроме того, статьи можно присылать уже сегодня! Да, они не успели на текущий конкурс, но вы знаете наше правило – все статьи, опубликованные после окончания одного конкурса, автоматически принимают участие в следующем.
реклама
Итак, хочу подвести итог всему сказанному – не расслабляйтесь, но особенно и не напрягайтесь . Следите за нашими анонсами и ожидайте хороших новостей! Желаю всем удачи!
Doors4ever
]]></text></doc>