<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16007/Novyj_proekt_Overclockers.ru_Personalnye_Stranicy</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[20 ноября 2003, четверг 20:20]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новый проект Overclockers.ru: Персональные Страницы]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Mech]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Персональные Страницы - это новый проект сайта Overclockers.ru. Мы становимся более интерактивными - отныне вы можете не только читать новости и обзоры на сайте, но и сами становитесь создателями контента. Каждому зарегистрировавшемуся выделяется до 5 МБ (пяти мегабайт) свободного пространства, которое он может использовать по своему усмотрению, однако в рамках установленных правил. Вы можете размещать на своей персональной страничке программы и файлы, фотографии и скриншоты, а так же вести нечто вроде дневника*, летопись ваших успехов в разгоне и модификации. Для того чтобы о вас узнали не только ваши близкие друзья, но и пока совершенно незнакомые вам посетители сайта, вы можете оставить о себе всю необходимую на ваш взгляд информацию: имя, дату рождения, род занятий, конфигурацию компьютера и т.д. Удобно, что для создания собственной странички не требуется знание html или языков программирования.
реклама
Проект запущен пока в тестовом режиме, поэтому возможна нестабильная работа системы. Мы с интересом выслушаем ваши предложения и замечания в специально созданной ветке нашей конференции. Для того, чтобы оставить сообщение регистрироваться не обязательно. Ждём ваших отзывов. Удачи!
P.S. Для первых 100 зарегистрировавшихся пользователей - увеличенный размер первоначальной дисковой квоты.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
* - дневник будет доступен к концу ноября 2003 г.
]]></text></doc>