<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16006/Dolgozhdannyj_konkurs_statej_na_Overclockers.ru</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[27 октября 2003, понедельник 01:01]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Долгожданный конкурс статей на Overclockers.ru]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Я знаю, как ждали вы этого дня и вот он, наконец, настал. Сегодня мы начинаем очередной конкурс авторских статей. На самом деле, я тоже с нетерпением искал возможность объявить новый конкурс и рад сообщить, что наши условия не отличаются от правил первых двух состязаний.
На конкурс принимаются любые статьи, связанные с железом, компьютерами и оверклокингом, обо всём, что может быть интересно нашим читателям. Даже не хочу об этом говорить, но подразумевается, что статья написана самостоятельно. Статьи принимаются на русском языке, текстовым файлом, иллюстрации отдельно. Они не должны быть ранее где-либо напечатаны, но нам принадлежат права только на публикацию, и после автор может отдать статью кому угодно, однако даже после конкурса статья остается на сайте. В случае с главными призовыми местами, права на статью полностью переходят к нам без права передачи этой статьи кому-либо еще. Автор, посылая статью нам, автоматически соглашается с нашими условиями. Автор может отказаться от публикации статьи (или присылать поправки, дополнения и прочее) до тех пор, пока она не будет у нас напечатана. После публикации никакие претензии не принимаются. Количество присланных статей на конкурс от одного автора не ограничено.
реклама
Статьи могут подвергаться лёгкой правке, при необходимости серьёзных изменений, статья будет возвращена автору. Не забудьте ознакомиться с правилами оформления статей , чтобы не переделывать работу по несколько раз. Не каждая присланная статья будет опубликована. В случае отказа в публикации статьи не рецензируются, но снабжаются кратким комментарием.
Стало уже хорошей традицией, что в конкурсе участвуют не только специально присланные на него статьи, но и все работы, которые были опубликованы на нашем сайте с момента завершения прошлого конкурса, а это, напомню, произошло в конце мая этого года.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Ещё один очень важный момент – сроки проведения конкурса. Мы учли свои предыдущие ошибки, когда из-за многомесячного марафона авторы излишне нервничали, долго ожидая окончания конкурса, а мы не успевали подвести итоги в установленный день, поскольку обычно большое количество статей приходит в самый последний момент. Поэтому наш конкурс будет недолгим, последний день, когда принимаются конкурсные статьи – это 30 ноября. После этого мы оставляем себе две недели на публикацию припозднившихся статей, подведение итогов и объявляем победителей, чтобы они успели получить подарки к Новому Году. Если в последние дни конкурса статей придёт не очень много и мы быстро успеем их опубликовать, то итоги будут подведены раньше.
Теперь самое интересное – призы. На сегодняшний день у нас есть три материнских платы, которыми мы наградим победителей:
реклама
MSI MS-6570 K7N2G-ILSR (NVIDIA nForce2) – отличная материнская плата с богатой комплектацией и не менее богатыми возможностями. На плате есть всё, начиная от интегрированной видеокарты и заканчивая FireWire. Её отыскал среди своих безграничных запасов Gavric.
Asus P4V800-X (VIA PT800) – небольшая, но функционально богатая материнская плата от известного производителя, именно Asus и предоставил нам эту плату.
ASRock P4i45PE (i845PE) – плата, способная работать с процессорами на частоте шины 200 МГц, на быстром и надёжном чипсете. Её для конкурса нам любезно предложила компания E-Stream Communications
По поводу призов мы гарантируем, что любой победитель в Москве сможет получить награду лично в руки. В конкурсе могут участвовать любые авторы из России и из-за рубежа, но отвечать за работу почты или таможни мы уже не сможем. К счастью до сих пор не было никаких проблем с доставкой призов не только по России, но и в другие страны. Все изделия на момент передачи будут в исправном виде, но поскольку это подарок, гарантия на призы не распространяется, за исключением специально оговоренных случаев. Замена приза на денежный эквивалент невозможна.
Ещё одно важное дополнение, касающееся призов. Три материнских платы – это гарантированный минимум, их победители получат в любом случае, за исключением каких-нибудь неожиданных форс-мажорных обстоятельств. Однако по возможности и при необходимости список призов может быть существенно расширен.
реклама
Стоп! Чем это вы занимаетесь? Всё ещё читаете? Немедленно садитесь за написание статьи, а если она уже готова, то срочно высылайте на мой адрес. Желаю удачи!
]]></text></doc>