<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16004/Podarok_bez_povoda</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 сентября 2003, среда 15:41]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Подарок без повода]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Получать подарки всегда приятно – это я по себе знаю . Особенно приятны подарки, которых не ждёшь. Здорово, конечно, получить компьютер на день рождения или в Новый Год, но если приходишь домой в обычный будний день, а там ... новенький комп – такое не забывается. С другой стороны, не менее приятно делать подарки и это я тоже знаю по собственному опыту. У нас на сайте уже не раз проводились конкурсы и раздавались призы. Самым запоминающимся событием была массовая раздача наград участникам первого конкурса статей, однако, когда победителю приз был отправлен по почте, ты призёра в глаза не видел и вдруг приходит такое письмо – поверьте, тоже очень приятно:
реклама
Приветствую!!!
Приз получил. БОЛЬШОЕ спасибо!
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
p/s если чесно не верил что пришлют......
С уважением, Александр
реклама
Это было письмо от одного из победителей нашего последнего конкурса.
реклама
Итак, в один прекрасный день, проверяя результаты, присланные в нашу базу данных по разгону процессоров , я обратил внимание, что больше всех нам прислал Jordan – 25 (двадцать пять) !!!. Это рекорд и не нужно смотреть на то, что лаборатория протестировала больше сотни процессоров. Нас много, работает целая команда, а протестировать такое количество процессоров одному очень непросто. Я вполне допускаю, что через руки кого-то из наших читателей прошло большее количество камней, однако только Jordan прислал нам результаты своих проверок.
Если ник Jordan кажется вам смутно знакомым, то напомню, что он является автором нескольких статей, которые были опубликованы на нашем сайте:
реклама
Hyper-Threading Enable, или зачем нам нужен степпинг D1?
"Атака клонов": сравнение производительности чипсетов Intel-865PE и SiS-655
Влияние пропускной способности оперативной памяти на производительность Pentium-4 в играх
Кроме того, он один из "первооткрывателей" неплохого разгонного потенциала памяти на чипах Hynix, о чём рассказывалось в статье "Чудесная" DDR400 от Hynix. Если и этого недостаточно, то обратите внимание на то, что Jordan создал свой сайт на котором можно найти остальные статьи, вышедшие из под его пера.
Теперь, надеюсь, вам понятно, почему я так хотел познакомить вас с этим незаурядным человеком? Но познакомить мало, я хотел чем-то его порадовать, только вот чем? Постоянная проблема при выборе любого подарка – а вдруг он не понравится или окажется не нужен!
Подойдя к выбору основательно, я вскоре убедился, что мои опасения были не напрасны. В нашей конференции Jordan заполнил профиль, где я нашёл описание его системы:
Мат.плата: ASUS-P4P800, BIOS 1010b2
Процессор: P4-2.4C(HT)@3.52GHz(step.D1) SL6WF 1.6v
Кулер: Igloo Diamond 4100 (Gold coated)
Память: 2x256Mb DDR400 Samsung(CAS=2.5-4-3-5, 235MHz)
Видео: Gigabyte Maya II 9700PRO 325/620@352/702 BIOS-8.004rus (AGP8x,128Mb)
Винт: 120Gb SATA150 Maxtor DiamondMax Plus 9 (6Y120M0) 7200rpm 8Mb
CD-RW: TEAC-540E (40/12/48sp) 1.0h
Звук: Audigy (ID-0090)+ kx-drivers
Монитор: NEC-FE750+ (1152x864x100Hz)
Клавиатура: BTC-9000U
Мышь: Logitech M-BA47
Корпус: INWIN-S508+БП Thermaltake-W0009 420W + шумоизоляция + cooler на вытяжку (7v) + cooler на боковой стенке
Система собрана почти идеально, добавить или изменить нечего, но я всё же нашёл одно уязвимое место – корпус. InWin делает неплохие корпуса, но лучшее из дешёвого – это не то, чем можно похвастаться. Итак, решено – ищем приличный корпус.
По счастливому стечению обстоятельств нам представилась удачная возможность подарить корпус Supermicro SC-760D. К своему удивлению я не нашёл описания этого корпуса на сайте Supermicro, зато отыскал его на сайте производителя корпуса, компании Addtronics Enclosure Inc. Истинное название корпуса – Addtronics CL7220.
Громадина, которая не кажется массивной благодаря продуманному дизайну, обладает множеством уникальных решений. Оригинальная конструкция шасси и откидывающейся дверцы, возможность установить более десяти вентиляторов, один из которых установлен на поворотном креплении специальной конструкции... Сначала я собирался подробно описать этот корпус, но лучше всего о нём расскажет его нынешний владелец:
Итак, корпус. Прежде всего, весит эта радость 15 кило даже без БП. Размерами он тоже не подкачал - больше 60 сантиметров в высоту. Пришлось ставить на пол, ну да он для этого и предназначен. Вентиляторов там... Правда, в комплекте было всего два, остальные пришлось докупать. Итак, 3x80 на передней панели на вдув (один - для корзины винтов, но об этом позже), 1x90 - сзади, на выдув, в верхней части, над БП - еще один 80 на выдув (туда еще можно поставить второй питальник при наличии соответствующей задней панели), и 4х80 для охлаждения 5" отсеков, которых у него аж 6 штук (плюс - один внутренний, под верхней крышкой). 3.5 внешний - один, в самом верху (жутко неудобно, шлейф еле достал). Внутренние - в блоке индикаторов (это, на самом деле, 7й 5" отсек с салазками и панелью), и съемная корзина на два устройства, которая крепится за одним из 80мм на передней панели. Плюс - еще одни салазки на 3.5" устройство под 5" отсек в комплекте.
Да, корпус - салазочный, как примерно как Inwin, только салазки более широкие и их обязательно крепить на винты. Конструкция боковых крышек довольно оригинальна - они похожи на дверцы - крепятся двумя винтами к передней части железки (пластиковая передняя панель - легкосъемная, но может закрываться на ключ), при откручивании этих винтов - открываются вбок. Корпус, при всей своей высоте не слишком длинный, но это не мешает - все 5" отсеки выше материнской платы, так что ничего и никуда не упирается. Из оригинальных фич - 80мм вентилятор напротив материнской платы на специальном креплении, которое позволяет направить его куда угодно. И, как ни странно, с тем, что на сайте, этот SC-760D имеет довольно мало общего... Но все равно, штука хорошая :).
Что еще? Очень удобно сделана передняя дверца отсеков - не на защелках, а на маленьком магните. Три индикатора на передней панели. Да, у корпуса очень удобное крепление для материнской платы - оно снимается вместе с задней панелью портов и креплением для карт расширения, так что мать можно вытащить, не вытаскивая из нее ничего. И - очень хорошая вентиляция. Даже с низкооборотистыми вентиляторами ничего не греется, более того, процессору вентилятор на кулере тоже не очень-то нужен (градусов на 5-6 больше греется, да и все) ;)
Благодарю сайт www.overclockers.ru за подаренный КОРПУС!
Желаю удачи во всем, холодных и быстрых процессоров :)
C Уважением, Лепилов Сергей aka Jordan
Мне со своей стороны остаётся только поздравить Сергея, я тоже рад, что наш подарок ему понравился!
P.S. Да, кстати, к сегодняшнему дню на счету Лепилова Сергея aka Jordan уже 30 (тридцать)!!! результатов разгона! Вот это да!
]]></text></doc>