<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/16001/Rezultaty_konkursa-3</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[6 августа 2003, среда 16:37]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Результаты конкурса-3]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[TOPMO3]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  В первую очередь, разрешите принести извинения всем участвовавшим в нашем конкурсе среди читателей. Месяц назад мы были вынуждены приостановить конкурс, но так и не изыскали возможностей для его продолжения.
Попробую рассказать о той печальной ситуации, с которой мы столкнулись, несколько подробнее. Начиная конкурс среди наших читателей, мы ставили перед собой цель порадовать наших постоянных и активных посетителей возможностью выиграть современное аппаратное обеспечение. Однако позднее наши на первый взгляд благие намерения натолкнулись на существенные препятствия. Интерес к конкурсу оказался настолько велик, что сервер, на котором работает сайт overclockers.ru, не смог обеспечить бесперебойное и стабильное функционирование сайта. Этот сервер, в основе которого лежит процессор Pentium 4 1.6 ГГц (не разогнанный :), под нагрузкой, которую создавали участвующие в конкурсе, перестал справляться с обработкой запросов и даже стал зависать. Впрочем, вы сами прекрасно помните недавние проблемы с доступом к сайту. В результате, нами было принято решение приостановить конкурс.
реклама
И вот, мы оказались на перепутье. Самым правильным решением было бы проапгрейдить сервер и запустить конкурс заново. Однако проапгрейдить его оказалось не так просто. Поставить более мощный процессор оказалось просто невозможно, так как в нашем 1U корпусе более мощные процессоры перегревались гораздо быстрее. Таким образом, мы встали перед необходимостью заменить используемую платформу. Сделать это, в общем-то, не так уж и сложно, однако упирается в одну достаточно серьезную проблему. Финансовую. И эту проблему мы быстро решить не смогли.
После длительных обсуждений, мы решили окончательно прекратить конкурс и финальным результатом считать результат промежуточный, который был получен участниками на момент приостановки конкурса. Мы понимаем то недовольство и возмущение, с которым это известие могут встретить наши читатели, но другого выбора у нас нет. Еще раз приносим свои извинения и надеемся на понимание, с которым будет воспринято эта наша резолюция. Кстати, новый сервер для нашего сайта уже собран и скоро будет запущен.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Теперь конкретнее о результатах. Кнопки с кодами были показаны в общей сложности на 988 тысячах страниц. Из них уникальных кнопок, принявших участие в конкурсе, оказалось 169 768. 10 627 кнопок из этого количества были активированы. Таким образом, можно оценить размах, который принял наш конкурс.
Что касается результатов личных, то список лидеров, причём читеров среди призёров не оказалось, выглядит так (полные email адреса мы не публикуем по многочисленным просьбам их владельцев, опасающихся спама):
реклама
zuek3@*.ee – 115
staz@*.ru – 114
zukov@*.ru – 113
yulia27@*.il – 111
sasha_tosno@*.ru – 106
tingoll@*.ru – 102
maxpayne@*.ru – 99
tofsla-ru@*.ru – 96
no1@*.ru – 95
vnoleg@*.ru – 94
cuvk@*.ru – 93
ykk@*.ru – 92
belorus78@*.ru – 91
bigloser@*.net – 90
spirihhin@*.ee – 89
cinik1@*.ru – 87
coolsysop@*.ru – 86
rayco@*.net – 84
snezzy@*.ru – 83
carbon_rt@*.com – 82
inv@*.ua – 82
Теперь о призах. По итогам конкурса мы вручаем:
реклама
видеокарту NVIDIA GeForce FX 5900 Ultra – zuek3@*.ee
центральный процессор Intel Pentium 4 3.0GHz – zukov@*.ru
центральный процессор AMD Athlon XP 1700+@2900+ – staz@*.ru
накопитель на жёстких магнитных дисках Seagate Barracuda ATA III ST340824A 40Gb – sasha_tosno@*.ru
модуль оперативной памяти 512 MB DDR400 Kingston Value RAM – yulia27@*.il
мультимедийная клавиатура BTC 9110 и чёрная мышь Logitech M-S48a – tingoll@*.ru
По вопросу получения призов победителей просят связаться с Doors4ever по электронной почте.
]]></text></doc>