<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/15999/Itogi_predvaritelnogo_konkursa_3.0_beta</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 июня 2003, четверг 20:04]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Итоги предварительного конкурса 3.0 beta]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Итак, пару часов назад наш доблестный webmaster объявил о завершении тестового этапа конкурса читателей и предоставил мне доступ к статистике. Спешу поделиться с вами результатами.
Всего системой было показано 24 188 кнопок, зарегистрировано 999 активаций, из них 730 было признано успешными. Отсеивались активации с ошибками, без указания почтового адреса и т.д. В конкурсе приняли участие 281 человек, из них для 253 были начислены очки. Наиболее часто встречающиеся ошибки:
реклама
33 раза пытались активировать кнопку по истечении 25 минут с момента первого показа (просроченная кнопка)
35 раз вводился неправильный код активации (путали Q c O, C с G, I c L, D с O и т.д.). Кстати, система может показывать подряд одинаковые буквы в коде активации, например GERLKSUU, но этому отказывались верить и вводили код GERLKSUV
33 раза пытались активировать кнопку в четвёртый раз за день и более
62 раза активация проводилась не с того компьютера, которому показывалась кнопка (возможно, рвалась связь и устанавливалась снова)
49 раз пытались повторно активировать кнопку, уже после того, как активация была проведена.
По итогам предварительного конкурса победителями признаются:
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Причём обратите внимание: победитель, набравший наибольшее количество очков, заработал их не совсем "законными" методами и, если руководствоваться пока неутверждённым правилом, заработал бы в конкурсе лицензионную программу SOCKS Proxy Checker (смотрите пункт 2) . Второй участник, заработавший 33 очка, действовал честным путём и получил бы обещанную видеокарту NVIDIA GeForce FX 5900 Ultra, причём он ненамного отстал от "хакера". Выводы делайте сами.
реклама
Итак, скоро стартует наш новый конкурс, желаю всем удачи! Не забудьте перечитать Условия проведения конкурса, в них появятся некоторые изменения, которые мы ввели, проанализировав результаты предварительного конкурса. Ещё раз всем удачи!
]]></text></doc>