<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/15998/Konkurs_3.0_na_Overclockers.ru_dopolnenie_ot_25.06.2003</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[11 июня 2003, среда 20:35]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Конкурс 3.0 на Overclockers.ru (+дополнение от 25.06.2003 )]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[TOPMO3]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Как мы и обещали, следующий конкурс на сайте будет конкурс читателей, а не писателей. Присылать статьи на него не нужно, наоборот, регулярно заходить на наш сайт. В чём будет заключаться конкурс? Об этом мы спросили нашего бессменного webmaster'а Mech'а. Ему слово:
Конкурс начинается 22.06.2003 в 00:00 и продлится до 1.08.2003 23:59. В данный период, на всех страницах сайта (кроме конференции), внизу страницы рядом со счетчиками можно будет увидеть нестандартную кнопку со странными надписями :). Рассмотрим пример:
реклама
Здесь буквы красного цвета - это код активации. В качестве этого кода могут быть любые 8 букв латинского алфавита. Сразу за кодом идут 3 цифры, каждая из которых может иметь значение от 1 до 5. Итак, внимание! Если все эти 3 цифры будут иметь одинаковые значения, например вот так:
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
... значит вам повезло – смело кликайте по кнопке и переходите к "форме активации", где вам потребуется ввести код активации, значение на совпавших цифрах (в данном случае "4") и e-mail, на который будет начислены эти четыре очка. Они добавляются к вашему текущему счёту. Побеждает в конкурсе тот, кто наберёт наибольшее количество очков.
реклама
Теперь перейдем к правилам конкурса:
1) Каждому участнику разрешено использовать в конкурсе только один адрес e-mail. Если мы определим, что участник использует в конкурсе несколько e-mail адресов, мы оставляем за собой право без каких-либо предупреждений снять участника с конкурса.
реклама
2) Для каждого посетителя сайта показывается уникальная кнопка. Она будет обновляться каждые 30 минут. В течение этого времени эта кнопка будет оставаться неизменной на всех страницах сайта (опять же - кроме конференции).
3) Кнопка должна быть активирована в течение 30 минут с момента первого показа посетителю.
реклама
4) (отменено!) Не допускаются к конкурсу посетители, использующие соединения через proxy-сервера. В этом случае им будет показана пустая кнопка:
5) Каждому участнику разрешено не более 3 активаций в сутки (сутки начинаются в 00:00 по московскому времени). Причем, считаются как удачные попытки активации, так и ошибочные. Так что придется выбирать – активировать сейчас кнопку с тремя единицами, или же подождать появления кнопки с большим баллом.
6) Активировать кнопки можно не чаще, чем каждые 30 минут. Попытка активации следующей кнопки раньше этого времени будет засчитана, но очки за нее начислены не будут.
7) Активация кнопки должна происходить с того же компьютера, для которого она была изначально показана.
8)new! Запрещается жульничество в любом виде :). Подразумевается, что участник использует:
А) Один прокси-сервер (на работе, в локальной сети и пр.).
Б) Услуги доступа в интернет какого-то конкретного провайдера. Если при участии в конкурсе использовался доступ через нескольких провайдеров (например, дома и на работе), то просмотр/активация кнопок должна происходить через какой-то промежуток времени.
Запрещена многократная смена IP (в случае dial-up’а – принудительный перезвон до провайдера) в целях получения лучшего результата. Из всего этого следует, что так же запрещено участие нескольких людей под одним e-mail.
При подведении итогов конкурса все это будет учитываться в первую очередь.
9) НЕЗАВИСИМО от введенных вами данных в форме активации кнопки, предупреждений о неправильности данных выведено не будет, т.к. никаких визуальных проверок не предусмотрено! Т.е. если вы ошибетесь при заполнении полей формы, то очко вам не будет начислено.
10) После попытки активации кнопки (как удачной, так и ошибочной) вам на указанный e-mail придет сообщение о том, что ваш результат принят к обработке (кроме случаев, когда в форме были найдены явные ошибки, например, не было заполнено какое-либо из полей).
11) При участии в конкурсе рекомендуем использовать проверенные почтовые ящики. В любом случае, мы не несем ответственности за работу сторонних почтовых серверов.
12) Мы оставляем за собой право приостановить проведение конкурса не некоторое время без объяснения на то причин. В этом случае время проведения конкурса НЕ увеличивается.
13) Мы оставляем за собой право в любое время изменить правила проведения конкурса без предварительного предупреждения. Все изменения в правилах будут внесены в этот текст.
14) Мы оставляем за собой право снять участника с конкурса, если будут обнаружены попытки взлома системы или иных противоправных действий.
15) В конференции запрещено обсуждение технических подробностей конкурса. За обсуждение возможных способов обмана системы проведения конкурса - бан.
До окончания конкурса никакие предварительные результаты публиковаться не будут. После окончания конкурса, при подведении итогов, мы опубликуем e-mail адреса 20-ти участников, набравших наибольшее количество очков.
А теперь о призах, в качестве призов предлагаются:
обещанная видеокарта NVIDIA GeForce FX 5900 Ultra
центральный процессор Intel Pentium 4 3.0GHz
центральный процессор AMD Athlon XP 1700+@2900+
накопитель на жёстких магнитных дисках Seagate Barracuda ATA III ST340824A 40Gb
модуль оперативной памяти 512 MB DDR400 Kingston Value RAM
мультимедийная клавиатура BTC 9110 и стильная чёрная мышь Logitech M-S48a
Призы будут разыграны по жребию среди участников, набравших наибольшее количество очков. По поводу призов мы гарантируем, что любой победитель в Москве сможет получить награду лично в руки. Иногородним участникам мы можем выслать призы по почте, но в этом случае все возможные претензии по доставке адресуйте в Министерство связи и почтовых сообщений . Все изделия на момент передачи будут в исправном виде, но поскольку это подарок, гарантия на призы не распространяется.
Итак, не забывайте наш сайт летом, заглядывайте, читайте статьи и участвуйте в конкурсе. Пусть именно вам улыбнется удача!
Но это еще не все :) Чтобы вы могли потренироваться перед конкурсом, а также посмотреть "как это все работает", мы решили провести тренировочный тур нашего конкурса, который будет проходить с 16 по 20 июня. В этот период вы уже сможете набирать очки, однако призов победители не получат :) Мы просто опубликуем их емайлы. Перед началом же основного тура конкурса все результаты тренировочного тура, естественно, будут обнулены. Во как.
]]></text></doc>