<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/15997/Athlon_XP_vs_Pentium_4_poedinok_organizujut_nashi_chitateli</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[6 июня 2003, пятница 16:20]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Athlon XP vs Pentium 4: поединок организуют наши читатели]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[TOPMO3]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  В свете предстоящего выхода нового процессора Intel Pentium 4 3.2 ГГц тестовая лаборатория сайта overclockers.ru решила выступить с интересной инициативой: мы собираемся сломать традиционные представления о тестировании процессоров компьютерными изданиями. Суть нашего предложения проста – теперь попробовать и оценить производительности топовых систем от AMD и Intel сможет каждый желающий.
Надеюсь, я смог заинтриговать вас таким бравым вступлением. :) Однако прейдем к сути. В данный момент в нашей тестовой лаборатории имеется две топовых системы, построенные на процессорах от AMD и Intel. Первая система основывается на новейшем процессоре AMD Athlon XP 3200+ и материнской плате на чипсете NVIDIA nForce2 400. Вторая система использует пока не анонсированный официально процессор Intel Pentium 4 3.2 ГГц и плату на наборе логики i875 (Canterwood). Ко дню официального анонса Pentium 4 3.2 мы собираемся подготовить обзор, в котором будет сравниваться производительность этих систем. Но, идя навстречу нашим читателям, мы решили отказаться от традиционного тестирования, когда список используемых бенчмарков выбирает тестер, имея таким образом возможность влиять на конечный результат отвергая или наоборот добавляя к списку определенные приложения.
реклама
Мы же будем запускать на наших тестовых системах только те бенчмарки, результаты которых интересны нашим читателям, то есть вам. Реализовано это будет так. Каждый из читателей нашего сайта может предложить для использования в тестировании совершенно любое приложение. Если тестирование этим приложением будет действительно возможно и не лишено смысла, мы прогоним этот тест на наших системах и добавим в наш обзор соответствующие результаты. В качестве же тестовых программ могут выступать как известные приложения и тестовые пакеты, так и малоизвестные утилиты, или даже программы, написанные нашими читателями самостоятельно.
Для того чтобы предложить какой-то тест, достаточно написать мне e-mail по адресу topmo3@overclockers.ru или высказаться в нашем форуме в уже созданной теме. Однако, имейте в виду, что предложения по тестированию будут рассматриваться только если:
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Предложенная процедура тестирования понятна. То есть, тест должен выдавать ясный и четкий результат, получаемый без применения дополнительных технических средств, который можно будет неоднократно повторить на тестовых системах.
Вы можете объяснить, что этот тест характеризует. То есть, запускать программы, которые делают неизвестно чего и выдают непонятные циферки, мы не будем.
Предложенное вами предложение доступно. То есть, вы можете прислать его по e-mail, выложить на ftp (или просто показать, где оно уже лежит) или передать его лично на каком-либо носителе информации.
Все остальные вопросы можно решать по почте в частном порядке.
реклама
Итак, ждем. Давайте сделаем честное сравнение AMD vs Intel своими руками!
]]></text></doc>