<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/15996/Itogi_vtorogo_konkursa_ili_NVIDIA_nas_podstavila</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[26 мая 2003, понедельник 01:35]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Итоги второго конкурса, или NVIDIA нас подставила]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Давно пора подвести черту и раздать заслуженные призы, я вкратце расскажу о причинах задержки. Их две: призы и призёры .
Прежде всего, о призах. Когда мы объявляли конкурс, то рассчитывали на то, что ко времени его завершения видеокарты на чипах NV30 будут продаваться в каждом газетном киоске. Однако производство этих чипов свернулось, практически не начавшись, и мы остались без главного приза . Что делать? Где взять награду для победителя?
реклама
Вторая проблема - это выбор призёров. Статей на конкурс пришло очень много, даже пришлось отложить подведение итогов до тех пор, пока не будут опубликованы последние. К сожалению, было много откровенно слабых статей, за что нас неоднократно укоряли читатели, однако удалось отобрать ряд вполне достойных. Проблема в том, что среди них не было явного лидера, обзора, который однозначно тянул бы на первое место. Кого награждать?
Неоднозначность видеокарт GeForce FX заставила одного из наших читателей задать вопрос в конференции: "А не получится ли так, что расчудесный первый приз окажется для обладателя менее желанным или ценным, чем второй или третий?" Это сочетание проблем с призами и призёрами подсказало нам выход из сложившейся ситуации. Первое место не присуждать никому! Однако просто "зажать" потенциальный мега-рулезный приз, который должен придти на замену обещанной видеокарте GeForce FX, было бы нечестно с нашей стороны. Мы приняли решение перенести его на следующий конкурс, техническое обеспечение которого уже готовится.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Оставить в качестве награды только две обещанные видеокарты, NVIDIA GeForce 4 Ti4600 и ATI Radeon 9700Pro, нам тоже показалось не совсем справедливым, поэтому мы решили добавить ещё одну и всё же наградить трёх авторов: два приза за второе место и один за третье или приз за второе место и два приза за третье - кому как нравится. В качестве награды была выбрана видеокарта ASUS V9560 Video Suite на базе чипа NVIDIA GeForce FX 5600. Все-таки FX в числе призов будет присутствовать . Однако поскольку, как я уже говорил, очень трудно выделить лидера, мы решили не распределять места, а просто взять троих призёров и разыграть среди них награды по жребию.
Ну, вот! Все трудности преодолены, призы есть, победители определены, пора объявлять итоги конкурса! Однако ещё одно обстоятельство нас смущало. Как поощрить тех, кто участвовал в конкурсе, но не получил награду?
реклама
Любой конкурс оставляет недовольных его итогами. Почему я получил этот приз, а не тот? Почему он получил тот приз, а не этот? Почему он вообще что-то получил, а я нет? Почему моя статья не была опубликована? Подобных вопросов возникает множество. В нашем первом конкурсе мы пообещали, что каждый участник получит хоть какую-то награду, на этот раз мы такого обещания не давали, и вроде бы совесть чиста, но как-то не по себе. Множество людей старались, тестировали, писали статьи, а в результате остались без призов. Повторюсь, что выбрать победителей было очень непросто именно из-за того, что уровень статей примерно равен, и тот, кто не получил награду, был в полушаге от неё.
И опять выход нам был подсказан в конференции. Мы решили опубликовать список лучших статей второго конкурса, тех, кто реально претендовал на получение призов. Вот их имена:
реклама
Правильное охлаждение автор Laik Newmark
Обзор актуальных видеокарт автор Хохлов Анатолий
Выбираем "Титан" автор Felex182
Экстремальный разгон и модификация видеокарты Radeon 9500 128MB автор Sladky
Любой множитель, через ножки процессора! автор Сластихин Игорь
3DMark: выжимаем до последней капли! автор ALT-F13
Очевидное-вероятное или "Звезда и Смерть Атлона Торобреда" автор GReY
Производительность подсистемы памяти автор Serj
Влияние пропускной способности оперативной памяти на производительность Pentium-4 в играх автор Jordan Smith
FAQ по разгону процессоров автор Лисок Алексей
FAQ по процессорам и их разгону автор Григорий Кузьмин
Глобальная борьба с шумом. Изготовление полнофункционального бесшумного водяного охлаждения в домашних условиях автор Borodin Kirill
Все, что вы хотели сделать руками, но боялись спросить... автор Andry Kuzmenko
Краткий толковый словарь Крутого Оверклокера автор Veddary
В этот список не входят победители второго конкурса. По результатам жеребьёвки призы получают:
реклама
Нечаев Артем за статью Немного о водяном охлаждении получает видеокарту TYAN Tachyon G9700Pro
Gektor за статьи Water-Cooling и Water-Cooling II "Reincarnation" получает видеокарту ASUS V9560 Video Suite
Анатолий Лысенко за статью Строим эффективную систему водяного охлаждения на базе WCL-02 Poseidon получает видеокарту NVIDIA GeForce 4 Ti4600
Поздравляем победителей конкурса и благодарим его участников! Готовьтесь к новому конкурсу! Удачи!
]]></text></doc>