<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/15995/Spokojstvie_i_tolko_spokojstvie</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[11 апреля 2003, пятница 13:19]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Спокойствие и только спокойствие!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Сегодня последний день, когда принимаются статьи на конкурс, но, судя по письмам и вопросам в форуме, наблюдается некоторое недопонимание, которое необходимо разъяснить. Кроме того, в связи с огромным количеством уже присланных статей и тех, которые несомненно придут сегодня , мы вынуждены немного изменить условия проведения конкурса.
Итак, последний день – это значит, что сегодня вы можете присылать свои работы, а всё, что будет получено в последующие дни, может быть опубликовано вне конкурса или оставлено до следующего. Сразу отвечаю на возникающий вопрос – сроки и условия проведения следующего конкурса пока не определены. В связи с этим настоятельно предостерегаю вас от излишней торопливости.
реклама
Если вы закончили статью именно сегодня, то это может служить показателем класса и следствием точного расчёта , но более вероятен вариант, что вы лихорадочно спешили, чтобы успеть закончить статью к сегодняшнему дню. Как следствие – большое количество ошибок, логическая незавершённость и "за бортом" осталось многое, о чем можно и даже нужно было сказать .
У нас только три награды для этого конкурса, призы достаточно серьёзные и отбор претендентов будет проводиться очень тщательно. Поэтому, если вы пришлёте наспех законченную статью, шансов получить приз у вас будет немного. Оставлять статью до следующего конкурса тоже нет особого смысла: неизвестно, когда он будет и статья, скорее всего, сильно устареет и потеряет свою ценность. Я предостерёг, но присылать или нет – это зависит только от вас.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Теперь об изменениях. Дата окончания приёма конкурсных работ остаётся неизменной – сегодня, 11-го апреля, но подвести итоги 14-го мы не сможем, поскольку не успеем опубликовать все статьи. Вы заметили, что в последнее время я форсировал ход событий и стал выкладывать по две статьи в день, но недавно понял тщетность своих усилий после того, как получил очередную порцию ваших работ. В последние дни новые статьи приходят практически ежечасно и я не успеваю их даже просто внимательно прочитать, не говоря уже о подготовке к публикации. Единственное, что я обязательно делаю, это отсылаю автору уведомление о том, что статья получена, чтобы он зря не волновался.
Поэтому было принято единственно возможное решение – отложить подведение итогов до окончания публикации присланных на конкурс статей. Не могу точно назвать дату, поскольку статей очень много и они продолжают поступать. До конца этого месяца нам хватит точно, а, скорее всего, май мы тоже захватим. После того, как все конкурсные статьи будут выложены, мы выждем 3-5 дней, чтобы их все могли прочитать и обсудить и лишь после этого сможем выбрать победителей. В связи с этим не нужно мне присылать письма с вопросами о том, когда именно будет опубликована статья. Я этого и сам не знаю, но постараюсь не затягивать.
реклама
К сожалению немного присланных статей соответствуют нашим требованиям по оформлению, поэтому подготовка к публикации занимает много времени. Мне очень "понравилось" одно письмо, где автор пишет, что в процессе написания он вставлял картинки в текст, а теперь если их вытащить, они сильно теряют в качестве, поэтому прислал статью с фотографиями прямо в тексте... Вот именно поэтому я и просил присылать их отдельно! Я же точно так же буду вытаскивать эти картинки и вполне естественно, что они окажутся хуже по качеству, чем должны быть!
Даже если всё оформлено правильно, подготовка к публикации занимает много времени. Многие в курсе, а те, кто не знают, могут посмотреть, насколько исходный текст в html отличается от того, что мы видим на странице сайта. Для этого достаточно взять любую статью (желательно с большим количеством иллюстраций и таблиц) и выбрать в браузере опцию View Source или Посмотреть источник... Видите, сколько "мусора" и непонятных символов? Именно они позволяют нам видеть статью так, как это задумал автор. С каждой статьёй необходимо предварительно поработать, перевести её на язык html, понятный браузеру. Именно поэтому невозможно в один день выложить три, пять или сразу десять статей – на подготовку требуется время.
реклама
Поэтому всем, а авторам в особенности, я рекомендую запастись терпением, спокойно дождаться публикации статей, окончания конкурса и раздачи призов. Тем более что время не проходит зря – каждый день на сайте появляются новые интересные статьи. Наслаждайтесь и не забывайте делиться впечатлениями в нашем форуме, в разделе Пожелания и критика, там проходит обсуждение конкурсных статей и других материалов нашего сайта. Ваше мнение поможет определить победителей. Удачи!
]]></text></doc>