<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/15994/Slony_v_centre_Moskvy</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[29 января 2003, среда 14:09]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Слоны в центре Москвы]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Наш новый конкурс статей постепенно набирает обороты, участники первого конкурса уже вошли в историю сайта и их работы можно видеть в самых разных разделах нашего оверклокерского ресурса. Вроде бы всё, но на самом деле остался не освещённым один аспект – процесс награждения призёров, а он прошёл не совсем обычно.
Иногородним участникам конкурса призы (в просторечии – слоны) были отправлены по почте и мы уже начали получать сообщения о том, что они благополучно прибыли к адресатам. Москвичам и гостям столицы мы обещали вручить награды лично в руки и своё обещание выполнили.
реклама
Вместо того, чтобы пригласить на торжественную церемонию оркестр, роту почётного караула и кордебалет из варьете, прохладным январским днём мы собрались в одном известном московском пивном ресторане, название которого я не привожу, чтобы меня не обвинили в скрытой рекламе .
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
реклама
Поскольку пиво и заказанные яства пришлось немного подождать, мы решили не откладывать приятные минуты на потом и сразу приступили к раздаче слонов.
реклама
Александр Старостин и PowerColor Radeon VE
Павел aka Hairy и VisionTek Xtasy 6964
реклама
Sladky c SiS Xabre 400 и спутницей (она знала, что одеть на этот вечер)
Юрий и ECS SiS Xabre 400
HasLuck и PowerColor Radeon VE
Casey и Microsoft IntelliMouse
Оверклокерский характер проявился немедленно – подарки были проверены на предмет соответствия заявленным характеристикам, а термопаста на вкус, цвет и консистенцию.
Пиво подоспело очень вовремя...
...после первых же бокалов в непринуждённой и дружественной обстановке потекла неспешная беседа, в ходе которой участники получили исчерпывающие ответы на вопросы по истории зарождения сайта, узнали о планах его развития и главных действующих лицах.
Но на этом вечер сюрпризов не закончился. Присутствующий в качестве почётного гостя Pilot...
... приготовил дополнительные призы для участников конкурса – уникальные кружки с двойными стенками. На них вручную (hand made) была выгравирована надпись Overclockers.ru.
Кружки немедленно были разыграны среди присутствующих. Вопросы задавались по истории сайта Overclockers.ru и выигрывал тот, кто дал наиболее точный ответ.
Расчувствовавшийся Doors4ever немедленно одарил Pilot'а видеокартой PowerColor Radeon VE, парочка этих плат у него всегда припасена на всякий случай. Но Pilot не остался в долгу, заявил, что у него дедушка работает на фабрике PowerColor и регулярно шлёт ему посылки с этими карточками, так что у Pilot'а ни куры, ни овцы эти карты не клюют и даже обнюхивать отказываются . Поэтому Pilot немедленно переподарил эту карточку Casey, поскольку тот весь вечер грустно водил своей подаренной мышкой по коврику. Casey обрадовался.
Всласть наговорившись, разомлевшие от пива и вкусностей оверклокеры разошлись по домам довольные друг другом и проведённым вечером, пообещав написать для нового конкурса статьи лучше прежних, улучшить оформление и структуру любимого сайта, а так же завсегда..., чтобы всем..., мегагерцы..., охлаждение..., до встречи...
]]></text></doc>