<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/15993/Konkursy-2_na_Overclockers.ru</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[9 января 2003, четверг 11:07]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Конкурсы-2 на Overclockers.ru]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Ещё не успели отгреметь фанфары в честь победителей первого конкурса, как мы объявляем новый конкурс статей. Почему? Да потому, что многие хотели бы участвовать, но не успели закончить статьи до завершения первого конкурса, некоторым идея обзора пришла в голову только вчера, а кому-то придёт завтра :о).
На конкурс принимаются любые статьи, связанные с железом, компьютерами и оверклокингом, обо всём, что может быть интересно нашим читателям. Даже не хочу об этом говорить, но подразумевается, что статья написана самостоятельно. Статьи принимаются на русском языке, текстовым файлом, иллюстрации отдельно. Они не должны быть ранее где-либо напечатаны, но нам принадлежат права только на публикацию, и после автор может отдать статью кому угодно, однако после конкурса она остается на сайте. В случае с главными призовыми местами, права на статью полностью переходят к нам без права передачи этой статьи кому-либо еще. Автор, посылая статью нам, автоматически соглашается с нашими условиями. Автор может отказаться от публикации статьи (или присылать поправки, дополнения и прочее) до тех пор, пока она не будет у нас напечатана. После публикации никакие претензии не принимаются. Количество присланных статей на конкурс от одного автора не ограничено.
реклама
Как и в прошлом конкурсе, оценивать статьи и раздавать призы мы будем сами, но и авторы, и читатели могут нам помочь. В разделе Пожелания и критика нашей конференции любой может высказать своё мнение о статье, задать вопрос автору, а автор ответить. Грамотные ответы автора на вопросы, нападки и обвинения помогут нам оценить его ум и талант, поэтому не игнорируйте обсуждение вашей статьи. Чтобы было время подготовиться и написать действительно хорошую статью, на конкурс отводится три месяца, и, таким образом, окончание конкурса намечается на 11 апреля, а подведение итогов на 14 апреля.
Теперь подробнее о самом интересном, о призах. Для награждения мы решили выбрать видеокарты, поскольку они совместимы с любой системой, где есть слот AGP. Итак, призы:
NVIDIA GeForce FX 5800Ultra
ATI Radeon 9700Pro
NVIDIA GeForce4 Ti 4600
Поскольку все эти призы достаточно серьёзные, не рассчитывайте, что победа будет лёгкой. Статья "Как я наносил термопасту на процессор" может быть опубликована в рамках конкурса, но для того, чтобы победить, она должна быть грамотно написана, хорошо оформлена и соответствовать уровню ведущих российских железячных сайтов.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
По поводу призов мы гарантируем, что любой победитель в Москве сможет получить награду лично в руки. В конкурсе могут участвовать любые авторы из России и из-за рубежа, но отвечать за работу почты или таможни мы уже не сможем. Все изделия на момент передачи будут в исправном виде, но поскольку это подарок, гарантия на призы не распространяется, за исключением специально оговоренных случаев. Также: статьи могут подвергаться лёгкой правке, при необходимости серьёзных изменений, статья будет возвращена автору. Не каждая присланная статья будет опубликована. В случае отказа в публикации статьи не рецензируются, но снабжаются кратким комментарием. Замена приза на денежный эквивалент невозможна.
Тем, кто пока незнаком с нашими требованиями к публикуемым материалам, рекомендую ознакомиться с нашими краткими рекомендациями:
реклама
Правила оформления статей
Мы с удовольствием публикуем статьи наших читателей на темы оверклокинга, но зачастую приходится отправлять материалы на доработку из-за разных причин, в основном связанных с неправильным оформлением статей. Соблюдение этих нехитрых правил и рекомендаций поможет избежать лишней траты времени и ускорит появление ваших статей на страницах сайта.
реклама
Теоретически статьи можно присылать в любом распространённом формате, который вам удобнее или привычнее: txt, doc, rtf. По возможности лучше воздержаться от html, поскольку большинство пользуется редакторами типа Microsoft FrontPage, а они добавляют большое количество избыточной информации, которую потом требуется долго вычищать.
Обязательно включите в своём текстовом редакторе опцию проверки правописания, чтобы минимизировать количество грамматических ошибок.
реклама
Выделение жирным шрифтом или курсивом оправдано для привлечения внимания к отдельным моментам. Излишнее увлечение этими возможностями рассеивает внимание читающего. К тому же курсив плохо выглядит на странице сайта.
В разных браузерах некорректно отображаются спецсимволы, поэтому в текстовом редакторе лучше отключить автозамену "прямых" кавычек «парными», трёх точек на символ троеточия, смайликов, знаков copyright и т.д.
В файле должен быть только текст, никаких фотографий, скриншотов, графиков или диаграмм. Их следует приложить отдельно, а в тексте обозначить места их расположения, например: (рис.1), table 3 или <диаграмма 5> .
Старайтесь не увлекаться иллюстрациями, максимальная ширина картинки не должна быть более 550 пикселей, а объём не более 15 КБ. Если что-то нужно показать подробнее, можно сделать маленькую картинку ссылкой на большую, например: (рис.6) -> (рис.7). Ширину картинки может показать любая программа для просмотра, которой вы пользуетесь, начиная с ACDSee, IrfanView и заканчивая Paint, который входит в стандартную конфигурацию Windows.
Понятно, что не у всех есть несколько сот лишних долларов, чтобы купить лицензионный Photoshop, поэтому, если вы не можете уменьшить размер картинки с сохранением приемлемого качества, то присылайте оригинал фотографии, мы сами проведём обработку.
Всё это говорилось про размер и объём фотографий, но если вы прислали скриншот окна программы (например, Sandra или WCPUID), то уменьшать его размер почти бесполезно, потому что в этом случае сильно падает читабельность текста.
Если Вы хотите прислать нам скриншот окна программы, не обязательно устанавливать программы HyperSnap или Photoshop, можно все сделать проще. Сначала желательно установить стандартные цвета Windows, поскольку жёлтые буквы на зелёном фоне могут прекрасно смотреться на вашем Рабочем Столе, но на скриншоте не совсем уместны. Запускаете тест Sandra, WCPUID или другую программу, скриншот которой нужно снять. При нажатии клавиш PrintScreen и Alt копируется в буфер обмена содержимое активного окна. Открываете обычный Paint и копируете картинку командой Paste или Вставить. Сохраняете файл с расширением "bmp", жмёте его каким-нибудь архиватором типа ZIP или RAR и в таком виде шлёте к нам. Скриншот WCPUID получится нормального размера, а с Сандрой и другими программами проследите, чтобы ширина была в пределах 450-500 пикселей, ну и длина не безумная. Это касается только скриншотов программ, а фотографии присылайте в формате jpg.
Примерно те же правила распространяются на графики и диаграммы. Если для их построения вы пользуетесь Microsoft Excel, то можно прислать сам файл, а мы позаботимся о том, чтобы цифры были читаемы, а размеры приемлемы.
Статьи присылать по адресу Doors4ever@overclockers.ru
]]></text></doc>