<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/15992/Itogi_konkursa_statej_na_Overclockers.ru</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[8 января 2003, среда 14:10]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Итоги конкурса статей на Overclockers.ru]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Несмотря на многочисленные задержки, наш конкурс и распределение призов подошли к концу. В ближайшее время призы будут отправлены почтой всем, у кого нет возможности получить их лично, а с остальными мы договоримся о встрече. Теперь конкретно о результатах.
Никаких сомнений насчёт первого места у нас не было. Мы хотели статью, которая, во-первых, будет соответствовать уровню статей ведущих железячных сайтов, а во-вторых, будет содержательной и иллюстрированной и такую статью мы получили – это обзор системы жидкостного охлаждения 3R System Poseidon WCL-02, написанный Антоном Ленниковым. Заслуженный приз – видеокарта S/U/M/A Platinum GeForce 3 Ti500SE, изначально работающая на повышенных относительно рекомендаций NVIDIA частотах, уезжает далеко на восток.
реклама
Дальше возникли некоторые трудности. Во-первых, количество призов значительно увеличилось. Объявляя конкурс, мы планировали в качестве главных призов три видеокарты, один суперприз – тоже видеокарта GeForce 4 Ti4600, а в качестве поощрительных призов: кулера, коврики, календари-плакатики и тому подобное. Оценив уровень присланных на конкурс статей, мы решили расширить количество призов, соответственно встал вопрос, а что ценнее для автора – видеокарта или материнская плата? Во-вторых, довольно трудно однозначно сказать, что статья одного участника конкурса гораздо лучше, чем обзор другого. Поэтому мы мысленно разделили статьи по группам и предложили авторам самим выбирать себе призы.
Отдельно хочется выделить обзоры, где создателям пришлось изрядно поработать не только головой, но и руками. Речь идёт о статье про разгон процессора Атлон К7 (SLOT A) от Сластихина Игоря, он получает в награду материнскую плату Abit TH7II (i850). И про установку процессоров на ядре Tualatin на старые материнские платы, статья называется "PowerLeap отдыхает", а автор, Павел aka Hairy, забирает себе VisionTek Xtasy 6964 (GeForce 3 Ti500).
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Очень близко к этим статьям находится рассказ об экстремальном разгоне Radeon 8500, его автор Sladky выбрал себе видеокарту SiS Xabre 400.
Далее идут обзоры материнских плат. Олик за статью о плате EPoX EP-8K3 получает тоже материнскую плату, Formoza DWL845SAS (i845). Юрий Гавшин aka Yury за статью "MSI KT4 Ultra (MS-6590) & KT400 - что нового?" уже получил видеокарту Tyan Radeon 9000Pro.
реклама
За статью "Охлаждение системного блока и его компонентов" Анатолию мы вышлем видеокарту PowerColor Radeon VE. Кстати, такую же награду получат Александр Старостин за статью о материнской плате Gigabyte GA-8PE667 Pro и HasLuck за обзор платы Albatron KX400+.
Автор сразу двух статей, "Кулеры, как зеркало психологии потребителя" и "Вентиляция, Даосизм и Тактика Термовойны" Saietor J. Blackgreen забирает себе плату Gigabyte GA-7VTX.
реклама
Выбор среди оставшихся авторов статей был наиболее труден, поскольку все хотели получить видеокарту ECS SiS Xabre 400. Она досталась Юрию, автору статьи "Gigabyte 8IEX vs Asus P4SE".
За обзор материнской платы Soltek SL-75DRV5 tushkan получит модуль памяти 128 MB PC133 SDRAM ECC. А kostik за статью "Охлаждение - новые девайсы и способы" и Casey за статью "Igloo 2400 - тестирование и доработка" получат мышь Microsoft IntelliMouse.
реклама
Остался невыясненным ещё один вопрос, который интересует многих. Нашёл ли своего хозяина суперприз, видеокарта NVIDIA GeForce 4 Ti4600 или мы пообещали такую награду только для того, чтобы подогреть интерес к конкурсу? С радостью сообщаем, что этот приз уезжает на Украину, в славный город Донецк. Его получает fin за колоссальный труд, "FAQ по разгону видеокарт". С радостью, потому что наш сайт получил не только полезный материал, но и постоянного автора.
В заключение хочу поблагодарить всех, кто принимал участие в конкурсе и всех, кто помог в оценке статей, высказывая своё мнение в нашей конференции. И ещё одно важное замечание, не убирайте далеко ручки, карандаши, пишущие машинки и клавиатуры, поскольку готовится новый конкурс, с ещё более заманчивыми призами. Участвуйте!
]]></text></doc>