<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/15990/Novyj_razdel_na_nashem_sajte_ili_O_polze_raspredelennyh_vychislenij_dlya_overklokera</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 декабря 2002, вторник 11:21]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новый раздел на нашем сайте или О пользе распределенных вычислений для оверклокера]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Полагаю, что многие из вас знают, что такое распределенные вычисления, но на всякий случай скажу пару слов. Существует некоторая задача, решение которой требует огромного количества машинного времени, например, обработка информации по поиску внеземных цивилизаций или подбор ключа к "невзламываемому" коду. Поскольку суперкомпьютеры есть не в каждой организации и даже не у каждого государства, был найден иной путь решения этой проблемы. Специальное программное обеспечение разделяет глобальную задачу на множество небольших этапов, причём поиск решения для такой микрозадачи вполне по силам современному персональному компьютеру. Мало того, он может справиться с ней играючи, в свободное от основной работы время. Известно, что при использовании современных мощных процессоров в современных операционных системах большую часть времени процессор работает вхолостую. Для того, чтобы задействовать бессмысленно простаивающие ресурсы и предназначены программы распределенных вычислений. Для пользователя работа подобных программ почти незаметна, поскольку они начинают работу только тогда, когда процессор свободен и при необходимости немедленно сворачивают свою деятельность, чтобы возобновить её, когда он опять освободится.
Теперь конкретный пример из жизни обычного оверклокера :о). Вчера я решил поучаствовать в одной из таких программ. Во-первых, потому, что цель благая – поиск новых лекарств. Во-вторых, поскольку проект достаточно новый, нераскрученный, организована новая российская команда и хотелось помочь её участникам. Итак, скачал всё что нужно, запустил – работает. Причём действительно не мешает, но работает – пока я играл в "Цивилизацию 3" программа потихоньку считала. Температура процессора при работе программы стабильно 59 oС, вот только время от времени совершается недопустимая спотычка :о(. Ладно, думаю, пора Windows переставить, а ошибка редко, но появляется. Тогда решил на памяти поставить стандартные тайминги, а ошибка нет-нет, да возникнет. Тут я и вспомнил, что процессор у меня тоже разогнан :о). Нигде никогда никаких проблем не было, но чем чёрт не шутит, убрал разгон и поставил крутиться на ночь. Утром встаю – никаких ошибок! Вот так-то! Я ещё подумаю, как лучше поступить: понизить частоту процессора или повысить напряжение, но программка пригодилась.
реклама
Теперь понятно, почему мы решили поддержать этот проект и даже выделили отдельный раздел на сайте? Помимо пользы для общества (поиск лекарств) и для российской команды (выведем в лидеры), конкретная польза будет и лично для Вас. Так ли надёжны ваши разогнанные системы? Проверим? Я, к сожалению, слишком мало времени провожу за своим домашним компьютером, всё больше за тестовыми стендами и не смогу установить рекорд в российской команде, но посильную лепту внесу. А вы? Для чего вы разгоняли свои процессоры, только для того, чтобы закрывшись в душной комнате резаться в любимые игры? Поможем детям, а заодно покажем мощь российского разгона всему миру!
Всем интересующимся предлагаю ознакомиться с подробным описанием проекта, секретами установки и регистрации, настройки и оптимизации клиентской части, а так же рекомендациями по работе от основателя российской команды.
]]></text></doc>