<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/15988/Pervyj_konkurs_na_Overclockers.ru_zavershen</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[15 декабря 2002, воскресенье 19:23]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Первый конкурс на Overclockers.ru завершён]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Итак, наш конкурс закончился. Мои опасения, что приличные статьи на сайте не появятся, благополучно не сбылись. Статей пришло много, интересных и разных, правда, в размеренный ход конкурса жизнь внесла свои коррективы. Я регулярно выкладывал по одной конкурсной статье в неделю и последней, по моим прикидкам, должна была появиться статья "FAQ по видеокартам". В крайнем случае, у меня оставалось время и место ещё для одной статьи, которая потенциально могла возникнуть. И тут неожиданно на меня обрушился просто шквал статей, присланных в последний момент! Три дня праздников пришлись очень кстати и позволили выложить всё. В то время как вся страна веселилась и перечитывала полюбившиеся и особо запомнившиеся главы из Конституции России, я занимался тем, что правил и верстал конкурсные статьи. :о)
Первоначально я планировал подвести итоги конкурса и раздать слонов сегодня, но поскольку последняя конкурсная статья появилась на сайте всего несколько часов назад, планы пришлось изменить. Было бы несправедливо по отношению к авторам последних статей оставить их без обсуждения. Многие в праздники не имели доступа в сеть и не успели даже прочитать статьи, не говоря уже о том, чтобы высказать своё мнение о них. В связи с этим, хотя конкурс уже завершён и новые статьи не принимаются, мы решили продолжить обсуждение опубликованных статей ещё на пять дней, до 20-го декабря, когда будут подведены окончательные итоги конкурса. В связи с этим у меня есть для вас несколько сообщений:
реклама
Во-первых, примите посильное участие в подведении итогов конкурса и проголосуйте за статьи в нашей конференции в разделе Пожелания и критика. Помогите нам определиться с победителями, а поскольку проигравших в нашем конкурсе не будет, читайте "во-вторых".
Во-вторых, поскольку все участники по правилам конкурса получают призы, подарки и памятные доски на стены их домов, просьба к авторам продумать способы их получения, если они живут в других городах и странах. Москвичам и гостям столицы призы будут переданы лично в руки (прибиты на стены домов, повешены на шею и т.д.).
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
В-третьих, вызывает недоумение "принципиальный" отказ некоторых авторов от участия в голосовании. Что вам мешает это сделать? Если вам нравится собственная статья, так проголосуйте за неё! Если вы считаете, что у другого конкурсанта статья получилась не хуже, так пусть он тоже получит по заслугам! Кому, как не вам судить о качестве статьи? Вам доподлинно известно, насколько трудно (непросто, легко, как два пальца и т.д.) написать хорошую статью и уклоняться от обсуждения, на мой взгляд, крайне неправильно. Только имейте в виду "в-четвёртых".
В-четвёртых, не забывайте, что мы обсуждаем статью, а не устройство или тему, по которой она написана. Если вам не нравится описываемая материнская плата, кулер или принцип охлаждения системного блока, то своё мнение по этому вопросу можно высказать в соответствующем разделе форума. Нас интересует, насколько автор раскрыл положительные или отрицательные стороны девайса, понятно или бессвязно написана статья, насколько она полезна для Вас лично или других читателей, интересно ли было её читать, в конце концов.
реклама
И в-пятых, обращение к нашим потенциальным авторам. Если вы начали писать статью, увидели, что по этой теме уже кто-то высказался и бросили, то совершенно напрасно. Взгляд каждого человека уникален. Посмотрите, насколько отличаются мои обзоры и те, что присланы на конкурс, даже если мы рассматриваем одно и то же устройство или обсуждаем одну и ту же тему. Допишите свою статью, она может оказаться лучше опубликованной.
Если вы начали писать статью, увидели, что не успеваете закончить до окончания конкурса и бросили, то тоже зря. Приз – это не главное, подобная фраза встречалась мне во многих письмах авторов статей. Если статья получится хорошей, то мы обязательно её опубликуем, даже если один конкурс уже закончился, а второй ещё не начался. Приз – это не только какая-то вещь. Призом может быть слава и широкая известность в узких (тесных, сплочённых, широких и т.д.) оверклокерских кругах. Если статьи пишут и публикуют, значит это кому-нибудь нужно. Допишите свою статью...
]]></text></doc>