<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/15984/KONKURSY_na_Overclockers.ru</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[30 сентября 2002, понедельник 17:38]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[КОНКУРСЫ на Overclockers.ru!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Итак, настал тот заветный день, которого, знаю, ждали многие - мы объявляем КОНКУРСЫ на Overclockers.ru! После многочисленных дебатов мы отказались по разным причинам от конкурсов на лучшую новость, лучшую самоделку или лучший разгон и оставили только один КОНКУРС НА ЛУЧШУЮ СТАТЬЮ. Зато статьи могут быть на самые разные темы, в том числе о самодельном устройстве или потрясающем разгоне.
Чтобы не было обидно тем, чьи статьи мы уже опубликовали, в конкурсе могут участвовать ВСЕ статьи за этот год, кроме тех, за которые автор получил гонорар. Оценивать статьи и раздавать призы мы будем сами, но и авторы, и читатели могут нам помочь. Каждая опубликованная статья, претендующая на приз, будет обрамлена ссылками на раздел Пожелания и критика в нашей конференции, где любой может высказать своё мнение о статье, задать вопрос автору, а автор ответить. По себе знаю, статьи часто требуют комментариев :о).
реклама
Естественно, ваше мнение о статье будет учитываться при подведении итогов, но решение всё же принимаем мы, и автору нет смысла от чужого имени постить десятки хвалебных откликов на свою статью :о). С другой стороны, грамотные ответы автора на вопросы, нападки и обвинения помогут нам оценить его ум и талант, поэтому не игнорируйте обсуждение вашей статьи. Те авторы, кто претендует на приз, но чьи статьи были опубликованы ранее, могут самостоятельно создать ветку обсуждения своей статьи в конференции, чтобы напомнить о ней читателям.
На конкурс принимаются любые статьи, связанные с железом, компьютерами и оверклокингом, обо всём, что может быть интересно нашим читателям. Даже не хочу об этом говорить, но подразумевается, что статья написана самостоятельно, поскольку плагиат карается тремя сутками расстрела :о). Статьи принимаются на русском языке, текстовым файлом, иллюстрации отдельно. Они не должны быть ранее где-либо напечатаны, но нам принадлежат права только на публикацию, и после автор может отдать статью кому угодно, однако после конкурса она остается на сайте. В случае с главными призовыми местами, права на статью полностью переходят к нам без права передачи этой статьи кому-либо еще. Автор, посылая статью нам, автоматически соглашается с нашими условиями. Автор может отказаться от публикации статьи (или присылать поправки, дополнения и прочее) до тех пор, пока она не будет у нас напечатана. После публикации никакие претензии не принимаются. Количество присланных статей на конкурс от одного автора не ограничено. Чтобы было время подготовиться и написать действительно хорошую статью, на конкурс отводится два с половиной месяца, и, таким образом, окончание конкурса и раздача слонов намечается на 15 декабря.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Подробнее о самом интересном, о призах. Для награждения мы решили выбрать видеокарты, поскольку они совместимы с любой системой, где есть слот AGP. В качестве главного приза выступает видеокарта GeForce 3 Ti500, второе место – видеокарта Radeon 9000Pro и третье – видеокарта SiS Xabre 400. Количество главных и поощрительных призов зависит от количества участников, например, "главных" призёров может быть не трое, а больше. В качестве поощрительных призов будет память, кулера, коврики и тому подобные шняжки. Сейчас я не могу сказать, сколько человек примет участие в конкурсе, но гарантирую, что автор ЛЮБОЙ ОПУБЛИКОВАННОЙ СТАТЬИ ПОЛУЧИТ ПРИЗ от Overclockers.ru. Нужно сделать пару важных замечаний. Во-первых, мы оставляем за собой право заменить объявленные призы на лучшие, если появится такая необходимость, то есть уровень статей будет достаточно высок. А самое главное, если присланная кем-то на конкурс статья окажется просто гениальной, то она будет оценена вне конкурса и в качестве приза за такую статью мы выставляем видеокарту NVIDIA GeForce4 Ti4600 128 MB!!! Обратите внимание, что эта награда не обязательна, если на конкурс пришлют три статьи - одну просто плохую, а две кошмарных, то она не достанется никому. Однако если присланная статья будет того заслуживать, (то есть, во-первых, будет соответствовать уровню статей ведущих железячных сайтов, а во-вторых, будет содержательной и иллюстрированной) мы с радостью расстанемся с этой видеокартой.
По поводу призов мы гарантируем, что любой победитель в Москве сможет получить награду лично в руки. В конкурсе могут участвовать любые авторы из России и из-за рубежа, но отвечать за работу почты или таможни мы уже не сможем. Все изделия на момент передачи будут в исправном виде, но поскольку это подарок, гарантия на призы не распространяется, за исключением специально оговоренных случаев.
реклама
Отмазки: статьи могут подвергаться лёгкой правке, при необходимости серьёзных изменений, статья будет возвращена автору. Не каждая присланная статья будет опубликована. В случае отказа в публикации статьи не рецензируются, но снабжаются кратким комментарием. Замена приза на денежный эквивалент невозможна.
Статьи присылать на моё имя по известному адресу электронной почты, сделать это можно было ещё вчера :о). Жду.
]]></text></doc>