<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/15980/Ischem_talanty</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 августа 2002, четверг 14:55]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ищем таланты!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Уважаемые господа! Хочу напомнить, что нам по-прежнему требуются люди для ведения колонки Новости в мире. Если вкратце, то нам необходимы ЕЖЕДНЕВНЫЕ новости на тему оверклокинга, причём такие, которых нет и НЕ БУДЕТ на других российских сайтах. В этих выделенных словах вся сложность.
Поясняю, если написать новость, например, о выходе нового процессора, причём сделать это ранним-ранним утром, то можно быть на 100% уверенным, что вскоре такая же новость появится на других железных сайтах. Читатели сначала заходят на iXBT, 3DNews, Ф-Центр, потом к нам, видят такую же новость и считают, что мы "передираем" c других сайтов. На то, что мы выложили новость раньше, почти никто не обратит внимания. Поэтому нужно стараться искать такие новости, которые будут не только интересны, но и уникальны. В результате мы добьёмся того, что другие сайты будут перепечатывать новости у нас :о). Пример "редкой" новости.
реклама
Следующая трудность – ежедневность новостей. Очень непросто писать что-то каждый день, но и это не вся сложность задачи. Мало просто перевести новость с западного сайта, нужен личный взгляд автора, отражающий место произошедшего события в компьютерном мире.
Немного технических подробностей: вы присылаете текст отдельно, картинки отдельно. Желательно, чтобы объём картинки не выходил за пределы 15-20 КБ, а ширина была не больше 500-550 пикселей. Можно присылать две картинки: маленькая, шириной 200-250 пикселей, будет ссылкой на большую.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Если новость годится, то мы её публикуем. Что касается оплаты: при соответствии материалов нашим требованиям об уникальности, ежедневности и личном подходе, новости будут оплачиваться от $3 за 1000 знаков текста без пробелов. Где-то через неделю-две работы можно будет точнее оценить уровень ваших новостей и порядок оплаты. Конечно, если у вас уже есть публикации, то пришлите ссылку, чтобы мы посмотрели и сразу прикинули примерную "стоимость" ваших новостей. В этом случае испытательный срок почти не требуется. Впоследствии вы переходите на самостоятельную работу и сами выкладываете свои материалы.
Если есть какие-то вопросы - спрашивайте :о). Если нет, выбирайте ник, адрес почты и присылайте новости :о).
]]></text></doc>