<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/sitenews/show/15975/Priglashenie_k_konkursu</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Сайта]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[11 июля 2002, четверг 10:22]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Приглашение к конкурсу]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Doors4ever]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Сейчас разгар лета, но пара месяцев пролетит незаметно и наступит осень. Само по себе это явление природы не так уж примечательно, а дело всё в том, что на нашем сайте осенью намечается грандиозная раздача призов. Понятно, что раздавать награды направо и налево неинтересно, да и никаких запасов не хватит, хотя их у нас предостаточно :о). Часть призов предоставлена спонсорами, часть скопилась после многочисленных тестов и проверок. Сразу возникает мысль объявить какой-нибудь конкурс и раздавать призы его победителям и участникам, но какой? На лучший разгон? На лучшую статью? Приз за активность в конференции? Требуется Ваш совет.
Второй вопрос не менее серьёзный и касается он самих призов. Что дарить? Как сделать так, чтобы каждый участник остался доволен своей наградой? Конкретный пример: зачем человеку процессор Celeron в подарок, если у него дома система на базе Athlon XP или получив в качестве приза материнскую плату под Socket A, человек вынужден будет покупать новый процессор, если сейчас у него Pentium III. Более универсальный подарок – видеокарта, она подойдёт к любой системе, где есть слот AGP, хотя и тут есть подводные камни.
реклама
Третий вопрос ещё более важный: "Как оценивать?". Если мне понравилась статья, то это ещё не значит, что она понравится всем остальным и наоборот. Давать приз за максимальный разгон или за процент прироста? Как проверить результат, если один участник конкурса из Якутска, а второй из США? Кстати, как поступать с иногородними или зарубежными участниками? Если высылать приз по почте, то никто не гарантирует, что посылка дойдёт, а если отправлять с объявленной ценностью, то придётся платить высокие сборы и отправителю, и получателю. Правда, сначала нужно решить какие конкурсы будут проводиться, а уж потом думать про систему оценки.
К сведению компьютерных фирм и магазинов: вы можете присоединиться к нашей программе награждения участников. Мы особо отметим, что призы предоставлены Вашей организацией и информация об этом будет находиться на нашем сайте до завершения конкурса, а возможно и дольше.
анонсы и реклама
RTX 3070 в продаже по цене круто более 100 000р
Обвал цен на семейство Galaxy S20 - цены РУХНУЛИ (c)
Недорогая RTX 2060 - цены пошли вниз
RTX 2070 Super - цена супер
RTX 6000 24Gb - альтернатива самым дорогим RTX 3000
Вдвое упала цена на 4Tb IBM
RTX 3070 в Compeo.ru - дешевле чем везде
Киберпонедельник в Ситилинке - не пропусти лютые скидки
RTX 3090 - прошлогодняя цена на остатки в XPERT.RU
Игровые видяхи в Compeo.ru - дефицит начинает заканчиваться
RX 6800XT - все дороже 100 000р из за майнинга
Остатки RTX 3060 по лучшим ценам в XPERT.RU
RTX 3090 дороже 250 тр
Более 20 компьютеров с игровыми видеокартами в Регарде
RTX 3070 в XPERT.RU
Ryzen 5600X намного дешевле в Регарде, чем везде
Ryzen 5800X за копейки в Регарде
Одним словом понятно, что без Вашей помощи нам не обойтись. Нам нужны Ваши советы по всем вопросам, связанным с конкурсами, начиная с даты начала и продолжительности, и заканчивая подведением итогов и раздачей призов. Я открыл ветку в конференции, где каждый желающий может высказать своё мнение. Для более развёрнутых предложений всегда доступен мой e-mail. Поскольку всё это достаточно важно, самые ценные дополнения, замечания и предложения будут отмечены наградами из нашего призового фонда.
С нетерпением жду Ваших писем,
реклама
Doors4ever
]]></text></doc>