<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/107545/evropejskie-postavschiki-schitajut-amerikanskie-sankcii-protiv-kitaya-nespravedlivymi</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[23 декабря 2020, среда 16:41]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Европейские поставщики считают американские санкции против Китая несправедливыми]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Деловое издание Financial Times поделилось комментариями некоторых европейских поставщиков полупроводниковых компонентов относительно практики применения американских санкций в отношении китайских компаний. Как известно, для снабжения последних продукцией или технологиями американского происхождения необходимо получать в США экспортную лицензию. Именно этот процесс кажется европейским игрокам рынка не совсем справедливым.
 
 
 
 
 По их словам, американские компании подобные лицензии получают гораздо проще и быстрее, чем европейские. Справедливости ради, нужно вспомнить о наличии профильной лицензии у Sony и Samsung, которые не могут похвастать американским происхождением. На условиях анонимности один из европейских поставщиков Huawei заявил, что после вступления в силу американских санкций его рыночную нишу поделили между собой американские конкуренты, которые обошли ограничения на сотрудничество с китайской компанией за счёт использования посредников.
 Добавим, что новые санкции против SMIC наверняка коснутся компании ASML, базирующейся в Нидерландах. Она является крупнейшим поставщиком литографических сканеров, которые нужны для производства полупроводниковых чипов. Вряд ли у ASML появится возможность поставлять оборудование SMIC, если сложилась подобная практика предоставления экспортных лицензий США. Кроме того, американские власти не заинтересованы в упрощении технологического перевооружения ведущего китайского производителя, которого они упрекают в обслуживании интересов оборонной промышленности КНР.
]]></text></doc>