<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/108099/sdelka-arm-i-nvidia-antimonopolschiki-vseh-stran-soedinyajtes</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 января 2021, воскресенье 08:32]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Сделка ARM и NVIDIA: антимонопольщики всех стран, соединяйтесь!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Издание Nikkei Asian Review решило напомнить, что рассматриваемая регуляторами разных стран сделка NVIDIA по покупке ARM в текущем году может натолкнуться на дополнительные законодательные препятствия. Даже в США комиссия FTC уже запросила у NVIDIA дополнительные документы, что говорит о более пристальном внимании антимонопольных органов к этой сделке, чем обычно. Власти США могут выдвинуть дополнительные условия, без выполнения которых NVIDIA не получит одобрения сделки.
 
 
 
 
 Китай дольше всех рассматривал сделку NVIDIA по покупке Mellanox, хотя обе компании к китайской юрисдикции не относились, но их деятельность оказывает существенное влияние на экономику КНР. Именно китайские антимонопольные органы заблокировали сделку Qualcomm и NXP, поэтому и в случае с ARM их мнение не будет последним по значимости. По крайней мере, следует учитывать, что китайские власти контролируют 49% акций совместного предприятия с ARM, а потому могут существенно влиять на исход сделки с NVIDIA. Законы КНР в области контроля за иностранными инвестициями ужесточаются, позволяя властям блокировать сделки, не отвечающие национальным интересам.
 Нечто подобное происходит и в Великобритании, местные антимонопольщики уже приступили к изучению вероятности злоупотребления NVIDIA ценовой политикой и дискредитации конкурентов компании из числа клиентов ARM. В конце концов, в Великобритании немало общественных деятелей высказывается в пользу защиты ARM от перехода под контроль американской компании. Сторонам отведено полтора года на согласование сделки, и пока уверенность в её успешном исходе демонстрируют только действующие руководители NVIDIA и ARM. Напомним, что владеющая сейчас активами ARM японская корпорация SofBank уже получила от NVIDIA залог в размере $2 млрд, и в случае развала сделки эти деньги она имеет все основания оставить себе.
]]></text></doc>