<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/108019/tsmc-budet-vypuskat-dlya-intel-6-nm-5-nm-i-3-nm-izdeliya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 января 2021, четверг 07:46]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[TSMC будет выпускать для Intel 6-нм, 5-нм и 3-нм изделия]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Японский ресурс Nikkei Asian Review взял на себя смелость «испортить аппетит» тем, кто рассчитывает уже завтра услышать подробности о новой производственной стратегии Intel из первых уст. Со ссылкой на анонимные источники издание сообщает, что интенсивные переговоры с TSMC ведутся в ключе предстоящего производства на конвейере этой тайваньской компании не менее пяти типов изделий Intel.
 
 
 
 
 Прежде всего, на конвейер подрядчика могут переехать центральные процессоры Intel, применяемые как в ноутбуках, так и в серверах. Возможно, компоненты для базовых станций сетей сотовой связи тоже будут перенесены на конвейер TSMC. Графические процессоры, как уже сообщалось, тоже являются кандидатами на аутсорсинг. В малых количествах первые изделия Intel производства TSMC начнут поступать в конце 2022 года, но о массовых поставках можно будет говорить не ранее 2023 года.
 Часть заказов Intel может принять и Samsung Electronics, но она будет незначительной, как отмечает Nikkei Asian Review. Компания TSMC готова предложить Intel как 6-нм и 5-нм техпроцессы, так и 3-нм, который начнёт осваивать в массовом производстве во второй половине следующего года. Опасения аналитиков по поводу этого сотрудничества связаны преимущественно с тем, что потребности Intel несколько выше текущих производственных возможностей TSMC, поэтому последней придётся вложиться в расширение инфраструктуры.
]]></text></doc>