<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/107470/obnovlennye-logotipy-processorov-intel-skrojut-informaciju-o-prinadlezhnosti-k-pokoleniju</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 декабря 2020, суббота 07:50]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Обновлённые логотипы процессоров Intel скроют информацию о принадлежности к поколению]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Не прошло и двух дней, как полученные нами по электронной почте уведомления Intel попали в поле зрения японских блогеров, а это значит, что пора дать ход второму информационному поводу, порождённому этим событием. В своей рассылке процессорный гигант сообщил, что с 17 января 2021 года ярлыки с указанием серии процессора на его упаковке лишатся упоминания о конкретном поколении.
 
 
 
 
 Это изменение коснётся процессоров актуального пока семейства Comet Lake, поэтому есть основания полагать, что эти модели будут соседствовать на рынке с более новыми процессорами Rocket Lake, и для устранения внутренней конкуренции Intel предпочитает убрать признаки, позволяющие отличить одно поколение от другого без изучения номера модели. Ясно, что процессоры Comet Lake сохранят номера моделей вида 10xxx, а более современные Rocket Lake получат номера вида 11xxx. Исключением станут только процессоры Pentium и Celeron, для которых предусмотрена собственная система нумерации.
 Известно, что старший процессор семейства Rocket Lake получит восемь ядер вместо десяти, но при этом он будет относиться к одиннадцатому поколению. Процессор Core i9-10900K предлагает десять ядер, хотя принадлежит к десятому поколению. После выхода семейства Rocket Lake компания Intel планомерно свернёт поставки процессоров Comet Lake, но в продаже они будут длительное время соседствовать. Чтобы не обострять внутреннюю конкуренцию, Intel уберёт с ярлыков упоминание о принадлежности процессора к конкретному поколению.
]]></text></doc>