<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/107459/dolya-10-nm-produkcii-prevysit-obemy-proizvodstva-14-nm-izdelij-intel-v-sledujuschem-godu</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[18 декабря 2020, пятница 17:15]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Доля 10-нм продукции превысит объёмы производства 14-нм изделий Intel в следующем году]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Издание Forbes опубликовало выдержки из комментариев известного отраслевого аналитика Патрика Мурхэда (Patrick Moorhead), в которых он делится своими впечатлениями от общения с ключевыми руководителями Intel. В частности, ему удалось обсудить некоторые вопросы с Энн Келлехер (Ann Kelleher), которая с лета занимает пост старшего вице-президента и главного менеджера по вопросам технологических разработок этой корпорации.
 
 
 
 
 Во-первых, производственные линии Intel по выпуску 14-нм продукции загружены достаточно сильно, и до следующего года перелом в пользу 10-нм продукции не случится, если говорить о количестве выпускаемых компонентов в натуральном выражении. В целом, компания старается максимально использовать имеющиеся площади для выпуска продукции – в Израиле, например, под производственные помещения было переделано кафе, в котором ранее питались сотрудники предприятия.
 Во-вторых, массовым производством 10-нм изделий сейчас занимаются предприятия Intel в Израиле, Аризоне и Орегоне. Дополнительные производственные помещения будут возводиться в Орегоне и Ирландии, компания уже начинает готовить место под выпуск 7-нм и 5-нм продукции. Это косвенно подтверждает слава генерального директора Intel о том, что компания продолжит вкладывать средства в самостоятельное освоение новых техпроцессов. По поводу ситуации с 7-нм технологией дополнительные комментарии будут сделаны в следующем месяце.
]]></text></doc>