<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/107326/v-regione-emea-obemy-prodazh-igrovyh-noutbukov-budut-rasti-na-5-9-v-god</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 декабря 2020, суббота 08:55]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[В регионе EMEA объёмы продаж игровых ноутбуков будут расти на 5,9% в год]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Специалисты IDC подвели предварительные итоги года в сегменте игровых настольных систем и ноутбуков, опубликовав статистику по региону EMEA, включающему Европу, Ближний Восток и Африку – Россия тоже охвачена этой статистикой.
 
 
 
 
 В третьем квартале объёмы продаж игровых систем в регионе выросли на 29,7% по сравнению с аналогичным периодом прошлого года, достигнув 2,4 млн единиц. В четвёртом квартале ожидается годовой прирост на 25,1%, а первый квартал следующего года сохранит прирост на уровне 27,2%, после чего динамика станет более умеренной. К концу 2024 года ёмкость рынка игровых систем в регионе достигнет 9,4 млн штук, что соответствует среднегодовому темпу роста на 2,2%.
 В странах Западной Европы игровые ноутбуки пользуются высокой популярностью. В четвёртом квартале объёмы их продаж должны увеличиться на 41% по сравнению с аналогичным периодом предыдущего года, в настольном сегменте динамика будет более скромной – плюс 7,8%. В третьем квартале страны Центральной и Восточной Европы продемонстрировали рост количества проданных игровых систем на 50,3% по сравнению с аналогичным периодом прошлого года. Самоизоляция позволит сохранить высокий спрос на игровые системы вплоть до второго квартала следующего года, как считают аналитики IDC.
 Если по итогам этого года структура продаж игровых систем демонстрировала в регионе EMEA преобладание ноутбуков (62,5%), то в дальнейшем оно будет только усиливаться, к 2024 году достигнув доли в 72,2%. Мобильный сегмент будет расти на 5,9% ежегодно, а настольный падать на 5,2%.
]]></text></doc>