<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/107189/intel-ne-iskljuchaet-novyh-pogloschenij-dlya-polucheniya-novyh-tehnologij</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[6 декабря 2020, воскресенье 08:43]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Intel не исключает новых поглощений для получения новых технологий]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  На телеконференции Credit Suisse генеральный директор Intel Роберт Суон (Robert Swan) заявил, что инвестиционная политика компании на ближайшие годы подразумевает как вложение средств в собственные разработки и исследования, так и приобретение важных технологических активов.
 
 
 
 
 Поскольку ранее Суон занимал пост финансового директора Intel, ему хорошо известны исторические аспекты изменения приоритетов компании на этом направлении. С 2015 года по настоящее время Intel удалось снизить долю операционных расходов по отношению к выручке с 36 до 26%. При этом расходы на исследования и разработки в абсолютном выражении увеличились. Уже пятый год подряд Intel обновляет максимальные показатели выручки, но и расходы на НИОКР растут уже третий год подряд.
 Компания отказалась от разработки модемов 5G для мобильных устройств, а недавно объявила о продаже бизнеса по производству твердотельной памяти компании SK Hynix. По сути, предано забвению наследие купленной несколько лет назад компании Nervana, но на её преемницу – Habana Labs, в Intel делают большие ставки. Mobileye дополнена приобретением компании Moovit, с помощью этих активов Intel рассчитывает закрепиться на рынке систем автоматического управления транспортом и услуг, связанных с пассажирскими перевозками. Если в будущем понадобится купить какую-то новую компанию, Intel не будет колебаться при наличии у неё уверенности в способности эффективно применить получаемые в результате сделки технологии.
]]></text></doc>