<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/107179/intel-polna-uverennosti-chto-otygraet-chast-rynochnyh-pozicij-po-itogam-polugodiya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 декабря 2020, суббота 08:39]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Intel полна уверенности, что отыграет часть рыночных позиций по итогам полугодия]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Ведущий телеконференции Credit Suisse спросил генерального директора Intel Роберта Суона (Robert Swan), по-прежнему ли компания надеется вернуть себе часть утраченных рыночных позиций в результате активного наращивания объёмов производства процессоров в течение этого года.
 
 
 
 
 Напомним, что когда Intel не справлялась со спросом из-за доминирования крупных 14-нм кристаллов в производственной программе, мобильные процессоры с небольшим количеством ядер пали жертвой оптимизации – они выпускались по остаточному принципу, поскольку не приносили столь же высокой прибыли, как серверные или производительные настольные модели. В результате пострадали позиции в сегменте ноутбуков начального уровня, включая так называемые «хромбуки».
 Теперь, когда Intel приложила максимум усилий для наращивания объёмов производства как 14-нм, так и новых 10-нм процессоров, слово «дефицит» действительно перестало звучать из уст руководства компании на отчётных мероприятиях. На конференции Credit Suisse Роберт Суон выразил уверенность, что Intel по итогам второго полугодия восстановит часть утраченных в 2019 году рыночных позиций. Дополнительного оптимизма ему придаёт высокий спрос на 10-нм процессоры Tiger Lake, который на 30% превзошёл ожидания компании, сформированные весной этого года. Отставать от спроса Intel на этот раз не собирается, объёмы выпуска 10-нм процессоров активно наращиваются. Рынок благосклонно принял процессоры Tiger Lake, поэтому глава Intel уверен, что доля компании в определённых сегментах рынка по итогам полугодия увеличится.
]]></text></doc>