<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/107092/sto-k-odnomu-nazvana-rublevaya-rekomendovannaya-cena-geforce-rtx-3060-ti</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[1 декабря 2020, вторник 17:00]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Сто к одному: названа рублёвая рекомендованная цена GeForce RTX 3060 Ti]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания NVIDIA, если верить слухам, первоначально хотела представить видеокарту GeForce RTX 3060 Ti ещё в ноябре, но оказалась «прижатой к календарной стенке» тяжёлой ситуацией с доступностью графических видеокарт нового семейства, а потому решила отложить дебют младшего носителя архитектуры Ampere до начала декабря. Растянуть удовольствие NVIDIA тоже решила своеобразно: формальный анонс GeForce RTX 3060 Ti с объявлением рекомендованной цены состоялся сегодня, а в продажу ожидаемо немногочисленные экземпляры должны поступить завтра.
 
 
 
 
 Производитель словно бы дал покупателям фору в несколько часов, чтобы принять решение о целесообразности приобретения GeForce RTX 3060 Ti и найти не только товарный экземпляр новинки, но и деньги на его покупку. На иллюстрациях фигурирует эталонный вариант GeForce RTX 3060 Ti в исполнении Founders Edition, но партнёры NVIDIA должны сразу же предложить видеокарты своего дизайна.
 
 
 
 
 Как и в случае с другими видеокартами поколения Ampere серии Founders Edition, один из вентиляторов выступает за пределы печатной платы. В данном варианте исполнения GeForce RTX 3060 Ti оснащается специфическим 12-контактным разъёмом питания, но партнёрские видеокарты заменят его на стандартные.
 
 
 
 
 Сама NVIDIA сравнивает новинку с GeForce RTX 2060 SUPER. Младший представитель семейства Ampere на фоне этой видеокарты получил 4864 ядра CUDA вместо 2176, количество блоков выборки текстур увеличилось с 136 до 152 штук, блоков растеризации – с 64 до 80 штук, а ядер для аппаратного ускорения трассировки лучей – с 34 до 38 штук. Шина памяти, её тип и объём остались прежними: 256 бит в сочетании с 8 Гбайт GDDR6 соответственно. У видеокарты GeForce RTX 3060 Ti серии Founders Edition частота графического процессора автоматически повышается до 1665 МГц, а частота памяти осталась равной 14 ГГц.
 Один из главных вопросов, который волнует аудитории в преддверии старта продаж – рекомендованная цена. В долларовом выражении она уже угадана многими источниками ($399), а рублёвая получается простым наращением цифр – 39 990 рублей. Как уже отмечалось выше, в продажу видеокарты GeForce RTX 3060 Ti поступят завтра.
]]></text></doc>