<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/107019/glava-nvidia-predskazal-poyavlenie-vosmimilliardnogo-gejmera</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[27 ноября 2020, пятница 11:55]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Глава NVIDIA предсказал появление восьмимиллиардного геймера]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Уходящий год с демографической точки зрения запомнится скорбной статистикой жертв пандемии, но о появлении на свет семимиллиардного жителя нашей планеты впервые начали говорить ещё в 2011 году. В интервью ресурсу VentureBeat основатель NVIDIA по-новому преподнёс свой излюбленный тезис о том, что каждый рождающийся сейчас ребёнок в будущем станет геймером.
 
 
 
 
 Численность игровой аудитории глава NVIDIA сейчас оценивает в миллиард человек, но он убеждён, что со временем она увеличится не только до семи, но и до восьми миллиардов человек. Конечно, для этого население планеты должно увеличиться до сопоставимого количества, а противники компьютерных игр должны будут либо остаться в меньшинстве, либо покинут этот мир.
 Игровые консоли основатель NVIDIA не считает конкурентами ПК, поскольку последние позволяют выполнять гораздо больше разнообразных задач. При этом он считает важным преимуществом появление в этом году нового поколения игровых консолей – благодаря этому факту разработчики активнее начинают использовать трассировку лучей и задумываться о повышении зрелищности игр в целом.
 Развитие систем искусственного интеллекта глава компании тоже считает важным условием рыночного успеха продукции NVIDIA. Если раньше компьютер был нужен человеку, который разрабатывал программное обеспечение, то теперь компьютерные компоненты нужны и программным комплексам, которые разрабатывают ПО при минимальном вмешательстве человека. Это значит, что NVIDIA сможет продавать больше компонентов, а компьютеры будут находить всё новые сферы применения.
]]></text></doc>