<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/106980/v-tretem-kvartale-obemy-prodazh-nastolnyh-kompjuterov-hp-sokratilis-na-28</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 ноября 2020, среда 13:43]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[В третьем квартале объёмы продаж настольных компьютеров HP сократились на 28%]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  По итогам второго квартала компания HP Inc. занимала четверть рынка готовых компьютеров, поэтому её отчётность за третий квартал позволяет получить некоторое представление о процессах, происходящих на рынке в настоящее время. Как отмечает ресурс Barron’s, выручка от реализации ноутбуков HP выросла в годовом сравнении на 18%, зато выручка от реализации настольных ПК этой марки упала на 28%. В этом нет ничего удивительного, ведь основными потребителями настольных решений HP остаются корпорации, а они уже не первый месяц не допускают наполнения офисов сотрудниками из-за пандемии. Удивительно, что объёмы продаж принтеров HP побили многолетний рекорд, достигнув 12 млн экземпляров – стало быть, удалённая работа не позволяет полностью отказаться от бумажного документооборота.
 
 
 
 
 Выручка от реализации устройств печати и расходных материалов для них упала на 3%, поскольку последняя категория всё-таки составляет основную часть профильных доходов компании: $3,13 млрд из $4,83 млрд.
 В отличие от HP, компания Dell увеличила выручку и в потребительском сегменте (на 14%), и в корпоративном (на 5,4%). Выручка от реализации хромбуков для нужд дистанционного образования выросла у Dell в три с лишним раза. В текущем квартале спрос на ПК не будет удовлетворён в полном объёме, как сходятся во мнении представители Dell и HP.
]]></text></doc>