<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/106952/vyruchka-nvidia-stremitelno-rastet-s-nachala-etogo-goda</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 ноября 2020, вторник 13:26]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Выручка NVIDIA стремительно растёт с начала этого года]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  В волнующий мир финансового анализа представители сайта 3DCenter окунулись сразу после публикации квартального отчёта NVIDIA на прошлой неделе, а их привычка вести статистику с 2007 года позволила нам наглядно отследить, как же выручка компании менялась до настоящего времени.
 
 
 
 
 В целом, выручка NVIDIA почти непрерывно растёт уже с начала прошлого года, но наиболее значимые изменения происходили в текущем году. Если в первом квартале NVIDIA выручила $3,08 млрд, то во втором уже $3,87 млрд, а по итогам третьего квартала она получила $4,73 млрд. Ожидается, что по итогам этого года она увеличит свою выручку на 50% по сравнению с предыдущим годом.
 Значит ли это, что NVIDIA самым беспардонным образом наживается на безвольных и беспринципных игроманах, которые лишают своих близких средств к существованию, в огромных количествах обменивая денежные знаки на вожделенные видеокарты? С одной стороны, в минувшем квартале игровые решения принесли NVIDIA примерно половину всей выручки, но год назад эта доля была даже выше (55%). С другой стороны, благодарить за рост выручки в этом году NVIDIA должна не только возросший спрос на видеокарты, но и популярность игровых консолей Nintendo Switch, которые она снабжает собственными процессорами. На серверном направлении выручка тоже растёт опережающими темпами, а после присоединения Mellanox абсолютные суммы пропорционально увеличились. Компания развивается по нескольким направлениям, и игровые видеокарты – только одно из них, но не единственное.
]]></text></doc>