<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/106949/po-itogam-goda-intel-ostanetsya-krupnejshim-proizvoditelem-poluprovodnikovyh-komponentov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 ноября 2020, вторник 11:46]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[По итогам года Intel останется крупнейшим производителем полупроводниковых компонентов]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Конъюнктура рынка памяти позволила Intel сместить Samsung Electronics с вершины рейтинга крупнейших по выручке производителей полупроводниковых изделий ещё в прошлом году, а по итогам текущего, как сообщает IC Insights, корпорация Intel сохранит за собой данный статус, попутно увеличив выручку на 4% до $73,9 млрд.
 
 
 
 
 Рейтинг включает как те компании, что не имеют собственной производственной базы, так и те, что не занимаются разработкой выпускаемой ими продукции – например, как TSMC, которая на третьем месте списка продемонстрирует рост выручки на впечатляющий 31%.
 «Любимчики» местной публики тоже не останутся без впечатляющих достижений. NVIDIA должна увеличить выручку по итогам этого года на 50%, а компания AMD – на солидный 41%. На этом фоне Qualcomm и MediaTek кажутся «середнячками» с приростом выручки на 35%, хотя первая при этом поднимется с седьмого на шестое место рейтинга, а вторая – с 16-го на 11-е.
 Присутствие SK Hynix на четвёртом месте позволит составителям рейтинга заявить, что в пятёрку крупнейших поставщиков полупроводниковых компонентов входят сразу две компании из Южной Кореи, а единственным представителем Европы на десятой позиции рейтинга останется Infineon. В совокупности, пятнадцать ведущих производителей полупроводниковых изделий по итогам этого года увеличат свою выручку в среднем на 13%.
]]></text></doc>