<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/106942/glava-intel-obratilsya-k-bajdenu-s-raschetom-na-podderzhku-biznesa</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[24 ноября 2020, вторник 06:25]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Глава Intel обратился к Байдену с расчётом на поддержку бизнеса]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Генеральный директор Intel Роберт Суон (Robert Swan) со страниц корпоративного сайта обратился к избранному президенту США Джозефу Байдену (Joseph Biden) с открытым письмом, в котором поделился своими взглядами на существующую ситуацию в мире и отрасли, а также выразил надежду на поддержку новыми властями США некоторых инициатив.
 
 
 
 
 Непростую ситуацию 2020 года Роберт Суон сравнил с неспокойным 1968 годом, когда была основана корпорация Intel. Возглавляемую им компанию Суон назвал единственным производителем передовых полупроводниковых компонентов, располагающим предприятиями на территории США. У избранного президента глава Intel попросил не забывать о поддержке американских производителей. По данным отраслевой ассоциации SIA, сейчас только 12% всех полупроводниковых компонентов в мире производится в США, около 80% объёмов выпуска сосредоточено в Азии.
 Суон также призвал Байдена не забывать о развитии инфраструктуры сетей связи и систем, позволяющих облегчить жизнь людей в условиях пандемии. Понятно, что у Intel в этих сферах есть свои интересы: она выпускает не только серверные процессоры и твердотельные накопители, но и компоненты для базовых станций сетей 5G. Наконец, в кадровой политике упор должен быть сделан на повышение расового и гендерного равенства, а также сохранение норм иммиграционного законодательства, позволяющего Intel привлекать рабочую силу из-за рубежа.
]]></text></doc>