<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/106882/norma-pribyli-nvidia-postradala-s-nachalom-proizvodstva-videokart-geforce-rtx-30</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[20 ноября 2020, пятница 17:18]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Норма прибыли NVIDIA пострадала с началом производства видеокарт GeForce RTX 30]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Квартальный отчёт NVIDIA по форме 10-Q позволяет сделать некоторые выводы о влиянии дебюта игровых видеокарт поколения Ampere на финансовые показатели компании. О том, что совокупная выручка выросла последовательно на 22% в последовательном сравнении и на 57% в годовом, было заметно сразу, а вот снижение нормы прибыли за год с 63,6% до 62,6% представители компании объяснили несколькими факторами.
 
 
 
 
 Негативное влияние на норму прибыли оказали затраты, связанные с поглощением Mellanox, а также увеличение расходов на выпуск видеокарт. Другими словами, видеокарты нового поколения оказались дороже в производстве, это сократило норму прибыли NVIDIA на игровом направлении. Зато на серверном направлении норма выручки выросла, а автомобильный сегмент не смог оказать заметного негативного влияния из-за слабости рынка на фоне пандемии.
 
 
 
 
 Зато за первые девять месяцев текущего фискального года норма прибыли NVIDIA в графическом сегменте выросла по сравнению с аналогичным периодом прошлого года, но за это следует благодарить уменьшение доли низкодоходных продуктов прежнего поколения, а также увеличение доли более дорогих профессиональных адаптеров семейства Quadro. Игровые видеокарты на эту положительную динамику никак не повлияли. Словом, у NVIDIA есть некоторые основания возражать упрёкам в сказочном обогащении на продажах видеокарт семейства GeForce RTX 30.
]]></text></doc>