<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/106822/amd-stanet-odnim-iz-pervyh-klientov-tsmc-na-novoj-linii-po-upakovke-chipov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[18 ноября 2020, среда 08:44]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[AMD станет одним из первых клиентов TSMC на новой линии по упаковке чипов]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Решившись на использование многокристальной компоновки при производстве своих центральных процессоров, компания AMD получила преимущества в виде снижения себестоимости продукции и повышения гибкости конфигурирования модельного ряда. Сайт Nikkei Asian Review сообщает, что AMD уже начала сотрудничать с TSMC на направлении пространственной компоновки чипов. Вторым ближайшим партнёром TSMC в этой сфере считается компания Google, которая может быть заинтересована в создании собственных чипов для систем автопилота и серверных решений.
 
 
 
 
 TSMC не только ведёт профильные разработки в тесном взаимодействии с AMD и Google, но и возводит предприятие на северо-западе острова Тайвань, где будет осуществляться упаковка будущих процессоров со сложной пространственной компоновкой. Сейчас основную часть данных операций выполняют специализированные компании, но в будущем сложность интеграции компонентов потребует от TSMC более серьёзного контроля над данным этапом технологического цикла.
 Intel и Samsung тоже работают над совершенствованием технологий пространственной компоновки процессоров, но будут их применять преимущественно для собственных нужд. Клиентом TSMC на новом направлении со временем может стать и NVIDIA. Попавшая под американские санкции китайская компания SMIC тоже не теряет надежды развить соответствующие компетенции, но пока исход этой инициативы предугадать сложно в силу влияния политического фактора.
]]></text></doc>