<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/107956/rossiyanin-razognal-radeon-rx-6800-do-2-6-ggc-na-balkone</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 января 2021, воскресенье 09:25]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Россиянин разогнал Radeon RX 6800 до 2.6 ГГц на балконе]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Ещё в конце рабочей недели российский энтузиаст Traktor начал демонстрировать успехи в разгоне видеокарты Radeon RX 6800 марки Gigabyte с использованием воздушного охлаждения на балконе. Подобная специфика эксперимента была обусловлена двумя факторами. С одной стороны, каждый оверклокер стремится выжать из видеокарты максимум возможного. С другой стороны, видеокарта была одолжена у товарища, а потому вернуть её нужно было в целости и сохранности без следов модификации штатной системы охлаждения.
 
 
 
 
 На первом этапе Traktor так увлёкся разгоном системы на балконе, что чуть не пропустил опасный момент воздействия снегопада на компоненты, размещённые «на улице». Частоты видеокарты удалось поднять до 2600/17200 МГц. Центральный процессор AMD Ryzen 9 5950X разгонялся под водоблоком, подключенным к так называемому «чиллеру», что и позволило в отдельных тестах поднять его частоту до 5100 МГц.
 Когда флагман семейства Vermeer уступил место шестиядерному Ryzen 5 5600X, то частота последнего поднялась до 5275 МГц. Видеокарта осталась прежней, в тесте с символичным для условий предыдущего эксперимента названием 3DMark Ice Storm Extreme россиянин смог занять первое место в абсолютном зачёте с результатом 319 439 баллов. Аналогичная позиция занята в SPECviewperf 12 CATIA с результатом 309,19 кадра в секунду. Кроме того, автор эксперимента претендует на первое место в 3DMark Sky Diver после модерации уже опубликованных другими оверклокерами результатов.
]]></text></doc>