<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/106760/rossiyanin-zanyal-trete-mesto-v-sorevnovaniyah-po-razgonu-processorov-amd</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[15 ноября 2020, воскресенье 07:59]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Россиянин занял третье место в соревнованиях по разгону процессоров AMD]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Высокая активность российских оверклокеров позволяет им демонстрировать достойные результаты на мировой арене, даже когда речь не идёт об использовании новейших и самых производительных компонентов. В соревновании Challenger 2020 Division VI round 3 AMD Legacy наш соотечественник Remarc занял третье место, используя стенд на базе материнской платы Gigabyte GA-970A-UD3 и процессора AMD FX-8300, который охлаждался кулером Zalman CNPS9700.
 
 
 
 
 Как поясняет автор, частота процессора ограничивалась правилами соревнований, поэтому на первый план выходило умение настройки прочих параметров системы. В данном случае частота процессора AMD FX-8300 семейства Vishera достигала 4.4 ГГц. В составе стенда также использовалась видеокарта NVIDIA GeForce GTX 770.
 
 
 
 
 В дисциплине Challenger 2020 Division II round 3 – 8 cores only россиянин использовал современный процессор AMD Ryzen 7 3800X и материнскую плату MSI MPG X570 Gaming Pro Carbon Wi-Fi в сочетании с кулером Thermalright SB-E.
 
 
 
 
 Частота процессора не превышала 4.5 ГГц, в данном виде соревнований наш соотечественник тоже занял третье место. В качестве видеокарты использовалась NVIDIA GeForce RTX 2060 SUPER. Этот пример показывает, что целеустремлённость и упорство позволяют достигать достойных результатов в разгоне без использования экзотических методов охлаждения.
]]></text></doc>