<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/106744/evga-predlozhila-svoi-varianty-zhidkostnogo-ohlazhdeniya-geforce-rtx-3080-3090</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 ноября 2020, суббота 07:25]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[EVGA предложила свои варианты жидкостного охлаждения GeForce RTX 3080/3090]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания EVGA представила серию видеокарт Hydro Copper с водоблоком, который позволяет разместить GeForce RTX 3090 или GeForce RTX 3080 в пространстве единственного слота расширения. Без вездесущей ARGB-подсветки не обошлось и на этот раз, видеокарты в таком исполнении напоминают хамелеонов, динамично меняя расцветку крышки водоблока, которая за счёт сетчатой текстуры сделана полупрозрачной.
 
 
 
 
 По собственным данным EVGA, применение такого водоблока позволяет снизить температуры GeForce RTX 3090 FTW3 под нагрузкой на 27 % в случае с графическим процессором и на 33% в случае с микросхемами памяти по сравнению с системой воздушного охлаждения.
 Линейка Hydro Copper состоит из четырёх моделей видеокарт. GeForce RTX 3080 может предлагаться в версии XC3 Ultra с частотами 1755/19000 МГц ($809) и FTW3 Ultra с частотами 1800/19000 МГц ($850), в обоих случаях предусмотрена штатная укрепляющая пластина с оборотной стороны печатно платы. Видеокарта GeForce RTX 3090 Hydro Cooper тоже предлагается в двух модификациях: XC3 Ultra с частотами 1725/19500 МГц по цене $1650 и FTW3 Ultra с частотами 1800/19500 МГц по цене $1850.
 
 
 
 
 Серия видеокарт Hybrid более разнообразна в том смысле, что она предлагает два варианта необслуживаемой системы жидкостного охлаждения, которые можно приобрести как в сборе с видеокартами, так и отдельно от них. GeForce RTX 3080 в исполнении XC3 Ultra в данном случае предлагает частоты 1755/19000 МГц за $780, версия FTW3 Ultra предлагает частоты 1800/19000 МГц за $820. Необслуживаемую систему гибридного охлаждения для видеокарт серии XC3, сочетающую водоблок и вентиляторы, можно приобрести отдельно за $110.
 
 
 
 
 Видеокарты GeForce RTX 3090 с гибридной системой охлаждения предлагают частоты 1725/19500 МГц за версию XC3 Ultra стоимостью $1620 и 1800/19500 МГц за версию FTW3 Ultra стоимостью $1800.
 
 
 
 
 Отдельная система гибридного охлаждения для видеокарт FTW3 Ultra оценивается в $120. Важно учитывать, что представленные системы охлаждения совместимы только с изделиями EVGA, они предназначены для самостоятельной замены штатных кулеров. Большинства позиций в фирменном интернет-магазине EVGA пока нет в наличии, продажи некоторых стартуют в первой половине декабря.
]]></text></doc>