<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/106721/v-razvitii-servernyh-processorov-intel-uzhe-uperlas-v-vozmozhnosti-monolitnoj-komponovki</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[13 ноября 2020, пятница 09:40]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[В развитии серверных процессоров Intel уже упёрлась в возможности монолитной компоновки]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Обнаружив на одном из китайских интернет-каналов видео с участием инженерного образца 10-нм процессора Intel Ice Lake-SP, представители ресурса Semianalysis принялись экстраполировать полученную информацию о геометрических характеристиках кристалла. По их словам, версия Ice Lake-SP с 16 ядрами имеет площадь кристалла около 370 кв.мм.
 
 
 
 
 Это можно установить по изображению, пусть и приблизительно. Более крупный кристалл Ice Lake-SP с 28 ядрами, по мнению источника, должен обладать площадью не менее 505 кв.мм. Наконец, если бы Intel решилась выпустить версию Ice Lake-SP с монолитным кристаллом и 42 ядрами, то площадь бы увеличилась до 640 кв.мм. Это очень много в условиях серийного производства, такие размеры кристалла негативно влияют не только на себестоимость процессора, но и на уровень брака. Авторы прогноза считают, что Intel не сможет выпускать модели Ice Lake-SP с более чем 38 ядрами.
 Главное, что сохранять монолитную компоновку процессорных ядер в серверном сегменте и дальше Intel тоже не сможет, и уже при разработке 10-нм процессоров Sapphire Rapids ей придётся перейти на использование многокристальной компоновки, как это давно сделала AMD. Последняя в сложившейся ситуации обладает преимуществом уже сейчас, а потому продолжит укреплять свои позиции в серверном сегменте.
]]></text></doc>