<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/106706/glava-amd-schitaet-chto-pandemiya-uvelichila-vazhnost-tehnologij-v-desyat-raz</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 ноября 2020, четверг 13:44]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Глава AMD считает, что пандемия увеличила важность технологий в десять раз]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Интервью Лизы Су (Lisa Su) сообществу Silicon Valley Leadership Group затронуло и тему пандемии, помимо прочих. Основная часть сотрудников компании с марта этого года работает удалённо, да и указанное интервью проходило в формате видеоконференции, так что новый способ межличностного взаимодействия давно стал нормой для подчинённых Лизы Су. Сама она в начале ноября провела только за один день по два совещания в компаниях AMD и Xilinx соответственно. По словам главы первой из компаний, её подчинённые продемонстрировали высокую моральную стойкость в условиях пандемии и сохранили важный для эффективной работы корпоративный дух.
 
 
 
 
 За несколько месяцев, прошедших с момента начала пандемии, по словам Лизы Су, значимость компьютерных технологий выросла сразу на порядок – в десять раз, другими словами. Новые технологии используются как для удалённой совместной работы, так и для образования, а также для поиска способов борьбы с распространением коронавирусной инфекции. Миссия AMD в этой ситуации, как подчеркнула Лиза Су – сделать мир более чувствительным к тем процессам, которые сейчас происходят. Собственный девиз, которым глава AMD руководствуется с первых лет своей профессиональной деятельности – «бежать навстречу проблемам». Только их преодоление позволяет получать от жизни заслуженные награды, по словам Лизы Су.
]]></text></doc>