<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/106661/trehmernaya-komponovka-so-vremenem-najdet-primenenie-i-v-nastolnyh-produktah-amd</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[11 ноября 2020, среда 07:14]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Трёхмерная компоновка со временем найдёт применение и в настольных продуктах AMD]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Интервью исполнительного вице-президента AMD Рика Бергмана (Rick Bergman) ресурсу TheStreet в действительности охватывало более широкий круг тем по сравнению с информационным поводом про RDNA 3, который привлёк внимание сотрудников сайта WCCFTech.
 
 
 
 
 Говоря о перспективах эволюции продукции AMD с точки зрения литографии, Рик Бергман подтвердил, что в рамках 7-нм техпроцесса TSMC компания будет продвигаться дальше с точки зрения использования EUV-литографии, всё не ограничится базовой и самой зрелой версией этого техпроцесса.
 С другой стороны, применение EUV-литографии для всех компонентов было бы слишком дорогим удовольствием, поэтому многокристальная и пространственная компоновка процессоров со временем будет расширять своё применение. По словам Бергмана, переход на EUV в большей степени выгоден TSMC, а на потребительские характеристики продуктов AMD он влияет не так существенно. Трёхмерная версия компоновки сперва будет внедрена при производстве самых дорогих компонентов AMD – надо полагать, серверных, но и настольный сегмент в этом плане не останется без внимания.
 Представитель AMD также подчеркнул, что компания по-прежнему не получает от TSMC желаемые объёмы продукции, и пока нельзя с уверенностью говорить, что дефицит 7-нм изделий удастся победить в 2021 году. Хотя AMD использует для комплектования «хромбуков» процессоры более зрелого поколения, спрос превышает предложение и на этом направлении.
]]></text></doc>