<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/107942/intel-zamanila-patrika-gelsingera-na-post-generalnogo-direktora-udvoennym-voznagrazhdeniem</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[16 января 2021, суббота 07:49]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Intel заманила Патрика Гелсингера на пост генерального директора удвоенным вознаграждением]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Патрик Гелсингер (Patrick Gelsinger) ещё не вступил в должность главы Intel, а локальное издание Oregon Live уже обсуждает размер его компенсационного пакета. Если на прежнем месте работы в VMware он получал около $42 млн в год, то Intel готова расщедриться примерно на $116 млн, если учитывать компенсацию в форме акций компании.
 
 
 
 
 Величина выплат будет сильно зависеть от финансовых показателей Intel, поэтому в случае неудач новый глава компании заработает значительно меньше, в этом и заключается мотивирующая функция компенсационного пакета. Роберт Суон (Robert Swan) на аналогичной должности в 2019 году заработал $67 млн, сколько ему полагается по итогам 2020 года, пока не сообщается. Средняя зарплата сотрудника Intel в 2019 году составляла $96 300 в год, генеральный директор получил в 695 раз больше.
 Базовая зарплата Гелсингера составит $1,25 млн в год, ещё $1,75 млн он получит единовременно в качестве компенсации за вступление в должность генерального директора, а денежная премия в размере $3,4 млн будет зависеть от финансовых успехов компании. Покупка Патриком акций Intel на сумму $10 млн будет сопровождаться выделением аналогичного количества ценных бумаг за счёт самой компании. Наконец, оставшиеся $100 млн будут переданы ему в форме акций поэтапно, в случае достижения компанией определённых финансовых показателей.
]]></text></doc>