<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/106637/partnery-nvidia-zhalujutsya-chto-ne-smogut-predlozhit-ampere-po-cene-250-za-videokartu</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[10 ноября 2020, вторник 07:30]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Партнёры NVIDIA жалуются, что не смогут предложить Ampere по цене $250 за видеокарту]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Интернет-источники, великодушно нарекаемые нашими блогерами «инсайдерами», в своих прогнозах по расширению ассортимента видеокарт NVIDIA поколения Ampere уже продвинулись до GeForce RTX 3050, но и официальные представители компании на одном из отраслевых мероприятий признавались, что экспансия семейства будет происходить быстрее, чем в случае с предшественниками. Ресурс Gamers Nexus выяснил, что в рамках подготовки к анонсу более доступных представителей серии Ampere компания NVIDIA ставит перед партнёрами нереалистичные задачи.
 
 
 
 
 По их словам, производители видеокарт должны уложиться в ценовой диапазон от $250 до $300 с такими затратами, которые кажутся недосягаемо низкими. Например, бюджет на систему охлаждения видеокарты такого класса ограничен $4-5, а всё мало-мальски приличное в наши дни стоит не менее $10. И это не единственная статья, на которой NVIDIA призывает своих партнёров экономить. Сам разработчик графических процессоров, судя по всему, своей добавочной стоимостью жертвовать не собирается.
 Это ставит производителей видеокарт в неловкое положение. Они будут вынуждены либо добиваться от NVIDIA справедливого распределения добавочной стоимости, либо выпустят ограниченную партию видеокарт по рекомендованной розничной цене, а затем примутся выпускать более дорогие продукты, которые для них не станут источником убытков. В любом случае, дефицит видеокарт в рознице вряд ли позволит конечным покупателям почувствовать, что цены установлены на каком-то справедливом уровне, как это сейчас наблюдается с GeForce RTX 3070 и более дорогими представителями семейства.
]]></text></doc>