<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/106615/pogruzhnoe-zhidkostnoe-ohlazhdenie-v-kazhdyj-dom</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[9 ноября 2020, понедельник 13:23]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Погружное жидкостное охлаждение – в каждый дом!]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Охлаждение погружением в жидкость пока остаётся экзотикой, хотя в серверном сегменте уже несколько лет применяется в серийных системах. На страницах нашей Лаборатории в своё время публиковалась серия материалов с погружением компонентов в масляную ванну, но в долгосрочной перспективе переходить на такой способ охлаждения в быту мало кто решался. Зато китайская компания Blueocean, как отмечает издание Nikkei Asian Review, стремится разработать системы погружного охлаждения, которые будут доступными и эффективными даже в домашнем применении.
 
 
 
 
 Разумеется, одной из главных проблем на достижении этой цели является выбор охлаждающей жидкости. Она должна хорошо проводить тепло и не проводить электрический ток, быть достаточно текучей и стабильной по своему составу, отличаться умеренной стоимостью и полной безопасностью для здоровья человека. В этой сфере Blueocean ведёт активные разработки, обещая предложить клиентам системы погружного охлаждения, которые будут сопоставимы по цене с традиционными.
 Один из прототипов позволяет удерживать разницу в температуре между окружающим воздухом и процессорами настольной системы в пределах 50 градусов Цельсия. Другими словами, если температура воздуха в помещении достигает 28 градусов, то центральный или графический процессор под нагрузкой прогреваются максимум до 78 градусов. В отличие от многих применяемых для подобных целей диэлектрических жидкостей, состав Blueocean обещает не содержать токсичных компонентов. Компания собирается разрабатывать системы охлаждения не только для настольных систем и базовых станций сетей 5G, но и для смартфонов. Хотелось бы надеяться, что всё не закончится банальным размещением работающего смартфона в сосуде с прозрачной жидкостью.
]]></text></doc>