<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/106605/ek-ocenila-svoi-vodobloki-dlya-geforce-rtx-3080-founder-edition-v-227-evro</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[9 ноября 2020, понедельник 06:45]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[EK оценила свои водоблоки для GeForce RTX 3080 Founder Edition в 227 евро]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Давно обещанные водоблоки EK Water Blocks для видеокарт GeForce RTX 3080 Founder Edition стали доступны для предварительного заказа, одновременно продемонстрировав некоторые дизайнерские и конструктивные изыски. Само изделие стремится к форме параллелепипеда с габаритными размерами 205 х 100 х 29 мм, и ровно 20 мм толщины в этой конструкции приходятся на верхнюю крышку из анодированного алюминия. Она накладывается на полимерную вставку с прозрачным окном, поэтому непосредственно с охлаждающей жидкостью не контактирует.
 
 
 
 
 Основание водоблоков выполнено из медной пластины толщиной 12 мм, но этот размер в процессе механической обработки на станках с ЧПУ уменьшен в нужных местах. Над районом контакта с графическим процессором основание имеет 31 ребро с зазором 0,6 мм между ними. Медное основание на завершающих этапах обработки подвергается никелированию.
 
 
 
 
 Ещё одна конструктивная особенность водоблоков этой серии – сменные терминалы для подключения трубопровода. Они могут предусматривать как два резьбовых отверстия G1/4″, которые в осевой ориентации расположены параллельно печатной плате, так и четыре, которые расположены перпендикулярно.
 
 
 
 
 В комплекте с водоблоками предусмотрена укрепляющая пластина из алюминия, которая в чёрном варианте подвергнута анодированию, а в серебристом покрыта слоем никеля. Управляемая RGB-подсветка водоблоков содержит 20 источников света. EK Water Blocks оценила свой «долгострой» в 227 евро без учёта налогов и доставки, отгрузка заказанных водоблоков начнётся в первой половине декабря.
]]></text></doc>