<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/106486/na-meropriyatii-samsung-predstavitel-intel-ni-slova-ne-skazal-o-sotrudnichestve-mezhdu-kompaniyami</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[3 ноября 2020, вторник 08:10]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[На мероприятии Samsung представитель Intel ни слова не сказал о сотрудничестве между компаниями]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Каждый день в мире происходит много всего, и это позволяет наполнять новостные ленты разными интересными событиями. Но гораздо больше того, чего ежедневно не происходит, и это в определенных условиях тоже становится информационным поводом. Например, японский ресурс My Navi выяснил, что приглашённый на мероприятие Samsung Foundry Раджа Кодури (Raja Koduri) ни словом не обмолвился во время своего выступления о возможности сотрудничества Intel с корейским контрактным производителем.
 
 
 
 
 Он просто говорил об общих тенденциях развития отрасли и потребности во всё больших вычислительных мощностях. По всей видимости, некогда открытого и словоохотливого Кодури после перехода из AMD в Intel окончательно перевоспитали, и теперь он если и готов говорить о будущих продуктах и планах компании, то только с разрешения компетентных специалистов.
 Его непосредственный руководитель, Роберт Суон (Robert Swan), на недавней квартальной конференции открыто упоминал TSMC в качестве подрядчика, а все упоминания о сотрудничестве с Samsung были порождены ранними публикациями южнокорейских СМИ. Сперва они сообщили, что Samsung может заняться выпуском компонентов для процессоров Intel Rocket Lake, потом всё свелось к производству чипсетов для них, да и соответствующую тему никто уже не поднимал несколько месяцев, пока Кодури не направили на мероприятие профильного подразделения Samsung.
]]></text></doc>