<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/106456/svoevremennaya-podmoga-v-statistike-mindfactory-processory-intel-uvelichili-dolju-pered-nachalom-prodazh-amd-zen-3</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[2 ноября 2020, понедельник 06:44]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Своевременная подмога: в статистике MindFactory процессоры Intel увеличили долю перед началом продаж AMD Zen 3]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Со дня на день стартуют официальные продажи процессоров AMD семейства Ryzen 5000, а пока в рубрике «других, что ли, нет» мы можем обратиться к статистике немецкого интернет-магазина MindFactory.de, которая старательно обрабатывается одним из энтузиастов. Напомним, что аудитория данного интернет-магазина весьма лояльна по отношению к продукции AMD, поэтому любой прогресс конкурента в этом смысле является значимым событием.
 
 
 
 
 В минувшем месяце это явление имело место, поскольку в натуральном выражении количество проданных магазином процессоров Intel увеличилось мало, но за счёт снижения количества проданных процессоров AMD выросла доля первых: с 18 до 20%. Было очевидно, что покупатели ждут появления моделей семейства Ryzen 5000.
 
 
 
 
 Выручка от реализации процессоров AMD тоже сократилась, хотя в абсолютном выражении этот же процесс наблюдался и на стороне конкурента, но в относительном выражении процессоры Intel увеличили свою долю в денежных показателях с 23 до 24%.
 
 
 
 
 Вообще, по количеству проданных процессоров AMD пик был пройден в апреле этого года, в дальнейшем объёмы продаж планомерно снижались. Локальный скачок был замечен в сентябре, но он мог быть связан как с проявлением интереса к моделям семейства Matisse Refresh, что статистикой подтверждается слабо, так и сезонным всплеском спроса перед началом учебного года.
 
 
 
 
 Интересно, что в модельном рейтинге в октябре с третьего места на четвёртое опустился не самый дешёвый Ryzen 9 3900X, который многие месяцы замыкал тройку лидеров. Впервые в число фаворитов вошёл гибридный Ryzen 5 3400G. С седьмого места на пятое поднялся Ryzen 7 2700X, с девятое на седьмое переместился Ryzen 5 2600X. Складывается ощущение, что снижение цен на модели данного поколения повысило их популярность в немецкой рознице.
]]></text></doc>