<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/107921/tsmc-obeschaet-nachat-massovyj-vypusk-3-nm-produkcii-vo-vtoroj-polovine-sledujuschego-goda</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[15 января 2021, пятница 10:06]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[TSMC обещает начать массовый выпуск 3-нм продукции во второй половине следующего года]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Издание DigiTimes после знакомства со стенограммой квартальной отчётной конференции TSMC смогло подтвердить, что освоение 3-нм техпроцесса идёт в соответствии с намеченным ранее графиком. Опытное производство с его использованием начнётся в текущем году, а серийное – во второй половине следующего года.
 
 
 
 
 Ранее TSMC называла сроки более чётко, говоря о третьем квартале 2022 года. Подобные изменения могут указывать на некоторые сомнения руководства по поводу своевременного освоения 3-нм техпроцесса, ведь пандемия может внести свои коррективы. Переход на 3-нм техпроцесс позволит на 70% увеличить плотность размещения транзисторов, на 15% поднять их быстродействие или снизить на 30% уровень энергопотребления.
 TSMC ожидает, что 3-нм техпроцесс будет хорошим и долгосрочным источником выручки для компании, только в этом году на его освоение будет потрачено $15 млрд. Если учесть, что за весь прошлый год капитальные затраты TSMC не превысили $18 млрд, легко понять, что в случае с 3-нм технологией ставки весьма высоки. Компания надеется привлечь на свой 3-нм техпроцесс больше клиентов из числа разработчиков высокопроизводительных компонентов. Технологические риски поможет снизить сохранение FinFET-структуры транзисторов, но вложиться в производственную инфраструктуру всё равно придётся серьёзно.
]]></text></doc>