<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/106411/vyruchka-apple-v-kitae-ruhnula-na-29-iz-za-zaderzhki-anonsa-iphone-12</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[30 октября 2020, пятница 08:22]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Выручка Apple в Китае рухнула на 29% из-за задержки анонса iPhone 12]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Заявления главы Apple Тима Кука (Tim Cook) на квартальной конференции не помогли предотвратить снижения курса акций компании на 4%, поскольку инвесторы разглядели не самые хорошие тенденции, о которых руководство компании предпочитало в подробностях лишний раз не рассказывать. Выручка Apple достигла рекордной величины в $64,7 млрд, но за год она выросла всего на 1%. Реализация планшетов (+46%) и компьютеров (+29%) принесла компании рекордные значения выручки в профильных категориях, но смартфоны сократили свою выручку сразу на 21%. Более того, лишь 41% выручки Apple в третьем квартале формировался смартфонами, против 52% годом ранее.
 
 
 
 
 Китайский рынок вообще подвёл Apple, продемонстрировав снижение выручки на 29%. Представители компании объяснили это тем, что местная публика ждала выхода новых моделей iPhone с поддержкой 5G, поскольку КНР является одним из немногих регионов планеты, где эта функция актуальна уже сейчас. Руководство Apple отмечает, что сейчас в Китае особой популярностью пользуются iPhone 12 Pro Max с большим дисплеем, а в целом компания могла бы продавать больше смартфонов, планшетов, ноутбуков и часов, если бы не дефицит комплектующих.
 Apple не стала публиковать прогноз на текущий квартал, вместо этого сухо заявив о возможности роста выручки от реализации отличной от смартфонов продукции на двузначное число процентов. Выручка от продажи смартфонов тоже будет расти, но не так значительно. Всё это привело к тому, что акции Apple после публикации квартального отчёта упали в цене более чем на четыре процента.
]]></text></doc>