<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/106383/samsung-v-sledujuschem-godu-rasschityvaet-privlech-novyh-krupnyh-klientov-na-kontraktnoe-proizvodstvo-chipov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[29 октября 2020, четверг 09:12]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Samsung в следующем году рассчитывает привлечь новых крупных клиентов на контрактное производство чипов]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  От текущего квартала корпорация Samsung Electronics в финансовом плане ничего хорошего не ждёт, если судить по профильной презентации, сопровождавшей отчёт за третий квартал. Снижение цен на память и обострение конкуренции в сегменте смартфонов ударят по финансовым показателям компании, но в 2021 год она смотрит с оптимизмом. В серверном сегменте у Intel и AMD появятся новые процессоры, это подтолкнёт клиентов Samsung к обновлению серверной инфраструктуры.
 
 
 
 
 В четвёртом квартале Samsung развернёт поставки 5-нм процессоров собственной разработки для смартфонов с поддержкой 5G. Подразделение, занимающееся контрактным производством чипов для сторонних заказчиков, обновит квартальный рекорд по объёму поставок, снабжая клиентов не только мобильными, но и высокопроизводительными изделиями. Под последними надо понимать 8-нм видеочипы NVIDIA семейства Ampere, которые востребованы на рынке, но пока поставляются в недостаточных для покрытия спроса количествах.
 В следующем году Samsung рассчитывает охватить не только новые сегменты рынка, но и привлечь новых крупных клиентов к своим услугам по производству полупроводниковых компонентов. По замыслу унаследовавшего от отца бизнес Samsung Ли Джэ Ёна (Lee Jae-yong), упор на контрактное производство позволит компании меньше зависеть от рынка памяти, который в финансовом понимании не очень стабилен из-за цикличных колебаний цен.
]]></text></doc>