<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108184/capcom-otchitalas-o-rekordnyh-finansovyh-rezultatah</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 января 2021, четверг 13:03]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Capcom отчиталась о рекордных финансовых результатах]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Начался очередной период публикации крупными и не очень игровыми издательствами и разработчиками финансовых результатов своей деятельности за третий квартал 2020/2021 фискальный год. Настала очередь Capcom, которая решила объединить свои результаты в девятимесячный отрезок текущего финансового года. Получилось довольно эффектно, ведь по итогам указанного периода у Capcom наблюдается рекордный рост за всю историю компании.
 
 
 Согласно статистике компании, за вышеуказанный период в сравнении с аналогичным периодом за предыдущий финансовый год чистые продажи её проектов возросли на 22,6 %, операционная прибыль увеличилась на 32,2 %, а чистая прибыль — на 34,1 %.
 Как уточняет Capcom, во многом такому росту поспособствовали долгосрочные продажи игр компании, в том числе ремейка Resident Evil 3, а также Monster Hunter World. Отдельно отмечается выпуск специальной версии Devil May Cry для консолей нового поколения. Предполагается, что полный финансовый год, результаты которого Capcom обнародует когда-нибудь после 31 марта, также станет лучшим за всю историю компании.
 Что касается прогнозов, то они оптимистичные. В частности, компания возлагает большие надежды на Monster Hunter Rise и Resident Evil Village. К сожалению, компании пока не хотят взглянуть в относительно недалёкое будущее и представить, как будут выглядеть их финансовые результаты после окончания пандемии и плавного возвращения людей к привычной, а не домашне-затворнической жизни.
]]></text></doc>