<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108177/razrabotchiki-onlajn-shutera-kalibr-posle-rasstavaniya-s-wargaming-perezapustili-svoj-proekt</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[28 января 2021, четверг 02:15]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Разработчики онлайн-шутера «Калибр» после расставания с Wargaming перезапустили свой проект]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания 1C Game Studios поспешила сообщить, что права на онлайн-шутер «Калибр» теперь принадлежат ей. Раннее этот проект разрабатывался и распространялся под патронажем Wargaming. Шутер был доступен на сайте проектов белорусской компании и его также можно было скачать из фирменного лаунчера. А сейчас «Калибр» после смены издателя получил масштабное обновление «Новый день». В него вошёл не только свежий контент, но и разнообразные улучшения и другие возможности, о которых как утверждает 1C, просили поклонники игры.
 
 
 Ниже мы тезисно перечислим основные нововведения «Нового дня»:
 Разработчики «Калибра» дали понять, что переход к самостоятельному оперированию проектом — ответственный шаг, но 1C Game Studios к этому готова. Команда разработки намерена по-новому строить отношения с игровым сообществом, планируя регулярный запуск тестовых серверов, внедрение новых механик и контента с учётом пожеланий пользователей.
 
 
 Напомним, «Калибр» — это онлайн-шутер от третьего лица. Геймплей построен на тактическом взаимодействии игроков, ведущих бой за четырёх оперативников разных ролей. У каждого такого бойца есть уникальный набор способностей, оружия и спецсредств. Опять же, по утверждениям девелоперов, с момента выхода проекта в ОБТ количество игроков достигло 1,5 миллионов человек, а количество сыгранных боёв превысило 60 миллионов.
 
]]></text></doc>