<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108173/anonsirovan-hidden-deep-mrachnyj-horror-vdohnovlennyj-originalnoj-half-life-i-filmom-chuzhie</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[27 января 2021, среда 19:35]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Анонсирован Hidden Deep — мрачный хоррор, вдохновлённый оригинальной Half-Life и фильмом «Чужие»]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания Daedalic Entertainment анонсировала Hidden Deep — научно-фантастический триллер, вдохновлённый фильмами и играми 80-90 годов. Разработкой проекта занимается студия Cogwheel Software, в составе которой числится ровно один человек. Пожалуй, ему нужно выразить особое уважение, раз он сумел в одиночку подписать соглашение с издателем. В плане сюжета Hidden Deep чётко следует лекалам источников вдохновения своего автора.
 
 
 Итак, была группа исследователей, которая обнаружила странные аномалии неизвестного происхождения. К месту открытия была отправлена экспедиция, и через 681 день связь с группой обрывается. Поэтому срочно организовывается вторая экспедиция, возглавить которую придётся уже игроку.
 
 
 Цели перед второй группой ставятся вполне ожидаемые: разведать, что там произошло, и найти первую группу исследователей.Эта самая группа состоит из четырёх человек отправится на целую милю вглубь океана. Игрок сможет отдавать приказы своей группе и заниматься исследованием шахты.
 
 
 Hidden Deep предложит своим игрокам на выбор два режима: выживание и обычный сюжетный — они будут присутствовать на релизе. Спустя некоторое время появится третий режим — кооператив. Ни в коем случае нельзя забывать, что данный проект создаётся силами одного человека. Поэтому стиль у данного проекта минималистичный, а всё основное внимание уделяется повествованию и геймплею. Даже редактор уровней завезут. А теперь, если говорить об источниках вдохновения, то сам автор называет следующие произведения: фильм «Чужие», оригинальная игра Half-Life и фильм «Нечто».
 
 
 Релиз Hidden Deep должен случиться в этом году, заинтересованным стоит обратить внимание на демоверсию, которая станет доступна с 3 февраля.
]]></text></doc>