<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108169/obnovlenie-1-11-1-dlya-world-of-tanks-dobavilo-v-igru-vetku-italyanskih-tyazhelyh-tankov-i-uluchsheniya-v-interfejse</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[27 января 2021, среда 16:14]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Обновление 1.11.1 для World of Tanks добавило в игру ветку итальянских тяжёлых танков и улучшения в интерфейсе]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания Wargaming выпустила на основные серверы обновление для World of Tanks с порядковым индексом 1.11.1. Данный апдейт привнёс в игру несколько изменений различной степени важности. Самое важное добавление — новая ветка итальянских тяжёлых танков высоких уровней. «Первой ласточкой» ветки стал премиум-танк Bisonte C45, который был одним из призов, спрятанных в «Новогодних коробках». Теперь вот очередь дошла до прокачиваемых машин. Также обновление добавило в игру систему «Взвод 2.0» и доработанные игровые интерфейсы, подсмотренные разработчиками из популярных пользовательских модификаций.
 
 
 Ветка итальянских «тяжей» представлена четырьмя машинами с VII по X уровень. Все они могут похвастаться неплохими УВН и орудиями. Отличительная особенность танков — так называемая доработанная система дозарядки магазина, которая доступна с VIII уровня. Это новая «примочка» даёт бонус к перезарядке и делает итальянские тяжёлые танки «чрезвычайно опасными в бою».
 
 
 Также после выхода обновления 1.11.1 игрок получит доступ к специальным боевым задачам для всех новых итальянских машин. По мере их выполнения можно будет получить четыре набора элементов внешнего вида. В каждом таком наборе есть уникальная эмблема, надпись и декаль с отсылками к прошлому легендарных римских легионов. Если выполнить задачи для топового танка ветки, Riniceronte, то призом в таком случае станет двухмерный стиль «Черепаха, изображающий боевой порядок римской пехоты.
 
 
 Система «Взвод 2.0» упрощает поиск совзводных по разным критериям, таким как уровень техники или доступность голосовой связи. Приятная особенность новой системы — возможность увидеть технику совзводных прямо в ангаре игрока. По заверениям разработчиков, «Взвод 2.0» значительно упрощает процесс создания взвода, чтобы «танкист» мог сосредоточиться на самой игре.
 
 
 Улучшения интерфейса, появившиеся в обновлении 1.11.1, подсмотрены Wargaming у популярных «мододелов». Теперь можно включить на миникарте отображение 50-метрового круга обнаружения (он же «рентген»), в радиусе которого любая техника становится обнаруженной. Повреждённые модули получают таймер восстановления — теперь всегда можно узнать, когда завершится автоматический ремонт сбитой гусеницы или другой поломки. Наконец, при входе в World of Tanks игровой клиент запомнит выбранный игроком сервер и будет автоматически выбирать его при следующих запусках.
 
 
 Напомним также, что обновление 1.11.1 добавило в клиент игры специальное событие «Битва блогеров», название которого говорит само за себя. Популярные блогеры, выпускающих стримы и видеоролики по World of Tanks на YouTube, объединились в пары и готовы вступить в борьбу за славу и призовые места. Само мероприятие стартует в пятницу, в 9:00 по московскому времени. Любой игрок может вступить в команду понравившихся блогеров и сражаться под их знаменем в специальном режиме в формате «7 на 7». За участие в режиме полагаются различные внутриигровые награды.
 
 
 Подробнее о самом обновлении и мероприятии «Битва блогеров» можно узнать на официальном сайте World of Tanks.
]]></text></doc>