<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108165/tirazh-deep-rock-galactic-pro-kosmicheskih-gnomov-inzhenerov-mnogokratno-prevzoshel-ozhidaniya-razrabotchikov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[27 января 2021, среда 12:31]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Тираж Deep Rock Galactic про космических гномов-инженеров многократно превзошёл ожидания разработчиков]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Занимательный проект Deep Rock Galactic, в котором группе гномов-инженеров необходимо заниматься привычной для них деятельностью — собирать материалы и создавать из них что-то полезное — достиг следующей «круглой» отметки числа проданных копий. Согласно информации от разработчиков из Ghost Ship Games, их творение по состоянию на вчерашний вечер разошлось двухмиллионным тиражом.
 
 
 Важно отметить, что несмотря на то, что игра в формате раннего доступа существует ещё с 2018 года, массовые продажи к ней пришли лишь после выхода из этого самого раннего доступа весной прошлого года: продажи за 2020 год почти втрое превзошли продажи за 2019-й. Впрочем, не стоит забывать и о том, что значительную (если на главную) роль в этой статистике сыграл фактор пандемии и самоизоляции, когда единственным развлечением у людей стали именно видеоигры. Этот фактор разработчики решили не упоминать.
 В среднем каждый игрок провёл в Deep Rock Galactic 31 час и 7 минут, а среднее время каждой игровой сессии длится 88 минут. В прошлом году, кстати, игроки были менее терпеливыми — в среднем 77 минут за одно «подключение».
 Не менее важно отметить, что Deep Rock Galactic нынче является одной из самых высокооценённых игр в Steam: актуальный пользовательский рейтинг игры составляет 98 %, а общий — 97 %.
]]></text></doc>