<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108148/hubilaj-v-civilization-vi-posposobstvuet-uskorennomu-ekonomicheskomu-razvitiju-kitaya-ili-mongolii</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[26 января 2021, вторник 20:21]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Хубилай в Civilization VI поспособствует ускоренному экономическому развитию Китая или Монголии]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Когда Firaxis ещё в 2016 году объявила о том, что у наций в Civilization VI будут лидеры с дополнительными уникальными способностями, это сразу породило в головах фанатов франшизы надежду на то, что в шестой номерной части серии разработчики добавят сразу несколько предводителей одного государства, что позволило бы разнообразить за них игровой процесс. К сожалению, лишь единицы из десятков наций в Civilization VI удостоились чести иметь возможность выбора лидеров, но через пару дней сразу двумя такими нациями станет больше.
 
 
 Разработчики представили вниманию игроков Хубилая — альтернативного лидера для Монголии или Китая по выбору игрока. Хубилай появится в игре в составе выходящего 28 января обновления из состава сезонного пропуска New Frontier Pass.
 Лидерская способность Хубилая называется «Гэрэгэ» и дарует любому правительству дополнительную ячейку экономического курса, что полезно абсолютно всегда: в любой эпохе и в любой ситуации. Как будто одного этого чудовищно сильного бонуса мало, «Гэрэгэ» также дарует Китаю или Монголии под предводительством Хубилая случайные эффекты озарения или вдохновения при создании первого торгового поста в городе иностранной державы.
 
 
 Учитывая, что лидерская способность Хубилая так или иначе сочетается с монгольскими и китайскими цивилизационными бонусами, выглядит всё очень сильно. Напомним, что в обновлении 28 января в Civilization VI также появится Вьетнам и специальный режим с монополиями и корпорациями.
]]></text></doc>