<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108144/project-007-ot-razrabotchikov-hitman-mozhet-stat-nachalom-trilogii</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[26 января 2021, вторник 17:21]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Project 007 от разработчиков Hitman может стать началом трилогии]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  В ноябре прошлого года студия IO Interactive неожиданно для всех объявила о том, что трудится над проектом про Джеймса Бонда. Игра пока известна под рабочим названием Project 007, что явно намекает на её внушительную отдалённость от готовности и, как следствие, релиза.
 
 
 В беседе с датским изданием DR руководитель IO Interactive Хакан Абрак поделился парочкой подробностей. Во-первых, по словам Абрака, Project 007 может перерасти в трилогию. Опыт создания трилогии у разработчиков уже имеется, так что сложностей возникнуть не должно; важно лишь помнить, что это пока только предположение руководителя студии.
 Во-вторых, Абрак напомнил, что в Project 007 будет задействован собственный разработанный IO Interactive образ Джеймса Бонда, а в сюжете будет подана абсолютно новая, никак не связанная с предыдущими произведениями «бондианы» история.
 
 
 В-третьих, Project 007 станет самым крупным проектом в истории IO Interactive. Для его производства штат разработчиков в течение ближайших лет будет увеличен с нынешних двухсот до планируемых четырёхсот. Соответственно, логично предположить, что и релиз Project 007 — вопрос не ближайших лет.
 Наконец, Абрак отметил, что гордится тем фактом, что владельцы франшизы про Джеймса Бонда доверили производство новой игры именно IO Interactive. Оно и немудрено: кому ещё можно доверить игру про суперагента, если не создателям игр про другого суперагента.
]]></text></doc>