<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108108/pohozhe-sucker-punch-truditsya-nad-ghost-of-tsushima-dlya-playstation-5</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[25 января 2021, понедельник 11:14]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Похоже, Sucker Punch трудится над Ghost of Tsushima для PlayStation 5]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Как известно, Ghost of Tsushima является эксклюзивным проектом для PlayStation 4. И несмотря на то, что уже несколько месяцев продаются новенькие консоли PlayStation 5, информации о подготовке соответствующего «некстгенного» обновления для проекта от разработчиков из Sucker Punсh не поступало.
 
 
 Но шило в мешке не утаишь: несколько часов назад внимательные пользователи Сети наткнулись на страничку творческого руководителя Sucker Punch по направлению кинематографических роликов Дэйва Моллоя в деловой социальной сети LinkedIn и обнаружили там упоминание его работы в данный момент над «Ghost of Tsushima для PlayStation 5».
 Что скрывается за этим словосочетанием — полноценный сиквел самурайского боевика или же «некстгенное» обновление — впрочем, можно лишь догадываться. В пользу первого варианта можно упомянуть тот факт, что Ghost of Tsushima разошлась впечатляющим тиражом и получила очень высокие оценки как от профессиональных обозревателей и критиков, так и от конечных игроков. В пользу второго варианта — повсеместная практика выпуска обновлений под платформы нового (теперь уже нынешнего) поколения.
 Дополнено: вскоре после того, как на страничку Моллоя обратили внимание западные игровые СМИ, разработчик изменил вышеуказанную строчку, заменив упоминание конкретно PlayStation 5 на просто «работаю над игрой Ghost of Tsushima для Sony PlayStation», что добавило дополнительного веса версии про возможный сиквел.
]]></text></doc>