<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/107901/v-etom-godu-dolya-10-nm-processorov-v-proizvodstvennoj-programme-intel-prevysit-50</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 января 2021, четверг 11:04]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[В этом году доля 10-нм процессоров в производственной программе Intel превысит 50%]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  На конференции J.P. Morgan корпоративный вице-президент и руководитель группы мобильных клиентских платформ Крис Уокер (Chris Walker) рассказал об успехах компании в освоении 10-нм технологии. Прежде всего, она в этом году добралась до самых доступных клиентских процессоров семейства Jasper Lake. В снабжении Intel 10-нм продукцией задействованы два предприятия в США и одно в Израиле. Как уже отмечалось ранее, темпы экспансии производства были настолько высокими, что под производственные помещения в одном из случаев даже пришлось переделать территорию, ранее занятую кафетерием для сотрудников.
 
 
 
 
 Крис Уокер пояснил, что в текущем году Intel начнёт выпускать больше 10-нм процессоров потребительского класса, чем с использованием 14-нм технологии. Наступит переломный момент, который в идеологическом плане очень важен для Intel, ведь она долгое время оставалась заложником собственного 14-нм техпроцесса.
 Не менее важна принадлежность процессоров Alder Lake, которые выйдут на рынок во втором полугодии как в настольном, так и в мобильном сегменте, к самому продвинутому поколению 10-нм технологии производства, получившему обозначение «Enhanced SuperFin». Уокер подтвердил, что данные процессоры будут сочетать две разные архитектуры, одна из которых будет направлена на высокую производительность, а другая – на энергетическую эффективность.
]]></text></doc>