<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108090/nightdive-izvestila-o-skorom-nachale-priema-predzakazov-na-remejk-system-shock</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[23 января 2021, суббота 14:58]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Nightdive известила о скором начале приёма предзаказов на ремейк System Shock]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Nightdive Studios так редко во всеуслышание рассказывает о ходе разработки ремейка System Shock, что невольно возникает волнение за судьбу проекта. К счастью, переживать не о чем: несколько часов назад разработчики опубликовали январское обращение к щедрым меценатам на Kickstarter, в котором поделились радостной вестью: ближе к концу февраля на ремейк System Shock начнётся сбор предварительных заказов в трёх сервисах цифровой дистрибуции: Steam, GOG и Epic Games Store.
 
 
 Фактически это означает, что релиз долгожданного ремейка гораздо ближе, чем кажется. Вместе со стартом предзаказов Nightdive планирует выпустить финальную демоверсию, куда войдут уровни в медицинском корпусе и в киберпространстве. Также в демо будет представлена система полного расчленения противников, свежезаписанные реплики и «тонна» дополнительных функций вкупе с исправлением ошибок. Разработчики также продемонстрировали несколько коротеньких записей игрового процесса, но реализованы они посредством собственного весьма неинтуитивного проигрывателя Kickstarter, поэтому вставлять их в данный материал мы не станем.
 Наконец, Nightdive объявила о том, что предзаказчики ремейка System Shock, а также пожертвовавшие на его разработку 30 и более долларов меценаты получат «в подарок» переиздание System Shock 2 на движке KEX Engine.
]]></text></doc>