<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108081/cyberpunk-2077-poluchila-obeschannoe-obnovlenie-1-1-s-optimizaciej-i-ispravleniem-oshibok</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[23 января 2021, суббота 02:40]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Cyberpunk 2077 получила обещанное обновление 1.1 с оптимизацией и исправлением ошибок]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Разработчики из CD Projekt RED выпустили патч с порядковым индексом 1.1 для ролевой игры Cyberpunk 2077. Здесь сооснователь компании Марчин Ивинский, который обращался к сообществу с извинениями в специальном ролике, не соврал, ведь патч действительно вышел вовремя — в течение десяти дней. «Заплатка» уже доступна для установки на PC, консолях и Stadia. В этом обновлении разработчики сосредоточились на том, чтобы повысить стабильность игры. Представители CD Projekt RED дали понять, что направленные на это улучшения появятся и в версии 1.2, и в других обновлениях, запланированных в будущем.
 
 
 Список изменений получился довольно большим, но он по своему содержанию мало чем отличается от описаний первых «хотфиксов» для игры. Большинство правок так или иначе связано с багами и ошибками при выполнении квестов. Если говорить про графику, то в этот раз там исправили систему отображения частиц и убрали отображение траектории полёта гранаты в фоторежиме. Буквально парочка мелких правок приготовлена для интерфейса.
 
 
 Про владельцев консолей поляки тоже не забыли. Так, на PlayStation 4 Pro и PlayStation 5 оптимизирована производительность при обработке скоплений людей. А для базовой версии PlayStation 4 исправлен ряд ошибок, вызывавших аварийное завершение игры.
 
 
 В случае с консолями Xbox усовершенствован алгоритм использования памяти во время создания персонажа, использования зеркал, сканирования, удалённого управления камерой, а также навигации по карте и меню снаряжения. Эти изменения актуальны для Xbox One, Xbox One X, Xbox Series One S.
 
 
 Владельцы PC получили возможность получать достижения в Steam в автономном режиме, но его нужно включить перед запуском игры. Также были исправлены ошибки, связанные с загрузкой кеша на видеокартах NVIDIA и вызывающие аварийное завершение игры при запуске.
 
 
 Патч 1.1 важен тем, что он повышает общую стабильности клиента игры, в том числе:
 Хочется верить, что выпущенный патч 1.1 будет далеко не последним, ведь даже в комментариях к списку изменений на официальном сайте пользователи указывают на другие ошибки в игре, которые не были исправлены в этот раз.
 
 
 CD Projekt RED пообещала тесно взаимодействовать с сообществом, принимая во внимание отчёты о найденных ошибках. Разработчики также пообещали собирать у игроков мнения о том, как сделать Cyberpunk 2077 лучше.
]]></text></doc>