<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108078/specialisty-digital-foundry-oprobovali-demoversiju-resident-evil-village-dlya-ps5-4k-na-meste</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 января 2021, пятница 22:14]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Специалисты Digital Foundry опробовали демоверсию Resident Evil Village для PS5: 4K на месте]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Тестировочных дел мастера из Digital Foundry не могли упустить возможность проверить демонстрационную версию Resident Evil Village, которая сегодня поздней ночью стала доступна на PlayStation 5, а весной доберётся и до остальных платформ. Из первых кадров игрового процесса стало очевидно, что «демка» предназначена для показа технологий обновлённого RE Engine, поскольку и сюжетно проект не связан с основной игрой, и «боёвки» в ней нет.
 
 
 И вот, по итогам проверки от Digital Foundry можно сказать, что со своей задачей демоверсия справилась; по крайней мере на PlayStation 5. По словам специалистов, по уровню графики Resident Evil Village примерно соответствует ремейкам Resident Evil 2 и Resident Evil 3, и даже превосходит их. Также в новинке почти идеально применена технология HDR и местами для отражений задействуется трассировка лучей. Учитывая, что проект воспроизводится в «честном» разрешении 4K при шестидесяти кадрах в секунду с редкими просадками, с технической точки зрения он выглядит почти безупречно, но, с другой стороны, ничего выдающегося в мир графических технологий не привносит.
 
 
 Важное уточнение от обозревателей: демо Resident Evil Village происходит в закрытых уровнях, нагрузка в которых по определению ниже, чем в богатых деталями и физикой открытых локациях. Ещё только предстоит узнать, как обстоят дела с производительностью в более суровых игровых условиях «Деревни». Впрочем, как считают в DF, впереди у Resident Evil Village ещё оптимизационные работы, и к релизу немногочисленные просадки могут исчезнуть даже в особо тяжёлых сценах.
 Напоминаем, что Resident Evil Village запланирована к выходу на 7 мая.
]]></text></doc>