<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108076/analitiki-cyberpunk-2077-prodemonstrirovala-luchshij-cifrovoj-start-prodazh-v-istorii-igr</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 января 2021, пятница 20:59]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Аналитики: Cyberpunk 2077 продемонстрировала лучший цифровой старт продаж в истории игр]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  То, что Cyberpunk 2077 продемонстрировала самый успешный старт в истории PC-гейминга, мы знаем ещё со дня релиза данной игры. Сегодня же аналитическая фирма SuperData, зачастую публикующая ту информацию, которую официальные разработчики и издатели оглашать не торопятся, сообщила о том, что Cyberpunk 2077 показала крупнейший старт цифровых продаж в истории видеоигр вообще.
 
 
 По подсчётам аналитиков SuperData, подавляющая часть — 80 % — цифровых продаж Cyberpunk 2077 пришлась именно на компьютерные версии: во многом из-за снятия проекта с продаж в PlayStation Store и в целом печального состояния его консольных версий. Как отмечают аналитики, за месяц с учётом возвратов было продано 10,2 млн копий Cyberpunk 2077.
 Новинка от CD Projekt RED не была единственным пунктом в материале от SuperData. В него также включили сведения о том, что Fortnite в декабре продемонстрировала рекордную выручку с августа 2020-го, а число игроков превысило показатели даже августа 2018 года. Отдельно аналитики отметили успех обновления Cayo Perico Heist для Grand Theft Auto Online и падение популярности Among Us.
 Возвращаясь к теме Cyberpunk 2077, хотелось бы напомнить, что уже со дня на день должно выйти крупное обновление 1.1, а в феврале — обновление 1.2. Данные патчи нацелены на исправление ошибок игры и доведение её консольных версий до играбельного состояния. В течение года будет выходить ещё много обновлений и бесплатных DLC. А вот крупных платных аддонов, по всей видимости, можно не ждать до следующего года.
]]></text></doc>