<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108075/smi-remejk-resident-evil-4-smenil-razrabotchikov-i-vyjdet-lish-cherez-paru-let</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 января 2021, пятница 20:38]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[СМИ: Ремейк Resident Evil 4 сменил разработчиков и выйдет лишь через пару лет]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Проблемы и переходы франшиз «из рук в руки» в современной игровой индустрии — не такое уж редкое явление, поэтому, когда портал Video Games Chronicle со ссылкой на свои источники в Capcom сегодня опубликовал материал о смене разработчика ремейка Resident Evil 4. Как передаёт издание, Capcom осталась недовольна прототипом проекта, который подготовил коллектив M-Two, ответственный за ремейк Resident Evil 3.
 
 
 Недовольство, якобы, было настолько велико, что Capcom решила передать производство ремейка четвёртой номерной части культовой серии в руки своей внутренней команды Division 1.
 Сообщается, что конфликт возник на почве разных подходов Capcom и M-Two к ремейку. Первые хотели придерживаться духа оригинала, но при этом внедрить обновлённые геймплейные и повествовательные элементы, а также при необходимости изменить внешний вид локаций. M-Two, в свою очередь, хотела практически полностью воссоздать привычный Resident Evil 4, но на современном движке.
 
 
 По информации VGC, теперь производство ремейка Resident Evil 4 задержится, и ждать выхода следует лишь в 2023 году. Столь небольшой промежуток времени между выходами ремейков Resident Evil 2 и Resident Evil 3, напомним, был вызван тем, что работа над ними велась параллельно друг другу.
 Как бы то ни было, сейчас основное внимание сообщества наверняка приковано к Resident Evil Village, релиз которой состоится 7 мая.
]]></text></doc>