<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108070/polnoe-prohozhdenie-sherlock-holmes-chapter-one-zajmet-ne-menee-50-chasov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 января 2021, пятница 15:53]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Полное прохождение Sherlock Holmes: Chapter One займёт не менее 50 часов]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Разработчики из студии Frogwares записали видео с ответами на самые важные вопросы, касающиеся детективной игры Sherlock Holmes: Chapter One. Проект в скором времени поступит в продажу, поэтому прояснить некоторые моменты, связанные с ним, будет очень полезно — ну, для тех, кто его ждёт.
 
 
 Итак, Sherlock Holmes: Chapter One сможет на старте предложить пять основных заданий, они будут объединены в одну общую сюжетную арку, затрагивающую тему смерти матери Шерлока Холмса. На прохождение основного сюжета потребуется от 12 до 15 часов, но есть ещё и побочные задания. Дополнительных квестов разработчики припасли не так уж и мало — более 30. Некоторые из них по проработанности и продолжительности не будут уступать основным заданиям. На полное прохождение игроку придётся выделить около 50 часов своей жизни.
 
 
 Теме побочных квестов неспроста уделяется в этот раз столько внимания. Sherlock Holmes: Chapter One — игра в открытом мире, который станет доступным для исследования уже после прохождения первого основного задания. Герой сможет заниматься исследованием острова, общением с людьми и поиском тех самых «побочек».
 
 
 Непосредственный геймплей в ролике с ответами на вопросы показан не был, ведь он сейчас активно дорабатывается и улучшается. Зато сотрудники Frogwares пообещали, что в их новом проекте найдётся место и время изобретательным рукопашным схваткам. По итогу прохождения игрока будет одна из нескольких концовок, даже исход отдельно взятых заданий может быт разным, что правильно и логично.
 
 
 В грядущей Sherlock Holmes: Chapter One будет простая кастомизация внешнего вида главного героя: Шерлоку сможет находить разные комплекты одежды, которую можно будет применять, например, в ситуации с внедрением в другую социальную группу.
 
 
 Sherlock Holmes: Chapter One должна поступить в продажу в нынешнем году на PC, Xbox One, PlayStation 4, Xbox Series X|S и PlayStation 5.
]]></text></doc>