<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108067/polnaya-versiya-ekshen-horrora-chernobylite-vyjdet-do-konca-2021-goda</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 января 2021, пятница 13:58]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Полная версия экшен-хоррора Chernobylite выйдет до конца 2021 года]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Разработчики из польской студии The Farm 51 рассказали, что релиз полной версии экшен-хоррора Chernobylite может состояться только во второй половине нынешнего года. Авторы проекта хотят больше времени уделить проработке всех его аспектов, полностью перезаписать все диалоги в профессиональной студии (актуально для английского и русского языков), а также добавить дополнительные языки перевода. Сотрудники The Farm 51 пообещали не затягивать с релизом, а потому его точная дата даже скоро будет объявлена.
 
 
 Параллельно с локализацией на другие языки (добавят португальский, японский, китайский и итальянский) идёт большая работа по наполнению клиента новым контентом. Сами авторы подчёркивают тот факт, что финальная версия Chernobylite будет намного больше, чем это изначально планировалось. До конца зимы разработчики собираются выпустить для Chernobylite большой патч с новым контентным наполнением, а следующая порция всякого новенького выйдет уже ближе к релизу.
 
 
 Напомним, Chernobylite появилась в раннем доступе Steam в октябре 2019 года. У проекта имеется 72% положительного рейтинга на основании более двух тысяч отзывов. Финальная версия продукта должна выйти не только на PC, но ещё и на Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation 4, PlayStation 5. Авторы пообещали не затягивать с консольными версиями — они выйдут одновременно или почти одновременно с PC-версией.
]]></text></doc>