<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108055/resident-evil-village-premera-igrovogo-processa-i-tochnaya-data-vyhoda</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 января 2021, пятница 02:03]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Resident Evil Village: премьера игрового процесса и точная дата выхода]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Ровно в 01:00 по московскому времени стартовал специальный стрим-презентация, посвящённый Resident Evil Village. Ранее разработчики из Capcom обещали нам, что в рамках данного короткого (как оказалось) мероприятия будет озвучена новая информация по игре с попутной демонстрацией расширенной версии трейлера. Про демонстрацию непосредственного игрового процесса тоже говорилось, и всё оказалось действительно так.
 
 
 На презентации нам показали расширенную версию трейлера, где та крупная барышня не только демонстрировала свои достоинства, но и жаловалась по телефону на главного героя. Кстати, теперь мы знаем имя сей необычной особы — Леди Димитреску. Помимо этого, была названа точная дата релиза проекта — 7 мая 2021 года. Выйти он должен на большом количестве платформ одновременно: PC, PlayStation 4, Xbox One, PlayStation 5 и Xbox Series X|S. Причём, если игрок сделает покупку для устаревшей консоли, то обновиться до некстгена он сможет совершенно бесплатно. В случае с PlayStation 5 это особенно актуально, ведь для этой системы разработчики анонсировали поддержку рейтрейсинга и 3D-звука Tempest.
 
 
 Демонстрация реального геймплея Resident Evil Village получилась насыщенной, но очень короткой. На правах главного героя здесь значится Итан Винтерс — человек, который прибыл в замок в поисках своей дочери. Очень многие узнаваемые элементы игрового сериала Resident Evil есть и в новой части. Судите сами: ограниченный в размерах инвентарь есть, появляющийся в случайных местах продавец (мерзкий пухляш) на месте, припрятанный в горшках скарб тоже присутствует. Помимо этого, игроку в Resident Evil Village время от времени придётся решать несложные головоломки, взаимодействуя с окружением, и крафтить снаряжение.
 
 
 Владельцам PlayStation 5 предоставляется возможность обзавестись эксклюзивным демо игры, которое доступно уже сейчас. Примечательно, что в «демке» играть нужно будет не за Итана. Оценить боевую систему тоже не получится — демоверсия призвана показать только уровень графики и детализации. Для других платформ свои демоверсии тоже планируются, но выйдут они позже. Закрытое бета-тестирование Resident Evil Village стартует на этой неделе.
 
 
 На презентации также был анонсирован RE: Verge — сетевой режим, действие которого происходит во вселенной Resident Evil. Шесть игроков выбирают себе узнаваемых героев серии и выясняют отношения в привычной deathmatch-потасовке. RE: Verge станет бесплатной для всех обладателей полной версии Village.
 
 
 Если надумали сделать предзаказ, то он стартует уже сегодня, 22 января. На консолях дополнительно можно приобрести коллекционное издание с артбуком, фигуркой, картой-постером и стилбуком.
]]></text></doc>