<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108054/prohozhdenie-sjuzhetnoj-linii-werewolf-the-apocalypse-earthblood-zajmet-primerno-djuzhinu-chasov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[22 января 2021, пятница 01:29]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Прохождение сюжетной линии Werewolf The Apocalypse — Earthblood займёт примерно дюжину часов]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  До выхода Werewolf The Apocalypse — Earthblood осталось чуть меньше двух недель, и в связи с этим разработчики из студии Cyanide побеседовали с изданием GamingBolt и уточнили, сколько времени примерно придётся потратить на прохождение основной сюжетной линии проекта. По подсчётам разработчиков, пары—тройки вечеров вполне хватит: Werewolf The Apocalypse — Earthblood рассчитана приблизительно на 12-часовое прохождение. Естественно, у разных игроков в зависимости от стиля прохождения этот показатель будет отличаться: взято некое усреднённое значение.
 
 
 Напоминаем, что по сюжету игры мы играем за вервольфа-изгнанника Кахала, который возвращается в родной клан, чтобы помочь своим собратьям в благородном деле противодействия корпорации, отравляющей местную природу и грозящей экосистеме, а вместе с ней и вервольфам, непоправимым ущербом.
 Игровой процесс Werewolf The Apocalypse — Earthblood плотно завязан на возможности Кахала принимать три обличья: человека, волка и, собственно, оборотня. В облике человека он способен общаться с другими людьми, облик волка дарует незаметность и бесшумность, вервольф же — грозный и могучий гибрид, способный на части разорвать всех, кто встанет у него на пути.
 
 
 Релиз Werewolf The Apocalypse — Earthblood состоится уже 4 февраля на всех актуальных платформах, в том числе и на консолях прошлого поколения.
]]></text></doc>