<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108051/vydajuschayasya-rolevaya-igra-disco-elysium-poluchit-russkuju-lokalizaciju-uzhe-na-sledujuschej-nedele</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 января 2021, четверг 22:07]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Выдающаяся ролевая игра Disco Elysium получит русскую локализацию уже на следующей неделе]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Разработчики Disco Elysium объявили, что работа над русской локализацией этой замечательной ролевой игры подошла к концу. Мы теперь точно знаем, что перевод выйдет уже на следующей неделе. В данный момент весь переведённый текст проходит углубленную редактуру, и мы пока не знаем, в какой именно день обновление с русской локализацией станет доступным для скачивания.
 
 
 Напомним, Disco Elysium – это ролевая игра, геймплей которой очень сильно завязан на выборе хорошо прописанных с художественной точки зрения реплик главного героя. В отдельных ситуациях витиеватый диалог с NPC может затянуться на десятки минут — настолько сильной оказалась работа сценаристов. Рейтинги проекта в Steam лишь подтверждают высокую художественную ценность Disco Elysium.
 Изначально этот проект не мог похвастаться наличием перевода на русский, что для многих русскоговорящих игроков оказалось настоящей проблемой. Настолько сильной, что прохождение, при всём понимании уникальности Disco Elysium, приходилось откладывать до лучших времён. Кажется, они настают.
 
 
 Авторы Disco Elysium параллельно работают над крупным обновлением для игры, которое получит название The Final Cut. Он сможет предложить немало уникального контента: новых персонажей, локацию, а также набор квестов и навыков. С выходом финального издания проект заявится на PlayStation 4 и PlayStation 5. Владельцам консолей Xbox и Switch придётся подождать аж до лета. Оригинальная версия Dico Elysium поступила в продажу 15 октября 2019 года.
]]></text></doc>