<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108048/vetnam-v-civilization-vi-budet-masterski-ispolzovat-obshirnye-lesa-v-svoem-gosudarstve</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 января 2021, четверг 19:21]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Вьетнам в Civilization VI будет мастерски использовать обширные леса в своём государстве]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Если говорить откровенно, то когда мы в редакции впервые написали материал про Civilization VI, то даже не предполагали, что Firaxis будет столь долго поддерживать данный проект дополнительным контентом. После выпуска всех запланированных крупных аддонов студия решила продолжить дополнять игру, и в прошлом году анонсировала сезонный пропуск New Frontier Pass, который и становится источником новых цивилизаций, игровых режимов, шаблонов карт и прочих геймплейных изменений. На днях разработчики анонсировали свежее обновление из состава сезонного пропуска, и вот, как и следовало ожидать, сегодня показали, на что способен Вьетнам — главное нововведение грядущего патча.
 
 
 Вьетнам в Civilization VI является одной из лучших цивилизаций для расселения в густых лесах и джунглях. Именно на этих территориях, а также на болотах вьетнамская цивилизация может возводить специальные районы. В зависимости от того, на какой территории построен район (лес, джунгли или болота), он будет генерировать дополнительные очки культуры, науки или производства соответственно. На тот случай, если с территорией не повезло, и леса мало, у Вьетнама есть вторая часть её цивилизационного бонуса: вьетнамцы могут высаживать лес после открытия социального института «Средневековые ярмарки», то есть, на несколько эпох раньше, чем другие цивилизации.
 Уникальный инфраструктурный объект Вьетнама называется Тхань. Он замещает военный район, стоит дешевле своего базового аналога, производит дополнительную культуру в зависимости от количества соседствующих с ним районов, а после открытия авиации становится важным туристическим объектом.
 
 
 Вьетнамский военный отряд — боевой слон. Появляется в средневековую эпоху и замещает собой арбалетчика. Гораздо дороже своего пешего «коллеги», но при этом двигается дальше, крепче в защите, обладает большим обзором и умеет отступать после выстрела.
 Управляет Вьетнамом госпожа Чьеу, она же Чьеу Тхи Чинь. Её уникальная лидерская особенность увеличивает боевую силу юнитов, сражающихся в лесах, джунглях и на болотах. Также повышает мобильность отрядов, если их ход начинался на вышеуказанных территориях. Бонус удваивает свою силу, если юниты сражаются на территории Вьетнама.
 Обновление с Вьетнамом, в состав которого также войдёт новый лидер для Монголии и Китая, а также спецрежим с монополиями и корпорациями, появится в Civilization VI уже 28 января.
]]></text></doc>