<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108045/po-mneniju-analitikov-gta-san-andreas-samyj-glavnyj-kandidat-na-remejk</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 января 2021, четверг 16:58]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[По мнению аналитиков, GTA: San Andreas — самый главный кандидат на ремейк]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Ремейки, ремастеры и HD-переиздания давно стали нормой для игровой индустрии. Иногда разработчики подходят ответственно к подготовке новой версии старой игры — в такил случаях получаются Resident Evil 2. В других случаях к обновлению известного некогда проекта подходят спустя рукава, и мы получаем по итогу HD-версии Silent Hill или обновлённый экшен XIII. Очень хочется надеяться, что если когда-нибудь настанет черёд Grand Theft Auto: San Andreas, то Rockstar провернёт всё, эксплуатируя подход Capcom с её Resident Evil 2. Почему San Andreas? Как минимум, потому что эта игра на первом месте среди желаемых ремейков по версии аналитиков.
 
 
 Исследовательская компания Mazuma Mobile проанализировала информацию по 400 играм, которые чаще всего упоминаются при разговорах о необходимости ремейка. Из большого списка были выделены 50 наиболее желанных проектов, первое место там занимает GTA San Andreas.
 Здесь нет никакой неожиданности, ведь эта игра до сих пор пользуется большой популярностью у преданного сообщества. Аналитики из Mazuma Mobile учитывали при своём исследовании количество поисковых запросов на тему ремейка San Andreas, что стало ключевым фактором при определении победителя. Десятку проектов (с привязкой по запросам), для которых игроки хотят ремейков больше всего, мы публикуем ниже:
 Доминирование в списке проектов Rockstar вполне ожидаемо, но эта студия до настоящего момента не выпустила ни одного полноценного ремейка. Косметически обновлённые для мобильных платформ старые версии Grand Theft Auto не в счёт — принципиально там ничего не поменялось.
]]></text></doc>