<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108044/specialisty-digital-foundry-pokazali-kak-hitman-3-rabotaet-na-konsolyah-novogo-pokoleniya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 января 2021, четверг 15:40]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Специалисты Digital Foundry показали, как Hitman 3 работает на консолях нового поколения]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Вчера вечером состоялся релиз долгожданной многими финальной части обновлённой трилогии Hitman. Эксперты с портала Digital Foundry, занимающиеся помимо прочего исследованиями производительности современных «тайтлов», не обошли Hitman 3 и устроили ей проверку на консолях нового (текущего) поколения — PlayStation 5 и Xbox Series X|S.
 
 
 Так, выяснилось, что лучше всего с точки зрения рабочего разрешения Hitman 3 воспроизводит старшая версия новой консоли от Microsoft — Xbox Series X: только она воспроизводит новинку в истинном разрешении 4K. Для сравнения, PlayStation 5 воспроизводит Hitman 3 в разрешении 1800p, а младшенькая Xbox Series с литерой S — в 1080p. Несмотря на разность в разрешениях, специалисты Digital Foundry остались довольны «чистотой» отрисовываемой картинки, чему в значительной степени способствует отказ разработчиков от использования динамической смены разрешения.
 Все консоли при заданных разрешениях стабильно держат частоту кадров в 60 fps, но периодически в «тяжёлых» сценах наблюдаются просадки до пятидесяти кадров. Как считают специалисты DF, это отрицательная сторона решения об отказе от динамического разрешения — с ним просадок не было бы вовсе.
 
 
 Уровень графики в версиях для PlayStation 5 и Xbox Series X примерно соответствует ультравысокому в PC-версии; вариант для Xbox Series S же воспроизводится при более скромных настройках качества.
 Ситуацию ещё спасает тот факт, что в Hitman 3 пока не реализована трассировка лучей. Добавить её планируют в течение года, поэтому тестирование наверняка придётся переделывать с учётом наличия «облучённой» графики.
]]></text></doc>