<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108040/novaya-versiya-google-chrome-lishilas-podderzhki-adobe-flash-i-ftp</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 января 2021, четверг 14:23]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новая версия Google Chrome лишилась поддержки Adobe Flash и FTP]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Популярнейший браузер Chrome получил важное обновление с порядковым индексом 88, которое несёт в себе ряд важных изменений. Программа, наконец-то, получила полноценную тёмную тему, лишилась поддержки FTP и технологии Adobe Flash. В данный момент эти технические изменения коснулись версий для Windows и Chrome OS.
 
 
 Если говорить о Flash, то тут всё более чем логично: сама компания Adobe завершила поддержку технологии 31 декабря 2020 года, поэтому разработчики браузеров лишь чётко следуют современным стандартам построения веб-страниц. Более того, в течение последних нескольких лет Flash был отключён в браузере по умолчанию — рядовой пользователь и не заметит изменений после обновления до Chrome 88.
 Протокол передачи данных FTP, который оставался актуальным на протяжении долгих лет, тоже было решено убрать. Интересно, сколько лет понадобится составителям бумажных самоучителей по веб-технологиям, чтобы принять во внимание этот факт?
 Chrome 88 может удивить пользователя поиском по вкладкам — эту функцию можно активировать на странице флагов с помощью специальной команды. Ещё один важный момент в новой версии браузера от Google связан с защитой и проверкой паролей пользователя. Программа поможет определять и заменять слабые пароли более надёжными. После установки обновления пользователь сможет проверить надёжность пароля, щёлкнув на значок ключа под аватаром профиля. Также можно ввести chrome://settings/passwords в адресной строке, чтобы перейти в эту же область настроек сразу.
 Chrome 88 упростит обновление имён аккаунтов пользователей браузера и паролей в одном месте. Стоит отметить, что это уже можно сделать при входе на веб-сайты. Управление сохранёнными паролями пользователя и их обновление доступно в настройках для «десктопа» и iOS. Подобная возможность также потом появится на Android.
]]></text></doc>