<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108036/uzhasy-i-pytochnye-orudiya-srednevekovya-v-novom-trejlere-rolevoj-igry-the-waylanders-ot-avtorov-mass-effect-i-horizon-zero-dawn</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 января 2021, четверг 13:00]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Ужасы и пыточные орудия Средневековья — в новом трейлере ролевой игры The Waylanders от авторов Mass Effect и Horizon Zero Dawn]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания Gato Studio опубликовала новый трейлер своей ролевой игры The Waylanders, в котором попыталась раскрыть тему суровости и ужаса Средневековья. В центре внимания — вымышленный город Компостелла, положение дел в котором полностью соответствует духу эпохи. Авторы игры утверждают, что их город вдохновлён архитектурой и планировкой испанского города Сантьяго-де-Компостела. В ролике нам показали огромный замок, скверно смоделированных простолюдинов и воинов, обычные дома с участками и много чего ещё по мелочи.
 
 
 The Waylanders — это игра из раннего доступа Steam, разбитая на отдельные большие главы. Представленный Компостелла будет фигурировать во второй главе, тогда как в первой основное внимание уделяется не Средневековью, а эре кельтов. Что там с третьей главой — мы толком не знаем.
 The Waylanders может показаться интересной, хотя бы, потому, что за её создание отвечают люди, приложившие руку к известным игровым проектам. В стане Gato Studio есть разработчики Mass Effect, Jade Empire, Diablo 3 и даже Horizon: Zero Dawn. Как вы понимаете, талантов студии не занимать, а вот с бюджетом пока имеются очевидные проблемы — The Waylanders выглядит как проект из стартовой линейки PlayStation 3.
 
 
 Данная ролевая игра находится в раннем доступе с лета прошлого года, и авторы явно не планируют поработать над улучшением её внешнего вида, ведь до финального релиза осталось не так много времени. Уже 25 января выйдет специальное и очень большое обновление, которое добавит поддержку нескольких новых языков, включая русский. А выход из раннего доступа намечен на первую половину нынешнего года. То есть, с графикой всё плохо, но геймплей ещё может спасти ситуацию.
]]></text></doc>