<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108030/opera-pokupaet-sozdatelej-gamemaker-studio-dlya-uprochneniya-svoih-pozicij-na-igrovom-rynke</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 января 2021, четверг 10:34]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Opera покупает создателей GameMaker: Studio для упрочнения своих позиций на игровом рынке]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания Opera объявила о покупке YoYo Games — шотландской студии, которую доморощенные энтузиасты должны хорошо знать по инструменту разработки игр GameMaker: Studio. Эта сделка призвана помочь разработчикам браузера расширить своё игровое подразделение, которое, напомним, у неё есть и даже развивается.
 
 
 Opera уже несколько лет пытается закрепить свои позиции на рынке интерактивных развлечений. В 2019 году компания выпустила Opera GX — браузер, который позиционируется как самое правильное средство «сёрфинга» для геймеров. Программа минимизирует энергопотребление системы при его использовании, позволяет снижать и ограничивать скорость передачи потоковых данных, может похвастаться удобной интеграцией с Discord. У Opera GX есть даже интеграция с технологией подсветки Razer Chroma.
 GameMaker: Studio — удобный и простой в освоении программный продукт, позволяющий разрабатывать игровые приложения под множество платформ. Если вы когда хотели попробовать себя в «геймдеве», то конструктор от YoYo Games может стать серьёзным подспорьем в ваших творческих начинаниях. У него имеется интеграция со Steam, GooglePlay и App Store, упрощённый язык программирования Game Maker Language, поддержка различных библиотек и расширений, а также много чего полезного, что поможет начинающему разработчику делать первые шаги в новой для себя сфере. При всём здравом скептицизме к GameMaker: Studio со стороны профессиональных разработчиков, этот набор инструментов помог появиться на свет следующим проектам:
 Игровое подразделение Opera Gaming планирует объединить YoYo Games и команду разработки браузера Opera GX. Вероятно, в будущем мы станем свидетелями появления новых программных сред и инструментов, облегчающих труд начинающих игроделов.
]]></text></doc>