<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108025/avtory-gonochnoj-arkady-the-crew-2-predstavili-vtoroj-epizod-svoego-seriala-motorflix</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 января 2021, четверг 03:12]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Авторы гоночной аркады The Crew 2 представили второй эпизод своего сериала Motorflix]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания Ubisoft представила The Hunt — второй эпизод сезона Motorflix для гоночной аркады The Crew 2. Также были опубликованы дата релиза обновления (оно только что стартовало) и некоторые его детали. Напомним, Motorflix — это такой сериал, главными героями которого являются игроки, поэтому идея с разделением на сезоны здесь кажется вполне органичной. В прошлый раз доморощенным гонщиком приходилось выступать на правах сотрудников службы безопасности Vault Corp, а во втором сезоне игроки станут сотрудниками специального подразделения Enforcer Unit.
 
 
 Чем должен заниматься Enforcer Unit? Ну, какие-то люди в масках бежали из города, их нужно найти и доставить обратно — в общем, как охотники за головами, только на машинах. Разработчики подготовили для игроков восемь новых событий, но сначала доступ откроют только к пяти, дополнительные три станут доступными через пару недель.
 Ubisoft не забыла и об ещё одном инструменте монетизации — боевом пропуске. Новый абонемент Motorpass с 50 уровнями наград готов ко встрече с игроками. Там и новые тачки, и 2 месяца контента для всех, и целая куча «косметики» для автомобилей.
 
 
 Если всего перечисленного окажется мало, то создатели The Crew 2 советуют также принять участие в ивенте LIVE Summit — оно продлится до 26 января. В качестве основной награды за выполнение всех заданий тут выдают болит Hummer H1 Alpha.
]]></text></doc>