<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108024/evropejskaya-komissiya-oshtrafovala-valve-i-neskolko-krupnyh-igrovyh-izdatelstv-za-regionalnuju-blokirovku-igr-v-steam</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[21 января 2021, четверг 03:12]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Европейская комиссия оштрафовала Valve и несколько крупных игровых издательств за региональную блокировку игр в Steam]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Европейская комиссия оштрафовала компанию Valve и ещё пять игровых издательств на общую сумму 7,8 миллионов евро. Причиной для такой непопулярной меры стала политика игровых компаний в области трансграничных продаж игр в Европейской экономической зоне. Всё очень просто: игрок покупает Steam-ключ того или иного проекта в Чехии, но активировать его, находясь в другой стране не может. Это обстоятельство и не устраивает европейских регуляторов.
 
 
 Взыскания получили следующие компании:
 Занятная ситуация приключилась с Valve: подопечные Гейба Ньюэлла не шли навстречу Европейской комиссии и отказались с ними сотрудничать, за что и получили полную сумму штрафа, без скидок. В это же время игровые издатели, проявив определённую гибкость в ведении переговоров, смогли добиться скидки, размер которой варьировался от 10 до 15 процентов.
 Представители Европейской комиссии дали понять, что геоблокировка была актуальна по отношению к Польше, Чехии, Румынии, Венгрии, Латвии, Литвы, Словакии и Эстонии. Ограничения инициировались игровыми издателями в период с 2010 по 2015 год.
 Что касается Valve, то в качестве оправдания она утверждает, что только по отношению к небольшому количеству игр была актуальна ситуация с региональными ограничениями. Команда разработчиков Steam также дала понять, что не собирается нести ответственность за региональные ограничения по играм, инициированные самими издателями.
]]></text></doc>