<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/108002/v-civilization-vi-skoro-poyavitsya-vetnam-novyj-lider-i-specialnyj-rezhim-s-korporaciyami</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[19 января 2021, вторник 21:22]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[В Civilization VI скоро появится Вьетнам, новый лидер и специальный режим с корпорациями]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Firaxis Games продолжает исправно снабжать Civilization VI новым контентом посредством сезонного пропуска New Frontier Pass. Сегодня разработчики представили нашему вниманию грядущее обновление, которое добавит в игру целую новую цивилизацию — Вьетнам, — нового предводителя, управляющего сразу двумя нациями (одной из двух) по выбору игрока, а также дополнительный игровой режим, вдохновение для которого разработчики явно черпали из Civilization IV.
 
 
 Итак, следующей игровой цивилизацией станет Вьетнам. Пока что подробностями и уникальными свойствами Вьетнама разработчики не делятся, но из контекста становится понятно, что эта нация как-то будет использовать свой богатый опыт жизни на реках и в лесах.
 Новым лидером станет завоеватель Хубилай. Этот правитель сможет стать лидером или Китая, или Монголии по выбору игрока. Информацией об уникальной лидерской особенности Хубилая разработчики пока также не делятся.
 Специально для игроков, ценящих в Civilization VI именно развитие, Firaxis придумала особый игровой режим под названием «Монополии и корпорации». По своей сути данный режим напоминает систему корпораций из Civilization IV, позволяя расширять использование редких ресурсов в своём государстве. В данном режиме игроки, обладающие лишними копиями редких ресурсов, могут создавать индустрии, дающие городу значительные преимущества вроде процентной прибавки к производству военных отрядов или дополнительного заработка. Великие люди могут устроить «апгрейд» индустрии, преобразовав её в корпорацию с ещё более мощными бонусами. Если всё сложится удачно, то ваша индустрия сможет стать монополистом, позволяя зарабатывать баснословные деньги и привлекать туристов, способствуя культурной победе.
 
 
 Вместе со всем вышеперечисленным в Civilization VI появится новый инфраструктурный объект — заповедник. Это особый район, который можно возводить только на нетронутых деятельностью человека клетках карты. Заповедник повышает престиж близлежащих клеток, а также производит культурный захват территории.
 Обновление выйдет 28 января.
]]></text></doc>