<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107958/razrabotchiki-hitman-3-reshat-problemu-perenosa-kontenta-iz-steam-versij-predyduschih-chastej-v-egs</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[17 января 2021, воскресенье 13:07]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Разработчики Hitman 3 решат проблему переноса контента из Steam-версий предыдущих частей в EGS]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Как известно, в Hitman 3 при желании можно будет активировать контент из предыдущих частей трилогии. Всё бы ничего, но есть одна незадача: предыдущие части обновлённой трилогии про Агента 47 на PC распространялись через Steam, тогда как Hitman 3 необходимо приобретать в Epic Games Store.
 
 
 Это сразу же вызвало проблему, при которой Steam-покупатели Hitman и Hitman 2 лишались возможности переноса контента в третью часть из-за разных площадок, на которых покупалась игра, и соответствующее уведомление даже было опубликовано разработчиками в предрелизном новостном материале.
 Естественно, такое развитие событий игрокам совсем не понравилось: в конце концов, смена Steam на Epic Games Store — не их выбор и не их решение. Но, похоже, переживать не стоит: глава Epic Games Тим Суини в своём официальном Twitter поведал о том, что Epic Games уже трудится совместно с IO Interactive над решением сложившейся ситуации. По словам Суини, Epic Games никогда не стала бы создавать ситуацию, при которой кому-то, кто владеет игрой в Steam, пришлось бы покупать её повторно в Epic Games Store для открытия всей её функциональности.
 В каком виде будет реализована система определения наличия лицензионных версий Hitman и Hitman 2 у игрока, пока не уточняется. Между тем до релиза остались считанные дни: Hitman 3 поступит в продажу 20 января.
]]></text></doc>