<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/hardnews/show/107871/amd-prizyvaet-smiritsya-s-deficitom-videokart-v-etom-polugodii</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Hardware]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[13 января 2021, среда 07:48]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[AMD призывает смириться с дефицитом видеокарт в этом полугодии]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Алексей Сычёв]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Представители Tom’s Hardware были допущены к интервью с генеральным директором AMD Лизой Су (Lisa Su), которое традиционно организуется в период проведения CES 2021, и даже этот год с сохраняющейся пандемией не стал исключением.
 
 
 
 
 В ходе беседы с представителями прессы глава AMD коснулась факторов, которые способствуют сохранению дефицита и высоких цен на видеокарты данной марки. Во-первых, она пообещала, что компания продолжит выпуск эталонных версий видеокарт серии Radeon RX 6000, сосредоточившись на их реализации через фирменные интернет-магазины по всему миру. Это позволит удержать цены на близком к рекомендованному уровне. Партнёров AMD призывает действовать схожим образом, сокращая количество посредников между производителем и покупателем.
 Глава AMD продолжает настаивать, что дефицит компонентов в большей степени определяется высоким спросом, а не ограничениями на стороне производителей. Впрочем, и здесь имеются некоторые сложности – например, с доступностью плёночных подложек для изготовления графических процессоров, но участники рынка прилагают усилия к увеличению объёмов производства. Помимо возросших таможенных пошлин в США, на стоимость видеокарт будут негативно влиять и логистические расходы, которые в условиях пандемии возросли. Лиза Су считает, что напряжённой ситуация будет оставаться до конца текущего полугодия.
 Финансовый директор NVIDIA Колетт Кресс (Colette Kress) так далеко заглядывать не стала, но призналась, что до конца апреля рассчитывать на улучшение ситуации с доступностью видеокарт не приходится. Вызов в виде растущего спроса на видеокарты со стороны майнеров компания пока воспринимает спокойно, рассчитывая в случае необходимости наладить выпуск традиционных графических плат без возможности подключения монитора с урезанным сроком гарантии.
]]></text></doc>