<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107937/dayz-po-prezhnemu-ostaetsya-glavnym-proektom-dlya-bohemia-interactive</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[15 января 2021, пятница 20:34]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[DayZ по-прежнему остаётся главным проектом для Bohemia Interactive]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Разработчики из студии Bohemia Interactive опубликовали итоговой отчёт по результатам 2020 года. В представленном документе содержится информация о четырёх играх компании: Arma III, DayZ и Ylands.
 
 
 Сразу отметим, что проекты чувствуют себя довольно неплохо, даже опостылевшая и ушедшая в информационное забвение DayZ. Общая аудитория игр студии составляет 14 миллионов игроков. У многострадальной DayZ имеется 6,4 миллиона активных игроков, Arma III может похвастаться 2,3 миллиона игроков, на Vigor приходится 4,6 миллиона, а Ylands активно запускают только 645 тысяч игроков.
 
 
 За прошедший год Bohemia наняла 103 новых работника, что неплохо. У студии в данный момент имеется 6 офисов, расположенных в трёх странах. В 2020-м году разработчики выпустили 21 обновление для своих проектов, а всего игр и DLC в отчётном периоде было реализовано чуть более 5,7 миллиона. Бестселлером и главным источником пополнения средств студии до сих пор считается DayZ.
 
 
 Также в 2020 году сотрудники Bohemia Interactive очень усердно занимались развитием собственного движка Enfusion. Он получил обновлённый рендер и доработанный физический движок. Девелоперы заверяют, что производительность Enfusion выросла, равно как и оптимизация. Ещё одно реализованное техническое достижение — поддержка кроссплея и пользовательского контента на разных игровых платформах.
]]></text></doc>