<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107934/anonsirovana-squadron-51-udivitelnaya-arkada-vdohnovlennaya-nauchnoj-fantastikoj-50-h-godov</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[15 января 2021, пятница 16:15]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Анонсирована Squadron 51 — удивительная аркада, вдохновлённая научной фантастикой 50-х годов]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Assemble Entertainment совместно с WhisperGames анонсировали Squadron 51. Это аркада с необычным визуальным стилем, который делает её узнаваемой и помогает выделяться среди других представителей жанра. Сами разработчики гордятся тем фактом, что проект изначально создаётся при поддержке сообщества Kickstarter. Что до визуального стиля, то поклонники научной фантастики 50-х годов без труда поймут, чем вдохновлялись авторы.
 
 
 В Squadron 51 мы будем играть за пилота 51- воздушной эскадрильи, которая давать отпор захватчикам из далёкого космоса. На правах главного врага здесь значится вся инопланетная корпорация Вега — в общем, стилистически проект выдержан идеально вплоть до мелких деталей.
 
 
 Чёрно-белый визуальный ряд здесь крайне важен, а дополнять стилистическое оформление Squadron 51 будут ролики с живыми актёрами. Любопытно, что для данного проекта заявлен полный перевод на русский язык.
 
 
 В плане геймплея этот проект действительно представляет собой классическую «лётную» аркаду. Игроку предоставят возможность выбрать самолёт из четырёх предложенных, всё действие будет происходить на 11 локациях. Сетевой режим позволит в любой момент подключиться к игровой сессии другого пользователя чтобы вдвоём давать отпор беспощадным инопланетным захватчикам.
 
 
 Squadron 51 выйдет в 2021 году на PC, PlayStation 4, Xbox One и Switch. Про некстген пока ни слова.
]]></text></doc>