<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107924/blizzard-vypustila-novuju-versiju-klienta-battle-net-posle-neskolkih-let-beta-testirovaniya</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[15 января 2021, пятница 11:22]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Blizzard выпустила новую версию клиента Battle.net после нескольких лет бета-тестирования]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Компания Blizzard представила финальную версию полностью обновлённого клиента Battle.net, бета-тест которого проходил на протяжении неприлично долгого времени. Сначала финальное обновление получат игроки Северной Америки, остальным регионам придётся подождать несколько дней или недель.
 
 
 Напомним, Battle.net сегодня — это не только игровой сервис, но ещё социальная платформа и цифровой магазин для проектов Blizzard. Несколько лет назад в клиенте Battle.net также прописались игры от Activision (если точнее, то одни лишь Call of Duty всех мастей). Ранее Activision Blizzard издавала Destiny 2, поэтому сей сетевой экшен тоже присутствовал в клиенте Battle.net, но благополучно ретировался по завершению сделки.
 
 
 С бета-версией новой Battle.net русскоговорящие пользователи знакомы очень давно. Для доступа к «бете» нужно было выбрать соответствующую опцию в настройках программы, и всё. Новая версия программы может похвастаться улучшенной навигацией с гибкой настройкой часто запускаемых проектов — ненужные и неактуальные можно спрятать под «кат». Макет странички с игрой стал вмещать больше информации, которую стало намного удобнее «прокручивать».
 
 
 Также была обновлена социальная панель, а центр уведомлений стал более интуитивным. Ключевое нововведение обновлённого клиента Battle.net — это возможность скрыть неактуальные для пользователя игры. Например, фанат творчества Blizzard может избавить себя от невольного созерцания значков последних Call of Duty, коих развелось в клиенте неприлично много.
]]></text></doc>