<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107897/video-cd-projekt-izvinilas-za-sostoyanie-cyberpunk-2077-i-obeschaet-mnozhestvennye-patchi-i-uluchsheniya-v-techenie-goda</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[14 января 2021, четверг 00:51]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Видео: CD Projekt извинилась за состояние Cyberpunk 2077 и обещает множественные патчи и улучшения в течение года]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  CD Projekt выложила пятиминутый видеоролик-обращение, в котором основатель компании Марчин Ивиньский решил обеспечить обратную связь с сообществом. Марчин Ивиньский извинился за то, в каком виде перед нами предстала Cyberpunk 2077, взял всю ответственность за произошедшее на руководство компании и попросил не винить ни в чём простых разработчиков игры: окончательное решение о выпуске игры принималось именно руководством.
 
 
 Начал господин Ивиньский с проблемных консольных версий Cyberpunk 2077. По его словам, причина большинства технических проблем на консолях PlayStation 4 и Xbox One кроется в их недостаточной вычислительной мощности — разработчики не рассчитали этот момент, подготавливая консольные версии игры (основной для них была PC-версия). Но даже с учётом этого столь крупный масштаб проблем стал для девелоперов неприятным сюрпризом. CD Projekt не пыталась ничего скрыть: предрелизные копии консольных версий игры не отправлялись обозревателям лишь потому, что команда до последнего момента работала над ними.
 
 
 Ивиньский напомнил, что разработчики уже выпустили несколько хотфиксов, и что планы по релизу крупных обновлений остаются в силе. В ближайшие десять дней планируют выпустить обновление 1.1, а ещё через несколько недель — обновление 1.2. Затем последует череда «множественных патчей и улучшений», в которую вклинят первые бесплатные DLC и специальные обещанные обновления для консолей PlayStation 5 и Xbox Series.
 
 
 Обновления для «некстгена» выйдут во второй половине года, а вот крупных платных аддонов, судя по графику, не следует ждать минимум до следующего года.
 Всего пару часов назад, напомним, ситуацию с Cyberpunk 2077 прокомментировал глава CD Projekt Адам Кичиньский.
]]></text></doc>