<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107890/raznoobrazie-vooruzheniya-i-tyagoty-nahozhdeniya-vo-vremennoj-petle-v-novom-trejlere-ekshena-returnal</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[13 января 2021, среда 19:06]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Разнообразие вооружения и тяготы нахождения во временной петле — в новом трейлере экшена Returnal]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Официальный YouTube-канал PlayStation опубликовал новый трейлер экшена Returnal, параллельно с этим появились новые скриншоты проекта на специальной страничке блога. Свежий ролик демонстрирует в действии оружие и некоторые элементы экипировки главной героини. Гибкая боевая система — вот что привлекает внимание в новом трейлере.
 
 
 Со старта у Селены (так зовут нашего главного персонажа) будет несколько базовых видов оружия, которых можно и нужно совершенствовать по мере прохождения. Особые снаряды можно будет применять для сложных врагов, а присутствующий альтернативный режим ведения огня поразит своей «случайностью».
 
 
 Здесь имеется ввиду, что игрок не сможет сам выбирать, чем его оружие выстрелит в альтернативном режиме — система сама это сделает.
 
 
 Это могут быть электрические импульсы, банки со щупальцами и многое другое. В цифрах набор доступного вооружения вкупе с боевой системой выглядит следующим образом:
 
 
 В сюжетном плане экшен Returnal тоже готов предложить кое-что уникальное. Главная героиня Селена оказывается внутри временной петли на планете Атропос, обитатели которой настроены к девушке крайне недружелюбно.
 
 
 С этими самыми существами, населяющими планету, и придётся вести ожесточённые бои. В трейлере подчёркивается это самое нахождение во временной петле — Селена отмечает, что она снова и снова подбирает различные трофеи для модификации своих пушек.
 
 
 Для каждого витка временной петли обязательно наступает конец, после которого героине придётся всё начинать заново. И с каждым таким новым забегом Селена теряет большую часть своих способностей и предметов.
 
 
 Напомним, релиз Returnal запланирован на 19 марта. Проект должен выйти эксклюзивно на PlayStation 5.
]]></text></doc>