<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107880/novyj-proekt-pro-indianu-dzhonsa-ne-povliyaet-na-proizvodstvo-starfield-i-the-elder-scrolls-vi</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[13 января 2021, среда 12:42]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новый проект про Индиану Джонса не повлияет на производство Starfield и The Elder Scrolls VI]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Вчера вечером Bethesda Softworks устроила приятный сюрприз и «протизерила» факт работы над игрой про Индиану Джонса. Проект находится на очень ранних стадиях развития, поэтому информации о нём практически нет: известно лишь, что за производство отвечает студия MachineGames (последние игры серии Wolfenstein), а исполнительным продюсером является хорошо известный игрокам Тодд Говард.
 
 
 Именно факт продюсирования Говардом нового проекта про Индиану Джонса и заставил игроков немного нервничать. В конце концов, Говард является одним из руководителей Bethesda Game Studios, которая сейчас трудится над космической ролевой игрой Starfield, а после её релиза должна с жадностью броситься за создание The Elder Scrolls VI, анонсированной, страшно сказать, ещё два с половиной года назад.
 Но глава издательства Bethesda Softworks по связям с общественностью Пит Хайнс уточнил, что переживать не о чем: Тодд Говард является исполнительным продюсером многих проектов Bethesda Game Studios и других коллективов, а также телешоу по Fallout. Однако основным приоритетом для него являются именно Starfield и The Elder Scrolls VI.
 В 2018 году руководство Bethesda намекало на то, что Starfield выйдет в 2021 году, а The Elder Scrolls VI — в 2024-м. Пока неясно, были ли планы нарушены хорошо всем известными мировыми обстоятельствами.
]]></text></doc>