<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107851/v-minuvshem-godu-translyacii-na-twitch-sobrali-na-83-bolshe-prosmotrov-chem-godom-ranee</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 января 2021, вторник 12:17]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[В минувшем году трансляции на Twitch собрали на 83 % больше просмотров, чем годом ранее]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Не секрет, что из-за пандемии и вызванной ею самоизоляции резкий рост продемонстрировали индустрия интерактивных развлечений, а также различные социальные сети, сервисы видеохостингов и прямых трансляций. О последних сегодня и пойдёт речь: компании Arsenal и StreamElements, тесно сотрудничающие с сервисами Twitch, YouTube Gaming и Facebook Gaming, подвели итоги данных трёх платформ за минувший 2020-й год.
 
 
 Выяснилось, что за прошедший год количество просмотров трансляций на Twitch достигло 17 миллиардов часов, что на 83 % больше, чем по итогам 2019-го года с девятью миллиардами часов просмотров. Из графика следует, что резкий рост количества просмотров контента на Twitch начался в марте, когда в мире уже вовсю бушевал коронавирус. Более впечатляющий в процентном соотношении рост просмотров продемонстрировал сервис Facebook Gaming: на 166 % по сравнению с 2019-м годом. В числовом выражении же результаты, по сравнению с Twitch, не сильно впечатляют: было 1,35 млрд часов, стало 3,59 млрд часов.
 
 
 Что же касается игрового сегмента YouTube (YouTube Gaming), куда включены как видео, так и прямые трансляции, то за прошлый год в нём зафиксировано 100 миллиардов часов просмотров и более сорока миллионов активных игровых каналов.
 На Twitch самой популярной категорией является «Общение» (Just Chatting) с 1,9 млрд часов просмотров за год. На втором месте — League of Legends с 1,4 млрд часов просмотров. Самым успешным в плане просмотров проектом из числа новых стал Valorant — 737 млн часов просмотров.
]]></text></doc>