<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107816/zombi-rezhim-call-of-duty-black-ops-cold-war-stanet-besplatnym-na-nedelju</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[12 января 2021, вторник 00:01]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Зомби-режим Call of Duty Black Ops Cold War станет бесплатным на неделю]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Обновление от 12 января: Treyarch совместно с Activision подтвердили появившуюся на днях информацию о неделе бесплатного доступа к зомби-режиму Call of Duty Black Ops Cold War. Как и гласила утечка, акция стартует в этот четверг, 14 ноября, и продлится до следующего четверга, 21 января.
 
 
 Весь достигнутый за бесплатную неделю прогресс будет сохранён на учётной записи, так что в случае покупки полной версии Call of Duty Black Ops Cold War начинать продвижение по зомби-режиму с нуля не придётся.
 Оригинал от 10 января: Не секрет, что в Call of Duty Black Ops Cold War представлены игровые режимы на любой вкус: и масса сетевых режимов, и неплохая одиночная кампания, и специальный режим противостояния полчищам полуразложившихся восставших из мёртвых. Вот о последнем сегодня и пойдёт речь.
 
 
 В Twitter-аккаунте ModernWarzone, посвящённом новостям игр серии Call of Duty, появилась информация о том, что на просторах Microsoft Store было обнаружено упоминание периода бесплатного доступа к зомби-режиму Black Ops Cold War. Старт акции, согласно утечке, назначен на 14 января, а продлится она ровно неделю — до 21 января. Правдива ли оказлась утечка, узнаем уже в ближайшие дни.
 Напомним, что Call of Duty Black Ops Cold War вышла в середине ноября и сразу установила рекорд как самая быстропродаваемая за первый день игра франшизы Call of Duty.
]]></text></doc>