<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107798/masshtabnaya-mnogopolzovatelskaya-strategiya-iron-conflict-vyshla-v-rannij-dostup-steam</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[8 января 2021, пятница 20:50]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Масштабная многопользовательская стратегия Iron Conflict вышла в ранний доступ Steam]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Разработчики из Angela Game совместно с Imperium Interactive Entertainment объявили, что их новый проект Iron Conflict появился в раннем доступе Steam. Пока у игры далеко не топовый рейтинг — 53% на основании 62 рецензий (в момент написания данной заметки), поэтому дальнейшая судьба проекта зависит исключительно от качества обновлений.
 Iron Conflict — стратегия в реальном времени, геймплей которой сводится к противостоянию на поле боя бронированных машин разных эпох. Может показаться, что мы имеем дело с очередной копией World of Tanks, у которой в режиме боя камера задрана максимально вверх.
 
 
 Геймплей iron Conflict представляет собой классическую зарубу в формате 10 на 10 участников. Причём, в боях участие принимают не только танки, но ещё пехота и самолёты.
 Сами разработчики утверждают, что на данный момент в Iron Conflict представлена военная техника со времён окончания Второй мировой войны и до наших дней. Выбор в зависимости от класса техники и периода его производства, как вы понимаете, предельно большой. Будет это какой-нибудь танк Type 99A2 или истребитель F-35 Lightning II — всё будет зависеть исключительно от предпочтений игрока.
 
 Сотрудники Angela Game также утверждают, что каждая единица техники имеет разные элементы управления и стиль игры, а слаженная командная игра является первоочередным фактором для достижения победы. Разработчики посчитали нужным упомянуть тот факт, что наличие голосовой связи в команды тоже будет иметь очень важное значение для победы.
 Iron Conflict будет находиться в раннем доступе минимум 1 год, но сроки, как вы понимаете, могут и затянуться. В будущем можно рассчитывать на появление новых режимов, единиц техники, модулей для настройки юнитов и даже полноценного одиночного режима. То есть, сейчас Iron Conflict — исключительно сетевой проект со всеми вытекающими.
 В данный момент стратегию можно прикупить со скидкой за 629 рублей в Steam.
]]></text></doc>