<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107777/biomutant-vyjdet-lish-v-period-do-aprelya-sledujuschego-goda</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[8 января 2021, пятница 15:38]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Biomutant выйдет лишь в период до апреля следующего года]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Обновление от 8 января: Издание GamesIndustry опубликовало в своём Twitter «пост», в котором уточнило, что компания THQ Nordic обратилась в его редакцию с сообщением о том, что на самом деле Biomutant планируется к выходу только следующем финансовом году, который стартует 1 апреля 2021-го и завершается 31 марта 2022-го. Иными словами, релиз Biomutant в очередной раз перенесли.
 К сожалению, подробностями производства проекта ни издатель, ни разработчики делиться не торопятся, а это невольно вызывает скорбные мысли.
 Оригинал от 7 января: Многострадальный проект Biomutant должен выйти до конца текущего 2020/2021 финансового года, который завершится 31 марта. Информация об этом известна ещё с позапрошлого ноября, но поскольку минувший календарный год был крайне не простым для игровой индустрии с точки зрения производства новых проектов, игроки закономерно предположили, что Biomutant «переедет» ещё дальше в будущее.
 
 
 Но, к счастью, нет: в беседе с деловым изданием GamesIndustry глава издательства THQ Nordic Клеменс Кройзер уточнил, что Biomutant является одной из наиболее важных игр для компании, и её релиз состоится в текущем финансовом квартале. Иными словами, Кройзер подтвердил, что Biomutant выйдет до 31 марта. А вот когда конкретно, очевидно, станет известно уже совсем скоро, ведь до конца марта рукой подать.
 Производство Biomutant находилось на финальных этапах ещё летом минувшего года; тогда же нам показали и 9-минутный трейлер игрового процесса ожидаемой новинки.
]]></text></doc>