<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107757/netradicionnaya-orientaciya-dzhudi-iz-cyberpunk-2077-videnie-avtorov-no-najdennye-fajly-ozvuchki-govoryat-ob-obratnom</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[6 января 2021, среда 16:42]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Нетрадиционная ориентация Джуди из Cyberpunk 2077 — видение авторов, но найденные файлы озвучки говорят об обратном]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Теме романтических отношений в играх от CD Projekt RED уделяется традиционно много внимания, и Cyberpunk 2077 здесь не стала исключением. Главный герой Ви может, так сказать, очень близко познакомиться с несколькими персонажами, но не со всеми доступными. Всё зависит от пола главного героя, и здесь мы вдаваться в детали не будем, всё в подробностях расписано на тематических форумах.
 
 
 В данный момент нас интересует только Джуди — официально её может «заромансить» только Ви женского пола. А вот любители покопаться в файлах игры доказали обратное. Оказывается, в файлах игры есть полностью озвученные романтические диалоги на английском и русском языках, которые актуальны именно для Ви мужского пола. Активировать их можно с помощью небольшой команды, и, кажется, на этом можно было историю заканчивать, но с комментарием вмешались сотрудники самой CD Projekt RED.
 На самом деле, доступные в игре диалоги для героя-мужчины были записаны только для того, чтобы команда разработчиков не пропустила что-то по ошибке. А Джуди с самого начала задумывалась как девушка с нетрадиционной половой ориентацией, это художественное видение авторов. Объяснение девелоперов получилось какое-то странное. В конце концов, зачем было записывать локализованный вариант диалогов и упаковывать его в дистрибутив с игрой? В общем, странно это всё. Но зато все те игроки, которые выбрали в качестве героя мужика, могут прямо сейчас вбивать в поисковике нужные слова для поиска инструкций по активации Джуди-Би. Ну, вы поняли.
]]></text></doc>