<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107752/the-sinking-city-nenadolgo-vernulas-v-prodazhu-v-steam-no-vskore-snova-ischezla</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[6 января 2021, среда 12:32]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[The Sinking City ненадолго вернулась в продажу в Steam, но вскоре снова исчезла]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Летом позапрошлого года студия Frogwares и издательство Nacon начали юридические разборки, в результате которых, как обычно, пострадали простые и ни в чём неповинные пользователи: проект был снят с продажи, и любителям тематики Ктулху приходилось переступать через собственные принципы и пользоваться известными файлообменными ресурсами.
 
 
 Но, кажется, ситуация потихоньку разрешается: сегодня утром пользователи обнаружили, что The Sinking City вернулась в продажу в Steam за бешеную сумму в 3 749 рублей. Не прошло и нескольких часов, как игру вновь сняли с продажи в сервисе компании Valve, в результате чего от игры осталась лишь её страничка со списком недоступных дополнений.
 Любопытно, что в Microsoft Store проект для покупки доступен. Возможно, Frogwares удалось добиться права на самостоятельное распространение The Sinking City в Steam, и сейчас ведётся юридическое и техническое урегулирование этого вопроса. Как бы то ни было, надеемся, что вскоре ситуация прояснится официально.
 The Sinking City — приключенческий мистический экшен, действие которого разворачивается в американском городке Окмонт в 20-х годах прошлого столетия. Мы в роли частного детектива должны разобраться, что происходит в городе и что за зловещая сила помутила разум его жителей.
 Обновление: не успели мы опубликовать эту заметку, как с проясняющим ситуацию обращением выступило издательство Nacon. Из текста обращения следует, что The Sinking City появилась в продаже в Steam раньше времени по ошибке: официально игра вернётся в сервис от Valve, а также в PlayStation Store позже. В Microsoft Store же проект вновь доступен с сегодняшнего дня.
]]></text></doc>