<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107735/avtory-provalivshegosya-remejka-mora-pokazali-trejler-odnoj-iz-svoih-spasitelnyh-igr</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[5 января 2021, вторник 16:26]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Авторы провалившегося ремейка «Мора» показали трейлер одной из своих спасительных игр]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Прошлым летом компания Ice-Pick Lodge сообщала, что у неё в разработке числится аж три проекта, среди них была игра «Помни…» о тяжести утраты и душевных переживаниях. В момент анонса о проекте мало что было известно, но сейчас в нашем распоряжении есть полноценный трейлер и первые подробности.
 
 
 Итак, про сюжет. На правах главного героя здесь выступает молодой человек по имени Миша — правильнее было бы назвать его Михаилом, но разработчики настаивают, что он просто Миша.
 
 
 Он живёт обычной жизнью, полной рутины, серых будней и всего вот этого. Но в один прекрасный день его спокойствие нарушает появление старой школьной любви, которая, кажется, способна добавить в его жизнь ярких красок и эмоций.
 
 
 Параллельно с этим начинает развиваться история, завязанная на воспоминаниях о приключениях друзей детства. Герою нужно будет наладить отношения с былыми друзьями, но некое важное событие из прошлого может этому помешать.
 
 
 Всё описанное выше действо будет происходить в провинциальном городке России где-то на рубеже столетий. Пусть в «Помни…» графика щеголяет модным у инди-девелоперов стилем Low-poly, все атрибуты российский глубинки здесь угадываются без ошибок. Игра порадует пятью часами геймплея, нелинейностью и несколькими концовками, множеством мини-игр и своеобразным саундтреком.
 
 
 «Помни…» должна поступить в продажу во втором квартале нынешнего года, среди целевых платформ значатся PC (Steam), PlayStation 4, Xbox One и весь некстген. Даже для Nintendo Switch и iOS/Android выпустят свои версии.
 
 
 Главное, чтобы в коммерческом плане у проекта всё получилось, ведь после провального ремейка «Мора» разработчикам пришлось несладко, и ещё одна подобная неудача поставит под сомнение существование всей студии Ice-Pick Lodge.
]]></text></doc>