<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107680/pol-romero-napishet-muzyku-dlya-novogo-goroda-v-heroes-of-might-and-magic-iii-horn-of-the-abyss</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[1 января 2021, пятница 14:03]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Пол Ромеро напишет музыку для нового города в Heroes of Might and Magic III Horn of the Abyss]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Участники «геройского» сообщества знают, что в ноябре при трагических обстоятельствах ушёл из жизни Docent Picolan — автор, композитор и идейный вдохновитель модификации Horn of the Abyss для Heroes of Might and Magic III. К несчастью, Docent не успел завершить работу над новым городом «Фабрика», в том числе не было завершено и его музыкальное сопровождение. Команда разработчиков HotA в связи с этим решила обратиться к композитору «Третьих» Полу Энтони Ромеро, с которым Docent поддерживал контакт и даже советовался при создании саундтрека к модификации.
 
 
 Пол Ромеро не раздумывая согласился завершить работу Docent’а и написать музыку для «Фабрики». С соответствующим видео можно ознакомиться чуть ниже.
 
 
 По замыслу, «Фабрика» станет городом, который в своём технологическом развитии ушёл далеко вперёд по сравнению с другими фракциями игры. Здесь будут и стрелки с ружьями, и мощные роботы на паровой тяге, и прирученные могучие животные. Концептуально «Фабрика» должна стать своеобразной заменой для «Кузницы» — города киборгов и механизмов, который планировали добавить в одном из официальных дополнений к «Героям 3», но впоследствии отказались от этой идеи под давлением сообщества. Которое, увы, к тому времени абсолютно не было знакомо с «лором» серии Might and Magic.
 Напомним, что модификация Horn of the Abyss добавляет в Heroes III множество новых объектов, решает сложившиеся проблемы с балансом в оригинальной игре и дополнениях к ней, а также полностью способствует сетевой игре. Распространяется мод совершенно бесплатно.
]]></text></doc>