<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107669/avtory-age-of-empires-iv-aktivno-rabotajut-nad-igroj-no-sroki-vyhoda-nazyvat-poka-ne-gotovy</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[31 декабря 2020, четверг 12:31]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Авторы Age of Empires IV активно работают над игрой, но сроки выхода называть пока не готовы]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Михаил Андреев]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Коллектив World’s Edge, которому Microsoft поручила дальнейшее развитие франшизы Age of Empires, подвёл итоги уходящего года, напомнив о недавнем выходе ремастера Age of Empires III и выходе массы обновлений для ремастера Age of Empires II. Не забыли, естественно, и об Age of Empires IV, непосредственно разработкой которой занимаются мастера-стратеги из Relic Entertainment.
 
 
 Судя по словам руководителя World’s Edge Шеннон Лофтис, «ядро» Age of Empires IV — системы ИИ, экономическая система, симуляции, рендеринг и прочее — уже готово, дело осталось за выявлением и устранением ошибок и налаживанием игрового баланса. По словам Лофтис, четвёртая номерная часть франшизы ощущается как Age of Empires, и это самое важное.
 Напомним, что Age of Empires IV вернётся в эпоху Средневековья и порадует более проработанными игровыми цивилизациями. Они больше не будут «рескинами» друг друга с немного отличающимися древами технологий и перечнем бонусов/штрафов: идея заключается в том, чтобы в плане цивилизаций, их особенностей и количества сделать что-то среднее между Age of Empires и StarCraft. В частности, в одной из публикаций разработчики поясняли, что игровой процесс за тех же британцев будет в корне отличаться от геймплея за монголов.
 К сожалению, сроками выхода Age of Empires IV госпожа Лофтис в итоговом материале 2020 года не поделилась. Остаётся надеяться, что намёком на скорый релиз для нас должна была послужить именно информация о «полировочной» стадии разработки игры.
]]></text></doc>