<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<doc><link auto="true" type="str" verify="true">https://overclockers.ru/softnews/show/107661/sozdatel-mafia-proshel-cyberpunk-2077-dvazhdy-i-ne-stal-skryvat-iskrennego-vostorga-ot-igry</link><category verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Новости Software]]></category><date verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[31 декабря 2020, четверг 02:15]]></date><title verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Создатель Mafia прошёл Cyberpunk 2077 дважды и не стал скрывать искреннего восторга от игры]]></title><author verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[Игнатий Колыско]]></author><text verify="true" type="str" auto="true"><![CDATA[  Даниэль Вавра, разработчик оригинальной Mafia и ролевой игры Kingdom Come: Deliverance, выступил с решительным осуждением так называемых «хейтеров» Cyberpunk 2077. Разработчику игра от CD Projekt RED очень понравилась, и он решил поделиться впечатлениями после второго прохождения. Так, для получения новой концовки Вавре пришлось на 60 часов погрузиться в геймплей. Напомним, о завершении своего первого прохождения создатель Kingdom Come рапортовал ещё в середине месяца, отдельно упомянув тогда хорошую историю и стиль игры.
 
 
 В своих сообщениях в Twitter Данэль Вавра не забыл похвалить работу сценаристов, которые трудились над любовными романами в игре. Девелопер убеждён, что здешние квесты, раскрывающие взаимоотношения героя с избранной пассией, — лучшие по сравнению с другими играми. А обмен текстовыми сообщениями с кочевницей Панам настолько сильно напомнил Вавре общение с реальным человеком, что он «почти влюбился» в девушку. Понять человека можно, ведь Панам — действительно очень живая собеседница и детально проработанный персонаж, приковывающий к себе внимание. Горячие обсуждения на фанатских форумах не дадут здесь слукавить. В Twitter разработчик также опубликовал скриншот со своей версией Ви.
 
 
 Идеолог Mafia убеждён, что большинство негатива в сторону Cyberpunk 2077 идёт от людей, которые привыкли «заниматься прохождением на YouTube», а техническое состояние игры позволяет сейчас в полной мере ей насладиться.
]]></text></doc>